<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Shereyn3 ده الانجليز اللي احتلونا هما كمان بقوا ياخدوا كورسات انجليزي لان الانجليزي بتاعهم بقي مكسر]]></document>
		<document><![CDATA[@booody1981 شعب جدوره ضاربة في أرضه من سبعة آلاف سنه يهرب ازاي]]></document>
		<document><![CDATA[@MamodMona @AmaniVoovoo ربنا سبحانه وتعالي قال للنبي  عليه الصلاة والسلام ليس لك من الامر شئ فماذا يقول لنا نحن]]></document>
		<document><![CDATA[@M__albugaily نغم في حياتي]]></document>
		<document><![CDATA[@AsiRiver50 @LadySamira157 دي اسمها جيهان نصر مش فاضل]]></document>
		<document><![CDATA[@wafaabeshay هما كل سنه يشيرولنا الخبر ده علي ان فيه تاجيل يعني عدم استقرار وبيبقي خبر كاذب بس احنا لهم]]></document>
		<document><![CDATA[جورنال مصر: عمرو عمار يكتب| فنكوش قناة السويس https://t.co/vS0LA8cAZ3]]></document>
		<document><![CDATA[@wafaabeshay مافيش اي تاجيل والدراسه حتبدا في ميعادها 11فبراير]]></document>
		<document><![CDATA[يالطيف يالطيف يالطيف يالطيف]]></document>
		<document><![CDATA[يارب فرحه لمصر لجل حبيبك النبي]]></document>
		<document><![CDATA[قصه ممنوعه ،في بيتنا رجل،الايدي الناعمه، هذا هو الحب، اشاعة حب، الساحره الصغيره #فيلم_قديم_بتحبو]]></document>
		<document><![CDATA[@halabadawy64عشان بعد كده ماحدش يشتم الناس ويقولهم يابقر لمانحب نشتمهم نقولهم يابني ادمين]]></document>
		<document><![CDATA[@mj7DcOoaepWz4q0 @saberhaasan مش حتلاقيله رصيد في البنوك يمكن تتبعها كله في البيت]]></document>
		<document><![CDATA[@saraalhkim @alaaeldindamiat كان الرئيس عبد الناصر يمتنع عن اتخاذ اي قرارات او القاء خطابات في موعد حفلتها حتي لا تطغي عليها]]></document>
		<document><![CDATA[@m7md_hany علي اسم مصر التاريخ يقول ماشاء انا مصر عندي احب واجمل الاشياء]]></document>
		<document><![CDATA[@fchoubachy من حكم في ماله ماظلم يااستاذه فريده]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledhosny13 الديمقراطية الانتقائيه حلوه لما تكون معانا ووحشه لو مش علي هوانا]]></document>
		<document><![CDATA[@kemo138721 نظره واحده للصوره نعرف من يقود ومن يقاد]]></document>
		<document><![CDATA[@koelteednorzmkr هما احفاد عمر المختار مابيرحوش يحرروا ليبيا ليه من الدواعش ولا هما تاهوا في الطريق]]></document>
		<document><![CDATA[@ElHadary ربنا يفرحك ياحضري زي مافرحت المصريين ويارب النصر لمصر]]></document>
		<document><![CDATA[@E0Wh9 بن كيران رئيس الوزراء. بالمغرب اخوان]]></document>
		<document><![CDATA[مبرووووووووووك لمصر]]></document>
		<document><![CDATA[@asdmasr1970 ومع ذلك عمر بن الخطاب مات مقتول]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ARahman @Doaa__7755 لن يفرض علينا احد ماينتقص من سيادتنا علي اراضينا والرزق علي الله فليس بوتين هو من يرزقنا]]></document>
		<document><![CDATA[@waleed87771384 @BoAdly يعني الفرخه كانت متجوزه رسمي مش عرفي]]></document>
		<document><![CDATA[@popaLaNtel @lolwalidlol كما تكونوا يولي عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[@ashraaf_alsaad عمر ماحد اتصور مع الريس الا وكسب وربنا كرمه]]></document>
		<document><![CDATA[@PhDSHADYMAGED لسه كنت بسال حد حس بالزلزال ده مايقلش عن خمسه ريختر]]></document>
		<document><![CDATA[حد حس بالزلزال]]></document>
		<document><![CDATA[ولفين ياخدنا الانين لليالي مالهاش عنين ولفين ياخدنا الحنين لواحة الحيرانين......وداعا سيد حجاب]]></document>
		<document><![CDATA[ثوره دعا لها مغرضون وتبعها الشعب املا في التغيير وسرقها انتهازيون واعادها الشعب للمسار الصحيح في 30يونيو #٢٥يناير_بالنسبالك_ايه]]></document>
		<document><![CDATA[بداية التغيير بعد ركود عقود طويله قد يكون من دعا اليها مغرض ولكنها لم تكن تنجح مالم يكن وراءها شعب غاضب  #٢٥يناير_بالنسبالك_ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@salwaeladl100 معاكي حق]]></document>
		<document><![CDATA[@salwaeladl100 @El3atar62 وبيعمل الانفاق تحت قناة السويس عشان بفصل سينا عن مصر طب ماكان سابها مفصوله خلقه]]></document>
		<document><![CDATA[لكي الله ياام الشهيد فقد الابن يعني ان تحيا وبعضك ميت]]></document>
		<document><![CDATA[@maher_elsawaf تحية تقدير لسيادة اللواء محمد ابراهيم لن ننساك قط ويكفي انك كنت اول وزير للداخليه تتلقاه الناس بالاحضان والهتافات بنحبك]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي لشيخ الازهر:تعبتني يافضيلة الامام]]></document>
		<document><![CDATA[@walidasamra @Myosh_mrmr الناس دي مش مغسول دماغهم لا دي شايليين دماغهم وحاطين مكانها نعل قديم]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr__Hussein @MBakry77 صباح الخير والامل يادكتور]]></document>
		<document><![CDATA[@Bassem261 @nevinegindy الحمدلله حتي يبلغ الحمد منتهاه]]></document>
		<document><![CDATA[@MBakry77 @Dr__Hussein اهلا بحضرتك صباح النور]]></document>
		<document><![CDATA[@LTCahmedali ابطال نالوا احترام العدو من صمودهم حتي ان القائد الانجليزي امر باطلاق 21مدفعيه عند خروجهم لتسليم انفسهم بعد انتهاء ذخيرتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@EmadEsraa1565 عندك حق بس كل عمل ارهابي اكيد له هدف بس عمل ضد هؤلاء المعذبين في الخيام ماهدفه]]></document>
		<document><![CDATA[من بيفجر سياره في مخيم لاجئين ده شكله ايه الايكفي هؤلاء عذاب فقد الوطن والاهل وذل العيش كلاجئ حتي تكملوها بالتفجيرات حسبنا الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[@elsisi_nasr بس هي بتتغير فعلا صبرا جميلا]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ARahman اتلم المتعوس علي خايب الرجاء]]></document>
		<document><![CDATA[@ABOUBAKRLAWFIRM بس حضرتك برضه حتخسر بالتصريح ده لانه تقدير خاطئ للموقف]]></document>
		<document><![CDATA[@egy_zSc ماهو ده الرئيس اللي بعد القادم بعد صدقي صبحي يعني]]></document>
		<document><![CDATA[@fchoubachy والله شعب مصر معظمه من رايك يااستاذه فريده لكن القله للاسف  هما اللي صوتهم عالي]]></document>
		<document><![CDATA[@OifQImIxtdJ1fI1 تقترب من القمع يعني مش قمعيه امال السلطويه السلطويه اللي انت قارفنا بيها دي ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@Myosh_mrmr طول عمر مصر دوله اخلاقيه يمكن الوثوق بها والاعتماد عليها]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_EGY_ALEX_998 @nourwnar13 هو يطلع احسن من مارادونا ماهو لما غلط اتحاسب واتحبس]]></document>
		<document><![CDATA[@Bassem261 @bero7365  وليه الحكومه ماقدمتهاش للبرلمان عشان يوافق عليها والرئيس يصدق ونقطع علي الكلاب دول السكه]]></document>
		<document><![CDATA[@halabadawy64 هما دول كانوا ناس زينا والا ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ARahman القضاء اول امبارح كان شامخ ومستقل امبارح بقي مسيس وظالم]]></document>
		<document><![CDATA[@Reeham_Of_Egypt ونحن في عصر التكنولوجيا لم نستطع حتي تقليد هذه التماثيل]]></document>
		<document><![CDATA[@olalolo201 @sherifothman3 والله المصريين شعب واعي جدا وعارف مين بيشتغل عشانه ومين بيشتغل عليه عشان كده بيحبوا الريس بجد]]></document>
		<document><![CDATA[@mgdi3399 اه ماهو مايبقاش شامخ شويه وشويه لا اللي شايف القضاء النهارده عادل ومستقل مايعيطش بكره]]></document>
		<document><![CDATA[تذكروا من اليوم ان القضاء شامخ ومستقل لاننا حنحتاجها كتير بعد كده]]></document>
		<document><![CDATA[@reemroo8796 @aymanjohn995 لم يكن كومبارس بل كان صاحب المكان الذي تم فيه التصوير فاراد ان يحييهم بلقطه]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_EGY_ALEX_998 @H78710606 لو الرئيس كان مضي الاتفاقيه وحولها للبرلمان كانت ستصبح من اعمال السياده وخارج اختصاص الاداريه]]></document>
		<document><![CDATA[@tiamado2 والله انا لو حقف مع خالد علي ده  في الجنه ماارضاش بلا قرف]]></document>
		<document><![CDATA[@tiamado2 بطلان توقيع رئيس الوزاره المعاهدات الدوليه يوقعها رئيس الجمهوريه في الحاله دى تبقي عمل من اعمال السياده وتصبح خارج اختصاص الاداريه]]></document>
		<document><![CDATA[@nolyali16 الحكم خاص ببطلان الاجراءات لان من وقعها هو رئيس الوزراء وليس رئيس الجمهوريه والدستور بيقول  المعاهدات الدوليه يوقعها الرئيس]]></document>
		<document><![CDATA[لو كان السيسي محتاج يبيع كان اسهل يبيع سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[@tiamado2 وبعد اتصال الرئيس ماذا حدث؟]]></document>
		<document><![CDATA[@asmaamoustfa @maher_elsawaf عملا بالحديث كما تكونوا يولي عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[@MamySaad لما كان  بيكلم اخوه وقاله ان وائل غنيم قاله انه عمل ترتيب اللقاء قاله وحيجيب زياد قاله ماقالش قاله امال حيجيب مين الحمار ده]]></document>
		<document><![CDATA[@MamySaad لا وقال عليه حمار]]></document>
		<document><![CDATA[@Shorouk_News الطائره الروسيه اللي وقعت عندنا قالوا عمل ارهابي  اما اللي وقعت في فرنسا وقعت بسبب الاي فون لكي الله يامصر]]></document>
		<document><![CDATA[اميتو الباطل بالتجاهل ...... علي بن ابي طالب]]></document>
		<document><![CDATA[@EERRTT122272 هو يستاهل ترتيب اكثر تقدما بس قذارة السياسه هي اللي حطاه في الترتيب ده]]></document>
		<document><![CDATA[@join_islam داليا مجاهد اخوانيه واوباما كانت ميوله ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@Nefertery_Ahmos @hatem_wahab للاسف احنا اللي بنعمل للنكرات دول قيمه التجاهل يميت الباطل]]></document>
		<document><![CDATA[@Reyhan_News @hatem_wahab د. هاني الناظر اول من بدا السياحه العلاجيه في سفاجا فاين هو من هذا المؤتمر]]></document>
		<document><![CDATA[@osamahmed10 لا اسلام بحيري مش معاهم عشان قبل العفو الرئاسي]]></document>
		<document><![CDATA[@mostafahassan89 ديون تركيا الخارجيه في نهاية 2015 بلغت402.4مليار دولار]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmadfouadanwar @FawzyAkram بوتين خلص في سوريا وداخل علي ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@sherabdelmonem @Nashwa14 لوكان في الوقت ده الجيش قال للشباب اللي كانوا متعشمين فيه انه خاين وعميل ماكانوش حيصدقوهم والموقف يتعقد]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عليك بهم ومن عاونهم ومن ساندهم و من مولهم#نقبل_التحدي_ياريس]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارنا فيهم يوما اسودا#نقبل_التحدي_ياريس]]></document>
		<document><![CDATA[نموت.. نموت وتحيا مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@ririvanhelsing @egy_zSc في يوم حقيقي حيقوم هؤلاء الدمويون ليقتلوا بعضهم البعض وينتقموا لنا من انفسهم]]></document>
		<document><![CDATA[@mourii_77 @_Nena__Zaki مش ملاحظه انه من غير دقن يعني مغير شكله وده دليل علي انهم مابقوش يقدروا يظهروا بشكلهم علنا]]></document>
		<document><![CDATA[@baherالهجوم علي كمين مطافي يعني هم خلاص مش قادرين يهجموا علي كمين امني_101]]></document>
		<document><![CDATA[@assiazeidan دخلوا السجن واتحاكموا ماسمعناش منهم اي لفظ مسئ لاي حد بيتنده علي اسماءهم يقولوا افندم زي اقل مصري من حقهم يعيشوا بسلام في وطنهم]]></document>
		<document><![CDATA[@SalemGamal لن انسي لمني الشاذلي انها اول من استقبلت القاتل عبود الزمر وعملت معاه حديث كانه بطل كان مسجون ظلم والثوره حررته وعملت منه نجم]]></document>
		<document><![CDATA[@elsisi_nasr @AlsisiOfficial يرجع بالسلامه لو ان الريس مابيعرفش ياخد اجازه الاسبوع اللي فات كان في شرم راح الاسعاف فطر معاهم هناك]]></document>
		<document><![CDATA[@elsisi_nasr @AlsisiOfficial الريس رايح فين]]></document>
		<document><![CDATA[@heshamserry تاريخ جديد لمصر كلها]]></document>
		<document><![CDATA[@PhDSHADYMAGED خليها تتفلق]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_EGY_ALEX_998 @ziziabozaid القلوب شفافه وبتحس بصدق المشاعر ولان الرئيس بيحب شعبه كل شعبه كمان بيحبه]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم مولانا يحكي عن فترة ماقبل ثورة يناير ومشكلة الطائفيه حسيت ان الرئيس السيسي قطع شوط كبير لاقرار المواطنه ربنا يحفظك ويحميك ياريس]]></document>
		<document><![CDATA[@AlQahera_News نعالجه ليه ده قاتل ومن قتل يقتل ولو بعد حين]]></document>
		<document><![CDATA[عندك بحريه ياريس سمر وشرقيه ياريس والبحر كويس ياريس وصلني حبييبي ياريس]]></document>
		<document><![CDATA[@saberhaasan ماهو بيقولوا ماانتحرش واتقتل يعني الدوله مسكت واحد برئ اتهمته بالرشوه وبعدين قتلته غاويين وجع دماغ هما]]></document>
		<document><![CDATA[@Eno0305_108 @egy_zSc ومن احياها فكانما احيا الناس جميعا]]></document>
		<document><![CDATA[@mogaber45 @MamySaad ربنا يحفظه ويحميه]]></document>
		<document><![CDATA[@gogaa_101 الحقيقه شئ محزن رغم تأكدي ان الفساد مستشري في مصر كنت فاكره ان الناس دي فوق مستوي الشبهات صدموني بصراحه]]></document>
		<document><![CDATA[اعزائي الفاسدين لموا نفسكوا شويه لغاية الريس مايخلص مدته دي نصيحه من اخت يعني]]></document>
	</documents>
</author>