<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الباحث صلاح الدين عياش يكتب عن: الشرعية في النظم والمؤسسات والنخب https://t.co/6R1UsvQNs8]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للمشاركة في مشروع بحثي حول: فقه الإصلاح..نحو فقه اجتماعي جديد https://t.co/gFeBI0121K]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور سعيد شبار يكتب عن: اللمعة السادسة التربية الإسلامية والفلسفة https://t.co/0eAEMjKUhj]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد الطويل يكتب عن: "نداء الإصلاح": خلاصة قراءة متوازنة لتاريخ مغرب ما بعد الاستقلال (ج 2) https://t.co/sP9sXUpi69]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة الباحث عمر مزواضي في ندوة التعليم الديني بالمغرب: التعليم اليهودي بالمغرب الوظائف والرهانات (فيديو) https://t.co/w8JWgs827q]]></document>
		<document><![CDATA[التعليم الديني العتيق بالمغرب: أنظار ورؤى من خلال تجربة ميدانية الدكتورمحمد شهيد https://t.co/DN8YqqPDHt]]></document>
		<document><![CDATA[”للأسف لا يمكن التخلص من الأوغاد عن طريق الانتخابات، لأننا لم ننتخبهم أصلا.“
― نعوم تشومسكي]]></document>
		<document><![CDATA[الجلسة الرابعة: التعليم العتيق ودُور القرآن بين حفظ الموروث ومقتضيات التجديد
ندوة التعليما الديني بالمغرب؛... https://t.co/VakKrb6RoM]]></document>
		<document><![CDATA[ندوة: التربية الإسلامية بالثانوي الإعدادي والتأهيلي أزمة مضامين أم أزمة تنزيل (فيديو) https://t.co/YC39dTJJvz]]></document>
		<document><![CDATA[الجلسة الأولى : دور التعليم الديني في تعزيز منظومة القيم وحماية الأمن الروحي https://t.co/45zYwM3KAU]]></document>
		<document><![CDATA[خذوا المناصب والمكاسب لكن خلولي الوطن - لحن بدموع لطفي بوشناق https://t.co/2mojPuMxpV]]></document>
		<document><![CDATA[مرئيات المركز https://t.co/34V94AsLHy]]></document>
		<document><![CDATA[الجلسة الافتتاحية للندوة الوطنية حول: التعليم الديني بالمغرب؛ التحديات والآفاق (فيديو) https://t.co/DQYU2IWQTT]]></document>
		<document><![CDATA[باحثون يطلقون “إعلان الرباط” لإصلاح مناهج التعليم الديني https://t.co/l8uvjfNJt7]]></document>
		<document><![CDATA[المركز المغربي للدراسات والأبحاث المعاصرة https://t.co/h14nt6IKmh]]></document>
		<document><![CDATA[تقرير تركيبي عن ندوة التعليم الديني بالمغرب؛ التحديات والآفاق (فيديو) https://t.co/E8AYsLEoNu]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/6fdnDGDsAv
صور ندوة التعليم اللديني بالمغرب التحديات والآفاق]]></document>
		<document><![CDATA[البرنامج الكامل للندوة الوطنية: "التعليم الديني بالمغرب التحديات والآفاق" https://t.co/eSU6AitWiO]]></document>
		<document><![CDATA[بلاغ صحفي بخصوص ندوة التعليم الديني بالمغرب https://t.co/6KfdnfM5JH]]></document>
		<document><![CDATA[المركز المغربي يناقش إشكالات التعليم الديني بالمغرب في ندوة وطنية https://t.co/t8o7u6zdOW]]></document>
		<document><![CDATA[أنشطة قادمة https://t.co/dXnBPjBMws]]></document>
		<document><![CDATA[أنشطة قادمة https://t.co/cxf6d99JFC]]></document>
		<document><![CDATA[البرنامج الكامل للندوة الوطنية التي سينظمها المركز المغربي للدراسات والأبحاث المعاصرة حول التعليم الديني بالمغرب... https://t.co/yfD2k3YHtt]]></document>
		<document><![CDATA[جدل الفلسفة في التربية الإسلامية بين التربوي والإديولوجي.. نداء إلى العقلاء https://t.co/IXEC2c8Xto]]></document>
		<document><![CDATA[حامي الدين يكتب..محنة حلب وتعثر تشكيل الحكومة https://t.co/24vBs1UaFR]]></document>
		<document><![CDATA[المركز المغربي يناقش إشكالات التعليم الديني بالمغرب في ندوة وطنية https://t.co/gRwB4HAkZh]]></document>
		<document><![CDATA[صلاة الفاتح

( اللَّهُمَّ صَلِّ عَلى سَيِّدِنَا مُحَمَّدٍ الفاتِحِ لِمَا أُغْلِقَ و الخاتِمِ لِمَا سَبَقَ نَاصِرِ... https://t.co/UtX0ahuS5m]]></document>
		<document><![CDATA[مناقشة أطروحة الدكتوراه في موضوع:"إشكالية الثنائيات في الثقافة الإسلامية؛ دراسة في الأسس الموجّهة وإمكانات... https://t.co/5y6YAmT4YC]]></document>
		<document><![CDATA[استبعاد عدد من الرموز الفكرية والسياسية عن الفضاءات التنظيمية بدعوى عدم اتفاقها مع ميولات المسؤولين او بدعوى أن... https://t.co/wCW1iWZ9s8]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد طويل يكتب عن: الأستاذ عبد الله بها .. سيرة منهج في مسار رجل https://t.co/flgQiyveMa]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة إلغاء شبيبة العدالة والتنمية مشاركة الاستاذ محمد جبرون في نشاط مركزي مقرر منذ مدة تمرين يظهر مدى التزامنا... https://t.co/n0XDjk9Uh5]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد محاولة سرقة شاب بالبيضاء كادت تتحول لعملية قتل (فيديو) https://t.co/g0SM4NbvwH]]></document>
		<document><![CDATA[خطير جدا.. شاهد ماذا تطعمون أولادكم (فيديو) https://t.co/J96R7AxL3M]]></document>
		<document><![CDATA[المسجد فضاء للعبادة وتعطيل صلاة الجمعة منكر ...]]></document>
		<document><![CDATA[الباحث سعيد السليماني يكتب عن: الاسلام دين المستقبل؛ رؤية عالم المستقبليات الدكتور المهدي المنجرة. https://t.co/Hb3CqoVydC]]></document>
		<document><![CDATA[الباحثة  فاطمة الزهراء دوقيه تكتب عن: تصور الحياة الدنيا في القرآن .. أول فقه العمران .. https://t.co/jYKgrbJwaS]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور يوسف محمد بناصر يكتب عن: لاهوت التحرير الإسلامي في مواجهة العلمانية المتصلبة https://t.co/eLDpsHH87T]]></document>
		<document><![CDATA[مقالات https://t.co/kg6q4xiv9k]]></document>
		<document><![CDATA[مشاركتي في ندوة نظرية المعرفة وسؤال المنهج بكلية الاداب بني ملال يومي 16/17 نونبر]]></document>
		<document><![CDATA[ندوة علمية متميزة برحاب كلية الآداب والعلوم الإنسانية ببني ملال في موضوع : "نظرية المعرفة وسؤال المنهج" يومي 16 و 17 نونبر 2016]]></document>
		<document><![CDATA[خطير..موظفة حامل تنجو من “محاكمة” صورية بقلب جامعة فاس! https://t.co/fmQ01pbGEU]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد بنتاجة يكتب عن: الإشاعــة من منظور علم النفس الاجتماعــي https://t.co/gF0r5ifi1J]]></document>
		<document><![CDATA[الانتقال إلى الفعل الجانح واستراتيجيات امتهان الانحراف https://t.co/AfCV9SGtQW]]></document>
		<document><![CDATA[أنشطة قادمة https://t.co/qGjI6RUqqe]]></document>
		<document><![CDATA[مرئيات المركز https://t.co/LIAzGjCjTl]]></document>
		<document><![CDATA[مقالات https://t.co/oiUjbJhfgw]]></document>
		<document><![CDATA[مقالات https://t.co/yA3W8d8baa]]></document>
		<document><![CDATA[مقالات https://t.co/9RjV1PXCps]]></document>
		<document><![CDATA[كشفت مصادر مطلعة ل”أخبار اليوم” أن أحد أبرز أوجه الخلاف بين رئيس الحكومة المعين عبد الإله بنكيران والرئيس الجديد... https://t.co/rttsts4AMq]]></document>
		<document><![CDATA[أظهرت صور حصلت عليها جريدة "العمق"، تعرض تلميذ بمستوى الرابع ابتدائي للضرب المبرح من طرف الأستاذة التي تدرس... https://t.co/SDuMj0vId4]]></document>
		<document><![CDATA[ما بين حكومتين.... قراءة في متغيرات المشهد السياسي المغربي https://t.co/SIxqiDps29]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور سعيد شبار يكتب عن: حق الوطن وحق المواطن https://t.co/19hPr527Mo]]></document>
		<document><![CDATA[أبحاث ودراسات https://t.co/4vaXnpCG9A]]></document>
		<document><![CDATA[استكتاب جديد حول: التنصير في المغرب خلال العقدين الأخيرين: مقاربات متعددة https://t.co/jzIWLenvPp]]></document>
		<document><![CDATA[تقرير: تشكيل معارضة قوية من بين التحديات المطروحة أمام المشهد السياسي المغربي https://t.co/L4M6Keq9xj]]></document>
		<document><![CDATA[تقدير موقف: مسارات ملف الأمازيغية في المغرب بعد الاعتراف الرسمي https://t.co/bhHafPrfmN]]></document>
		<document><![CDATA[نتائج الانتخابات التشريعية بالمغرب وسيناريوهات التحالف الحكومي: هل تعزز مسار الانتقال الديمقراطي https://t.co/K4jMxG4wLM]]></document>
		<document><![CDATA[نتائج الانتخابات التشريعية بالمغرب وسيناريوهات التحالف الحكومي: هل تعزز مسار الانتقال الديمقراطي https://t.co/dwNDQdo31N]]></document>
		<document><![CDATA[دراسة جديدة: مظاهر من تفكيك المنهج وانزياح الهدف في الاجتهاد الإسلامي المعاصر https://t.co/rU4Hy9lOFP]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع الأستاذ الجامعي عبد الحفيظ اليونسي حول تفاعلات المشهد السياسي بالمغرب بعد نتائج الانتخابات 7 أكتوبر https://t.co/M2nTW1EHNe]]></document>
		<document><![CDATA[استكتاب جديد حول: التنصير في المغرب خلال العقدين الأخيرين: مقاربات متعددة https://t.co/4HMyh9PEtv]]></document>
		<document><![CDATA[صانع القرار في النظم العربية ومراكز الأبحاث العربية: الفجوة بين المعرفة والسلطة https://t.co/VgzRUwRJqT]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتورمصطفى اليحياوي: الثابت المتحول في انتخابات 7 أكتوبر 2016م ..النتائج والسيناريوهات https://t.co/uDyXHpHwmD]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع المفكر التونسي الدكتور عبد المجيد النجار https://t.co/U7K1Mh2OqH]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتورمصطفى اليحياوي: الثابت المتحول في انتخابات 7 أكتوبر 2016م ..النتائج والسيناريوهات https://t.co/cgAwGPxYR4]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد ابراهمي يكتب عن علم المقاصد وأثره في ترشيد الخطاب الدعوي https://t.co/NpOpbTCGPK]]></document>
		<document><![CDATA[مرئيات المركز https://t.co/XFIprvNjJz]]></document>
		<document><![CDATA[مشاركة سليمان الريسوني في ندوة الانتخابات التشريعية لـ 7 أكتوبر قراءة في النتائج والسيناريوهات https://t.co/BZrCU3yqK5]]></document>
		<document><![CDATA[في نقد الثقافة السياسية النزعة الاشتراطية الحالمة: (جذرية العدل والاحسان والنهج الديمقراطي) https://t.co/Gy7gBgHa79]]></document>
		<document><![CDATA[الأخلاق والعولمة نحو بديل أخلاقي إسلامي للأخلاق المادية https://t.co/gDnbpFlNw2]]></document>
		<document><![CDATA[صانع القرار في النظم العربية ومراكز الأبحاث العربية: الفجوة بين المعرفة والسلطة https://t.co/rHoLlNlNXh]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع الدكتور عبد المجيد النجار في قضايا فكرية وسياسية https://t.co/kkEOmP6iIx]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد بنتاجة في دراسة جديدة حول الأخلاق والعولمة نحو بديل أخلاقي إسلامي للأخلاق المادية https://t.co/T2MYpdIru5]]></document>
		<document><![CDATA[مشاركة سليمان الريسوني في ندوة الانتخابات التشريعية لـ 7 أكتوبر قراءة في النتائج والسيناريوهات https://t.co/YV3kVlw2uK]]></document>
		<document><![CDATA[النموذج الغربي للعلمانية الجديدة .. "العلمانية المؤمنة، جماعة سانت ايجديو" https://t.co/vdAPbgZj0K]]></document>
		<document><![CDATA[مشاركة الأستاذة  أمنية ماء العينين في ندوة: الانتخابات التشريعية لـ 7 أكتوبر قراءة في النتائج والسيناريوهات https://t.co/tFJLYEq2Qy]]></document>
		<document><![CDATA["للأسف لا يمكن التخلص من الأوغاد عن طريق الانتخابات، لأننا لم ننتخبهم أصلاً".. (نعوم تشومسكي)]]></document>
		<document><![CDATA[مقالات https://t.co/8Q24TnPmKy]]></document>
		<document><![CDATA[الباحث كمال القصير في دراسة جديدة حول: صانع القرار في النظم العربية ومراكز الأبحاث العربية: الفجوة بين المعرفة... https://t.co/SedugMlpj7]]></document>
		<document><![CDATA[ندوة المركز المغربي للدراسات والأبحاث المعاصرة بالرباط حول نتائج الانتخابات التشريعية]]></document>
		<document><![CDATA[المركز المغربي للدراسات والأبحاث المعاصرة

بلاغ صحفي
 وبعد؛
 يشرفنا في المركز المغربي للدراسات والأبحاث المعاصرة... https://t.co/Tpzcr5UfvI]]></document>
		<document><![CDATA[أنشطة قادمة https://t.co/babK7SfGgb]]></document>
		<document><![CDATA[انتصار الشعب المغربي للخيار الديمقراطي للأسف يخدشه تصرفات أعوان وزارة الداخلية ومن يدور في فلكها ....الشعب... https://t.co/yrPeWNqzZM]]></document>
		<document><![CDATA[المركز ينظم ندوة: الانتخابات التشريعية لـ 7 أكتوبر قراءة في النتائج والسيناريوهات https://t.co/zPy6e1okV8]]></document>
		<document><![CDATA[إنهم يقامرون بالوطن ......... الديمقراطية والإرادة الشعبية في خطر ؟؟؟؟؟؟؟؟؟ https://t.co/xfR9vhURYN]]></document>
		<document><![CDATA[مصيبة.. رئيس مكتب انتخابي بشتوكة يضع الصندوق في سيارته ويغادر - الأول https://t.co/xO51esFXZp]]></document>
		<document><![CDATA[“بلطجية” يعتدون على مرشح لائحة المصباح بدائرة الرباط شالة ويسرقون هاتفه https://t.co/rXrAUEXyfY]]></document>
		<document><![CDATA[مراكش: أعوان السلطة يرابطون بالمراكز ومحاولات لإرشاء الناخبين https://t.co/Gvzjzxr4df]]></document>
		<document><![CDATA[تزوير نتائج الانتخابات رئيس مكتب بالقنيطرة https://t.co/0NQyF6gpFt]]></document>
		<document><![CDATA[الإرادة الشعبية خط أحمر .........]]></document>
		<document><![CDATA[كشف تقرير صادر من إدارة الحملة الانتخابية لحزب العدالة والتنمية بدائرة الرباط المحيط، أنه عند دراسة اللوائح... https://t.co/ypgFot61rq]]></document>
		<document><![CDATA[حصلت جريدة “الرأي الإلكترونية” على لوائح الناخبين بإحدى الدوائر الانتخابية، تتضمن أسماء الناخبين وأرقام الترتيب... https://t.co/hFN2EYspZw]]></document>
		<document><![CDATA[المركز ينظم ندوة: الانتخابات التشريعية لـ 7 أكتوبر قراءة في النتائج والسيناريوهات https://t.co/hQiqKQW7Rc]]></document>
		<document><![CDATA[نظام الفطرة قاعدة بناء المشترك الإنساني https://t.co/7vlABaUNBz]]></document>
		<document><![CDATA[ابن كيران على الجزيرة مباشر]]></document>
		<document><![CDATA[مصلون ينسحبون بعد دعوة خطيب جمعة للتصويت ضد "البيجيدي" https://t.co/rXgBVvZluu]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للمشاركة في مشروع بحثي https://t.co/UkoqBmF1x0]]></document>
		<document><![CDATA[حامي الدين: تجاوزات أعوان السلطة موجبة لإلغاء نتائج الانتخاب https://t.co/59Kbyf9ZCy]]></document>
		<document><![CDATA[بلاغ صحفي
نشرت جريدة (الصباح) في عددها رقم 5114 الصادر يوم الخميس 29 شتنبر 2016، على صدر صفحتها الأولى، مقالا تحت... https://t.co/9ALJegxecU]]></document>
		<document><![CDATA[من خلال متابعة الحملة الانتخابية إلى حدود اليوم التحول قادم من العالم القروي]]></document>
	</documents>
</author>