<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[فصبر جميل ۖ واللـه المستعان على ما تصفون  -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن بكاؤه شهيقاً ورفع صوت بل تدمع عيناه وقد يُسمَع لصدره أزيز ويبكي رحمة وخوفاً ع أمَّته وشفقة من خشية الله) الشمائل المحمدية #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[من السنن التي تقال في الصباح ( سبحان الله وبحمد ) مائة مرة ، رواه مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وقل جاء الحق وزهق الباطل ۚ إن الباطل كان زهوقا ﴿٨١﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الم ﴿١﴾تلك آيات الكتاب الحكيم ﴿٢﴾هدى ورحمة للمحسنين ﴿٣﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة أنصت، والإمام يخطب، فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء لبس الثوب #صورة #دعاء #لبس_الثوب #نشر_سيرته https://t.co/wbjyRX11oO #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/xa8fnnvl1O #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدعوا على أنفسكم إلّا بخير فإنّ الملائكة يؤمِّنُون على ما تقولون -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الطعام التسمية #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من ولده ووالده والناس أجمعين -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله رفيق يحب الرفق ويعطي على الرفق ما لا يعطي على العنف وما لا يعطي على ما سواه  -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من مات وهو يعلم أنه لا إله إلا الله دخل الجنة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من ادعية الاستفتاح :يقال بعد تكبيرة الإحرام : ( سبحانك اللهم وبحمدك وتبارك اسمك وتعالى جدك ولا إله غـيرك ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَتَزَوَّدُوا فَإِنَّ خَيْرَ الزَّادِ التَّقْوَى #صورة #التقوى #نشر_سيرته  https://t.co/xpQUlDwaUq #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن العبد ليعمل فيما يرى الناس عمل أهل الجنة وإنه لمن أهل النار ويعمل فيما يرى الناس عمل أهل النار وهو من أهل الجنة وإنما الأعمال بخواتيمها ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فلا تطع المكذبين ﴿٨﴾ ودوا لو تدهن فيدهنون ﴿٩﴾ --سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, البسملة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن المتقين في جنات وعيون*آخذين ما آتاهم ربهم إنهم كانوا قبل ذلك محسنين*كانوا قليلا من الليل ما يهجعون*وبالأسحار هم يستغفرون--الذاريات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم قاربوا وسددوا واعلموا أنه لن ينجو أحد منكم بعمله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كن رفيقا في أمرك و نهيك #صورة #ارفق #الأمر #النهي #نشر_سيرته  https://t.co/M66rnGOww4 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث ، أصلح لي شأني كله ، ولا تكلني إلى نفسي طرفة عين #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله عز وجل أنا عند ظن عبدي بي وأنا معه حيث يذكرني -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ألم تر أن اللـه يعلم ما في السماوات وما في الأرض ۖ ما يكون من نجوى ثلاثة إلا هو رابعهم ولا خمسة إلا هو سادسهم -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : من سرَّهُ أن يُنجيهِ اللهُ من كُرَبِ يومِ القيامةِ فلينفِّسْ عن معسرٍ ، أو يضعَ عنهُ #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الحلال بين وإن الحرام بين وبينهما مشتبهات لا يعلمهن كثير من الناس فمن اتقى الشبهات استبرأ لدينه وعرضه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/8Y7QLM7Eah #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الآذان أن يقول بعدالآذن:اللهم رب هذه الدعوة التامة والصلاة القائمة ات محمدا الوسيلة والفضيلةوإبعثه مقاما محمودا الذي وعدته #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[إن في الجسد مضغة إذا صلحت صلح الجسد كله وإذا فسدت فسد الجسد كله ألا وهي القلب -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ما من الناس مسلم يموت له ثلاثة من الولد لم يبلغوا الحنث إلا أدخله الله الجنة بفضل رحمته إياهم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا حسد إلا في اثنتين رجل آتاه الله مالا فسلطه على هلكته في الحق (اي انفاقه في الطاعات)وآخر آتاه الله حكمة فهو يقضي بها ويعلمها*صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[يا معشر الشباب من استطاع منكم الباءة فليتزوج فإنه أغض للبصر وأحصن للفرج ومن لم يستطع فعليه بالصوم فإنه له وجاء -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قل إني لن يجيرني من اللـه أحد ولن أجد من دونه ملتحدا ﴿٢٢﴾ -- سورة الجن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : ما حق امرئ مسلم له شيء يوصي فيه يبيت ليلتين إلا ووصيته مكتوبة عنده - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الصلوات الخمس والجمعة إلى الجمعة ورمضان إلى رمضان مكفرات ما بينهن إذا اجتنب الكبائر-- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أَمَّن هـٰذَا الَّذي يَرزُقُكُم إِن أَمسَكَ رِزقَهُ ۚ بَل لَجّوا في عُتُوٍّ وَنُفورٍ ﴿٢١﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رَضيـتُ بِاللهِ رَبَّـاً وَبِالإسْلامِ ديـناً وَبِمُحَـمَّدٍ صلى الله عليه وسلم نَبِيّـاً . (ثلاثاً)    #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إنما المؤمنون الذين آمنوا باللـه ورسوله ثم لم يرتابوا وجاهدوا بأموالهم وأنفسهم في سبيل اللـه ۚ أولئك هم الصادقون ﴿١٥﴾ -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وَمَنْ يَّقْنَطُ مِن رحْمَة رَبِّه إلا الضَّالُّون – الحجر 56 #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لن ينال اللـه لحومها ولا دماؤها ولكن يناله التقوى منكم ۚ كذلك سخرها لكم لتكبروا اللـه على ما هداكم ۗ وبشر المحسنين ﴿٣٧﴾ -- سورة الحج]]></document>
		<document><![CDATA[سُئلت عائشة  ما كان النبي صلى الله عليه وسلم يصنع في بيته قالت كان يكون في مهنة أهله تعني خدمة أهله فإذا حضرت الصلاة خرج إلى الصلاة ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: أثقل الصلاة على المنافقين صلاة العشاء وصلاة الفجر ، ولو يعلمون ما فيهما لأتوهما ولو حَبوًا #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ربي لا إله إلا أنت، خلقتني وأنا عبدك، وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت، أعوذبك من شر ما صنعت .. #أذكار_الصباح_و_المساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ? الكبائر : الإشراك بالله ، وعقوق الوالدين ، وقتل النفس ، واليمين الغموس -- صحيح #تويت_حديث https://t.co/njH6ZvZZWr #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها أن النبي صلى الله عليه وسلم اشترى طعاما من يهودي إلى أجل ورهنه درعا من حديد -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فأنزل اللـه سكينته على رسوله وعلى المؤمنين وألزمهم كلمة التقوى وكانوا أحق بها وأهلها ۚ وكان اللـه بكل شيء عليما -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[آية المنافق ثلاث إذا حدث كذب وإذا وعد أخلف وإذا اؤتمن خان -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وآت ذا القربى حقه والمسكين وابن السبيل ولا تبذر تبذيرا ﴿٢٦﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ذلك بأن الله هو الحق وأن ما يدعون من دونه هو الباطل وأن الله هو العلي الكبير (62) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وإذا سمعوا اللغو أعرضوا عنه وقالوا لنا أعمالنا ولكم أعمالكم سلام عليكم لا نبتغي الجاهلين ﴿٥٥﴾ -- سورة القصص #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ذرني ومن خلقت وحيدا ﴿١١﴾ وجعلت له مالا ممدودا ﴿١٢﴾ وبنين شهودا ﴿١٣﴾ ومهدت له تمهيدا ﴿١٤﴾ ثم يطمع أن أزيد ﴿١٥﴾ -- سورة المدثر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن في الحبة السوداء شفاء من كل داء إلا السام -- صحيح مسلم #Hadith المقصود حبة البركة #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من استطاع منكم أن يموتَ بالمدينةِ فلْيَمُتْ بها ، فإني أشفعُ لمن يموتُ بها -- حديث صحيح ( المقصود المدينه المنورة) #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم قال لكل نبي دعوة مستجابة يدعو بها وأريد أن أختبئ دعوتي شفاعة لأمتي في الآخرة -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/K5nopYGloL #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اقرؤوا القرآن فإنه يأتي يوم القيامة شفيعاً لأصحابه #نشر_سيرته #قرآن #شفاعةhttps://t.co/s78eenfCzW #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/YfMagxh946 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رب أسألك خير ما في هذه الليلة وخير ما بعدها ، وأعوذ بك من شر هذه الليلة وشر ما بعدها #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم لا يحلف على يمين صبر(اي:يمين ملزم) يقتطع مالا وهو فيها فاجر إلا لقي الله وهو عليه غضبا*صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم في كل ذات كبد رطبة  كائن أجر   اى فى كل كائن حى أجر إذا اسقيته - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنها ستكون بعدي أثرة وأمور تنكرونها قالوا يا رسول الله كيف تأمر من أدرك منا ذلك قال تؤدون الحق الذي عليكم وتسألون الله الذي لكم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[مثل المجاهد في سبيل الله كمثل الصائم القائم القانت بآيات الله لا يفتر من صيام ولا صلاة حتى يرجع -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أنفقت المرأة من كسب زوجها عن غير أمره فله نصف أجره  -- صحيح البخاري (عن غير أمره :أي في ذلك القدر المعين بعد وجود إذن سابق ) #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هو الحي لا إله إلا هو فادعوه مخلصين له الدين الحمد لله رب العالمين (65) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[حدث أن رجلا قال: والله لا يغفر الله لفلان وإن الله تعالى قال: من ذا الذي يتألى علي أن لا أغفر لفلان فإني قد غفرت لفلان وأحبطت عملك #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الذهاب إلى المسجد التقدم للصف الأول #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني ظلمت نفسي ظلما كثيرا ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفر لي مغفرة من عندك وارحمني إنك أنت الغفور الرحيم -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حسنات جارية -- "تويت قرآن" تطبيق لتغريد آيات و أحاديث البخاري و مسلم وسنن النبى من حسابك اتوماتيكيا https://t.co/4CJYKYMJ0x]]></document>
		<document><![CDATA[قال رجل للنبي صلى الله عليه وسلم يوم أحد  أرأيت إن قتلت فأين أنا قال في الجنة فألقى تمرات في يده ثم قاتل حتى قتل -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي محمد -صلى الله عليه وسلم-: «يا أبا ذرٍّ! إذا طبخت مرقةً، فأكثر ماءها، وتعاهد جيرانك» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فنادى في الظلمات أن لا إله إلا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين * فاستجبنا له ونجيناه من الغم وكذلك ننجي المؤمنين (88) -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #العبودية #نشر_سيرته https://t.co/MLzwZ6DF2h #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - إذا جاءه أمر يسر به خرَّ ساجدًا شكرا لله . #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر: نهى رسول الله صلى الله عليه وسلم أن يجصص القبر وأن يقعد عليه وأن يبنى عليه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الدخول و الخروج من البيت السلام : لقوله تعالى ( فإذا دخلتم بيوتا فسلموا على أنفسكم تحية من عند الله  مباركة طيبة)  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أولم يروا إلى الأرض كم أنبتنا فيها من كل زوج كريم ﴿٧﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من جاء بالحسنة فله خير منها ومن جاء بالسيئة فلا يجزى الذين عملوا السيئات إلا ما كانوا يعملون ﴿٨٤﴾ -- سورة القصص #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[«والّذي نفس محمد بيده لو تعلمون ما أعلم لبكيتم كثيرا، ولضحكتم قليلا» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن  أنس بن مالك  قال كان رسول الله  يغزو  بأم سليم  ونسوة من الأنصار  معه إذا غزا فيسقين الماء ويداوين الجرحى -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وللـه ما في السماوات وما في الأر‌ض ۚ وكان اللـه بكل شيء محيطا ﴿١٢٦﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ عدد خلـقِه، وَرِضـا نَفْسِـه ، وَزِنَـةَ عَـرْشِـه، وَمِـداد كلمـاته . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من ولده ووالده والناس أجمعين -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الاستيقاظ من النوم , الدعاء وهو : ( الحمد لله الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور ) رواه البخاري #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني ظلمت نفسي ظلما كثيرا ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفر لي مغفرة من عندك وارحمني إنك أنت الغفور الرحيم -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة  قالت كنت أطيب النبي صلى الله عليه وسلم بأطيب ما يجد حتى أجد وبيص الطيب (اي: بريق الطيب ) في رأسه ولحيته-- صحيح البخارى #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[عن المغيرة بن شعبة قال وضأت النبي صلى الله عليه وسلم فمسح على خفيه وصلى   (فيه جواز المسح على الخفين) - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كلمتان خفيفتان على اللسان ثقيلتان في الميزان حبيبتان إلى الرحمن سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/c9EQrcukx5 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رَضيـتُ بِاللهِ رَبَّـاً وَبِالإسْلامِ ديـناً وَبِمُحَـمَّدٍ صلى الله عليه وسلم نَبِيّـاً . (ثلاثاً)    #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ? ولو أن أهل سماواته وأهل أرضه اشتركوا في دم مؤمن ؛ لأدخلهم الله النار -- صحيح #تويت_حديث https://t.co/GcI9c1X7zX #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عباية بن رفاعة قال: أدركني أبو عبس وأنا أذهب إلى الجمعة فقال: سمعت النبي يقول:من اغبرت قدماه في سبيل الله حرمه الله على النار  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وقضى ربك ألا تعبدوا إلا إياه وبالوالدين إحسانا #تويت_قرآن https://t.co/38D3Lzvwon]]></document>
		<document><![CDATA[يكون بعدي أئمة لا يهتدون بهداي ولا يستنون بسنتي وسيقوم فيهم رجال قلوبهم قلوب الشياطين في جثمان إنس -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فضل قراءة سورة الكهف يوم الجمعة #صورة #الكهف #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/Os33wQ3PYa #ﷺ]]></document>
	</documents>
</author>