<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[في ذكرى الملك الحسين رحمة الله عليه.. كلما نتذكرك نقف اعتزازاً ونستلهم قيم العطاء والعزيمة منك #الأردن https://t.co/jqlNme43x9]]></document>
		<document><![CDATA[في كل بيت من بيوت الوطن دعاء لشهداء الواجب، اللهم ندعوك أن تستقر أرواحهم راضية مرضية في جنات النعيم وأن تحفظ #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن #حب_الأردن https://t.co/9vVBfnDKgk]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله شهداءنا وتغمدهم بواسع رحمته وحمى #الأردن وأدامه حصنا منيعا #الكرك]]></document>
		<document><![CDATA[مبارك للوطن معلموه المتميزون الموجودون في هذه القاعة وخارجها، ومبارك للفائزين بالجائزة .. معلمين ومرشدين #الأردن https://t.co/BeadR1E81P]]></document>
		<document><![CDATA[لست أجاملكم حين أقول لكم... أنتم أبطال هذا الوطن كلّ يوم #الأردن #حب_الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[يزداد تقديري لكلّ  معلم متميّز وكلّ من يقف وراء المعلم ويدعمه]]></document>
		<document><![CDATA[#تطوير_التعليم أن يكون الكتاب المدرسي شريك المعلم ومرجعيّته ولا يشكل عائقاً بأسلوبه وصياغته. من منا لا يريد ذلك؟]]></document>
		<document><![CDATA[#تطوير_التعليم يعني أن نحافظ على المبادئ والهوية؛ ونطوّر العلوم والمعارف]]></document>
		<document><![CDATA[#تطوير_التعليم يعني أولاً وأهم من كلّ شيء... تدريب المعلمين قبل وخلال المهنة]]></document>
		<document><![CDATA[#تطوير_التعليم يعني أن نستبدل أساليب الأمس بما يتناسب مع متطلبات الغد]]></document>
		<document><![CDATA[علينا جميعاً أن نتشارك في #تطوير_التعليم في #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة ذكرى مولد نبينا محمد عليه الصلاة والسلام فلنستذكر أهم الخصال التي تحلى بها من تسامح وكرم ومحبة وصبر… https://t.co/LZJ5tAAP79]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء مع مجموعة من النساء المؤثرات خلال مؤتمر "نساء على خطوط المواجهة" اليوم #الأردن https://t.co/CkKC6Am8CC]]></document>
		<document><![CDATA[روح ايجابية وهمة كبيرة لتعزيز الأداء لمستهما في لقاء مع تربويين خلال زيارة مدرسة ماحص الثانوية للبنات اليوم https://t.co/FsjHmm2B2Q]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة #اليوم_الدولي_للمتطوعين لنقدم المساعدة والدعم للقضية التي نؤمن بها فتلك من أفضل الطرق لترجمة مسؤوليتنا نحو… https://t.co/hUbIMb03cO]]></document>
		<document><![CDATA[خلال تسلمي جائزة الإنسانية من جمعية الصحافة الأجنبية في لندن، والتي أقدمها إلى رجال ونساء #الأردن لما يحملونه من قي… https://t.co/NgAaSqtkbu]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك وصاحبي السمو الملكي الأمير علي بن الحسين والأمير هاشم  بن الحسين، خلال جولة بالقارب في #سيدني https://t.co/D9NSbXfYPd]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك في المشتل الوطني الأسترالي #استراليا #كانبيرا 
With His Majesty at the National Arboretum of Austral… https://t.co/R6wOKM82d0]]></document>
		<document><![CDATA[أسعدتني مشاهدة بعض الصور لعدد من أبرز الشخصيات الأسترالية في المعرض الوطني للصور#كانبيرا #استراليا https://t.co/34pm6tTBuA]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك بعد تسجيل كلمة في سجل الزوار في متحف ذاكرة الحرب الاسترالي #كانبيرا https://t.co/H52xX1ZHDW]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك في متحف ذاكرة الحرب الاسترالي لوضع إكليل الزهور في #كانبيرا https://t.co/Jma1fxlTA3]]></document>
		<document><![CDATA[حظ موفق للباحث الطبي الأردني سديم قديسات في برنامج "نجوم العلوم" على قناة MBC4، لدعمه https://t.co/kdgXUeyQ9O]]></document>
		<document><![CDATA[فخورة بإنجازات الأردنيين في المسابقة العالمية "يوسي ماس" في دورتها الحادية والعشرين https://t.co/NyjLhl2V8R]]></document>
		<document><![CDATA[في ذكرى #تفجيرات_عمان الأليمة، نقف جميعاً للتأكيد على عزيمة #الأردن في مواجهة الإرهاب]]></document>
		<document><![CDATA[مع ضيفتي العزيزة جلالة الملكة ماتيلد - ملكة #بلجيكا، أقدم لها بفخر نماذج من منتوجات سيدات أردنيات في صالة عرض مؤسسة… https://t.co/72iprWhA8F]]></document>
		<document><![CDATA[واحد وسبعون عاماً من العمل والجهد للأمم المتحدة، ونأمل الوصول إلى أهداف التنمية المستدامة #الأمم_المتحدة]]></document>
		<document><![CDATA[أملي أن نصل لمرحلة تتوفر فيها لكل معلم في الأردن فرصة التدريب والأساليب المتطورة التي تساعده على القيام بمهنته النبيلة]]></document>
		<document><![CDATA[تدريب المعلمين من أهم ركائز اصلاح التعليم، وتوصيات اللجنة الوطنية لتنمية الموارد البشرية ركزت عليه]]></document>
		<document><![CDATA[المعلمون شركاء محوريون في عملية اصلاح التعليم
Teachers are critical partners in education reform]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز رائع بإطلاق دبلوم إعداد وتأهيل المعلمين قبل الخدمة لأكاديمية الملكة رانيا لتدريب المعلمين https://t.co/Okm3JT35AC]]></document>
		<document><![CDATA[في #الأردن نقوم بكل ما يمكننا للمساعدة ... إلا أن مواردنا وإمكانياتنا قد أجهدت]]></document>
		<document><![CDATA[يجب أن نوفر فرصاً اقتصادية تساعد بلدي في الخروج أقوى من هذه الأزمة، بدلا من إضعافه]]></document>
		<document><![CDATA[لطالما كان عالمنا في أفضل أحواله عندما عمل الناس الجيدون معاً من أجل الكرامة]]></document>
		<document><![CDATA[المعلمون أحق الناس بالشكر فهم من يعطي الأمل ويصنع الفرص، من يزرع في قلوب الأجيال شغف المعرفة والطموح-شكرا لكم… https://t.co/ZKvRn6kfZ7]]></document>
		<document><![CDATA[ندعو الرحمن بأن يكون #العام_الهجري_الجديد عام يمن وبركة ومحبة للجميع]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الأزمة لا تتعلق باللاجئين فقط، ولن يكون الحل لها مرتبطا باللاجئين فقط، فهذه الأزمة تتعلق بمستقبلنا كعالم واحد وبكرامتنا الإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[كل الفخر ببطلة رفع الأثقال الأردنية ثروت الحجاج على إحراز الميدالية الفضية في الألعاب البارالمبية- ألف مبروك #ريو2016]]></document>
		<document><![CDATA[يشرفني الحصول على جائزة أندريا بوتشيللي الإنسانية من مؤسسة كرّست عملها من أجل تخفيف معاناة البشرية في مختلف أنحاء العالم]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وأنتم بالف خير بمناسبة عيد الأضحى المبارك
Wishing you all a blessed Eid Adha #EidAlAdha https://t.co/c6BNSvT39u]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز أردني آخر على الساحة العالمية.مبروك لبطل رفع الأثقال الأردني #عمر_قرادة فوزه بالميدالية الفضية في دورة الألعاب البارالمبية]]></document>
		<document><![CDATA[يجب أن يكون إصلاح #التعليم أولوية وطنية ومطلبية شعبية اليوم.. والغد وبعد عشر سنوات #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[نريد معلمين مؤهلين ...لذا نتعاون اليوم لإنشاء كلية لتأهيل المعلمين وتدريبهم لمدة عام قبل دخولهم الصفوف #التعليم]]></document>
		<document><![CDATA[نريد مناهج تثري #التعليم وتفتح آفاق المعرفة، فلننشئ مركزا مختصا بمتابعة أحدث الأساليب التربوية وتطوير المناهج وتحديثها]]></document>
		<document><![CDATA[نريد أن يعمل أبناؤنا في القرن 21، فلنزود مدارسنا بأدوات #التعليم الإلكتروني ليصبح طلابنا طلقاء بلغة العصر #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[لم يوصف #الأردن بأرض العزم عرضا. فقد أثبت الأردنيون مرارا أنهم إن أرادوا... فعلوا. ونحن نريد تعليما نوعيا لأبنائنا]]></document>
		<document><![CDATA[النجاح بمتناولنا إن استثمرنا في #التعليم، اليوم.. ليس غدا .. فلا يقف بين حاضرنا والمستقبل الذي نطمح إليه إلا أنفسنا]]></document>
		<document><![CDATA[أهم ما علمنا صاحب الجلالة، هو أن أقصر السبل لحل المشاكل: المواجهة.. لا التجاهل]]></document>
		<document><![CDATA[تحديات #التعليم متشابكة؛ لا يوجد جهة واحدة مسؤولة عن المشكلة، لكننا جميعا نتحمل مسؤولية حلها #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[#أسبوع_عمان_للتصميم يعكس التنوع والإبداع في #الأردن https://t.co/3mYr4d4V6i]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك أثناء لقائنا بالطلاب المميزين الذين حققوا أعلى نتائج بامتحان التوجيهي في #الأردن- مبروك لكم ولأهاليكم https://t.co/aURU48bPx2]]></document>
		<document><![CDATA[في #اليوم_العالمي_للعمل_الإنساني كلمة شكر لكل من يقدم العون لمن يحتاجه. لنقف معا من أجل الإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[أسعدت #الأردن بإنجازك العظيم.. مبروك لبطل التايكواندو الأردني #أحمد_أبو_غوش حصوله على الميدالية الذهبية في الألومبياد]]></document>
		<document><![CDATA[بطل في عمر الـ 17! فخورة بإنجاز السباح الأردني خضر بقلة في أولمبياد ريو 2016]]></document>
		<document><![CDATA[سيشارك هذا العام في الألعاب الأولمبية التي ستقام في مدينة ريو فريق رياضي يمثل اللاجئين- فلنشجعهم لنثبت أن الموهبة والأمل تتخطى كل الحدود]]></document>
		<document><![CDATA[اعتداءات وحشية في مدينة #نيس تزهق العديد من الأرواح البريئة.. يجب أن نتحد جميعا ضد هذا الإرهاب الجائر]]></document>
		<document><![CDATA[#عيد_فطر مبارك على الأمة الإسلامية والعربية وكل عام وأنتم وأحباؤكم بألف خير. https://t.co/aFNnDT66Xc]]></document>
		<document><![CDATA[وقت ممتع قضيناه أنا وإيمان مع مجموعة من الأطفال من مؤسسة الحسين الاجتماعية للأيتام خلال وجبة الإفطار الأسبوع الماضي
https://t.co/LkvuXbBG9E]]></document>
		<document><![CDATA[المزيد من الأرواح البريئة.. المزيد من العائلات المفجوعة.. إلى متى سيستمر هذا الواقع المرير؟ #لبنان #مطار_اتاتورك]]></document>
		<document><![CDATA[روحك المرحة والطيبة كانت تضفي حيوية مميزة على شوارع عمان.. رحمة الله على الشرطي النشمي  #هزاع_الذنيبات]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وابني الحسين بألف خير في يوم ميلاده- فخورون بك دائما. https://t.co/jJ3I2PwGNw]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك لماهر ميمون وتالا نصراوين و ليث حمد من #الأردن على فوزهم ضمن مسابقة الابتكار العالمي من خلال العلوم والتكنولوجيا لعام 2016- فخورون بكم]]></document>
		<document><![CDATA[سلسلة الإرهاب تضرب هذه المرة في #الصومال.. تعازينا الحارة لأهالي الضحايا  #مقديشو]]></document>
		<document><![CDATA[لكم الجنة يا شهداء الوطن.. ولذويكم وأخوانكم الصبر والسلوان #حرس_الحدود]]></document>
		<document><![CDATA[صحبة جميلة على وجبة الإفطار اليوم- مع إيمان ومجموعة من الأطفال في مؤسسة الحسين الاجتماعية للأيتام https://t.co/YApuNqL3vU]]></document>
		<document><![CDATA[يجب توفير #التعليم لـ 37 مليون طفل الذين حرموا من الالتحاق بالمدارس بسبب النزاعات- وبذلك نمنحهم فرص عادلة في الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[علينا أن نواجه أزمة اللاجئين العالمية بحلول مستدامة تحفظ للاجئين كرامتهم وتوفر لهم الفرص الكريمة]]></document>
		<document><![CDATA[في بداية شهر الخير والرحمة عمل ارهابي دنيء راح ضحيته خمسة من ابناء #الأردن. نعزي الوطن بشهداء الواجب وندعو الله ان يلهم ذويهم الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[شهر المغفرة والرضوان حل ببركاته علينا- كل عام والجميع بألف خير وأعاده الله علينا بالرحمة والسلام #رمضان_كريم https://t.co/bAXBVdNL7d]]></document>
		<document><![CDATA[استراحة قصيرة مع جلالة الملك الأمس بعد الاحتفالات بمناسبة مئوية الثورة العربية الكبرى #احتفال_مئوية_الثورة https://t.co/LLSIy0oE9n]]></document>
		<document><![CDATA[من احتفال يوم أمس بمئوية الثورة العربية الكبرى مع جلالة الملك والأمير الحسين وسلمى #احتفال_مئوية_الثورة https://t.co/wFwDfEuWWJ]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك خلال احتفال مئوية الثورة العربية الكبرى اليوم #احتفال_مئوية_الثورة #استعراض_العلم https://t.co/04V9ttJmHD]]></document>
		<document><![CDATA[مع الأمير الحسين وسلمى قبل التوجه للاحتفال بمناسبة مرور مئة عام على أولى خطوات تأسيس بلدنا الحبيب #استعراض_العلم https://t.co/Q6on7GK8DF]]></document>
		<document><![CDATA[كل مئوية والمملكة الأردنية الهاشمية شامخة وقوية- بمناسبة مرور مئة عام على الثورة العربية الكبرى #احتفال_مئوية_الثورة https://t.co/BYxscocKSv]]></document>
		<document><![CDATA[مع سيدنا خلال الاحتفالات بالعيد السبعين لاستقلال المملكة يوم أمس #الأردن70 https://t.co/ZbdSFdxAjE]]></document>
		<document><![CDATA[هنالك أمور لا تتغير كهذه الصورة وحبنا للأردن.. عيد استقلال سعيد #الأردن70 https://t.co/tz1PtidigI]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام والأردن مستقل وشامخ. حمى الله وطننا وقائدنا وبارك في كل أردني و أردنية، وأبقاه سالما وغانما #الأردن70 https://t.co/hN5tAcyh51]]></document>
		<document><![CDATA[يوم مميز عندما ترى أكبر أبنائك يتخرج من الجامعة- الأمير حسين لقد جلبت لنا الكثير من الفخر-في حفل تخريج الجامعة https://t.co/ljYeB9ZCw7]]></document>
		<document><![CDATA[صورة أخرى من جولتنا في مدينة #بروج يوم أمس https://t.co/aC1rzZqrTG]]></document>
		<document><![CDATA[في مدينة بروج مع سيدنا و جلالة الملك فيليب والملكة ماتيلد https://t.co/yOu1viXyBT]]></document>
		<document><![CDATA[استقبال رائع من جلالة الملك فيليب وجلالة الملكة ماتيلد خلال مأدبة العشاء الرسمي التي أقيمت على شرف زيارتنا لبلجيكا https://t.co/aJiNSOpAV0]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملكة ماتيلد والسيدة فرانشواز بيسارت مديرة برنامج بوست خلال زيارة إلى مؤسسة الملك بودوان https://t.co/A5rVSbrFjJ]]></document>
		<document><![CDATA[مع جلالة الملك خلال زيارة رسمية إلى بلجيكا لدى استقبالنا في #بروكسل من قبل جلالة الملك فيليب وجلالة الملكة ماتيلد https://t.co/yUTr5rYeM3]]></document>
		<document><![CDATA[شباب #الأردن يعبر عن حبه لبلدنا الجميل في #يوم_السياحه_الاردني من خلال مشاركة العالم أجمل المواقع السياحية #حب_الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[خلال زيارتي اليوم إلى الجامعة الألمانية الأردنية #مادبا #الأردن https://t.co/T1FN6eVsmW]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام والأمة الإسلامية والعربية بألف خير بمناسبة #الاسراء_والمعراج، جعلها الله سنة رضوان ورحمة وخير علينا جميعا.]]></document>
		<document><![CDATA[قلوبنا تنزف مع الضحايا من الأطفال والأمهات والآباء وجميع العائلات التي دمرت في حلب جراء هذا النزاع #حلب_تحترق]]></document>
		<document><![CDATA[تحية احترام لكل عمال #الأردن الذي يعملون بجهد لرفعة الوطن وتميزه- بارك الله في سواعدكم جميعا #حب_الأردن https://t.co/q00R2Oezlw]]></document>
		<document><![CDATA[لنصوت للأردنيين المبدعين المشاركين في مسابقة الابتكار العالمي من خلال العلوم والتكنولوجيا- كل التوفيق لشبابنا https://t.co/0uYXMjvCYT]]></document>
		<document><![CDATA[يجب على المجتمع الدولي دعم المنظمات الإنسانية التي تساعد اللاجئين كلجنة الإنقاذ الدولية والمفوضية السامية للأمم المتحدة لشؤون اللاجئين]]></document>
		<document><![CDATA[عند الاستماع لقصص معاناة اللاجئين لا يمكنك معرفة أي واحدة منهم هي الأصعب والأكثر مرارة-فكل قصة تحمل معها مأساة حقيقية لا يمكن تخيلها #ليسبوس]]></document>
		<document><![CDATA[على المجتمع الدولي أن يجد حلولا وبدائل شرعية للهجرة الآمنة، وعلينا إيجاد حلول مستدامة لمواجهة أزمة اللاجئين #ليسبوس]]></document>
		<document><![CDATA[يجب أن نفكر بطريقة إنسانية لدى مواجهة أزمة اللاجئين، لأن هذه الأزمة تتعلق بأرواح أشخاص حقيقيين وليس بالحدود الجغرافية #ليسبوس]]></document>
		<document><![CDATA[مسؤولية أزمة اللاجئين يجب أن لا توزع وفقا للجغرافيا والحدود، فهي أكبر من أن تتحملها دولة واحدة أو منطقة واحدة فقط #ليسبوس]]></document>
		<document><![CDATA[نحن بحاجة إلى حل جماعي وفعال لمواجهة أزمة اللاجئين، حل يتمثل في مقاسمة الأعباء وليس تحويلها على الآخرين-في مخيم كارا تيبي للاجئين في #ليسبوس]]></document>
		<document><![CDATA[من زيارتي لمدرسة الخنساء الثانوية للبنات في صويلح للاطلاع على برنامج تدريب المعلمين المستجدين… https://t.co/es8fcv2rGm]]></document>
		<document><![CDATA[مع الأمير حسين يوم أمس خلال جلسة لمجموعة البنك الدولي https://t.co/iZJthCMX85]]></document>
		<document><![CDATA[إرهابيون عديمو الرحمة. هجمات مروعة في #العراق والباكستان- علينا جميعا الوقوف ضد أعداءالكرامة الإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[الإرهاب لا دين له ولا حدود.. والهجمات المريعة في #بلجيكا وتركيا دليل قاطع على أن الإرهابيين أعداء للإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[إلى أمي الحبيبة- عيدك كل يوم، فعطاؤك لا يمكن أن يختزل في يوم واحد. شكرا لك، كل يوم #عيد_الام https://t.co/OupswVbbd0]]></document>
	</documents>
</author>