<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اللهم أذق قلوبنا برد عفوك وحلاوة حبك وافتح مسامع قلوبنا لذكرك وخشيتك واغفر لنا بكرمك وأدخلنا جنتك برحمتك https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[سبحانك اللهم وبحمدك اشهد ان لاإله إلا الله أستغفره وأتوب إليه https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(اللهم إني أعوذ برضاك من سخطك، وبمعافاتك من عقوبتك، وأعوذ بك منك، لا أحصي ثناء عليك أنت كما أثنيت على نفسك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إنا بلوناهم كما بلونا أصحاب الجنة إذ أقسموا ليصرمنها مصبحين) [القلم:17]]]></document>
		<document><![CDATA[(الذين ينفقون أموالهم في سبيل الله ثم لا يتبعون ما أنفقوا منا ولا أذى لهم أجرهم عند ربهم ولا خوف عليهم ولا هم يحزنون)]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله الذي لا إله الا هو الحي القيوم وأتوب اليه https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[الحَمْدُ لله الذِي عَافَانِي في جَسَدِي ورَدَّ عَلَيَّ رُوحِي وأَذِنَ لي بِذِكْرهِ https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده , سبحان الله العظيم , https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله لا إله إلا الله ولا نعبد إلا إياه له النعمة وله الفضل وله الثناء الحسن https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي ذنبي كله دقه وجله وأوله وآخره وعلانيته وسره https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(وقالوا لجلودهم لم شهدتم علينا قالوا أنطقنا الله الذي أنطق كل شيء وهو خلقكم أول مرة وإليه ترجعون) [فصلت:21]]]></document>
		<document><![CDATA[(له ملك السماوات والأرض وإلى الله ترجع الأمور) [الحديد:5]]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انك عفو كريم تحب العفو فاعف عنا يا كريم https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله الا الله محمد رسول الله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الأنس بقربك اللهم دبر لي فأني لا أحسن التدبير https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا مالك الكون إكفنا شر ما يكون قبل ان يكون https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(سيحان وجيحان والفرات والنيل كل من أنهار الجنة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم لا تملك نفس لنفس شيئا والأمر يومئذ لله) [الإنفطار:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(قال إن كنت جئت بآية فأت بها إن كنت من الصادقين) [الأعراف:106]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارزقني زيادة محبة لك و إقبالاً عليك و حياء منك https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تؤاخذنا بما فعل السفهاء منا ، اللهم لا تسلط علينا بذنوبنا من لا يخافك و لا يرحمنا https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكر الله : لا إله إلا الله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وأتم علينا العافية . https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اني استغفرك من كل ذنب اذنبته https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(يسمع آيات الله تتلى عليه ثم يصر مستكبرا كأن لم يسمعها فبشره بعذاب أليم) [الجاثية:8]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا كنا نقعد منها مقاعد للسمع فمن يستمع الآن يجد له شهابا رصدا) [الجن:9]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن يثقفوكم يكونوا لكم أعداء ويبسطوا إليكم أيديهم وألسنتهم بالسوء وودوا لو تكفرون) [الممتحنة:2]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك زيادة في الأيمان وبركة في العمر وصحة في الجسد وسعة في الرزق https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[غارقون في نِعمك يا الله ˛ فلك الحمدُ حتى ترضىَ https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا رزاق يا ذو القوة المتين يا من له ما في السموات والارض ارزقنا من حيث لا نشاء ووسع رزقنا . https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - سبحان الله وبحمده (مائة مرة ) https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[﷽ ﴿ قُلْ هُوَ اللَّهُ أَحَدٌ ۝ اللَّهُ الصَّمَدُ ۝ لَمْ يَلِدْ وَلَمْ يُولَدْ ۝ وَلَمْ يَكُنْ لَهُ كُفُوًا أَحَدٌ ﴾ https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين]]></document>
		<document><![CDATA[(ويقولون سبحان ربنا إن كان وعد ربنا لمفعولا) [الإسراء:108]]]></document>
		<document><![CDATA[حق المسلم على المسلم ..  https://t.co/zVjbU9rAO9]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده  https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[ربّي بيدك سعَادتي وشقائي. ربّي أسعَد لي قلبي، ربّي أسعَد لي قلبي ، ربّي أسعَد لي قلبي .. https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله العظيم الحليم لا إله إلا الله رب العرش العظيم لا إله إلا الله رب السموات ورب العرش الكريم https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لااله الا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من ادعى إلى غير أبيه وهو يعلم أنه غير أبيه، فالجنة عليه حرام) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم ♡']]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أذق قلوبنا برد عفوك وحلاوة حبك وافتح مسامع قلوبنا لذكرك وخشيتك واغفر لنا بكرمك وأدخلنا جنتك برحمتك https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - رضيت بالله رباً ، وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً (ثلاث مرات) https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أحفظ لي من تقر عيني بوجودهم ومن جعلتهم أسباب سعادتي https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا اغفر لنا ذنوبنا وإسرافنا في أمرنا وثبت أقدامنا وانصرنا على القوم الكافرين https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آجرني من موت الغفله ولآ تآخذني من الدنيا إلا وانت رآضٍ عني https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الذين كذبوا بآياتنا واستكبروا عنها لا تفتح لهم أبواب السماء ولا يدخلون الجنة حتى يلج الجمل في سم الخياط وكذلك نجزي المجرمين) [الأعراف]]]></document>
		<document><![CDATA[(رب السماوات والأرض وما بينهما الرحمن لا يملكون منه خطابا) [النبإ:37]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أبق العبد، لم تقبل له صلاة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اني استغفرك من كل ذنب اذنبته https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا سهل إلا ما جعلته سهلا وإذا شئت جعلت الحزن سهلا https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[يارب قل لأمنياتي كوني .. إنك على كل شيء قدير https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله على كل حال https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح_و_المساء - اللهم ما أصبح بي من نعمة أو بأحد من خلقك فمنك وحدك لا شريك لك ، فلك الحمد ولك الشكر]]></document>
		<document><![CDATA[(وما تشاءون إلا أن يشاء الله إن الله كان عليما حكيما) [الانسان:30]]]></document>
		<document><![CDATA[(ربنا اكشف عنا العذاب إنا مؤمنون) [الدخان:12]]]></document>
		<document><![CDATA[غارقون في نِعمك يا الله ˛ فلك الحمدُ حتى ترضىَ https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكر الله : لا إله إلا الله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الأنس بقربك اللهم دبر لي فأني لا أحسن التدبير https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم كما خلقتني في الدنيا بلا "ذنوب" احسن خاتمتي و توفيني بلا ذنوب  https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(الإيمان بضع وستون شعبة والحياء شعبة من الإيمان) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يقول مثل ما يقول المؤذن إلا في حي على الصلاة وحي على الفلاح فيقول لا حول ولا قوة إلا بالله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم علق قلوبنا برجائك واقطع رجاءنا عمن سواك. https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[رب اغفرلنا وارحمنا وعافنا واعفو عنا وعلى طاعتك اعنا وعلى غيرك لا تكلنا  https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(ما خلقنا السماوات والأرض وما بينهما إلا بالحق وأجل مسمى والذين كفروا عما أنذروا معرضون) [الأحقاف:3]]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله والحمدلله ولا إله إلا الله والله أكبر https://t.co/vycdJgF5Km]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تؤاخذنا بما فعل السفهاء منا ، اللهم لا تسلط علينا بذنوبنا من لا يخافك و لا يرحمنا https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انا نسالك الجنه و مايقرب اليها من قول او عمل https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[دع حسابك حسنات جارية لك في حياتك وبعد مماتك إشترك في تطبيق حسنات  https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أبق العبد، لم تقبل له صلاة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تجعلنا ممن ضل سعيهم في الحياة الدنيا وهم يحسبون انهم يحسنون صنعا. https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله على كل حال https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك و شكرك و حسن عبادتك https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(وأما إذا ما ابتلاه فقدر عليه رزقه فيقول ربي أهانن) [الفجر:16]]]></document>
		<document><![CDATA[﴾سابقوا إلى مغفرة من ربكم وجنة عرضها كعرض السماء والأرض أعدت للذين آمنوا بالله ورسله ذلك فضل الله يؤتيه من يشاء والله ذو الفضل العظيم﴿]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحَانَ اللَّهِ وبِحَمْدِهِ..سبْحَانَ اللَّهِ الْعظِيمِ https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[ربي اغفر لي ذنبي https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبلاً https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[الحَمْدُ لله الذِي أحْيَانا بَعْدَمَا أمَاتَنَا وإلَيْهِ النَشُور  https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يقول مثل ما يقول المؤذن إلا في حي على الصلاة وحي على الفلاح فيقول لا حول ولا قوة إلا بالله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(وقال الذي آمن يا قوم إني أخاف عليكم مثل يوم الأحزاب) [غافر:30]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا سهل إلا ما جعلته سهلاً وأنت تجعل الحزن إذا شئت سهلاً https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد يحيي ويميت وهو على كل شئ قدير https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تخرجنا من هذه الدنيا الا وانت راضي عنا https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[(أفرأيت من اتخذ إلهه هواه وأضله الله على علم وختم على سمعه وقلبه وجعل على بصره غشاوة فمن يهديه من بعد الله أفلا تذكرون) [الجاثية:23]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اعطنا من الخير فوق مانرجو واصرف عنامن السوء فوق ما نحذر. https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - أستغفر الله وأتوب إليه (مائة مرة) https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
		<document><![CDATA[الله أكبر https://t.co/vycdJgnuSO]]></document>
	</documents>
</author>