<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[واتقوا اللـه واعلموا أنكم إليه تحشرون -- سورة البقرة #ايات_الحج]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الإقامة أن يصلي على النبي صلى الله عليه و سلم بعد فراغه من إجابة المؤذن #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي صلى الله عليه وسلم إذا صلى ركعتي الفجر اضطجع على شقه الأيمن #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رب أسألك خير ما في هذه الليلة وخير ما بعدها ، وأعوذ بك من شر هذه الليلة وشر ما بعدها #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من السنن التي تقال في الصباح ( رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه و سلم نبياً ) ثلاث مرات #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن في الحبة السوداء شفاء من كل داء إلا السام -- صحيح مسلم #Hadith المقصود حبة البركة #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَإِنَّكَ لَعَلَىٰ خُلُقٍ عَظِيمٍ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا يحب اللـه الجهر‌ بالسوء من القول إلا من ظُلِم ۚ وكان اللـه سميعا عليما ﴿١٤٨﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وأن المساجد للـه فلا تدعوا مع اللـه أحدا ﴿١٨﴾ -- سورة الجن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الحَجُّ أَشْهُرٌ مَعْلوماتٌ فَمَنْ فَرَضَ فيهِنَّ الحَجَّ فَلاَ رَفَثَ وَلاَ فُسُوقَ وَلا جِدَالَ في الحَجِّ -- سورة البقرة #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[قل لئن اجتمعت الإنس والجن على أن يأتوا بمثل هذا القرآن لا يأتون بمثله ولو كان بعضهم لبعض ظهيرا ﴿٨٨﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/rpQsfRPCm2 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته خَلْقُ السماوات والأرض واختلاف ألسنتكم وألوانكم إن في ذلك لآيات للعالمين (22) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[بِاسْـمِكَ اللّهُـمَّ أَمـوتُ وَأَحْـيا . [البخاري] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قراّن خدمة لنشر اّيات قرانية و أحاديث نبوية صحيحة على حسابك (تويتر - فيس بوك) اتوماتيكياً يوميا حسب رغبتك https://t.co/h40aLnhE5a]]></document>
		<document><![CDATA[ما خلقكم ولا بعثكم إلا كنفس واحدة ۗ إن اللـه سميع بصير ﴿٢٨﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما كان لبشر أن يكلمه الله إلا وحيا أو من وراء حجاب أو يرسل رسولا فيوحي بإذنه ما يشاء إنه علي حكيم ﴿٥١﴾ -- سورة الشورى #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم بعثت أنا والساعة كهذه من هذه أو كهاتين وقرن بين السبابة والوسطى -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الرفق لا يكون في شيء إلا زانه ولا ينزع من شيء إلا شانه -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ثم نظر﴿٢١﴾ ثم عبس وبسر ﴿٢٢﴾ ثم أدبر واستكبر ﴿٢٣﴾ فقال إن هذا إلا سحر يؤثر﴿٢٤﴾ إن هذا إلا قول البشر ﴿٢٥﴾ سأصليه سقر ﴿٢٦﴾-- سورة المدثر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لو أنزلنا هذا القرآن على جبل لرأيته خاشعا متصدعا من خشية اللـه ۚ وتلك الأمثال نضربها للناس لعلهم يتفكرون ﴿٢١﴾ -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وَأُزلِفَتِ الجَنَّةُ لِلمُتَّقينَ غَيرَ بَعيدٍ ﴿٣١﴾ هـٰذا ما توعَدونَ لِكُلِّ أَوّابٍ حَفيظٍ ﴿٣٢﴾ -- سورة ق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن: تطبيق ينشر آيات قرآنية وأحاديث صحيحة من حسابك علي تويتر https://t.co/h40aLnhE5a #صدقه_جارية]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : إذا أقيمت الصلاة فلا تأتوها تسعون وأتوها تمشون عليكم السكينة فما أدركتم فصلوا وما فاتكم فأتموا -- صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من اقتنى كلبا إلا كلبا ضاريا لصيد أو كلب ماشية فإنه ينقص من أجره كل يوم قيراطان -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[العمرةُ إلى العمرةِ كفَّارَةٌ لمَا بينَهمَا ، والحجُّ المبرورُ ليسَ لهُ جزاءٌ إلا الجنَّةُ #حديث #العشر #صحيح #الحج #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تقربوا مال اليتيم إلا بالتي هي أحسن حتى يبلغ أشده ۚ وأوفوا بالعهد ۖ إن العهد كان مسئولا ﴿٣٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم من قرأ بالآيتين من آخر سورة البقرة في ليلة كفتاه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم الكافر يأكل في سبعة أمعاء والمؤمن يأكل في معىّ واحد -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[«كان رسول اللّه - صلى الله عليه وسلم - يَقبل الهديّة ويثيب عليها» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الآذان أن يقول بعدالآذن:اللهم رب هذه الدعوة التامة والصلاة القائمة ات محمدا الوسيلة والفضيلةوإبعثه مقاما محمودا الذي وعدته #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله إني لأقوم إلى الصلاة وأنا أريد أن أطول فيها فأسمع بكاء الصبي فأتجوز في صلاتي كراهية أن أشق على أمه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا إذا تناجيتم فلا تتناجوا بالإثم والعدوان ومعصيت الرسول وتناجوا بالبر والتقوى ۖ واتقوا اللـه الذي إليه تحشرون #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذا اليوم فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده #أذكار_الصباح_المساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[التغليظ على من ترك #الجمعة. #نشر_سيرته #ﷺ  https://t.co/GWCBAafSHL]]></document>
		<document><![CDATA[أَوَلَمْ يَرَوْا إِلَى الطَّيْرِ فَوْقَهُمْ صَافَّاتٍ وَيَقْبِضْنَ ۚ مَا يُمْسِكُهُنَّ إِلَّا الرَّحْمَـٰنُ ۚ إِنَّهُ بِكُلِّ شَيْءٍ بَصِيرٌ]]></document>
		<document><![CDATA[كان يحب لبس الثياب البيض..ويقول: ( البسوا البياض فإنها أطهر وأطيب وكفنوا فيها موتاكم فإنها من خيار ثيابكم ) رواه أبو داود #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن لا إله إلا أنت ، أعوذ بك من شر نفسي ومن شر الشيطان وشركه ، وأن أقترف على نفسي سوءا أو أجره إلى مسلم  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[سأل عمر بن الخطاب ما كان يقرأ به رسول الله في الأضحى والفطر فقال كان يقرأ فيهما بـ ق والقرآن المجيد واقتربت الساعة وانشق القمر #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حياؤه وحسن خلقه: (كان صلى الله عليه وسلم أشدَّ حياءً من العذراء في خِدْرِها وكان إذا كره شيئاً عُرف في وجهه). اخرجه البخاري #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, الدلك , و الدلك هو إمرار اليد على العضو مع الماء أو بعده #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أحب العمل الى الله ما داوم عليه صاحبه وإن قل -- صحيح مسلم #تويت_حديث https://t.co/yRE6v2EUVY #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال ما عاب النبي صلى الله عليه وسلم طعاما قط إن اشتهاه أكله وإلا تركه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من أدرك من الصبح ركعة قبل أن تطلع الشمس فقد أدرك الصبح ومن أدرك ركعة من العصر قبل أن تغرب الشمس فقد أدرك العصر - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[واللَّه أخرجكم من بطون أمهاتكم لا تعلمون شيئا وجعل لكم السمع والأبصار والأفئدةَ  لعلكم تشكرون ﴿٧٨﴾ -- سورة النحل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وقد أضلوا كثيرا ۖ ولا تزد الظالمين إلا ضلالا ﴿٢٤﴾ مما خطيئاتهم أغرقوا فأدخلوا نارا فلم يجدوا لهم من دون اللـه أنصارا ﴿٢٥﴾ -- سورة نوح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تجعل يدك مغلولة إلى عنقك ولا تبسطها كل البسط فتقعد ملوما محسورا ﴿٢٩﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم لا يحلف على يمين صبر(اي:يمين ملزم) يقتطع مالا وهو فيها فاجر إلا لقي الله وهو عليه غضبا*صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: من صلى البردين دخل الجنة -- متفق عليه #تويت_حديث https://t.co/mlp3LPOtD9 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت توفي النبي صلى الله عليه وسلم ودرعه مرهونة عند يهودي بثلاثين -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن التي تفعل في السجود اليدين تكونان مضمومتان الأصابع #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[و إن يَمسسْكَ الله بِضُّرٍ فلا كاشف له إلا هو وإن يمسسك بخيرٍ فهو على كل شئٍ قدير (17) -- الأنعام #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم ليس منا من لطم الخدود وشق الجيوب ودعا بدعوى الجاهلية #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فوالله ما الفقر أخشى عليكم ولكني أخشى أن تبسط عليكم الدنيا كما بسطت على من كان قبلكم فتنافسوها كما تنافسوها وتهلككم كما أهلكتهم*صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[وما أرسلنا قبلك إلا رجالا نوحي إليهم فاسألوا أهل الذكر إن كنتم لا تعلمون (7)  -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كلمتان حبيبتان إلى الرحمن خفيفتان على اللسان ثقيلتان في الميزان سبحان الله وبحمده ، سبحان الله العظيم -- صحيح البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[إن اللـه يجزي المتصدقين -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إذا دعا الرجل امرأته إلى فراشه فلم تأته فبات غضبان عليها لعنتها الملائكة حتى تصبح -- #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/aCNCfsf18H #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها يا رسول الله إن لي جارين فإلى أيهما أهدي قال إلى أقربهما منك بابا - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَمَن يُشاقِّ اللَّـهَ فَإِنَّ اللَّـهَ شَديدُ العِقابِ --(4) سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إذا حضرتم المريض أو الميت فقولوا خيرا فإن الملائكة يؤمنون على ما تقولون -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الرجل ليصدق حتى يكتب صديقا وإن الكذب يهدي إلى الفجور وإن الفجور يهدي إلى النار وإن الرجل ليكذب حتى يكتب كذابا -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الملك يومئذ لله يحكم بينهم فالذين آمنوا وعملوا الصالحات في جنات النعيم (56) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الآذان أن يقول السامع كما يقول المؤذن ،إلا في لفظ( حي على الصلاة )( حي على الفلاح ) فإنه يقول( لا حول ولا قوة إلا بالله ) #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد زينا السماء الدنيا بمصابيح وجعلناها رجوما للشياطين ۖ وأعتدنا لهم عذاب السعير ﴿٥﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كان يوم الجمعة كان على كل باب من أبواب المسجد ملائكة يكتبون الأول فالأول -- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[بينما رجل يمشي بطريق وجد غصن شوك على الطريق فأخره فشكر الله له فغفر له -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «من يضمن لي ما بين لحييه(المقصود لسانه) ومابين رجليه أضمن له الجنة» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: إذا مات الإنسان انقطع عمله الإ من ثلاثة:الإ من صدقة جارية، أو علم ينتفع به،أو ولد صالح يدعو له. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[إخوانكم جعلهم الله تحت أيديكم فأطعموهم مما تأكلون وألبسوهم مما تلبسون ولا تكلفوهم ما يغلبهم فإن كلفتموهم فأعينوهم -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[صلاة تحية المسجد #صورة #المسجد #نشر_سيرته https://t.co/bUzVln290Z #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن فاحشاً ولا مُتَفَحِّشاً (أي ذو أدب بقوله وفعله) ولا صخاباً في الأسواق(الصخب:الصراخ) ولا يجزئ بالسيئة السيئة..الترمذي #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا اتقوا اللَّه وكونوا مع الصادقين ﴿١١٩﴾  -- سورة التوبة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[جعل الإمام ليؤتم به فإذاكبرفكبروا وإذا سجد فاسجدوا وإذا رفع فارفعوا وإذا قال سمع الله لمن حمده قولوا ربنا ولك الحمد إذا صلى قاعدا فصلوا قعود]]></document>
		<document><![CDATA[فاذكرونى أذكركم #نشر_سيرته #الذكرhttps://t.co/obA9CTVXPO #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال المؤمن للمؤمن كالبنيان يشد بعضه بعضا ثم شبك بين أصابعه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ? لا يحل دم امرئ مسلم يشهد أن لا إله إلا الله وأني رسول الله إلا بإحدى ثلاث -- صحيح #تويت_حديث https://t.co/dnlVl10hdH #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/FANyU2bsly #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, التيمن وهو البدء باليمين من اليدين والرجلين قبل اليسار #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من ادعية الاستفتاح :يقال بعد تكبيرة الإحرام : ( سبحانك اللهم وبحمدك وتبارك اسمك وتعالى جدك ولا إله غـيرك ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولولا دفع الله الناس بعضهم ببعض لهدمت صوامع وبيع وصلوات ومساجد يذكر فيها اسم الله كثيرا ولينصرن الله من ينصره إن الله لقوي عزيز #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أول ما يقضى بين الناس يوم القيامة في الدماء -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قَد جاءكم بَصَائِرُ‌ مِن رَّ‌بِّكُمْ فَمَنْ أَبْصرَ‌ فلنفسِهِ ومن عَمِيَ فعليها وَمَا أَنَا عليكم بِحَفِيظٍ ﴿١٠٤﴾ -- الأنعام #قرآن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم اللهم مصرف القلوب صرف قلوبنا على طاعتك -- حديث صحيح #تويت_حديث https://t.co/shlRQu8rLS #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[بل الذين كفروا يكذبون*والله أعلم بما يوعون*فبشرهم بعذاب أليم*إلا الذين آمنوا وعملوا الصالحات لهم أجر غير ممنون (25) -- سورة الانشقاق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وقضى ربك ألا تعبدوا إلا إياه وبالوالدين إحسانا -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الإنسان خلق هلوعا ﴿١٩﴾ إذا مسه الشر جزوعا ﴿٢٠﴾ وإذا مسه الخير منوعا ﴿٢١﴾ -- سورة  المعارج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وَيَسأَلونَك عن الجبالِ فقل ينسفها ربي نَسفا ﴿١٠٥﴾ فيذَرُها قاعًا صَفصَفًا ﴿١٠٦﴾ لا ترى فيها عوجا ولا أمتا ﴿١٠٧﴾ -- سورة طه #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[صحيح_البخاري #تويت_حديث https://t.co/A51GKW3Msa #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لن تغني عنهم أموالهم ولا أولادهم من اللـه شيئا أولئك أصحاب النار هم فيها خالدون ﴿١٧﴾ -- سورة المجادله #َQuran]]></document>
		<document><![CDATA[وما هو بقول شاعر ۚ قليلا ما تؤمنون ﴿٤١﴾ ولا بقول كاهن ۚ قليلا ما تذكرون ﴿٤٢﴾ تنزيل من رب العالمين ﴿٤٣﴾ -- سورة الحاقة #Quran]]></document>
	</documents>
</author>