<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[كل شيء بخير، فالله أقرب إلينا من حبل الوريد ..]]></document>
		<document><![CDATA[عيني لِغيرِ جمالِكُمْ لا تنظُـــــر
وسِواكُمُ في خـاطِرِي لا يَخْطُـرُ
فإذا نطقتُ ففي حديثِ جمالِكُم
وإذا سكـَتُّ فـفيـكــمُ أَتَفَكَّــــرُ]]></document>
		<document><![CDATA[يــا مَـنْ مـلكتَ إدانـتي وبـراءتي 
بـقـصيدكَ الـفـيَّاضِ قـد أسـقيتني
تـسـمو بـألـوان الـبـيانِ فـتـرتوي
مـن ثـغركَ الـكلماتُ حـتَّى جئتني]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعلم بأن طريقة بريل للقراءة الخاصة بالأشخاص المكفوفين هي من إبتكار الشيخ زين الدين الآمدي، وليست للمهندس لويس بريل كما علمنا في السابق ..]]></document>
		<document><![CDATA[ما الفرق بين الشخص الذي يفهم والذي لا يفهم ؟
الشخص الذي يفهم يعيش ويستطيع أن يتعايش، بينما الشخص الذي لا يفهم يعيش فقط ولا يمكن أن يتعايش ..]]></document>
		<document><![CDATA[وكَم من كَفيفٍ بَصيرُ الفُؤادِ
وكَم من فؤادٍ كَفيفُ البَصر
وكَم من أسيرٍ بقَلبٍ طَليق
وكَم من طَليقٍ كَواهُ الضَجَر]]></document>
		<document><![CDATA[فَــلا تَــرضَ بِـمَنـقـصَـةٍ وذُلٍّ
وتـَقـنـع بالقليلِ من الحُـطامِ
فعيشُكَ تحت ظِلِّ العِزِّ يوماً
ولا تحت المَـذلَّــةِ ألـفَ عـامِ]]></document>
		<document><![CDATA[في وطني من يصدق الاعلام لا يستحق الاحترام
فنحن للأسف نسير كالاغنام أو نعيش عمرنا نيام]]></document>
		<document><![CDATA[أبي ذهب الى الفيافي فإِذا فاء الفي يافي ..

#غرد_معنا_بالفصحي]]></document>
		<document><![CDATA[نَبكي ونَضحكُ والقَضاءُ مُسلّطٌ
لا الدَهر أضحَكنا ولا أبكانا
نَشكو الزمانَ وما أتى بجِنايةٍ
ولو إستطاع تكلماً لشَكانا]]></document>
		<document><![CDATA[ولوْ أسْقَيْتَهُمْ عسَلًا مُصَفَّى بِماءِ النِّيلِ أو مَاءِ الفُرَاتِ
لقالوا إنَّهُ مِلحٌ أُجَاجٌ أرادَ بهِ لنا إحدى الهَنَاتِ]]></document>
		<document><![CDATA[أفرطتُ في عَتبي فملَّ عتابي
وسكتُّ كي يرضى فزادَ عذابي 
وهجرتهُ كي أستريحَ من العنا
فوجدتهُ في غربتي وغيابي]]></document>
		<document><![CDATA[نـدعو ولـم نيأس ونـعلمُ أَنَّـهُ
رَبٌ يُفيضُ على الخلائقِ مَنَّهُ
رَبٌّ كريـم كيـفَ يرجـعُ خائباً
مَـنْ قـالَ ياربِّي وأحسنَ ظَنَّهُ]]></document>
		<document><![CDATA[وأَشدُّ ما لاقَيتُ منْ ألمِ الجوي
قرْبُ الحَبيبِ وما إِليهِ وصولُ
كالعِيسِ في البيدَاءِ يقتلهَا الظمَا
والماءُ فَوقَ ظُهُورِهَا مَحْـمُولُ]]></document>
		<document><![CDATA[موقع تواصل إخباري سياسي رياضي جيد وليس إجتماعي، كما أني أراه أكثر رقي من الفيس بوك لأنه يخلو من مجموعات ساذجة وصفحات حمقاء ..

#تويتر_اعتبره]]></document>
		<document><![CDATA[أريد من شمعتي أن تضيء قلبي بالإيمان، لا أن تحرقني ببركان أو أن يختنق صدري من كثرة الدخان، أرجوكي كوني قوية لترضي ال… https://t.co/SS3DFDgIch]]></document>
		<document><![CDATA[حَسَدوا الفَتى إِذ لَم يَنالوا سَعيهُ فَالقَومُ أَعداءٌ لَهُ وَخُصومُ
كَضَرائِرِ الحَسناءِ قُلنَ لِوَجهِها حَسداً وَبَغياً إِنَّهُ لَدَميمُ]]></document>
		<document><![CDATA[إجعل لنفسك عالماً خاصاً بك لوحدك لكل مجالات حياتك, ولا تسمح لدخول المتطفلين اليه, ولا تكترث لثرثة الكثيرين من حولك, إنهم بشر وكلنا خطائون ..]]></document>
		<document><![CDATA[صبرتُ علي الأيام صبراً لمَّا تولّت
وألزمتُ نفسي صبرها فإستمرت
فيا عجباً للقلب كيف اصطبارُهُ 
وللنفس بعد العزِّ كيف استُذِلَّت]]></document>
		<document><![CDATA[ويا حزني من نشري وحشري بيوم يجعل الولدان شيبا
تفطرت السماء به ومارت وأصبحت الجبال به كثيبا
ويا خجلي من قبح إكتسابي إذا ما أبدت الصحف العيوبا]]></document>
		<document><![CDATA[مولاي ضاقت بي الأرجاء خذ بيدي
مالي سواك لكشف الضر يا سندي
حسبي الوقوف بباب الذل منكسراً
لقد أتيت ربي ذنوباً أتلفت جسدي]]></document>
		<document><![CDATA[ولد الإسلام غريباً ليُطهر عقول أصحاب داحس والغبراء، والآن أمسى إسلامنا أغرب مما بدأ عليه لدى البعض لكثرة تكاثر أحفاد أصحاب داحس والغبراء ..]]></document>
		<document><![CDATA[لا تَطلُبن محبة من جاهلٍ فالمرء ليس يحب حتى يُفهما
وأرفق بأبناء الغباء كأنهم مرضى فإن الجهل شيء عالعمى]]></document>
		<document><![CDATA[كُن بَلسماً إن صارَ دهرك أرقاما
وحـلاوة إن صارَ غـيـرك علقما]]></document>
		<document><![CDATA[@BBasbous
طيب عمرك شفت واتفورد بهيك مستوى منذ انطلاقة البريمرليغ]]></document>
		<document><![CDATA[سيطرة مطلقة للمدربين الطليان في دوريكم الإنجليزي ..
@BBasbous]]></document>
		<document><![CDATA[مَا حَرمَ اللهُ حُباً فيْ شَريعتِهِ بلْ بَارَكَ اللهُ أحلامِيْ البَريئَاتِ
إناْ بِغَيرِ الحُبِ أخشابُ يابسةٌ إنا بغيرِ الهَوَى اشباهُ أمواتِ]]></document>
		<document><![CDATA[@BBasbous 
تابع وأستمتع بس أنت مش مخلوق عشان مجرد فريق كرة قدم ولا تشيلسي تم تأسيسه عشانك، إستمتع بالمباراة بوقتها ولا تعطيها زيادة عن حقها]]></document>
		<document><![CDATA[يوجد في الوطن العربي ربع آثار العالم, والثلاثة أرباع الباقية هي آثار التعذيب والقتل وسفك الدماء والظلم والخراب وحسبنا الله ونعم الوكيل ..]]></document>
		<document><![CDATA[إيران دولة سرطانية في الشرق الاوسط الكئيب، اللهم انتقم من كل ظالم هناك ..

#ايران]]></document>
		<document><![CDATA[يعني وفاة زوجة  الدكتور سلمان العودة عملت ضجة بوسائل التواصل الاجتماعي أكثر من ملايين الشهداء في فلسطين ورابعة بمصر وسوريا والعراق وبورما ..]]></document>
		<document><![CDATA[ولا أبـالي بالكنـوز إن كنت سأكسِبها
أنتي اليواقيت وأنتي الذهب والدُرر]]></document>
		<document><![CDATA[انا ما بهدالي بال إلا إذا استلمت حقبة وزارية، أي وزارة مش مشكلة حتى لو وزارة البن والمطاحن لأنه سولافة الولاء والإنتماء شايفها بطعميش خبز ..]]></document>
		<document><![CDATA[فـكـم مـن سـلـيـم مــات بغير علة وكم من عليل عاش حينا من الدهر ..]]></document>
		<document><![CDATA[تالله إنها فتنة عَمَّتْ فأعْمَتْ، ورمت القلوب فأصْمَت ..]]></document>
		<document><![CDATA[النسـاء هـنُّ الدواهي والدوا هنُّ
لا طيب للعيش بلاهنُّ والبلا هنُّ]]></document>
		<document><![CDATA[@MahtarMalek 
الكثييييييير منا تذكرهم يا أخي ووسائل الإعلام رغم كرهي الشديد لهم إلا أنهم ذكروهم مراراً، وأشخاص كثر في الفيس بوك التويتر ..]]></document>
		<document><![CDATA[ما شاء الله مصر منتخب يستحق الإحترام، شعور رائع جدا وفرحة عربية رغم دماء الشعوب لكن فرحتنا الرياضية جزء من الوطن العربي ..

#افريقيا_حلمنا]]></document>
		<document><![CDATA[الساترات أنفسهن من جواهر 
والأخريات بضائع التجارِ
فمجوهرات نسائكم مستورة 
وبضائع التجارِ للزوار]]></document>
		<document><![CDATA[الله يهديكم، أنتو دافعين حق البطاقة مسبقاً وشاحنين، شركات الإتصالات والحكومة واصلهم حقهم، بالحركة هاي بتسكروا الخطوط عن حالكم ..

#سكر_خطك]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء عن إعتقال منشئ صفحة المقاطعة على الفيس بوك؛ مهو تعليقات الناس التافهة جابت خميره للزلمة.
اعملوله صفحة للإفراج عنه منتو فاضيين ..]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إن في حياتي اشراراً ومتخلفين كثر، ربي إني اتعايش معهم بشكل مستمر، إلهي وخلاقي أرحني منهم بهدايتك لهم يا هادي ..

#قول_اللي_بخاطرك]]></document>
		<document><![CDATA[كما أن الرفق بالقوارير واجب، فالرفق بحال الرجل أيضاً واجب ..

#الرجال_امانه_حافظوا_علينا]]></document>
		<document><![CDATA[اشتقت لفصل الصيف وكثير من تفاصيله، لأنه إحنا ببساطة مش بفصل الشتا لا أبداً إحنا بفصل البرد، البرد وبس ..
الحمد لله ..]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك للمارد الأخضر التأهل للمرحلة الثانية رغم الأداء الممل، عديم الثقة داخل الملعب، هيك الوضع مش مطمئن ضد الوحدة ..

#الوحدات]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم في إثنين من اصدقائي عالفيس بوك حذفوني من عندهم لأني اليوم وحداتي، الوحدات حقه علينا ولابد من تشجيع المارد الأخضر ..

#الوحدات]]></document>
		<document><![CDATA[في عالم كرة القدم يوجد رونالدو واحد فقط وهو رونالدو نازاريو دا ليما الظاهرة ..]]></document>
		<document><![CDATA[بيروت في اليم ماتت ودمقشنا انتحرت
ونحن في العار نسقي قدسنا طينا
بغداد تبكي فكلاب طهران تحاصرها
وبحرٌ من الدماء بات اليوم يسقينا]]></document>
		<document><![CDATA[كم طال ليلٌ وعِند الصُبح يرتَحِلُ
ما زالَ في خاطري حُلمٌ يُراودني
يا شَمعتي يا طِفلتي لا تحزني أبدا
إن الطُيور بضوءِ الفَجر تَكتَحِلُ]]></document>
		<document><![CDATA[إن شاء الله يكون الفوز اليوم لمنتخبنا الوطني الوحداتي، الشباب قدها بإذن الله.
لا تنسوا صلاة العشا وقت المباراة ..

#الوحدات]]></document>
		<document><![CDATA[لأن الزمان امتلئ طيوراً جوارح
عصافيرنا تموت بين الجوانح
وزاد نزيف النقاء وزيف المدائح
وبين قلوبنا كم كثرت المذابح
فتعلمت من الخوف ألا أسامح]]></document>
		<document><![CDATA[لقد قضيت العمر بحاراً أفتش عن رفيق
وعَلمِت يوما أن في عينيك مأوى للغريق
فأتيت أبحث عن شمعتي في الطريق
في زمن أصبح فيه القلب مليء الحريق]]></document>
		<document><![CDATA[جد مقهور على منتخب كرة السلة يرحم أيامه، كانوا يفرحونا زمان أكثر من منتخب القدم، كله ولا صالة الفحيص !!
فعلا الأردن من دول العالم التاسع ..]]></document>
		<document><![CDATA[وين كان منتخبا الوطني لكرة السلة ووين صار ؟
كانت هيبة الفريق تهز آسيا ومنتخباتها، أما حاليا المنتخب أشبه بمجموعة شباب بيتسلو يوم اجازتهم ..]]></document>
		<document><![CDATA[بطولة غرب آسيا لكرة السلة بتخزي ومنتخبا رغم الانتصارات المتتالية بيقرف وصالة الفحيص لاتصلح لتدريب طلاب مدرسة بحصة رياضة شو التخلف الي عنا ..]]></document>
		<document><![CDATA[وفوق المقاعد عهد قديم وأصداء نشوى وطيف عبر
ويبكي الطريق على الراحلين على من مضى أو جفا أو غدر]]></document>
		<document><![CDATA[قل للذي ظنّ الـحيـاةَ تـعـيـسـةٌ
و مضى يفتّشُ عن سـعادة قلبهِ
لـنْ تستقيمَ حيـاةُ عبـدٍ مُـعـرضٍ
عــنْ ربِّـه حـتّـى يــعــودَ لــربـه]]></document>
		<document><![CDATA[رأينا سفينتنا تغرق تجاهلنا مراسينا
تركنا الظلم ينخرها لتغرق بأيدينا
وهبنا النيل قربانا جعلنا ماءهُ طينا
تركنا الفقر يهزمنا يعربد في أمانينا]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا ترفع الأحزان قامتها بوادينا ؟
أرى الأحزان تقتلنا وتهزمنا وتُردينا

لأن الله يخلقنا ويطعمنا ويسقينا
ولا نرضى بأن نبقى له دوما مطيعينا]]></document>
		<document><![CDATA[وأخذت أنظر في الطريق وكاد يغلبني البكاء
كان بالأمس حُلمي يحملني بعيداً الى السماء
ما أبشع الظلم الذي يحرق زهور العمر في جفاء]]></document>
		<document><![CDATA[لأن الدين أمسى غريباً فقد أصبح الناس يعتقدون أن الشخص الذي يصلى ويقرأ القرآن متدين ونسوا أن هذا هو الأمر الطبيعی ..]]></document>
		<document><![CDATA[بالنسبة لجماعة حملة المقاطعة بحب احكيلكم إني انا من زمان مقاطع كل اشي لأني معيش حق اشي ..]]></document>
		<document><![CDATA[من الأشياء المقرفة عالفيس بوك إنك تقرأ المنشور 90 مرة عند 90 صديق، يعني قد ما تقلب بالفيس بتلاقي نفس الكلام مكرر بتحس يومك مش راضي يمشي ..]]></document>
		<document><![CDATA[أحتاجُ قلباً أستريحُ بـِظِلِّهِ أُلقي عليهِ مواجِعُ الأيَّامِ
يحنو على قلبي أشدُّ حنانه كـالأُمِّ بين ولَادةٍ وفِطام]]></document>
		<document><![CDATA[وتعبتُ أروي للمساءِ بأننا ضدانِ لسنا في طريقٍ واحدِ ..]]></document>
		<document><![CDATA[مستغربين وكأنه صحابي أو تابعي ولسانه دائماً بنقط عسل
عالناحية الثانية كثير خلايجة بيطلقوا علينا النار من السنتهم ..

#الصفدي_يشتم_دول_الخليج]]></document>
		<document><![CDATA[7 ونص مليون مواطن أردني سبب مشاكلهم في الحياة هي طيبتهم الزايدة ..]]></document>
		<document><![CDATA[يَتَصيدون لأنفُسهِم في الماءِ العكر، ولا يَعلَمون بأنهم سوف يَقَعون في نفسِ الصِنارة ..]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور خالد ملكاوي, دكتور في العقيدة يظهر كداعية على الفضايات الأردنية الجاهلية بأستمرار؛ احـذروه فهو حبشي من جماعة الاحباش الهررية ..]]></document>
		<document><![CDATA[نحن نعيش في وطن لا نتمنى سوى الخروج منه ..]]></document>
		<document><![CDATA[إذا جارَ الأميرُ وكاتِباه وقاضي الأرضِ داهَن في القضاء
فويلٌ ثم ويلٌ ثم ويلٌ لقاضي الأرضِ من قاضي السماء

#دينار_شهري_للخلوي]]></document>
		<document><![CDATA[شرقاً وغرباً شمسُنا تاهت في السماء
ما عادَ في مدينَتي شيءٌ يمنحُنا الضياء
فالليلُ يَحمِلُ سيفاً وبِحارُنا أضحت دماء

#دينار_شهري_للخلوي]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كنا حلماً وهل في الحياة
سوى الحلم يا شمعتي والخيال
فمن قال في العمر شيء يدوم
تذوب الأماني ويبقى السؤال]]></document>
		<document><![CDATA[حلُمت بأرض ٍ تلمُ الحَيارى وتأوي طيوراً وتسقي النخيل
وما زلت كالسيف في كبريائي يكبل حلمي عرينٌ ذليل

#دينار_شهري_للخلوي]]></document>
		<document><![CDATA[تاه الدرب مني وتلاشى بالضباب
ضاع بعض العمر وإنتحر الشباب
توارت الآمال وتلاشت كالسراب]]></document>
		<document><![CDATA[والله لا يوجد بهذه الدنيا ما يستحق أن يعاتبك الله لأجله ..]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إحرمني لذة معصيتك وارزقني لذة طاعتك ..]]></document>
		<document><![CDATA[حين يضيق الوطن فلا شيء يتسع آآآآآآآآآآآخ ..

#دينار_شهري_للخلوي]]></document>
		<document><![CDATA[الانــســان مــن دون حــيــاء انــســاه ..]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا أخرجنا من هذه القرية الظالم أهلها واجعل لنا من لدنك وليا واجعل لنا من لدنك نصيرا ..

#دينار_شهري_للخلوي]]></document>
		<document><![CDATA[كم من صفيٍ في الورى صافيته
فأتى إليَّ الغدرُ من ذاك الصفيّ
طعَنَ المودةَ والوفاءَ بغدره
واللهُ يشهدُ أنني كنتُ الوفيّ]]></document>
		<document><![CDATA[@DoaaMasri 
احتمال برواز صورة أوباما وهو لابس تكميل ..]]></document>
		<document><![CDATA[وسَيفي كان في الهيْجا طَبيباً
يداوي رأسَ من يشكو الصداع
ملأْتُ الأَرضْ خوْفاً منْ حُسامِي
وخصمي لم يجدْ فيها اتساعا]]></document>
		<document><![CDATA[خدعوا فؤادي بالوصالِ وعندما
شَبُّوا الهوى في أضلُعي هَجروني
لم يرحموني حين حان فِراقُهم
ما ضرَّهُمْ لَوْ أنهم رَحِموني

الله يَرْحَمُني ..]]></document>
		<document><![CDATA[خُذ العَفوَ وأمر بالعُرفِ وأعرض عن الجاهلين ..]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعلم أن أول من هاجر من المسلمين الى المدينة المنورة هو الصحابي عبد الله بن مخزوم؛ أَبُو سَلَمَةَ بْنِ هِلَال المَخْزُومٍي رضي الله عنه ..]]></document>
		<document><![CDATA[رأيت الدهر مختلف يدورُ
فلا حزنٌ يدوم ولا سرورُ
وقد بَنَت الملوكُ به قصوراً
فما بَقي الملوك ولا القصورُ]]></document>
		<document><![CDATA[تصنيفك إرهابي لأنك ببساطة رجل مسلم وإسمك محمد، لكن توكل على رب العرش الذي قال:

ثم إنكم يوم القيامة عند ربكم تختصمون .

#ابو_تريكه]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله، دنيا عجب ..

#احمر_بالخط_العريض]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله إحنا العرب بنحب نتخلف عن العالم بكل اشي، حتى بالرياضة روحنا مش رياضية، وبالإحتراف ما عنا إحترافية؛ تباً لنا ..

#الا_عباس_عطوي]]></document>
		<document><![CDATA[في العمل المؤسسي وخصوصاً المملوك لغير من يديره نسبيا، لا يصُح ولا يجوز توزيع المسؤوليات والمهام الادارية لإرضاء النفس أو أشخاص مقربين ..]]></document>
		<document><![CDATA[أخاف أن اضيء شمعتي وبها أحترق
أخشى من الأمل الصغير أموت وأحترق
بالأمس شمعتي أضاءت عتمة دربي
وغداً مع الأشواق بها سوف أحترق]]></document>
		<document><![CDATA[الفتيات بعهد الرسول كانوا ناقصات عقل ودين وهذا ليس بالأمر الغريب، لكن الغريب هو أن فتيات هذه الأيام لا عقل ولا دين .. 

#الفتيات_ناقصات_عقل]]></document>
		<document><![CDATA[متردد كيف أبدأ، وماذا سوف أقول وماذا سوف يحصل وكيف أستمر بكلامي وكيف أُنهي قولي وكيف أستمر بعد الإنتهاء ..

اللهم الهمني رشدي وقني شر نفسي]]></document>
		<document><![CDATA[الله هي ليست مجرد كلمة، الله هي أعذب الألفاظ في اللغة، الله هي أجّل الحروف في المعاني، الله كم تهتز بها أرواحاً لهيبتها.

احفظني يا الله ..]]></document>
		<document><![CDATA[انا وكل ما لدي من خير، لولا كرم الله ورحمة الله وفضل الله، لا شيء لا شيء لا شيء ..
الله يا أنسي وبستاني وقافيتي
الله يا زينة الدنيا وما فيها]]></document>
		<document><![CDATA[جماعة طيور الجنة، عصومه أخو وليد خطب أمينة كرم؛ فعلاً الطيور على أشكالها تقع ..]]></document>
		<document><![CDATA[تبين لدي أن علومنا بالدين عبارة عن معرفة فقط وهي توارث اباً عن جد أقوالاً وأفعالاً، نقلاً فقط؛ علماً بأنه ليس من الصعب معرفة حقائق الأمور ..]]></document>
		<document><![CDATA[إِنَّ الَّذِينَ فَتَنُوا الْمُؤْمِنِينَ وَالْمُؤْمِنَاتِ ثُمَّ لَمْ يَتُوبُوا فَلَهُمْ عَذَابُ جَهَنَّمَ وَلَهُمْ عَذَابُ الْحَرِيقِ]]></document>
		<document><![CDATA[أيها الحب أنت ..
سر بلائي وهمومي وروعتي وعنائي
ونحولي وأدمعي وعذابي وسُقامي
يا سم الفؤاد وسم نفسي وشقائي
يا شدتي في روضي بعد رخائي]]></document>
	</documents>
</author>