<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[منين كيهضرو الناس على شي ابليكاسيو د "الصراحة" ونتي داخل ب زيرو فيسبوك ...
كتحس براسك حمار  من العصر الحجري]]></document>
		<document><![CDATA[ختي بغيت نتصاحب معاك ؟ 
آه وخا ... جيب ليا فطوكوبي د la carte nationale و la carte bancaire]]></document>
		<document><![CDATA[ما أبشع الحزقة..]]></document>
		<document><![CDATA[لا يكفي أن تكون لكي مؤخرة جيدة ، المهم أن تستخدمها بشكل جيد ..روني ديكارت]]></document>
		<document><![CDATA[تخايل : أن القانون الجنائي في المغرب سيعاقبك غير يلا وسوس ليك الشيطان باش تأدي الملك ولا ولي العهد ولا شيحد من الأسرة المالكة ...]]></document>
		<document><![CDATA[لا يهم أين ومتى سأموت بقدر ما يهم أن يبقى الثوار يملؤن العالم ضجيجا لكي لا ينام الأغنياء على بطون الفقراء... https://t.co/mO5fhWrVxR]]></document>
		<document><![CDATA[هجوم المخزن على أمازيغ الريف...وهجوم الرعاع الصحراويين بمباركة المخزن على امازيغ سوس..]]></document>
		<document><![CDATA[بيان تضامني

"لجنة الشهيد محسن فكري لدعم الحراك الشعبي-هولندا_"

تابعنا بحزن وغضب شديدين الأحداث التي عاشها إقليم... https://t.co/PhUy9B5GRA]]></document>
		<document><![CDATA[أخير ما قاله المصريين : هو مصر كانت بتفوز لو أن السيسي عندو رصيد كان هيكلم الحضري كما فعل في جل المباريات... https://t.co/5TEGwbczNT]]></document>
		<document><![CDATA[عن الريف : هل تلكم إنتفاضة أم مجرد مسيرة عادية ؟ إن كانت إنتفاضة فليباركها أكوش العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[وجودك في هذه الحياة دون حساب بنكي ممتلئ خطاء الطبيعة ... ويجب تصيححه]]></document>
		<document><![CDATA[نحن الكادحين في هذا الوطن كتلك العاهرة التي بلغت في الكبر عتيا ، ينكحها الصبي من المهد الى اللحد والعجوز من عهده... https://t.co/RsSneMNwYX]]></document>
		<document><![CDATA[مع إقتراب عيد الحب أود أن أقدم تعازي الحارة لكل السليباطيريين والسليباطيريات في هذا المصاب الجلل...لنا الله سبحانه لنا الله]]></document>
		<document><![CDATA[ليس الإسلام هو سبب كل مشاكلنا... بل الحزقة أيضا]]></document>
		<document><![CDATA[إرتديت جواربي المثقوبة قبل قليل ووضعت عطرا رخيصا إشتريته في جوطية حارتنا من عند رجل ملتحي يقولون أن المخابرات... https://t.co/i3P1wLPJpO]]></document>
		<document><![CDATA[قبل متكون شركة كوكاكولا آش كان كيستخدم "النظام" ف تعذيب المعارضين والمعتقلين ديالوا .... واش كان كستخدم هديك الgولا ديال الطين ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ما هو الوطن : هو ناكح ومنكوح ، ناكح يستفيد طولاً وعرضا ومنكوح يطلب من الله أن يحفظ ناكحه ويطول له في عمره ... وفي هذا النكاح رواية]]></document>
		<document><![CDATA[موضوع الخطبة : أواصر الأخوة والعلاقات الروحية مع الشعوب الإفريقية الشقيقة تحت قيادة أمير المؤمنين]]></document>
		<document><![CDATA[جوسوي باريس أين أنتم ...]]></document>
		<document><![CDATA[إنك مسرف في التهذيب لماذا لا تقول للحمار بكل صراحة أنه حمار 
ديوتوفسكي]]></document>
		<document><![CDATA[العلمانية والحزقة لا يجتمعان ...Never]]></document>
		<document><![CDATA[تيفاويين....
اول يوم في إفريقيا طلعت الشمس بعدا البركة د سيدنا بدا تشد]]></document>
		<document><![CDATA[تيفاويين....]]></document>
		<document><![CDATA[لحظات مشرقة من تاريخنا المعاصر : 
- منين كنت مصاحب (شحال هذا) كنت كنسول "المصحوب بها"  عن إينا تحسينة غندير ؟
-... https://t.co/E5h0Oc1NQ4]]></document>
		<document><![CDATA[كل من يتواجد بالمغرب فهو معتقل إلى أن يثبت العكس ...]]></document>
		<document><![CDATA[المخزن غيباق تيبيع الصحراء بشي فيراري كيما باعوا جدودوا سبتة ومليلية ببيشكليطا..]]></document>
		<document><![CDATA[الإعلان عن مبادرة إنسانية بإدوسكا أوفلا اتجاه الأطفال في وضعية صعبة

وعيا منا بأهمية التضامن وتنشئة المتعلمين وفق... https://t.co/SS4wcd5UVJ]]></document>
		<document><![CDATA[جنوب السودان ديالنا ....]]></document>
		<document><![CDATA[التماسيح هيا الأخرى تدرف الدموع ولا يسمى ذلك بكاء....]]></document>
		<document><![CDATA[السحر المغربي بدا يشد ف المصريين 
#تسريب_الخاريجية]]></document>
		<document><![CDATA[الحشيش يسمى ظلما وبهتانا وافتراء ب "القنب الهندي"...وهو مغربي أصيل 
#يوم_افريقيا]]></document>
		<document><![CDATA[" عودة المغرب للإتحاد الإفريقي " جملة إعلامية خاطئة مضمونا ، لأن ممثل الدولة المغربية وهو المخزن  إشترى بالمعنى... https://t.co/hXoVrcMOlp]]></document>
		<document><![CDATA[منطقيا : من حق الريفيين ان يحتفلوا بإنهزام المنتخب المغربي لأن الدولة التي يمثلها هذا المنتخب لا تكن لهم... https://t.co/7w9k9LSsCY]]></document>
		<document><![CDATA[#رسالة #المعتقل_السياسي #عبدالرحيم_ادوصالح الى محمد السادس...

من السيد عبد الرحيم ادوصالح، مواطن مغربي، يشغل... https://t.co/6CRRBItD5R]]></document>
		<document><![CDATA[لجنة متابعة ملف المعتقل السياسي عبد الرحيم إدوصالح -أناروز-
بيـــــــــــان
اليوم 26 يناير 2017 يوم قصاص سياسي... https://t.co/p9Ri4CmpK8]]></document>
		<document><![CDATA[قبل قليل قلبت ف حسابات بعض من المصريين المؤثرين وتا واحد مكيهضر على المونتخاب كلشي كيهضر على الذكرى ديال ثورة... https://t.co/KHQiVZkno2]]></document>
		<document><![CDATA[هناك الكثير من عبد الصمدات بيننا https://t.co/Jq2NjBPgxt]]></document>
		<document><![CDATA[كونوا واقعيين وإطلبوا المستحيل !!
- من حقنا أن نحلم بالدولة الأمازيغية رغم أنه من سابع المستحيلات وجود الدولة الأمازيغية...]]></document>
		<document><![CDATA[Anir Ait Idder تنباء  بتمزيغ قميص الحسنية قبل أربع سنوات وللأسف نبؤته وجدت لها صدى في الريف عند  شباب الحسيمة https://t.co/qm1X3M0Y6c]]></document>
		<document><![CDATA[عطوينا منتخبنا نكموه لراسنا .... مبغينهش ف الجامعة الملكية]]></document>
		<document><![CDATA[في بعض الأحيان  لا تنسى أنك إنسان ...]]></document>
		<document><![CDATA[يحكى أن أحدهم في هذا الوقت من نهاية القرن 19 كان يرتدي جلبابا ويجول في حي الملاح بالرباط فلمح يهودية تطل من نافدة... https://t.co/yWXlKhKvbQ]]></document>
		<document><![CDATA[كل ما هو أمازيغي يمثلني رغم أني أتحفظ على بعض النقاط 
----------------------------------------

اللجنة السياسية... https://t.co/fQ7SNvbnL2]]></document>
		<document><![CDATA[حنا البروليتاريا ظرييفون لأقصى الحدود وكنحشموا بزاااااااف ومقود علينا تال العظم وما يزيد الغيس "الطين" بلة ، هو... https://t.co/YhDzh5Gq9B]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم ألغيت صداقتي بإحداهن بعد أن رفعت علي خنشوشها البشع و وسواس لها الشيطان في  مؤخرة رأسها كاذبا عليها بأنها... https://t.co/C2RdR4PlTy]]></document>
		<document><![CDATA["المخزن كلمة تعني جهاز الدولة المحيط بالملك ، رجال المخزن لهم مبدأن : الطاعة العمياء لأوامر الملك وإطلاق العنان... https://t.co/gvd4K7FUmb]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع صديقي الم***ل..]]></document>
		<document><![CDATA[مريم أوحقي هي الأجمل وهيا لي تستاهل MISS AMAZIGH ....ولاكن تأتي النتائج بما لا تشتهي العيون]]></document>
		<document><![CDATA[هذه قصة حقيقية :
اسمه محماد عندو حانوت وكونط ف فيس بوك هو جريء نوعا ما وعلماني موالي للصهيونية جميع الصفحات... https://t.co/UsyWSCkCHD]]></document>
		<document><![CDATA[منين كتقول داعش لا يمثل الإسلام]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعلم : أن الجالية المغربية بالفيسبوك في هذه الأثناء تنتظر اميمة الحريشي باش تدير ليه لايف وهيا عريانة بعد ما وعداتو ف حالة فاز المنتخب .]]></document>
		<document><![CDATA[إستدعاء سفير الطوغو لدى الجزائر قبل قليل وإحتجاج رسمي شديد اللهجة للخاريجية الجزائرية .. وبوتفليقة يخرج ببلاغ... https://t.co/9YGfC5M5w1]]></document>
		<document><![CDATA[لا حياة لمن تنادي https://t.co/MoLwe2P7Zo]]></document>
		<document><![CDATA[علاش دوك علماء السسيولوجيا مككنوش تا لهيه ..لكرافط ممكداش ومفاوتة يما "لأقصى اليمين او أقصى اليسار" وكيكونوا... https://t.co/29zB2Zd3xg]]></document>
		<document><![CDATA[المغرب ماشي خايب غا ثلج لي كان خاصو]]></document>
		<document><![CDATA[بوتفليقة : إنهزام منتخبنا الوطني اليوم أمام منتخب تونس الشقيقة هو مؤامرة واضحة من المغرب ومن محمد السادس ، وتحية... https://t.co/InPcBig31M]]></document>
		<document><![CDATA[واش هاد الرؤساء الأفارقة تزعطوا ف السنغال هاداك النهار دار منها الملك محمد السادس خطاب للشعب المغربي ودابا كيتم... https://t.co/V7kbXsDX8B]]></document>
		<document><![CDATA[بيان الحركة الامازيغية بالرباط]]></document>
		<document><![CDATA[أصلا الثلج طاح تا ف السعودية لي غا صحراء عاد ميطيحش في الرباط سلا وما جاورهما ..... ولاكين راه مشي شي ثلج نيت راه... https://t.co/KKAmozLg0E]]></document>
		<document><![CDATA[الحركة الأمازيغية وإيمازيغن عموما تعرضوا لإختراق مخزني واضح ، فالكثير من المعطيات تؤكد ذلك وآخيرها (الصراع) بين ح... https://t.co/zLsS9nTTnN]]></document>
		<document><![CDATA[باش تعرف أن الفيسبوكيين المغاربة يسيرون مع التيار بشكل قحبائي هو إستغلالهم صورة الظلمي  لتعليق سبب فشل المنتخب... https://t.co/lKUv8lswOx]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة أشياء نستفيدها من  مداخلة عمر بلافريج اليوم بمجلس النواب : 
1. اليسار في المغرب مجرد إشاعة كتبتها فيدارلية... https://t.co/YulZSVMid4]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله طيلة حياتي العبثية عمري متعنبت على شي وحدة  ... ومن له دليل فليأتني به إن كنتم صادقين ؟]]></document>
		<document><![CDATA[معلومة أضحكتني : 
- هل تعلم أن إحتمالية أن ينطحك ثور على سطح القمر أكبر من إحتمالية أن تجد عمل بالمغرب .]]></document>
		<document><![CDATA[مجلس النواب وخا مسدود هادي 5 شهور كاع مفيه الغبرة ....باش تشوف التهلي كيداير]]></document>
		<document><![CDATA[هل تحلم أخي المواطن أختي المواطنة بأن تعيش فترة من عمرك في القرن 18 نعم القرن الثامن عشر  لن أقترح عليك ملاهي... https://t.co/zoGNbxd7BI]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر شيء يثير السخرية "بعد بنكيران طبعا" هو وجود الجمعيات التي تدافع عن حقوق الحيونات والبيئة  في المغرب  الذي لا يحترم اساسا حقوق الإنسان .]]></document>
		<document><![CDATA[فقرة دينية :
- الديانة الأسكواتشائية هي ديانة ظهرت في القرن 30 الهجري ، ويؤمن أتباعها بنبوة نبيهم "إسكواتشا يوس... https://t.co/UdQYZawopY]]></document>
		<document><![CDATA[شوف دابا الأستاذ الكبير ديال البلاد "سي آدام لحلو" وخا ميكس بين الذكر والأنثى  ممبلوكيش عباد الله وكولشي كيسبو... https://t.co/J5zNemMVBc]]></document>
		<document><![CDATA[سعدات قطر ومول القهوة وهرفي رونار من هدشي كامل]]></document>
		<document><![CDATA[مرة وحدة شريت توني ديال المنتخب  ف 2005 وكانت ديال جواد الزايري بالرقم 7 لي كان كيلبس وكانت بالخضروجنابها بالحمر... https://t.co/7C0OPHQiGN]]></document>
		<document><![CDATA[هي : انا كربوزة شلحة امازيغية كاين شي مشكيل 
محماد مول الحانوت : المشكيل هو واش كتسكني قريبة ولا بعيدة ؟ 
................]]></document>
		<document><![CDATA[وبينما كان عبد الرحمان يؤدي صلاة التراويح قبل قليل بقرية بنواحي كتامة -المعطرة بنسائم القنب الهندي ذو الاصول... https://t.co/fxGbHOLx57]]></document>
		<document><![CDATA[الكثير من من تفصلنا معهم آلاف الكيلومترات يهنؤن إيمازيغن بالعام الامازيغي الجديد ...
تنميرت نون]]></document>
		<document><![CDATA[بيان الحركة الأمازيغية بالرباط
تحية المجد والخلود لشهداء الشعب المغربي الحقيقيين في مقدمتهم شهداء المقاومة... https://t.co/8wXMNJkEiQ]]></document>
		<document><![CDATA[على المسلمين في المغرب أن يقاطعوا الحضور لخطبة الجمعة لسبب واحد هو أن الخطبة التي قيلت اليوم ستتكرر في الشهر... https://t.co/SpGWb4tADY]]></document>
		<document><![CDATA[السنة الأمازيغية وضرورة الاعتراف السياسي وإقرارها عيد وطني وعطلة رسمية 
- وكيم الزياني  Wakim Ziani 

تطالب... https://t.co/Lkc5LngTkc]]></document>
		<document><![CDATA[أمي... من بين كل الناس أود أن أهنئك بالعام الأمازيغي الجديد 2967 أسكاس نم أمكاز .]]></document>
		<document><![CDATA[#تذكير 
شباب تامسنا الأمازيغي يدعو للمشاركة في تخليد رأس السنة الأمازيغية بوقفة صامتة.
يعلن شباب تامسنا الأمازيغي... https://t.co/GFRpGgUWiW]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا الآن نعالج الدولة على نفقة المواطن.
جلال عامر]]></document>
		<document><![CDATA[إذا الشعب يوما أراد الحياة فليهاجر فوراً. 
جلال عامر]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة السنة الأمازيغية وأكذوبة 12 قرنا من تأسيس الدولة بالمغرب

بقلم Wakim Ziani / نشر في دجنبر 2013

سنحاول من... https://t.co/0fXzhpgzkm]]></document>
		<document><![CDATA[أنا اؤمن بالحرية الشخصية ومن حق أيتها أنثى تروم أرادتها الى لبس النقاب او البرقع ان تلبسه ما دامت انها لا تسبب لي... https://t.co/wXOxcxsxBc]]></document>
		<document><![CDATA[إذا شعرت بالحاجة إلى يد دافئة 
امسك بيدك الأخرى فلن يهزم شخص يؤمن بنفسه

جبران خليل جبران.
- بالنسبة للناس لي... https://t.co/xT08y8nMg6]]></document>
		<document><![CDATA["أيّها الرّئيس: الرّقاب المُعوجّة لا تحتاج إلى تقويم، بل تحتاج إلى خلع!!".

#حديث_الجنود]]></document>
		<document><![CDATA[صدق من خط اول مرة عبارة "الريف لا يركع"... https://t.co/zhOkLr7Znt]]></document>
		<document><![CDATA[Happy new year  هادي غا من اجل التجربة]]></document>
		<document><![CDATA[شباب تامسنا الأمازيغي يخلد رأس السنة الأمازيغية 2967 ويستغني عن الأنشطة الموسيقية تضامنا مع الشهيدين عمر خالق و... https://t.co/So1FuooQiT]]></document>
		<document><![CDATA[مزيانة للكوكب .]]></document>
		<document><![CDATA[ممزيناش للكوكب... السبعة رجال بداو يعياو]]></document>
		<document><![CDATA[فقرة دينية :
- الديانة الأسكواتشائية هي ديانة ظهرت في القرن 30 الهجري ، ويؤمن أتباعها بنبوة نبيهم "إسكواتشا يوس... https://t.co/P1vSNFR6PB]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/w4aq3vYKOfكون كنت ملك كون قلدت Mĕd ou وسام  من درجة فارس لتألقه في... https://t.co/xcyBJw1F36]]></document>
		<document><![CDATA[كون كنت ملك كون وشحت الحسين أيت عثمان بوسام الكفاءة الرومانسية بإسهاماته القيمة في هذا المجال وسعيه الدائم لتلاقح الأجناس ..ولاه]]></document>
		<document><![CDATA[لو كنت ملكا لوشحت رمضان مبارك بوسام من درجة ضابط لإيمانه الراسخ في المحافظة على التقويم الهجري وبالأخص شهر رمضان المبارك .. ولاه]]></document>
		<document><![CDATA[كون كنت ملك كون قلدت Abdellah Charafi  وسام الشرف لعلاقته المثمرة مع الجالية النسائية في الفيسبوك]]></document>
		<document><![CDATA[كون كنت ملك كنت قلدت Ahmed Ait Attman وسام فارس الدعوة "الزندقية"..ولاه]]></document>
		<document><![CDATA[كون كنت ملك كون قلدت Anir Ait Idder  وسام من درجة فارس للمجهودات الجبارة ديالو في مجال الوعظ والإرشاد وحوار الأديان .... ولاه]]></document>
		<document><![CDATA[3:34 بتوقيت المغرب 
14:34 بتوقيت آلاسكا 
09:34 بتوقيت كزخستان
شوف سبحانلاه العظيم كول واحد دابا واش كدير شي ناعس .. شي كيتغدا...شي كيفطر]]></document>
		<document><![CDATA[على ما أظن -وبعض الظن إثم- هذا البلاد السعيد في حاجة إلى شعب وليس إلى الحكومة أو الملكية .  
*وللإشارة قدمت... https://t.co/pb1hJCGAV2]]></document>
		<document><![CDATA[نحن في أمس الحاجة إلى النبيد في هذا البرد يا الله .... وإلا كفرنا !]]></document>
	</documents>
</author>