<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من نذر أن يطيع الله فليطعه، ومن نذر أن يعصي الله فلا يعصه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فوقاهم الله شر ذلك اليوم ولقاهم نضرة وسرورا) [الانسان:11]]]></document>
		<document><![CDATA[(كأنهم يوم يرونها لم يلبثوا إلا عشية أو ضحاها) [النازعات:46]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(الكبائر : الإشراك بالله، وعقوق الوالدين، وقتل النفس، واليمين الغموس) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن مسعود قال كان النبي ﷺ يتخولنا بالموعظة في الأيام كراهة السآمة علينا صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[(وقال الذي آمن يا قوم اتبعون أهدكم سبيل الرشاد) [غافر:38]]]></document>
		<document><![CDATA[(إلا الذين آمنوا وعملوا الصالحات لهم أجر غير ممنون) [الإنشقاق:25]]]></document>
		<document><![CDATA[كن للاستغفار مداوماً تلازمك السعاده دائماً .. https://t.co/y0t7NR1z1z]]></document>
		<document><![CDATA[(متكئين على فرش بطائنها من إستبرق وجنى الجنتين دان) [الرحمن:54]]]></document>
		<document><![CDATA[(أولم يعلموا أن الله يبسط الرزق لمن يشاء ويقدر إن في ذلك لآيات لقوم يؤمنون) [الزمر:52]]]></document>
		<document><![CDATA[(قل هو الذي أنشأكم وجعل لكم السمع والأبصار والأفئدة قليلا ما تشكرون) [الملك:23]]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(آية المنافق ثلاث إذا حدث كذب وإذا وعد أخلف وإذا اؤتمن خان) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[(وما  تفرق  الذين  أوتوا  الكتاب  إلا  من  بعد  ما  جاءتهم  البينة)  [البينة:4]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبوح قدوس رب الملائكة والروح]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم]]></document>
		<document><![CDATA[(وقالوا لا تذرن آلهتكم ولا تذرن ودا ولا سواعا ولا يغوث ويعوق ونسرا) [نوح:23]]]></document>
		<document><![CDATA[(فمن أظلم ممن كذب على الله وكذب بالصدق إذ جاءه أليس في جهنم مثوى للكافرين) [الزمر:32]]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر لحكم ربك ولا تطع منهم آثما أو كفورا) [الانسان:24]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا سمعتم الطاعون بأرض، فلا تدخلوها، وإذا وقع بأرض، وأنتم فيها، فلا تخرجوا منها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شئ قدير]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني ظلمت نفسي ظلماً كثيراً ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفر لي مغفرة من عندك وارحمني إنك أنت الغفور الرحيم]]></document>
		<document><![CDATA[@ADSportsTV ابو تريكة.      سيد مصطفي عبد المنعم]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:سبحان ربي العظيم ثلاث مرات]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال : كان رسول الله ﷺ يقول(اللهم إني أعوذ بك من الجوع، فإنه بئس الضجيع، وأعوذ بك من الخيانة، فإنها بئست البطانة)]]></document>
		<document><![CDATA[(على أن نبدل أمثالكم وننشئكم في ما لا تعلمون) [الواقعة:61]]]></document>
		<document><![CDATA[(وما يغني عنه ماله إذا تردى) [الليل:11]]]></document>
		<document><![CDATA[(الله الذي سخر لكم البحر لتجري الفلك فيه بأمره ولتبتغوا من فضله ولعلكم تشكرون) [الجاثية:12]]]></document>
		<document><![CDATA[وما توفيقي إلا بالله .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/tVpiO06apY]]></document>
		<document><![CDATA[هما طريقآن .!! #مغرد_بذكر_الله https://t.co/g4BEgZ2YSb]]></document>
		<document><![CDATA[(رب اغفر لي ولوالدي ولمن دخل بيتي مؤمنا وللمؤمنين والمؤمنات ولا تزد الظالمين إلا تبارا) [نوح:28]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأن المساجد لله فلا تدعوا مع الله أحدا) [الجن:18]]]></document>
		<document><![CDATA[(وزخرفا وإن كل ذلك لما متاع الحياة الدنيا والآخرة عند ربك للمتقين) [الزخرف:35]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن هذه المساجد لا تصلح لشيء من هذا البول ولا القذر، إنما هي لذكر الله تعالى، وقراءة القرآن) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إلا الذين آمنوا وعملوا الصالحات فلهم أجر غير ممنون) [التين:6]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن  الذين  آمنوا  وعملوا  الصالحات  أولئك  هم  خير  البرية)  [البينة:7]]]></document>
		<document><![CDATA[عن عمران بن الحصين رضي الله عنهما : أن النبي ﷺ علم أباه حصينا كلمتين يدعو بهما(اللهم ألهمني رشدي، وأعذني من شر نفسي) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من قتل وزغا في أول ضربة كتب له مئة حسنة، وفي الثانية دون ذلك، وفي الثالثة دون ذلك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فمن أظلم ممن كذب على الله وكذب بالصدق إذ جاءه أليس في جهنم مثوى للكافرين) [الزمر:32]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أنزل الله تعالى بقوم عذابا، أصاب العذاب من كان فيهم، ثم بعثوا على أعمالهم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فإنما يسرناه بلسانك لعلهم يتذكرون) [الدخان:58]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من ادعى إلى غير أبيه وهو يعلم أنه غير أبيه، فالجنة عليه حرام) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:اللهم لك ركعت وبك آمنت لك أسلمت خشع لك سمعي وبصري ودمي ولحمي وعظمي وعصبي وما استقل به قدمي]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن هذه المساجد لا تصلح لشيء من هذا البول ولا القذر، إنما هي لذكر الله تعالى، وقراءة القرآن) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(حتى إذا ما جاءوها شهد عليهم سمعهم وأبصارهم وجلودهم بما كانوا يعملون) [فصلت:20]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يقولن أحدكم : خبثت نفسي، ولكن ليقل : لقست نفسي) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذا قيل لهم اركعوا لا يركعون) [المرسلات:48]]]></document>
		<document><![CDATA[(والملك على أرجائها ويحمل عرش ربك فوقهم يومئذ ثمانية) [الحاقة:17]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة]]></document>
		<document><![CDATA[(وخلق الإنسان ضعيفاً) [النساء:28]]]></document>
		<document><![CDATA[اوقات يستجاب فيها الدعاء .. انشرها تؤجر #دعاء #مغرد_بذكر_الله https://t.co/PWqeswHY3W]]></document>
		<document><![CDATA[(لقد خلقنا الإنسان في كبد) [البلد:4]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن  الذين  آمنوا  وعملوا  الصالحات  أولئك  هم  خير  البرية)  [البينة:7]]]></document>
		<document><![CDATA[آمنت بالله ورسله]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تصلوا إلى القبور، ولا تجلسوا عليها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم تولون مدبرين ما لكم من الله من عاصم ومن يضلل الله فما له من هاد) [غافر:33]]]></document>
		<document><![CDATA[وما توفيقي إلا بالله .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/tVpiO06apY]]></document>
		<document><![CDATA[(وقيضنا لهم قرناء فزينوا لهم ما بين أيديهم وما خلفهم وحق عليهم القول في أمم قد خلت من قبلهم من الجن والإنس إنهم كانوا خاسرين) [فصلت:25]]]></document>
		<document><![CDATA[(قد قالها الذين من قبلهم فما أغنى عنهم ما كانوا يكسبون) [الزمر:50]]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء بعد التشهد الأخير:اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب جهنم ومن فتنة المحيا والممات ومن شر فتنة المسيح الدجال]]></document>
		<document><![CDATA[صلو على محمد ﷺ .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/sKinPp4GHo]]></document>
		<document><![CDATA[من اقوال الصالحين : https://t.co/MJibEzmazI]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا لا ندري أشر أريد بمن في الأرض أم أراد بهم ربهم رشدا) [الجن:10]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تصلوا إلى القبور، ولا تجلسوا عليها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وما يغني عنه ماله إذا تردى) [الليل:11]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا : ما شاء الله وشاء فلان ؛ ولكن قولوا : ما شاء الله، ثم شاء فلان) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[سورة المُلك .. هي رفيقك في قبرك .. https://t.co/r0I8WdLpkg]]></document>
		<document><![CDATA[(إنا أنزلنا إليك الكتاب بالحق فاعبد الله مخلصا له الدين) [الزمر:2]]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر إن وعد الله حق فإما نرينك بعض الذي نعدهم أو نتوفينك فإلينا يرجعون) [غافر:77]]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله ولا تَكِلْني إلى نفيس طرفة عين]]></document>
		<document><![CDATA[(ليعلم أن قد أبلغوا رسالات ربهم وأحاط بما لديهم وأحصى كل شيء عددا) [الجن:28]]]></document>
		<document><![CDATA[أعمال تعادل قيام الليل ..!! #مغرد_بذكر_الله https://t.co/0ZnMr9pP20]]></document>
		<document><![CDATA[(عسى ربنا أن يبدلنا خيرا منها إنا إلى ربنا راغبون) [القلم:32]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول الخلاء:{بسم الله} اللهُمَّ إنّي أعُوذُ بِكَ مِنَ الخُبْثِ والخبائِثِ]]></document>
		<document><![CDATA[(قيما لينذر بأسا شديدا من لدنه ويبشر المؤمنين الذين يعملون الصالحات أن لهم أجرا حسنا) [الكهف:2]]]></document>
		<document><![CDATA[(وخلق الإنسان ضعيفاً) [النساء:28]]]></document>
		<document><![CDATA[(فسبح  بحمد  ربك  واستغفره  إنه  كان  توابا)  [النصر:3]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن في الجنة شجرة يسير الراكب الجواد المضمر السريع مئة سنة ما يقطعها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إن في خلق السماوات والأرض واختلاف الليل والنهار لآيات لأولي الألباب) [آل عمران:190]]]></document>
		<document><![CDATA[(ضرب الله مثلا رجلا فيه شركاء متشاكسون ورجلا سلما لرجل هل يستويان مثلا الحمد لله بل أكثرهم لا يعلمون) [الزمر:29]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من أكل البصل، والثوم، والكراث، فلا يقربن مسجدنا، فإن الملائكة تتأذى مما يتأذى منه بنو آدم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وما نقموا منهم إلا أن يؤمنوا بالله العزيز الحميد) [البروج:8]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم رحمتك أرجو فلا تكلني إلى نفسي طرفة عين ِ وأصلح لي شأني كله لا إله إلا أنت]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها الذين آمنوا اتقوا الله وآمنوا برسوله يؤتكم كفلين من رحمته ويجعل لكم نورا تمشون به ويغفر لكم والله غفور رحيم)]]></document>
		<document><![CDATA[(وأن لو استقاموا على الطريقة لأسقيناهم ماء غدقا) [الجن:16]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا : ما شاء الله وشاء فلان ؛ ولكن قولوا : ما شاء الله، ثم شاء فلان) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا منا المسلمون ومنا القاسطون فمن أسلم فأولئك تحروا رشدا) [الجن:14]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من سمع رجلا ينشد ضالة في المسجد فليقل : لا ردها الله عليك، فإن المساجد لم تبن لهذا) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنه لما قام عبد الله يدعوه كادوا يكونون عليه لبدا) [الجن:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها النبي جاهد الكفار والمنافقين واغلظ عليهم ومأواهم جهنم وبئس المصير) [التحريم:9]]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم .. https://t.co/fbWMKkO9h4]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن في الجنة شجرة يسير الراكب الجواد المضمر السريع مئة سنة ما يقطعها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[أقرأ باسم ربك الذي خلق .. [العلق:1]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا ترغبوا عن آبائكم، فمن رغب عن أبيه، فهو كفر) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(ومن يولهم يومئذ دبره إلا متحرفا لقتال أو متحيزا إلى فئة فقد باء بغضب من الله ومأواه جهنم وبئس المصير) [الأنفال:16]]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الدخول المنزل:بسم الله ولجنا وبسم الله خرجنا وعلى ربنا توكلنا ثم ليسلم على أهله]]></document>
		<document><![CDATA[(كذلك العذاب ولعذاب الآخرة أكبر لو كانوا يعلمون) [القلم:33]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من دعا رجلا بالكفر، أو قال : عدو الله، وليس كذلك إلا حار عليه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[لتأمل .. https://t.co/Q0gaCztPed]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(دعوة المرء المسلم لأخيه بظهر الغيب مستجابة، عند رأسه ملك موكل كلما دعا لأخيه بخير قال الملك الموكل به : آمين، ولك بمثل)]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة]]></document>
	</documents>
</author>