<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@rosaritta_A بشكر دعمك الدايم]]></document>
		<document><![CDATA[محفوض: قانون الستين سيكون سيّد الموقف https://t.co/zM4qwAqpcl]]></document>
		<document><![CDATA[هل من حق جعجع ترشيح درزي في الشوف وسني في عكار؟ ولم عليكم تطبيق ما لا يمكننا تطبيقه؟]]></document>
		<document><![CDATA[التحالفات الانتخابية ستكون واحدة على كل المناطق اللبنانية والتحالفات الانتخابية ليس بالضرورة ان تؤسس لتحالفات سياسية]]></document>
		<document><![CDATA[لا يمكن لرئيس الجمهورية ان يسمح بالفراغ وهذا مخالف للدستور واسوأ قانون هو افضل من الفراغ]]></document>
		<document><![CDATA[علينا تحريك ملف سماحة-مملوك  لمحاكمة بشار الاسد في المحكمة الجنائية الدولية]]></document>
		<document><![CDATA[ملف علي المملوك لا يزال في المحكمة العسكرية وانا كمحامٍ ساسعى لتحريكه]]></document>
		<document><![CDATA[غير صحيح ان ملف ميشال سماحة طوي وهذا الملف فضيحة في الدولة اللبنانية والخطأ بدأ من الصفر والتسجيلات لم تعرض على العلن]]></document>
		<document><![CDATA[الطبقة الساسية في لبنان تتحكم في التشكيلات القضائية والتعيينات]]></document>
		<document><![CDATA[سيمر شباط من دون تعيين مجلس ادارة لتلفزيون لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[ما يجمع #الكتائب #والقوات اكثر من ما يجمع القوات وكل باقي حلفائها]]></document>
		<document><![CDATA[الظروف غير مؤاتية اليوم لانتاج مشهد قواتي-حزب الله]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الله سيعود الى لبنان  وحساباته بعد العودة ستكون مختلفة ودعوة الوزير الرياشي  هي اشارة انّ الحزب بدأ بمشروع "اللبننة"]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع اعادة ترشيح جعجع للرئاسة لا يزال قائماً]]></document>
		<document><![CDATA[حتى اللحظة لا بوادر جدية حول نقاش بين القوات اللبنانية وحزب الله واي صورة غير جدية ستنعكس سلباً على اللبنانيين]]></document>
		<document><![CDATA[امر عجيب ان يقدم كل لبنان العزاء لجعجع #وحزب_الله غائب عن هذا الواجب]]></document>
		<document><![CDATA[نتعامل مع رئيس الجمهورية كرئيس مؤتمن على الدستور والحقد في السياسة يقتل صاحبه]]></document>
		<document><![CDATA[نحن دفنا #١٤اذار عند كل استحقاق خذلنا اللبنانيين فيه ولو سعت الاروقة الداخلية والخارجية لجعجع مثلما سعت لغيره لكان #جعجع رئيساً للجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[محفوض لل MTV: انا لا ارى الرئيس الحريري الذي احترمه فاعلاً في الحياة السياسة اليوم و#١٤اذار بهتت سياسياً https://t.co/b8myEO7bmm]]></document>
		<document><![CDATA[يفرحني كلبنانيين الالتفاف حول بعضنا البعض في أحزاننا برغم تناقضاتنا وما شهدناه في التعازي بوالدة #سمير_جعجع يزيد إيماني بعظمة الشعب اللبناني]]></document>
		<document><![CDATA[كم هي معبرّة هذه الصورة.. سيدة من بشرّي تطبع قبلة أم على جبين #سعد_الحريري@saadhariri هذا هو لبناننا الذي نريد... https://t.co/qdatCR57Qn]]></document>
		<document><![CDATA[كم هي معبرّة هذه الصورة.. سيدة من بشرّي تطبع قبلة أم على جبين #سعد_الحريري@saadhariri هذا هو لبناننا الذي نريد وهذه… https://t.co/8PxERfUWWl]]></document>
		<document><![CDATA[#ايلي_محفوض عبر شاشة MTV ضمن برنامج بيروت اليوم مع الإعلامية دنيز رحمة الساعة الثالثة من بعد ظهر السبت @deniserf_123 https://t.co/KAMHPGKknz]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/TRX3hLWycH
محفوض-هناك-تداخل-إقليمي-ودولي-بشأن-قانون الانتخاب]]></document>
		<document><![CDATA[الموارنة بنوا لبنان ومجد لبنان اعطي لبكركي وانا لا اريد حماية حزب الله وهذا الوطن يحكم بالتساوي و"ما حدا طلب من حزب الله يروح يحارب بالخارج"]]></document>
		<document><![CDATA[حاول الكثيرون الغاء وجودنا الحر لكن هذه الارض وقف ليسوع المسيح ولن يستطع الغريب السيطرة عليها]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الجمهورية مؤتمن على الدستور والفراغ ليس موجوداً في الدستور]]></document>
		<document><![CDATA[نحن لا نعيش بدولة مؤسسات لان المؤسسات لا تقوم بدورها وهل نستطيع تحمل الفراغ قبل اجراء الانتخابات اللبنانية؟]]></document>
		<document><![CDATA[محفوض ل @sawtlebnan  @hiwaronline :قانون الانتخاب سيكون مزيج يرضي الكل و one person one vote هو بنظري الطريقة المناسبة]]></document>
		<document><![CDATA[المصالحة القواتية والعونية باقية وعدة فرقاء سينضمون لهذه المصالحة ويعيش المسيحي اليوم ازمة الوجود]]></document>
		<document><![CDATA["من بعد ما انهكنا الناس انهينا الحالة الادارية ل #١٤اذار"]]></document>
		<document><![CDATA[انا متمسك بالشراكة مع المسلمين وما يجمعنا كلبنانيين هي مؤسسات الدولة]]></document>
		<document><![CDATA[بظل وجود االحاكم بأمره السيد حسن نصرالله ، تبدأ المسؤولية في #بكركي ولا تنتهي عند اخر مسؤول في لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[المسيحي يمرّ اليوم بأسوأ الازمات وعلى المسيحيين العمل على الكيان لا على السلطة]]></document>
		<document><![CDATA[محفوض ل @hiwaronline : الموارنة هم مؤسسو الجمهورية اللبنانية وينعاد على كل اللبنانيين https://t.co/JU647kFjVl]]></document>
		<document><![CDATA[الخضوع للسوري في زمن الاحتلال أو لأدواته من قبل بعض #الموارنة هو أبشع من حالة الذمية وفي مطلق الأحوال الاستزلام غير موجود في قاموس المارونيا]]></document>
		<document><![CDATA[شارل مالك منظّر لفلسفة #القضية_اللبنانية لعله أيقن قيمة المارونيا ودور الموارنة أكثر بكثير من بعض قادة وزعماء الموارنة الذين فرّطوا بالوزنات]]></document>
		<document><![CDATA[وفي حال فرّط #الموارنة بهذه الوزنات فإن سر بقائهم سيزول وبالتالي كل مبرر لوجود لبنان وعندما يزول مبرر الوجود يزول الموجود]]></document>
		<document><![CDATA[وبأنها تختصر وتجسّد جوهر الوزنات التي أعطيت للموارنة وبأن لبنان مؤتمن عليها ليس لنفسه فقط بل للمشرق وإذا خسرناها سيخسر الموارنة لبنان معهم]]></document>
		<document><![CDATA[عشية عيد #مار_مارون نستذكر ما قاله #شارل_مالك عن دور #الموارنة وإيمانهم بمطلب الحرية الكيانية الشخصية الإنسانية المسؤولة كأقدس شيء في الوجود]]></document>
		<document><![CDATA[اللقاء مع سيدنا المطران الياس عودة للتنوّر من حكمته ولنيل بركاته الأبوي والروحية https://t.co/r6kg2nNwHJ]]></document>
		<document><![CDATA[أقترح على #الحكومة تشكيل فريق عمل متخصص مهمته وضع تقارير علمية حول معالجة الاولويات يبدأ بأزمة النفايات وحتى #الكهرباء والشروع بالتنفيذ فورا]]></document>
		<document><![CDATA[نعيش حالة تقوقع طائفي حيث يتمترس كل فريق وراء أهوائه الانتخابية وعليه فإن كل واحد يطمح لقانون أشبه ببدلة عريس يريدها على قياسه وقياس مصالحه]]></document>
		<document><![CDATA[نشجع دعوة #فرنسا للمجتمع الدولي إلى التحرك لمنع إفلات النظام السوري من العقاب وذلك على خلفية تقرير #منظمة_العفو_الدولية عن إبادة سجن صيدنايا]]></document>
		<document><![CDATA[هل يصار الى تأجيل الانتخابات النيابية؟بظل غياب #١٤اذار من يقيم التوازن بوجه #حزب_الله؟ ايلي محفوض عبر برنامج @hiwaronline الخميس الساعة ٤]]></document>
		<document><![CDATA[تكريم المبدع #ايلي_شويري عبر منحه من قبل #رئيس_الجمهورية وسام الأرز الوطني من رتبة كومندور لهي خطوة تجاه رائد من رواد الفن اللبناني الأصيل]]></document>
		<document><![CDATA[طاقم سياسي يفشل حتى اللحظة بإقرار #قانون_انتخابي عادل ولو بالحد الأدنى هو نفسه هذا الطاقم يفشل في إصلاح قطاع الكهرباء بالرغم من صرف مليارات]]></document>
		<document><![CDATA[اتهمت #منظمة_العفو_الدولية السلطات السورية بإعدام13 ألف معتقل بسجن #صيدنايا ما بين عامي 2011 و2015 ومصير اللبنانيين المخطوفين لا يزال مجهولا]]></document>
		<document><![CDATA[أتقدم بالتعازي القلبية للدكتور #سمير_جعجع بوفاة والدته سائلين العلي القدير أن يتغمّدها بوافر رحمته وأشاطركم ألمكم وحزنكم بهذا المصاب الجلل]]></document>
		<document><![CDATA[الظاهر أن بعض الطفيليين والطارئين على السياسة ونشأوا بكنف #الاحتلال_السوري واعتادوا طأطأة الرؤوس لم يشفوا بعد من عقدة اتهام من يخالفهم الرأي]]></document>
		<document><![CDATA[#فرنسوا_فيون يعتذر من الشعب الفرنسي لمجرد توظيف زوجته في وقت أن الطبقة السياسية في لبنان تسخّر إمكانياتها لتوظيف العائلة والأقارب والمحاسيب]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا نستمر بالضحك على بعضنا بشأن #الطائفية بينما هي متغلغلة بالنفوس أكثر منها بالنصوص لذا الأفضل تنظيم الخلاف حتى يحين موعد الدولة المدنية]]></document>
		<document><![CDATA[أسطوانة إلغاء #الطائفية_السياسية في لبنان نسمعها بين الحين والآخر لكن الملفت أن طالبي الإلغاء هم الفئة الأكثر ممارسة للطائفية لا بل للمذهبية]]></document>
		<document><![CDATA[أتمنى على #الأحزاب والتيارات الفاعلة ضخ سيدات لبنانيات ضمن لوائحها المرشحة للانتخابات وليتخطوا عقدة الذكورية المستحكمة ببعض العقول المتخلّفة]]></document>
		<document><![CDATA[النقاشات الدائرة حول #قانون_الانتخابات تنطلق من خلفيتين حصصية ومذهبية وعليه فإن البعض يبحث عن تقوية موقعيته داخل طائفته بدل أن نقوّي الدولة]]></document>
		<document><![CDATA[نغمة طفرة الترشيحات للانتخابات #النيابية والشهية الفاقعة لدى فئات لا يعجبها العجب تقدم نفسها كبديل يصح فيها قول "بيروح العاشق وبيجي المشتاق"]]></document>
		<document><![CDATA[وإن كان الشعب هو مصدر السلطات الا إنه بانعدام وجود نص قانوني او دستوري يجيز إجراء #استفتاء فإن إجراء مثل هذا الاستفتاء يستلزم إصدار قانون]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا يعني عمليا أن يسعى كل فريق أو حزب أو طائفة لقانون انتخابي يناسب طموحاتها أو أطماعها هذا يعني أنه لا يوجد في #لبنان رأي عام بل قطعان]]></document>
		<document><![CDATA[عبارة #تمديد_تقني عقيمة وجوفاء من مضمونها وعدم مبادرة الحكومة لإجراء انتخابات فرعية في المقاعد التي صار فيها شغور مخالفة فاضحة للدستور]]></document>
		<document><![CDATA[عدم إنتاج قانون انتخابي جديد لا يمنع إجراء الانتخابات وبالتالي لا مبرر لتمديد إضافي لهذا #المجلس_النيابي الممدد له أصلا فحذار المسّ بالدستور]]></document>
		<document><![CDATA[أبدي إعجابي بمواقف الرئيس الأميركي #Trump من #ايران وهذا يعني تبديل واضح بالسياسة الأميركية التي اتّسمت بالميوعة والتراخي بعهد #اوباما]]></document>
		<document><![CDATA[أي حوار بين مختلف التلاوين اللبنانية مطلوب ومرحب به لكن الأهم في الحوارات ألا تنطلي وتنطوي على خضوع فريق لشروط الآخر وتحديدا لفريق #حزب_الله]]></document>
		<document><![CDATA[نلاحظ أن الحياة السياسية باتت باهتة منذ إنفراط عقد #١٤آذار وأكثر من ارتاح لهذا الامر #حزب_الله الذي بات اللاعب الأساسي دون أي منافسة تُذكر]]></document>
		<document><![CDATA[الأزمة لا تقتصر على إيجاد #قانون_انتخابي يُجمع عليه الأفرقاء فإنتاج السلطة ليس المبتغى الأهم من سيدير هذه السلطة ومن يملك قرار الحرب والسلم]]></document>
		<document><![CDATA[إنفراط عقد #١٤آذار بدّل المشهد السياسي في #لبنان وباتت الحياة السياسية أشبه بلعبة المونوپولي بحيث يسعى كل فريق لاعب لتعزيز موقعيته ومكاسبه]]></document>
		<document><![CDATA[المرحلة لا تشبه سابقاتها والمتغيرات تطرق أبوابنا وما يشهده العالم من تطورات أشبه بانقلاب على المفاهيم التي سادت فلنواجهها معا بدل أن نتواجه]]></document>
		<document><![CDATA[وعلى سبيل الجدال ليس الا حتى ولو حقق أحدهم اكتساحًا عارما للمقاعد كيف له أن يحكم بحرية وهناك فريق يتحكّم بمفاصل السلطة بحكم قوة الامر الواقع]]></document>
		<document><![CDATA[السباق نحو #قانون_انتخابات غير عادل لا يساوي اللبنانيين ببعضهم بل السعي لقانون على قياس أطماع من اعتاد تشكيل كتلة نيابية تؤمن له ربحا صافيًا]]></document>
		<document><![CDATA[استمرار وضع #اللاجئين سيدفع باتجاه واقع بالغ التعقيد ليس على لبنان بل وعلى النازحين فكلفة النزوح 15 مليار$ ويبقى التعويل على عودتهم لديارهم]]></document>
		<document><![CDATA[بات ضروري إجراء مسح دقيق لإحصاء العدد الفعلي للاجئين في #لبنان فالارقام التي تقدمها #مفوضية_شؤون_اللاجئين تقتصر على من يبادر لتسجيل نفسه]]></document>
		<document><![CDATA[يجب إجراء مقاربة مختلفة لملف #اللجوء_السوري عن المقاربات السابقة فالتداعيات راكمت على مدى5أعوام مشكلات لم يعد لبنان قادر على مواجهتها منفردا]]></document>
		<document><![CDATA[الاختلاف حول #قانون_الانتخابات يخفي إشكالية النظرة للحكم في لبنان لأنه حتى مفاهيم السيادة نختلف عليها والعمالة لدول اجنبية باتت وجهة نظر]]></document>
		<document><![CDATA[وضع اللبنانيين من قبل #حزب_الله أمام حتمية وظيفة الحزب بالدفاع عن لبنان مردودة لأنهم ومهما تفاخروا بدورهم سيبقون ميليشيا مصيرها تسليم سلاحها]]></document>
		<document><![CDATA[لو يكفّ مسؤولي #حزب_الله من التبخير والتبجيل والإطراء بإنجازات #النظام_السوري لأنهم يستفزّون اللبنانيين الذين عانوا من جراء الاحتلال السوري]]></document>
		<document><![CDATA[واهم من يعتقد أن #الدولة بإمكانها أن تحكم بظل وجود #دويلة واذا كانت المرحلة اتّسمت بالتهدئة والتبريد فهذا لا يلغي إشكالية السلاح غير الشرعي]]></document>
		<document><![CDATA[ليس المهم لأي فريق سياسي تحصيل أكبر عدد من المقاعد #النيابية الأهم ماذا سينتج هؤلاء #النواب وما اذا كانت السلطة التي ستنبثق عنه سيدة قرارها]]></document>
		<document><![CDATA[نثمّن تحييد #لبنان عن قرار الرئيس #دونالد_ترامپ والذي شمل منع رعايا 7 دول #سوريا#العراق #اليمن #ايران #ليبيا #الصومال #السودان من دخول #USA]]></document>
		<document><![CDATA[دفع #لبنان الكثير في سبيل #القضية_الفلسطينية لدرجة انهيار الجمهورية ولأننا إتعظنا مما حلّ بنا لذا علينا إيجاد حلّ سريع لأزمة اللجوء السوري]]></document>
		<document><![CDATA[#بكركي #رئاسة_الجمهورية #قيادة_الجيش #القضاء مؤسسات يجب أن نحميها ونصونها وطالما هي بنشاطها وحضورها طالما الجمهورية بخير فلنحافظ عليها]]></document>
		<document><![CDATA[@charlesjabbour ليش يا شارل مين قال غير هيك]]></document>
		<document><![CDATA[@charlesjabbour @FaresSouaidتوازن القوى يكون عبر دعم الدولة وتدعيم الجمهورية بكافة مؤسساتها وعدم السماح لأحد أن يقرر وينسب لنفسه دور الحماية]]></document>
		<document><![CDATA[@charlesjabbour @FaresSouaid عزيزي شارل صديقك من صادقك لا من صدّقك لذا واجه الحقيقة مهما كانت صعبة: ما لم نقم  توازن قوى بوجههم عبثا نحاول]]></document>
		<document><![CDATA[@charlesjabbour "رفيق شارل" أنا أثق بشخص #سمير_جعجع وأعلم يقينا أن #القوات_اللبنانية لا تدخل في بازار التسويات على حساب الكيان والوجود الحر]]></document>
		<document><![CDATA[@charlesjabbour @FaresSouaid موافق ان قانون الانتخاب كياني وما رفضناه معا بزمن الاحتلال السوري علينا برفضه اليوم سوية لمن باتت له الغَلَبة]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid مرتا مرتا تهتمين بأمور كثيرة والمطلوب واحد  @charlesjabbour أنصح الصديقين جبور وسعيد عدم التلهي وتصويب بوصلة الأولويات الكيانية]]></document>
		<document><![CDATA[تجديد الحياة السياسية يتطلب ورشة إصلاحات لا تقتصر على #قانون_الانتخابات بل تتعداها لكافة القوانين ذات الصلة وهذا يلزمه تكاتف وطني وتوافقات]]></document>
		<document><![CDATA[ذاهبون نحو تغييرات جذرية في المنطقة والعالم وما يهمنا في #لبنان المحافظة على #الدستور والكيان وتنظيف الجمهورية من بؤر #الإرهاب و #الفساد]]></document>
		<document><![CDATA[إنتاج طاقم سياسي غير تقليدي بات حاجة لقيام #دولة حقيقية واذا كانت الاستحالة لإنتاج قانون انتخابي هذا يعني أن #التغيير ضروري على كل المستويات]]></document>
		<document><![CDATA[البحث عن #قانون_انتخابي إرضاءً لهذا و ذاك بات بمثابة مضيعة وقت من عمرنا فطبقة سياسية سرقت أحلامنا لن تتأخر من سرقة أحلام أولادنا من بعدنا]]></document>
		<document><![CDATA[ومن ينادي بمواقف لشراكة في موضوع الحماية والذوْد عن الوطن إنما يفعل ذلك بغرض إسترضائي بحثًا عن كرسي او منصب..الدولة لا شريك لها ونقطة عالسطر]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من يعتبر أن حماية #لبنان هي مهمة مشتركة بين الدولة وميليشيا وهذا كلامٌ فيه تفريطٌ واضح بالسيادة فوظيفة الحماية حصرية ل #الجيش_اللبناني]]></document>
		<document><![CDATA[جمع #كسروان #جبيل #المتن #بعبدا في دائرة انتخابية واحدة لن يؤتي بالتمثيل العادل وبإنعدام الأفق بقانون مرتجى فلتكن أرجحية للدوائر الصغرى]]></document>
		<document><![CDATA[للبعض في #لبنان ولاءات خارجية يعمل لحساب دول لذلك نحن محكومون باستمرار الأزمات ناهيك عن إشكالية السلاح بيد ميليشيا  تنسب لنفسها دور مصطنع]]></document>
		<document><![CDATA[تفشي الجريمة في #لبنان بات آفة خطيرة في مجتمعنا وقاتل #مجيد_الهاشم هو نموذج عن تشريع الحدود والتحدي هو أن القاتل ترك الجثة  في #العاقورة]]></document>
		<document><![CDATA[انتخاب رئيس وتشكيل حكومة كما وإقرار قانون انتخابي كل ذلك ممتاز لكن بقاء #الدويلة وعدم توقيف عصابات الخطف مؤشر سلبي مسيء لسمعة الجمهورية]]></document>
		<document><![CDATA[هل تذكرون المخطوف #جوزف_صادر وهل لا يزال من يطالب بالكشف عن مصيره بعد أن خُطِف عند مدخل المطار صباح 12 شباط 2009 إن التراخي سمح بالتمادي]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر ما لفتني في قضية اختطاف #سعد_ريشا تلك المَونة من الوسيط المفاوض على الجهة الخاطفة وهي معروفة الهوية والعنوان فهل سيصار الى توقيف الخاطف]]></document>
		<document><![CDATA[علينا أن نحصّن #لبنان أمنيا لإبقائه بمنأى عن تداعيات المنطقة والمعطيات المتوافرة تسمح للحكومة بتسييج لبنان من خلال #الحياد_الإيجابي والتحييد]]></document>
		<document><![CDATA[نفتخر بمؤسساتنا الأمنية اللبنانية الشرعية وما حققته #مخابرات #الجيش_اللبناني كما و #فرع_المعلومات هذه الليلة إنجاز ممتاز نثمنّه غاليا وعاليا]]></document>
		<document><![CDATA[نهج جديد سنتعرّف اليه في المرحلة المقبلة سيكون #لبنان معه بمثابة حمامة سلام وينبوع للحريات في المنطقة تنتظرنا أيام فرح وبحبوحة واستقرار أمني]]></document>
	</documents>
</author>