<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Ghada22yemen ليش هم عندهم خبراء ومحللين انا لاعتقد لو كان عندهم عقول عاديه كان ما تهوروا مع بلد تاريخا ضارب في الجذور اليمن مقبره الغزاه]]></document>
		<document><![CDATA[@almanarnews سلام الله علي الامام علي وعلي حفيديه سيد المقاومه سيدي حسن نصرالله وقائد الثوره اليمنيه المباركه سيدي عبد الملك الحوثي حفظخم ال]]></document>
		<document><![CDATA[@fardws01 @sultanahcms @GaMiLooo هذا المسخ طول حياته عايش علي النهب والنفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@Sheikh_khalifah والقادم اعظم والخاسر في هذه الحرب هوالذي نفذت خياراته عادنحن الي ابتدينا]]></document>
		<document><![CDATA[@goshamyam هذا ولد الشيك منافق اممي يعني الامم المتحده تعمل لصالح دول الاستكبار وبمجب توجيهات تلك الدول المهيمنه علي هذه المنظمه الامميه]]></document>
		<document><![CDATA[@hamedrizq يعرف الكل ابوجبريل اذا حذر
ون تكلم بكلمه بايمضيها]]></document>
		<document><![CDATA[@Yemen11yemen1 @alzwbah_ وعقبا احرق قصور بني سلول باذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@shokat_sad سلام الله عليك سيدي عبدالملك نحن نستمد صمودنا وثباتنا وقوتنا بعد الله عز وجل من عزبمتكم وشجاعتكم حفظك الله وحفظ اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@amenamen326 @aoUa3wiYVlSCWa2 فخر الصناعه الامريكيه دبابه الابرمز امام المقاتل اليمني مجرد كرتون فاضي يتم احراقها بولاعه لايتنازل يحرقها بقا]]></document>
		<document><![CDATA[@yemenat العدو الصهيوني يعرف وياخذ كلام سيد المقاومه محمل الجد 
وعلي الكيان السعودي وتحالفه ان السيد قائد الثوره اذا تكلم بكلمه بايمضيها]]></document>
		<document><![CDATA[@sabg_saudi_40 @kaldko44 تم تصديره الي جهنم بايدي الجيش اليمني واللجان الشعبيه الباسله من اثبتوا العز والرجله واذهلوا العدوا قبل الصديق]]></document>
		<document><![CDATA[@vWP3kIllNlZdK1b بعيد علي العدوان ان ينال من هذة الشراكه المعمده بالدم قيادة تملك الحكمه والايمان بالله وسلامه سيادة ارض اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@Yemen_Brk الحكم هوالميدان لاتركنوا علي التحالف الكوني معكم وتحالفكم مع العدوان الذي تراهنوا علي امكاناته نحن نتوكل ملك السموت والارض وماانص]]></document>
		<document><![CDATA[@gamal22k21 هنيا لعشب اليمن الصامد المجاهد هذا القائد السيد عبدالملك بدرالدين الحوثي]]></document>
		<document><![CDATA[@3pymbmOp8cFXzKn @Mansour18953323 بكل بساطه بني سعود اسرئيل الاخوان صناعه ماسونيه يهوديه وتم تكوينهم في فترة زمنيه واحده]]></document>
		<document><![CDATA[@3pymbmOp8cFXzKn @Mansour18953323 وهذا هوالمستحيل حزب الله لن يركع الي لله وسيواجه اعداء الامه وسينتصر]]></document>
		<document><![CDATA[@aboaqeel111 @yepress ياكلاب ال سلول انت واسيادك يهود بني النظير والعبد عسيري عليكم جميعا لعنه الله والملائكه والناس اجمعين يا خنازير العرب]]></document>
		<document><![CDATA[@yepress هذا المسخ عسيري لوكان في بلد اخر لاعدموه من كثر كذبه وفشله بعكس دئما الحقائق السعوديه قربت نهايتها وهومصر انهم لم يهزموا عسكري غبي]]></document>
		<document><![CDATA[@almontadhir @yamhdey رحمه الله تغشاه وهنيا له هذا الفضل العظيم ناضل من اقضيه العادله واستشهدا في الموقف الحق]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghada22yemen سقطت اخلاقهم وهيبتهم قبل سقوط جيشهم وطائراتهم والياتهم الحديثه امام ثبات وشجاعه المقاتل اليمني الذي يملك سلاح الايمان]]></document>
		<document><![CDATA[@qn2yDnyM3Zmvikb لن يمروا وسيدفنوا في تراب اليمن ويغرقون في مياه وسينداسون في جبالها ومن كذب جرب سوا من اهل الكفر والنفاق اوالشيطان الاكبر]]></document>
		<document><![CDATA[@yemennows الغبي سيظل بغباه حتي يخوي الي اسفل السافلين بعد هذه المده لم يستوعبوا ان الرعب والخوف ليس موجود في قاموس الجيش واللجان الشعبيه]]></document>
		<document><![CDATA[@naji1290 @mnsor_sba مرتزقه من عبي السودان والسنغال ومن غيرها واستاجروا مرتزقه محترفين من بلاك ووتر وغيرها زودوا باحدث الاسلحه والحال كما هو]]></document>
		<document><![CDATA[@naji1290 @mnsor_sba باعزيزي ماذا تتوقع من دويلات كرتونيه ورطتهم امريكا وجمعت لهم دول فاشله لتحلف معهم ولم يحققوا شي اشترولهم مقاتلين]]></document>
		<document><![CDATA[@yepress هذا الترويج لايفيد مع الجيش واللجان ااذي لايضربوا كرت لاي قوه والذي يريد ان يلتف اويلفوا ولوجمع الويه العالم لايعلن خططه العسكريه]]></document>
		<document><![CDATA[@alhayat_op @alhayatdaily اعلموا ان دوله قاراره مستقل لن يوقف نهضتها اي قوه وايران ماضيه نحو العالميه رعم انف الصغار والكبار]]></document>
		<document><![CDATA[@Hider208 شكرا سلمان شكرا زايد 
هذا بفضل التواجد السعواماراتي 
والقادم خظير خطير خطير]]></document>
		<document><![CDATA[@farissaeedtaiz ايش تستي يعرظولك افلام!]]></document>
		<document><![CDATA[@KamelAlkhodani @Sameer90691587 حني طيزك]]></document>
		<document><![CDATA[@CNf0j @nabdhadhramout جثه احد الجيف السعوديه]]></document>
		<document><![CDATA[@lightning660 @goshamyam @aboabdulah1399 @ALyemenNow كلام فارغ نسمعه منذ سنتين والعاقبه للمتقين وسيظر كذبكم وستتوالى الصفعات الحيدريه]]></document>
		<document><![CDATA[@gamal22k21 @wdwdnono بايدي رجال الله من الجيش واللجان الشعبيه لنثبت للعالم وللمنبطحين من حكام المسلمين ان النصر من عند الله وليس بقوه السل]]></document>
		<document><![CDATA[@gamal22k21 @wdwdnono لن يخيفونا بامريكا 
هذا شرف لنا اهل اليمن ان يختار الله من وصفهم بالقوه والباس الشديد انتكون انهيار الشيطان الاكبر]]></document>
		<document><![CDATA[@aboabdulah1399 @goshamyam @aimn_sophi الله عزوجل مدحنا وقال الوقوه وباس شديد
وذمكم وقال اشد كفرا ونفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@aboabdulah1399 @goshamyam @aimn_sophi لنا شرف اننا نواجهكم وتحالفكم الشيطاني لوحدنا بتوكلنا علي الله وقوة وباس رجال الرجال]]></document>
		<document><![CDATA[@aboabdulah1399 @goshamyam @aimn_sophi كيف انت وقح وتنكر من جلبتوهم ليخرجوكم من ورطه البمن بعد ان انكشفت عورتكم اما العالم بايدي لبطال اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@aboabdulah1399 @goshamyam @aimn_sophi انتم اعجز من انتحققوا اي هدف تسولتوا العالم وحشدتوا العالم وسنتين وابطال اليمن يمرغوا افوفكم في الوحل]]></document>
		<document><![CDATA[@goshamyam @aimn_sophi هولا لايفهمون صما بكما عميا فهم لايفقهون]]></document>
		<document><![CDATA[@goshamyam @aboabdulah1399 @lightning660 ياستاذ عبدالله تعرف من كلام هذا الجنوبي مدى حقارته وحقده راضي بالمحتل ويقل ادبه علي اليمنين تافه]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghada22yemen ولد الشيك مجرد موضف ضعيف عند اعداء اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk نحن مدحنا الله وقال الوا قوة وباس شديد وتنتم ذمكم وقال اشد كفر ونفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk الكلاب المسعوره تنبح وتزيف الحقائق ورجال الرجال يلقنواالعدوا السعودي دروس الرجوله والثبات]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk زلزل ابتهم بالسلاح القاهر
دك القاعد ياحفيد الكرار
تقصفون النساء والاطفل ونحن ندك فواعدكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Sheikh_khalifah وين الملايين وين الحزم العربي وييييين
في مكان اخر اخر اخر]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk انتم تلبسون الحق بالباطل]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk بركان كل يوم يتفجر علي رؤسكم القادم اعظم]]></document>
		<document><![CDATA[@eses4020 @8o0RM8hkrikiyGf اخيرا بدا يفهم الحمار]]></document>
		<document><![CDATA[@yemenat هذه نهايه طبيعيه لمن باع وطنه وارضه 
عندما سار عاجز رموه زي الكلب يستاهل باع وطنه ونفسه لقرن الشيطان]]></document>
		<document><![CDATA[@b54225c5b45f446 حهنم وبئس القرار]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedalashafa @almdanihammam يمنعوا الخبر يخفوا خيبتهم وعجزهم المهم الصاروخ اخترق دفاعاتهم ووصل الي هدفه  عاش اليمن شامخ وصامد الخزي للسعود]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk اسطوانه مسروخه الناس وصلوا الفضاء والعقل الدعسي الوهابي كما هو تبلد وغباء]]></document>
		<document><![CDATA[@TSnehHWinZPJFB7 @mm11900 @AlArabiya_Brk اخذف عذا الوغد الحقيرتنا حصرته]]></document>
		<document><![CDATA[@TSnehHWinZPJFB7 @mm11900 @AlArabiya_Brk اخي محمد تدوس راس هذا التافه بحذاك لكن بيدك لاتدنسها انت اشرف من ان تمد يدك علي هذه الاسكال]]></document>
		<document><![CDATA[@TSnehHWinZPJFB7 @mm11900 @AlArabiya_Brk وهابي وضيع لايستاهل ان ينجس واحد يده بضرب واحد سفيه]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk انت عديم الشرف وراضى علي عرضك وليس لديك رجوله منحط اخلاقيا]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @nnaaddrr_ @AlArabiya_Brk انت لست قدر هذه الاعمال 
روح استاجر بنغالي اوفلبيني يقوم بالعمل]]></document>
		<document><![CDATA[@TSnehHWinZPJFB7 @mm11900 @AlArabiya_Brk ونحن نحبكم كشعوب عربيه جيران لكن نحن ضد من اعتدى علينا]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk عاشت ايران الاسلاميه التي ارعبت اشباه الرجال في الخليج الفارسي]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @nnaaddrr_ @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk وانتم ليس فرق بينكم وبين الخنازير بل هي افضل منكم]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @nnaaddrr_ @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk المعممين يحملون فكر وحكمه آل البيت عليهم السلام]]></document>
		<document><![CDATA[@alqhtani_5005 @lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti المدعوس من يتسول دول العالم لدفاع عنه يااحذيه اسرئيل]]></document>
		<document><![CDATA[@M_Moqawm @lomi9993 @aa_dashti صاروخ يمني الاصل وصل واصاب هدفه واخترق دفاعاتهم والمنهاره]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk يكفي انكم علي مستوى العالم تصنفون من اراذل البشر احقر شعوب الارض انتم بغير منافس]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk هذا كلام اشباه الرجال معروف من الذي يدخل الفلبيني والبنقالي والهندي وكل الجناس الي بيته انتم جرارين]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk استح وتكلم بمنطق اليمن ترامب هذا انتم من توالوه وبلدكم مرتع للاجانب من كل اصقاع العالم وهم من يحكمو]]></document>
		<document><![CDATA[@nnaaddrr_ @TSnehHWinZPJFB7 @mm11900 @AlArabiya_Brk احديه المعممين افضل من مشائخم عمي البصر واليصيره جهلا هذا العصر]]></document>
		<document><![CDATA[@TSnehHWinZPJFB7 @nnaaddrr_ @mm11900 @AlArabiya_Brk انت اصلا سعودي فاقد الاحساس لوكان عندك ذره من الرجوله لكنت حصيف في كلامك عاجزين منهزومين]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @TSnehHWinZPJFB7 @AlArabiya_Brk انت النجاسه ذاتها تصف النجف وكربلا بهذا الوصف ياوضيع]]></document>
		<document><![CDATA[@mujthaidd1 زلزل ابتهم بالسلاح القاهر
دك القواعد ياحفيد الكرار
ركزوا معي اقول القواعد وليس المدن]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti الاخضر وصل المزاحميه يمني ١٠٠./.]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti الاخضر وصل الرياض هههه]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti طيب يامشبع بالثقافه الوهابيه الجامده المتخلفه]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti اناقش من واحد مثلك لوح لايعرف الي الخنوع انت مسلوب الهويه كل سعوب العالم انتمائهم الي بلدانهم الي انتم عبيد]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti منهو صلاح الدين حتي يقول هذا الكلام 
محن لاناخذ الي لكناب الله وكلام العتره سلام تلله عليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @AlArabiya_Brk الدعاره الاتوجد الي عند حاملي الفكر الوهابي المنحرف 
وثقافتك المغلوطه تجعلك بجهل تتطاول علي بيوت الله استح لعنك الله]]></document>
		<document><![CDATA[@x52qj6uI2h0dVt8 @yepress احذيه نساء اليمن اطهر واشرف منك وانت وامثالك من تتكلم عن نساء اليمن هو فاقد الرجوله والشرف]]></document>
		<document><![CDATA[@mm11900 @AlArabiya_Brk انتم جرفتوا اضرحه الصحابه وعملتوا بيت رسول الله عليه وآله افضل الصلاه حمامات]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti اعدا الاسلام 
اماذا لاتنصروا فلسطين اومسلمي برمى]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti الملعون من يخدم اعدا الله
(ومن يتولهم منكم فهو منهم صدق الله العظيم)
ويقوم بحرب علي دوله جاره مسلمه ويتحالف]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti صدقت لله الحمد ان صنعا العاصمه الوحيده في الوطن العربي التي قرارها يمني بحت وااتخظع لاحد الي لله]]></document>
		<document><![CDATA[@arabipress2016 حزب الله في قلوبنا]]></document>
		<document><![CDATA[@Hider208 افلس اخلاقي ليس لديهم مايقولوه الفشل يلاحقهم ستتين من الاخفاق وتخبط]]></document>
		<document><![CDATA[@hamedrضربت عليهم الذله والمسكنه لانهم تولي من امرنا الله بعدم توليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@x52qj6uI2h0dVt8 @yepress باين منوه المدعوس الذي يستجدي العالم للدفاع عن اراضيه
اوالذي يواجهه العالم بامكاناته المتواضعه وبرجاله الشجعان]]></document>
		<document><![CDATA[@HoseinMortada الحمارات العربيه المتحده]]></document>
		<document><![CDATA[@M_Moqawm @lomi9993 @aa_dashti سمرت انا القاذف علي عظم الكتف
وبندي جزاء من جسمي والنخاع
هيهات منا الذله]]></document>
		<document><![CDATA[@M_Moqawm @lomi9993 @aa_dashti سنقاتلهم كما قال سيدي ومولاي السيد عبدالملك الي يوم القيامه]]></document>
		<document><![CDATA[@M_Moqawm @lomi9993 @aa_dashti ونحن نقول لهولاء الحتاله 
والله ماوقف ولو كلا وقف
الموت للمرجف ومن وقف مع الله ما يخاف]]></document>
		<document><![CDATA[@M_Moqawm @aa_dashti @lomi9993 تسلم ونحن لنا الشرف بكم خالص تحياتي واحترامي]]></document>
		<document><![CDATA[@Turkii_moh وفي الاخير تهديدات جوفاء كسابقاتها الغرض ابتزاز الخليج كما يبتزهم منافقي العدوان من اراذل اليمنين]]></document>
		<document><![CDATA[@diplomat90 اليمن تنقذ السعوديه من المجاعه
والسعوديه بتعاون دولي واسع تريد تجوع الشعب اليمني سبحان الله والمفارقات العجيبه]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti مافيش حاجه فيكم يمكن نحسدها اما محمد عليه وأله الصلاه السلام فهوا رحمه للعالمين ومكه والمدينه ملك للمسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[@m_audin يتم النصدير الي جهنم الي بعده]]></document>
		<document><![CDATA[@yepress السعوديه عاجزه عن مواجهة ايران وهي لازالت محتفظه بقوتها وهيبتها الوهميه مابالك اليوم وهم في وضع يرثي له عسكري واقتصادي ومعنوي]]></document>
		<document><![CDATA[@yepress الهزيمه في وجهه هذا شبيه الرجال]]></document>
		<document><![CDATA[@Hashim773503509 @hatm4150133 فشلهم وهزئمهم في اليمن افقدهم توازنهم 
ويريدوا تحميل ايران هذا الخفاق انتم تعلمون انكم تواجهوا اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@lomi9993 @M_Moqawm @aa_dashti ايران دوله اسلاميه 
انا اصل العروبه ولست بحاجه ان اثبت ذلك انا يمني وسئل التاريخ عني 
اماانتم فحثاله العرب]]></document>
		<document><![CDATA[@yepress ليش هذا العناء هم اعلنوا واحتفلوا وهنوا بعض باستعاده المخاء في قناة العبريه والحقيره]]></document>
		<document><![CDATA[@AlIielamalharbi ولن يفلح امامه رجال الرجال]]></document>
		<document><![CDATA[@Counselkremlin @kit8yFbtlxGeWFt ايران تحت التهديد الامريكي منذ قيام الثوره الي اليوم ولن تهز شعره وماظون الي الامام]]></document>
	</documents>
</author>