<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[إن ما فعله ترامب في العلن، يفعله كثرون في الخفاء .. مصادرة حق التنقل عادة بشرية، وجدت بترسيم الحدود بين الدول ..... https://t.co/M2N7lqWxe7]]></document>
		<document><![CDATA[انطلاق  منتدى إعادة الإعمار والاستثمار في ليبيا للبحث في أفق الاستثمار في مجالات الكهرباء والنفط والصحة والمواصلات
https://t.co/cHU3PD3Ftr]]></document>
		<document><![CDATA[حاتم الكور مسيرة إبداع وتميز
شكراً قناة الكل https://t.co/iyVhqBpH60]]></document>
		<document><![CDATA[نقلاً عن الزميلة الصحفية "وسام يس"
 تقرير مهم جدا للصحافيين اللي فاتحين دكاكين ولا يتحرون الحقيقة ودقة المعلومات... https://t.co/SiT0bsXxwB]]></document>
		<document><![CDATA[عامر الشيتوي زميلنا في بدالة قناة ليبيا الوطنية في ذمة الله.
لتقديم التعازي يرجى الاتصال بشقيقه عبد الله 0927050184]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد عماري يلتقي اليوم سفير بريطانيا لدى ليبيا، السيد "بيتر ميليت".
https://t.co/XpSgjbD8jk]]></document>
		<document><![CDATA[عامر .. زميل سابق، وكفيف، بحاجة للمساعدة، لإجراء عملية جراحية 
https://t.co/qpI6xw3VhZ]]></document>
		<document><![CDATA[من منكم لا يعرف عامر !!

عامر مشغل البدالة في أمانة الإعلام (سابقاً) الذي انتقل للهيئة العامة الإذاعات الجماهيرية... https://t.co/0rksvL9Il1]]></document>
		<document><![CDATA[أرجو المساهمة في نشر موقع التبرع بالدم
https://t.co/DnnDzTXQ0l https://t.co/ktWQns8YGQ]]></document>
		<document><![CDATA[غات .. في مثل هذا الوقت من العام 2005 https://t.co/f2ItOG1f1P]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم في طرابلس ندوة "السياسات والأدوات المقترحة لمعالجة مشاكل الاقتصاد الليبي" بتنظيم إدارة التواصل والإعلام #GNA 

https://t.co/RqICEeNXyQ]]></document>
		<document><![CDATA[@assadounalla أنا نعرفه من 2008 وأنت عرفته في 2012 .. وما عنديش صفحات وهمية .. لو عندك دليل طلعه .. والتسجيل في المبايل ميزة منحتها التقنية]]></document>
		<document><![CDATA[@assadounalla راهو حتى تويتر فيه بلوك .. بس لو ما عندكش علم]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: المطر يسقط الآن]]></document>
		<document><![CDATA[#المؤسسة_الليبية_للصحافة_الاستقصائية تعقد اجتماعها الموسع، وتبدأ في ضم عدد من الاستقصائيين
#طرابلس #ليبيا 
https://t.co/cu2aEm305s]]></document>
		<document><![CDATA[السفير البريطاني يؤكد دعم بلاده للاتفاق السياسي خلال لقائه عضو المجلس الرئاسي السيد "محمد عماري" #Peter_Millett
https://t.co/uzQB9KeYdR]]></document>
		<document><![CDATA[السفير البريطاني يؤكد دعم بلاده للاتفاق السياسي خلال لقائه عضو المجلس الرئاسي السيد "محمد عماري محمد" Peter_Millett#
https://t.co/GjBT6EUXUU]]></document>
		<document><![CDATA[السيد "أحمد معيتيق" يلتقي مع الوفد الرسمي للأمم المتحدة الخاص بالمسار الأمني
https://t.co/843LoQZL9f]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي يجتمع مع وزراء حكومة الوفاق ويناقش عدداً من القضايا ذات العلاقة بالخدمات والأوضاع الأمنية https://t.co/CeUEPyCTk3]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي يجتمع مع وزراء حكومة الوفاق ويناقش عدداً من القضايا ذات العلاقة بالخدمات والأوضاع الأمنية
https://t.co/WGF1LkV2oe]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي يجتمع مع حكومة الوفاق، ويناقش عدداً من القضايا المهمة
https://t.co/AkVZuSIv6U]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي، يهنىء الليبيين بمناسبة العام الهجري الجديد، ويؤكد بناءً على التشريعات القانونية النافذة، أن يوم الأ… https://t.co/zZRMvtqrEw]]></document>
		<document><![CDATA[بعد سقوط أجزاء من #مستشفى_الجلاء  بطرابلس .. الإدارة تكتشف أن ملكيته تعود لحركة الكشافة والمرشدات
https://t.co/lhqs6TsNyj]]></document>
		<document><![CDATA[#المجلس_الرئاسي يجتمع مع محافظ #مصرف_ليبيا_المركزي لمناقشة بنود الميزانية المقترحة، وبعض المحاور الأخرى 
https://t.co/EzYa899bqI]]></document>
		<document><![CDATA[بناءً على المنشور رقم 5 / 2016 لن يعتد بأي أعمال إدارية لا تلتزم بتغيير الشعار والأختام ويعتبر ذلك مخالفة إدارية تستوجب المساءلة القانونية]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي يطلب من جميع المؤسسات العامة، اعتماد شعار حكومة الوفاق، وتغيير الأختام القديمة، وإخضاع الدورة المستندية لأرقام جديدة.]]></document>
		<document><![CDATA[هذا البيان مزور .. لم يصدر المجلس الرئاسي أي بيان حتى اللحظة. #Libya #الهلال_النفطي https://t.co/I5rFT6GONe]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي لحكومة الوفاق الوطني، يطلب من وزير الداخلية، وضع ترتيبات أمنية لفترة عيد الأضحى
https://t.co/xtf5RbgYsX]]></document>
		<document><![CDATA[قناة فرانس 24 تجري حواراً الآن مع "مارتن كوبلر" دعا خلاله إلى تخصيص دور للواء "خليفة حفتر" في قيادة موحدة للجيش https://t.co/Y8lo1WnVYb]]></document>
		<document><![CDATA[مؤتمر صحفي منذ قليل بالمركز الإعلامي لمجلس رئاسة الوزراء، لوكيل وزارة الخارجية الإيطالية https://t.co/Vw8Jem6kdw]]></document>
		<document><![CDATA[New cafe in #Tripoli  with #English  style.
الصورة من صفحة الأصداء الليبية على فيس بوك https://t.co/oDgT3QzQoG]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع وزارة الثقافة اليوم بحضور مدراء مكاتب الثقافة في عدة مناطق. كان حضور مدير مكتب الزنتان خطوة جيدة لتوحيد المؤسسات، وإلتئام شمل الليبين]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة الشؤون الاجتماعية
تعقد الاجتماع الدوري الثاني لمدراء الإدارات
https://t.co/84NkGbE5qu]]></document>
		<document><![CDATA[الشبل موقوف قيد التحقيق ويواجه تهماً بممارسة العمل دون إذن
https://t.co/VfrnLPfMFE]]></document>
		<document><![CDATA[كلمة رئيس المجلس الرئاسي بشأن الحرب على تنظيم (داعش)

https://t.co/SZXTTiN3xK]]></document>
		<document><![CDATA[موسى الكوني: نشكر حرس المنشآت النفطية على على حمايته للمواني النفطية، من تنظيم داعش، الذي حاول السيطرة عليها خلال الفترة الماضية]]></document>
		<document><![CDATA[أعيان المنطقة الوسطى يؤكدون على ضرورة استئناف تصدير النفط، من أجل حل مشكلة السيولة، وتوفير الخدمات الأساسية، والخروج من كافة المختنقات]]></document>
		<document><![CDATA[آمر جهاز حرس المنشآت النفطية يقول أن استئناف تصدير النفط  سيتم خلال أيام.
#ليبيا 
#تصدير_النفط]]></document>
		<document><![CDATA[وفد المجلس الرئاسي يجتمع اليوم في رأس لانوف بجهاز حرس المنشآت النفطية ومشائخ وأعيان المنطقتين الشرقية، والجنوبية بشأن استئناف تصدير النفط]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي لحكومة الوفاق الوطني يصدر قراراً بشأن برفع درجة الاستعداد الأمني بمنطقة طرابلس الكبرى
https://t.co/FYG4mecRBE]]></document>
		<document><![CDATA[الآن بمكتب رئيس جامعة الزيتونة بترهونة اجتماع من أجل التمهيد لتأسيس كلية الفنون والإعلام، بناء على قرار وزير التعليم https://t.co/5gnKtDMEvR]]></document>
		<document><![CDATA[جهاز الشرطة القضائية يعلن تعليق عمله
ويلوح بفتح السجون لخروج 9000 سجين إذا لم تحل مشاكله
https://t.co/IYgr0KlGFG]]></document>
		<document><![CDATA[وادي ميمون .. بني وليد https://t.co/5MvksXLmtt]]></document>
		<document><![CDATA[العقيد المهدي البرغثي وزير الدفاع بحكومة الوفاق الوطني، يلتقي بأعيان برقة في طرابلس https://t.co/hR6VpYUUIM]]></document>
		<document><![CDATA[العقيد المهدي البرغثي وزير الدفاع بحكومة الوفاق الوطني، يلتقي بأعيان برقة في طرابلس 
https://t.co/qfEwZjPcQN]]></document>
		<document><![CDATA[بمشاركة دولية كبيرة انطلاق جلسات مؤتمر فيينا لدعم ليبيا

https://t.co/cowpvMcVbI]]></document>
		<document><![CDATA[الطفل عبدالفتاح العوامي، يسافر لصفاقس بالخطأ، دون أي وثيقة، ووالدته تعتقد أنه خطف في مطار معيتيقة، بعد أن كانا  متوجهين لمطار الأبرق،]]></document>
		<document><![CDATA[مديرية أمن طرابلس تنشر تكذيب للأخبار المتداولة بخصوص تصفية ممنهجة لعدد من ضباط الشرطة.]]></document>
		<document><![CDATA[العقيد صلاح السموعي: عدد من الضباط قتل في قضايا جنائية، ولا علاقة لها بتصفية ممنهجة لضباط الشرطة.]]></document>
		<document><![CDATA[العقيد صلاح السموعي مدير مديرية أمن طرابلس: الأنباء المتداولة عن اغتيالات ضباط شرطة في طرابلس غير دقيقة]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي يستقبل المجلس الرئاسي لحكومة الوفاق الوطني، ويؤكد على مواصلة دعم مصر للمجلس الرئاسى والمؤسسات الليبية]]></document>
		<document><![CDATA[الأمم المتحدة تعمم اسم "السراج" و"سيالة" في بروتوكول أسماء رؤساء الدول والحكومات المعتمدة دولياً https://t.co/slXYc5s4zo]]></document>
		<document><![CDATA[مديرية أمن طرابلس تنفي أنباء عن عمليات اغتيال ممنهجة لضباط في طرابلس

https://t.co/3gbpF3JzE5]]></document>
		<document><![CDATA[في اتصال شخصي مع العقيد صلاح السموعي مدير مديرية أمن طرابلس، أكد لي أنه لا صحة للأخبار المتناقلة عن عمليات اغتيال لضباط بالشرطة 
#طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[بيان المجلس الرئاسي لحكومة الوفاق الوطني حول هجوم داعش على مناطق الهيشة وبوقرين https://t.co/xHpl2FFARE]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع مهم عقد هذا المساء بين المجلس الرئاسي، وعدد من أعضاء البرلمان بحضور النائبين الأول والثاني، وعدد من أعضاء لجنة الحوار.]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamed_elganga يمكن التواصل مع الحاج محمد الكمجاجي]]></document>
		<document><![CDATA[حراك في الزاوية يقوم الآن بتجميع التوقيعات من أجل إطلاق سراح كافة المساجين، الموالين للنظام السابق، والذين يقبعون في السجون منذ العام 2011]]></document>
		<document><![CDATA[رسائل مطمئنة أرسلها اليوم #مارتن_كوبلر Martin_Kopler# بشأن جلسة إيجابية غداً في طبرق https://t.co/E4Yejoo5nq]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء شبه مؤكدة عن قيام المجلس الرئاسي لحكومة الوفاق الوطني بإصدار بيان حول آخر التطورات السياسية بعد قليل]]></document>
		<document><![CDATA[صوت ذوي انفجار ضخم فجر هذا اليوم بمنطقة مشروع الهضبة.. #طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti @Reda_Issa لم يغلق]]></document>
		<document><![CDATA[بيان السيد أحمد عمر معيتيق عضو المجلس الرئاسي بحكومة التوافق الوطني، حول الهجوم الإرهابي على السدرة https://t.co/R33kAJWr8y]]></document>
		<document><![CDATA[حمود المحمود يتحدث عن المنصة الالكترونية الجديدة التي ستطلقها أريج من أجل تسهيل الحصول على المعلومات. 
#arij8 https://t.co/FbKnepXbJI]]></document>
		<document><![CDATA[الآن: اجتماع المجلس الاستشاري لشبكة أريج، على هامش الملتقى الثامن للشبكة. 
#arij8 https://t.co/FUSXiIDc97]]></document>
		<document><![CDATA[@Emadsayed76 أعتقد أنه قال الحكومة الأردنية.. بموجب قانون قديم يعود الأربعينيات القرن الماضي]]></document>
		<document><![CDATA[يحدث الآن.. الجلسة الختامية لملتقى أريج الثامن.
#arij8 https://t.co/bVpI9uEIVD]]></document>
		<document><![CDATA[صورة تذاكرية لفريق الدعم اللوجستي، قبل الاختتام.
#arij8 https://t.co/1tZ5ALOUq1]]></document>
		<document><![CDATA[استخدام أمثل لمنصات التواصل الاجتماعي في أريج 8
في الصورة تظهر إحدى تغريداتي عبر شاشة بمدخل القاعة الرئيسة.
#Arij8 https://t.co/1qSFvZU4A1]]></document>
		<document><![CDATA[نقاش ندوة مستقبل صحافة الاستقصاء التي تلتئم الآن.. تعكس المستوى المهني الذي وصل إليه الاستقصائيون العرب. 
#arij8 https://t.co/5yk1fqGz7p]]></document>
		<document><![CDATA[يحي شقير: الدول العربية ليست حاضنة مثالية للصحافة الاستقصائية.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[يحي شقير: نسبة الخطأ في الصحافة الاستقصائية هي صفر في المائة.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[يحي شقير: الفيس بوك وتويتر، ليستا منطقة حرة للتشهير.. والمحكمة الدولية تتابع كل صور التحريض وخطاب الكراهية.
#arij8 https://t.co/knO4oWupU5]]></document>
		<document><![CDATA[حسام بهجت: نقابة الصحفيين في مصر لا تعترف بالإعلام الإلكتروني.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[حسام بهجت: التهمة التي يتعرض لها الصحفي هي نشر معلومات تثير الذعر بسوء قصد.. ونشر معلومات كاذبة.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[حازم أمين: الأطر السياسية التقليدية لم تستوعب الصحافة الاستقصائية.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[خالد الهروجي: مؤسسة الصحافة في اليمن تحت سيطرة الحوثيين.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[خالد الهروجي: اليمن اليوم اسوأ مما كان عليه قبل الربيع العربي.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[حسام بهجت: ليس بالضرورة أن تتصدى الصحافة الاستقصائية لرؤوس الفساد.. الأمور تأتي بالتدريج.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[حسام بهجت: بعض الصحفيين يفتقرون للمهنية، ويتعللون بأنه لا توجد حرية صحافة.. حرية الصحافة لا تمنع من كتابة اخباروتحقيقات بشكل صحيح.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[حمزة البلومي: التضييق على الصحفيين في تونس يتم من خلال قوانين مكافحة الإرهاب.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[يحيى شقير: في الأردن هناك قانون قديم يجرم تربية المواطن للحمام الزاجل.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[يحي شقير: الحكومات العربية على استعداد لتفصيل المواد القانونية الجزائية على المواطن.. حتى إذا تنفست من منخار واحد ستجد مادة قانونية.
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[الآن انطلاق الجلسة المشتركة الثالثة حول مستقل صحافة الاستقصاء في العالم العربي.
#arij8 https://t.co/FihwMeWWEM]]></document>
		<document><![CDATA[من الورش المهمة التي توفرها أريج في ملتقاها الثامن .. ورش عن الحماية الالكترونية وأمن المعلومات.
#Arij8 https://t.co/kKrBIc1UOv]]></document>
		<document><![CDATA[إذا شبهنا الصحافة إجمالاً بالدروي الرياضي.. فإن الصحافة الاستقصائية بشكل خاص هي دوري المحترفين!! 
#صحافة_استقصائية 
#arij8]]></document>
		<document><![CDATA[تواصل فعاليات الملتقى الثامن لشبكة أريج. الآن ندوة حول الإعلام الاستثماري الريادي.
#arij8 https://t.co/X8l7cOkFYt]]></document>
		<document><![CDATA[يستحيل تحصين أي أمر ضد الأغبياء لأن غباءهم مبدع
#قوانين_مورفي]]></document>
		<document><![CDATA[ليون: إن علامات الأعياء بدأت تظهر على الوضع الاقتصادي والمالي للبلاد، وأن غياب السلطة يتجلى في ازدياد مستويات العنف وانعدام الأمن]]></document>
		<document><![CDATA[ليون في كلمته اليوم أمام مجلس الأمن: الاستهداف الجبان لمتظاهرين سلميين في 23 أكتوبر يذكرنا بضرورة تسريع الجهود إلى تحقيق السلام 
#ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[ليون في كلمته اليوم أمام مجلس الأمن: أدعو قادة ليبيا أن يراعوا مصالح بلدهم وأن يصونوا وحدة أراضيه وأنهم مدينون بذلك لشعبهم
#ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[المبعوث الخاص للأمم المتحدة في ليبيا، في كلمته اليوم أمام مجلس الأمن: ستكون الأيام المقبلة حاسمة لمستقبل ليبيا.
Bernardino_León#
#ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[قرأت مقال الصحفي الأسيوي في الجارديان التي يشاع أنها أنها قطرية، عن ليون الاسباني فلم أجد ما يفيد أن في الموضوع أي فصيحة Bernardino_León#]]></document>
		<document><![CDATA[أخشى إذا استمر عناد الليبيين تجاه حكومة التوافق، أن يأتي يوم يسمونه يوم اللطم، حيث يخرجون للشواع يشلطون أجسادهم ويصرخون يا ليون !!
#عاشوراء]]></document>
		<document><![CDATA[صار من الواضح أن الذين انتخبهم الليبيون في #المؤتمر_الوطني أو #البرلمان لم يكونوا يمثلون إلا مصالحهم أو تكتلاتهم السياسية]]></document>
		<document><![CDATA[مجموعة مسلحة من مدينة الزاوية تغلق الطريق بين #الزاوية و #طرابلس احتجاجاً على أعمال الخطف التي تعرض لها بعض السكان في منطقة #صياد]]></document>
		<document><![CDATA[نقلاً قناة ليبيا  https://t.co/aDEou2IcYZ]]></document>
		<document><![CDATA[يا جواسيس العالم اتحدوا !!
عن المنظمات الأجنبية العاملة في مجال التنمية البشرية في ليبيا أتحدث.]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء إذاعة الزاوية مع السفير البريطاني في ليبيا السيد .. اللقاء بصوت جلال عثمان @jalalothman  https://t.co/LFggUGAM0K]]></document>
		<document><![CDATA[مخرجات الحوار قد تكون كارثيةً لفترة وجيزة على مداخيل الليبيين.. ولكنها ستكون كارثية ولفترة أطول على مخارج الذين أفسدوه !!
#نهاية_ديكتاتور]]></document>
	</documents>
</author>