<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@argentina10h وسامباولي مدرب إشبيلية هو ادرى الناس بمنتخب تشيلي]]></document>
		<document><![CDATA[@argentina10h مواجهة الأرجنتين القادمة أمام تشيلي]]></document>
		<document><![CDATA[@argentina10h خطأ فادح يدل على عدم التخطيط]]></document>
		<document><![CDATA[@OneSportNew واستعاروا قمصان منتخب الأرجنتين للشباب المتواجد في نفس المدينة في الاكوادور]]></document>
		<document><![CDATA[@mohaammed93 @VamosBoca10 
الله يهنيك]]></document>
		<document><![CDATA[@RalexSport 
بالأمس كان له تصريح انتقد فيه اللاعب وقال انه خرج من الباب الخلفي]]></document>
		<document><![CDATA[@Arab_LFP المباراة انتهت في الكالديرون]]></document>
		<document><![CDATA[@Arab_LFP لا ننسى ركلة الجزاء الواضحة الموسم الماضي]]></document>
		<document><![CDATA[@alkasschannel مفتوحة ولا مشفرة]]></document>
		<document><![CDATA[@RiverPlate_AR10 لا يعمل]]></document>
		<document><![CDATA[هدف باتستوتا في فيتشينزا عام 1996 https://t.co/jjLxN7BrTG]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 انت تلعب خارج ملعبك ليش اللعب بأسلوب مفتوح نفسي افهم]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 نفسي يكون في كوتشنج عنده مدرب البارشا]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 نفسي يتغير هذا التفكير]]></document>
		<document><![CDATA[@HamzaRMFC الفرق بينهما هو ماذا فعل بيليغريني مع نادي كبير مثل الريال وماذا فعل جوارديولا مع برشلونة]]></document>
		<document><![CDATA[إلى كل محب لبرشلونة 
سؤال اريد من يجيني عليه 
هل يصلح أن يلعب إنريكي بطريقة برشلونة المعتادة 4/3/3 ام يجب أن يكون ف… https://t.co/Im5ElfvWLj]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم هو عيد ميلاد أسطورة الهدافين الذي جعلني اعشق كرة القدم واعشق الدوري الإيطالي وزاد من عشقي بمنتخب الأرجنتين "غ… https://t.co/2yBtdLMO4I]]></document>
		<document><![CDATA[@Argentina_Lover الأرجنتين كانت هي المسيطرة وصاحبة المبادرة لولا حالة الطرد من الحكم الغبي]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar ولكن هذا يؤشر إلى مسألة غاية في الخطورة وهي تأكل وسط برشلونة بفضل العبقري إنريكي]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar ميسي يصنع ويسجل وعنده رؤية في الملعب وبأقل مجهود ممكن عكس نيمار]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar هذا أبلغ رد على من كان يتهم ميسي بأنه صنيعة فلان]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb والبيب يحاول تطبيق فلسفته ولكن مع مين]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb تشيلسي لديه أفضل العناصر كأفراد لذلك كونتي ناجح ولا ننسى أن مورينيو يغرق بتركة الخال فانغال]]></document>
		<document><![CDATA[@sadaalmalaeb ليفربول فريق غير ثابت ممكن يفوز في قمة ولكن ليس لديه نفس]]></document>
		<document><![CDATA[@Echo_EPL لماذا لا تقارن بيليجريني مع الريال ستجد الفرق]]></document>
		<document><![CDATA[@Echo_EPL فريق بطولات وله منظومة في فرق كبير]]></document>
		<document><![CDATA[@Echo_EPL والفرق أن السيتي ليس بحجم برشلونة]]></document>
		<document><![CDATA[@Echo_EPL خرج الألماني من المقارنة]]></document>
		<document><![CDATA[@Echo_EPL الموسم الماضي البيج فور خارج اللعبة]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar غير محنك وفردي اتمنى ان يتطور]]></document>
		<document><![CDATA[@RalexSport لكنه ليس حاسم وغير محنك في الملعب]]></document>
		<document><![CDATA[@2bu2wais راكيتيتش لا يصلح لهذا المركز اصلا]]></document>
		<document><![CDATA[@iiFCB1 كل شيئ أصبح على عاتق ميسي حقه أن يغضب]]></document>
		<document><![CDATA[@iiFCB1 الدليل أداء خط الوسط الهزيل]]></document>
		<document><![CDATA[@iiFCB1 إنريكي لا يفعل شيئ في التدريبات]]></document>
		<document><![CDATA[@Leo_messi0000 من صفقات إنريكي التاريخية]]></document>
		<document><![CDATA[@BarcaArabNet وهذا المستوى يكشف بان إنريكي لا يقوم بأي شيئ وبلا بصمة]]></document>
		<document><![CDATA[@BarcaArabNet صحيح وخاصة في الشوط الثاني]]></document>
		<document><![CDATA[@3almalmedia @b4match في وأت كاتل كاتل كاتل]]></document>
		<document><![CDATA[@mmdiQ مدرب محنك]]></document>
		<document><![CDATA[@old_sportier سجل مثله في مباراة اعتزاله في مرمى ثابت البطل]]></document>
		<document><![CDATA[ارجو من صفحات برشلونة الحبيبة تسليط الضوء على ابو ايباد إنريكي والبعد عن التحكيم]]></document>
		<document><![CDATA[@1history1 الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi الدوري الانجليزي ليس الدوري الألماني]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 وروما يشهد]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 خلاصة الكلام ... إنريكي عاهة تدريبية وال MSN هم اللي معنيين عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 زمن جوارديولا كان برشلونة يستحوذ على الكرة بنسبة لا تقل عن 70% وأمام اي فريق]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 إذا صحافة برشلونة بتحكي هذا الكلام فهذه كارثة]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 لذلك اضطر ميسي للعب هذا الدور]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 إنريكي دمر النص]]></document>
		<document><![CDATA[@Elcalcio_ لمن يريد بيعه]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar ضحية من ضحايا مدمر الشباب إنريكي]]></document>
		<document><![CDATA[@modixxx506 اللاعب اقصد فيدال يلعب عرضيات مميزة جدا وكلها تسفر عن أهداف بس بحاجة لفرصة]]></document>
		<document><![CDATA[@modixxx506 عدى عن أنه يحرم وسط البارشا من موهبة فذه في الوسط مثل روبرتو يقتلها في مركز الظهير]]></document>
		<document><![CDATA[@HamzaRMFC ركز في لعبك أولى]]></document>
		<document><![CDATA[@modixxx506 مع مدرب بلا بصمة مثل إنريكي صعب]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi خاصة أنه سبب رئيسي لاستمرار في الريال مع انه لايستحق]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi على زيدان أن يبدأ بمواطنه بنزيما]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi ليس كل من يلمع في البرتغال من الضرورة أن يصلح لنادي كبير]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi ليس كل من يلمع في البرتغال من الصدارة أن يصلح لنادي كبير]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi ولكن ما يساعده ال MSN]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi وهي نفس المعاناة التي يعانيها في المنتخب]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi ميسي أصبح يطلب منه صنع اللعب أيضا في ظل غياب ملفت نص برشلونة بفضل العبقري إنريكي]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi الاعتماد على 3 ارتكاز في جميع المباريات أمر غريب]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi لاعبين ممتازين لا ياخذان فرصة ايسكو وخميس]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi يعتمد بشكل كبير على العرضيات ولا يعتمد على جمل تكتيكية في الوسط]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi كما أن زيدان  والريال يلعب بشكل كلاسيكي جدا]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 على إدارة برشلونة البحث عن شباب النادي الذين طفشوا من إنريكي]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi ما يساعد أيضا احتكار ميسي ورونالدو الجائزة في الآونة الأخيرة]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi أفضل لاعب في العالم بفضل إنجازات الريال والبرتغال وليس لأنه كان غير عادي وفي أفضل حالاته]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi رونالدو من بعد اليورو غير مقنع]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi لأن ماسكيرانو اعتاد على لعب هذا الدور مع ليفربول والمنتخب بصحبة لاعب ارتكاز آخر إلى جانبه]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 اتمنى ان نركز على الأخطاء]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 المهم أن يؤدي الفريق بشكل يؤهله لذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@malhamdawi كان زمان]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar مع العلم انه بوسكيتس نازل هذا الموسم]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar غوميز ممتاز]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar ياخذه معاه]]></document>
		<document><![CDATA[@Abokr10 المعلق غير رأيه اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar ولماذا يبقى شخص دمر كل شيئ إيجابي وجميل في النادي]]></document>
		<document><![CDATA[@Argentina_Lover الله يعطيك العافية]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 إعادة تياجو الكانتارا أفضل]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 أفضل عشان الفريق يركز على القاعدة]]></document>
		<document><![CDATA[@forcabarca_ar بدليل خط الدفاع ؟ !]]></document>
		<document><![CDATA[@BOCADONA ضد نجوم العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@BOCADONA واليوم فاز شباب التانغو 5/1]]></document>
		<document><![CDATA[@Argentina_Lover @WhoScored أليخاندرو غوميز  أيضا]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 مدرب فاشل البارشا بفضله فقد كل شيئ جميل]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 الخلل الواضح فملك الاستحواذ أصبح لا يمرر 10 تمريرات سليمة بفضل إنريكي]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 بس يا ريت لو نركز على الخلل في خط الوسط]]></document>
		<document><![CDATA[@FCBW_A7 كلام ممتاز]]></document>
		<document><![CDATA[@CalcioNotizia لاتسيو]]></document>
		<document><![CDATA[@VamosBoca10 مشكور حبيبي]]></document>
		<document><![CDATA[@VamosBoca10 في تطبيق ببث قنوات أرجنتينية]]></document>
		<document><![CDATA[@VamosBoca10 اخي ممكن سؤال]]></document>
		<document><![CDATA[@Abokr10 مدرب واقعي يعرف ما يريد]]></document>
		<document><![CDATA[بابلو بياتي هذا الموسم مع إسبانيول : 
لعب : 14 
سجل : 5 
صنع : 7 https://t.co/oUunZZNoWb]]></document>
		<document><![CDATA[@VamosBoca10 كلاهما لا اعتقد أنهما سيأتيا]]></document>
		<document><![CDATA[@mmdiQ @YouTube وبالتوفيق لشباب التانغو]]></document>
		<document><![CDATA[@mmdiQ @YouTube الله يسعدك]]></document>
	</documents>
</author>