<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[برلماني شيلي : التاريخ سيسجل أن جلالة الملك محمد السادس جعل من التضامن مع البلدان الافريقية أحد أهم انشغالات المملكة https://t.co/B47aWwNiMg]]></document>
		<document><![CDATA[التاريخ سيسجل أن جلالة الملك محمد السادس جعل من التضامن مع البلدان الافريقية أحد أهم انشغالات المملكة (برلماني... https://t.co/ADvOxgrMtJ]]></document>
		<document><![CDATA[الاستقبال الحار الذي حظي به جلالة الملك بمقر الاتحاد الافريقي دليل على المكانة التي يحتلها المغرب في قلوب... https://t.co/e4heOWTfzG]]></document>
		<document><![CDATA[وفد برلماني هام من جمهورية الشيلي يحل بالمغرب | حالا بريس https://t.co/DjVsrTIHG7]]></document>
		<document><![CDATA[نص الخطاب  الملكي السامي الذي القاه صاحب الجلالة الملك محمد السادس نصره الله بأديس أبابا. https://t.co/PfUqhNHQwK]]></document>
		<document><![CDATA[أثناء ترأس جلسة الدراسة والتصويت على النصوص التشريعية الجاهزة بتاريخ 21-06-2016

https://t.co/efz178Y7Py https://t.co/X7XccjNNYD]]></document>
		<document><![CDATA[أثناء ترأس جلسة الأسئلة الشفهية بمجلس النواب
https://t.co/g9ugIyicOQ https://t.co/so33T1wGqQ]]></document>
		<document><![CDATA[انهيار بريطانيا بعد «البريكسيت» مجرد «كاميرا خفية» سياسيا https://t.co/N7buS6JZGo]]></document>
		<document><![CDATA[بوابة تاريخ المغرب: مكتبة رقمية https://t.co/6Rt9ycyFBu]]></document>
		<document><![CDATA[موقع جامعي لتحميل أطروحات الدكتوراه ورسائل الماجستير عددها 3526 و757 كتابا و4956 مجلة في شتى... https://t.co/za2pmqsdtU]]></document>
		<document><![CDATA[النائبة البرلمانية الدكتورة كنزة الغالي تثير وضعية الطلبة المغاربة بإسبانيا في مجلس النواب(فيديو) https://t.co/hesgLXtwjt]]></document>
		<document><![CDATA[برلمان جمهورية غواتيمالا يوشح نائبة رئيس مجلس النواب الدكتورة كنزة الغالي  بوسام من درجة قائد. 
#Kenza_El_Ghali]]></document>
		<document><![CDATA[في برلمان غواتيمالا صباح يوم الثلاثاء 10 مايو رفقة رئيس مجلس النواب السيد رشيد الطالبي العلمي الذي تم تشويحه  من طرف كونغريس غواتيمالا]]></document>
		<document><![CDATA[رفقة السيدة ساندرا رءيسة بلدية أنتيكوا]]></document>
		<document><![CDATA[تعقيب د.كنزة الغالي حول تطورات القضية الوطنية https://t.co/miZ1Zu3Trs]]></document>
		<document><![CDATA[بلال أشمل: الفلسفة واللاهوت في الفكر الإسباني المعاصر https://t.co/IFOkUdVvMm]]></document>
		<document><![CDATA[الموقع الرسمي للدكتورة كنزة الغالي https://t.co/RJyiXZh8pG]]></document>
		<document><![CDATA[آخر حصون الأندلسيين.. لغة «الألخميادو» السرية - ساسة بوست https://t.co/BnpVL2HTyJ]]></document>
		<document><![CDATA[في استقبال وفد الفوبرل بمقر مجلس النواب.
#Kenza_Elghali
#كنزة_الغالي https://t.co/iJZOcQfZRk]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس "فوبريل" يندد بتصريحات بان كي مون https://t.co/x30JtWYwQM via @hespressnews]]></document>
		<document><![CDATA[أشغال اجتماع "فوبريل" تنطلق بالبرلمان المغربي https://t.co/GcQA22no6L via @hespressnews]]></document>
		<document><![CDATA[في استقبال وفد الفوبرل بمقر مجلس النواب.
#Kenza_Elghali
#كنزة_الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[تحتل فصلاً رئيسياً في تاريخ التشكيل الإسباني: الأندلس مصدر إلهام وإبهار https://t.co/Q54FtkXKl8]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس مجلس النواب يجري مباحثات مع كل من رئيس المجموعة الجيو-سياسية لأمريكا الوسطى والكارايبي (غرولاك)، وكذا مع... https://t.co/iLzXhPrHcg]]></document>
		<document><![CDATA[في لقاء تنظيمي  بين الاخ الامين العام لحزب الاستقلال حميد شباط والاخت الدكتورة كنزة الغالي ومنسقة الحزب بجهة فاس... https://t.co/llrGSuaYDr]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس مجلس النواب يجري مباحثات مع نظيره الشيلي https://t.co/exYSo8BZNp]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس مجلس النواب يجري مباحثات مع نظيره الشيلي
الرباط/02 فبراير 2016 /ومع/ أجرى رئيس مجلس النواب السيد رشيد... https://t.co/4t865DGE2d]]></document>
		<document><![CDATA[كنزة الغالي والخريف يتحركان في أمريكا الوسطى ودول الكاريبي https://t.co/aqa7VXYWKe]]></document>
		<document><![CDATA[التسجيل الكامل لجلسة الأسئلة الشفهية التي ترأستها نائبة رئيس مجلس النواب الدكتورة كنزة الغالي، بعد زوال يوم... https://t.co/mj2ZizVVb2]]></document>
		<document><![CDATA[بحث سبل النهوض بالتعاون البرلماني بين المغرب والشيلي بفالباريسو - ماپ إكسپريس https://t.co/2EBcNpVoay]]></document>
		<document><![CDATA[رئيسة دولة الشيلي السيدة ميشيل باشيلي تستقبل نائبة رئيس مجلس النواب الدكتورة كنزة الغالي مساء يوم الإثنين 11... https://t.co/wFybvJyJzl]]></document>
		<document><![CDATA[بالقصر الرئاسي لجمهورية الشيلي حيث استقبلتنا رئيسة الدولة السيدة ميشيل باشيلي https://t.co/khO0YEebLJ]]></document>
		<document><![CDATA[بالقصر الرئاسي لجمهورية الشيلي حيث استقبلتنا رئيسة الدولة السيدة ميشيل باشيلي]]></document>
		<document><![CDATA[خلال الاجتماع بمجلس النواب مع رئيس وأعضاء اللجنة الوطنية المكلفة بصياغة قانون المجلس الوطني للغات والثقافة.]]></document>
		<document><![CDATA[لكل شيء بداية ونهاية. وتعثر المجتمع في التماس طريقه السوي يتدارك بالحوار والتشاور وحسن الاستماع لنبض الشارع... https://t.co/24CZsyHU5H]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل وبالصور: شباط يستنفر أجهزته التنظيمية وأذرعه الموازية استعدادا لهذا الحدث ... https://t.co/MhECHOtFvU]]></document>
		<document><![CDATA[أبارك لكم حلول السنة الميلادية 2016 وكل عام وأنتم بخير.]]></document>
		<document><![CDATA[توجيهات الأمين العام لحزب الإستقلال حميد شباط للمستشارين الجماعيين الإستقلاليين لجهة فاس مكناس https://t.co/gmw2MzMhqq]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء السيدة كنزة الغالي مع بعثة من مغاربة الولايات المتحدة الأمريكية https://t.co/7H3ylI3dHK]]></document>
		<document><![CDATA[يوم الاثنين الماضي بمجلس النواب خلال استقبال وفد من مغاربة  العالم بالولايات المتحدة الأمريكية رفقة السيدة وفاء... https://t.co/4kU5k1bB7s]]></document>
		<document><![CDATA[في ميسور  بإقليم بولمان خلال الاجتماع مع مستشاري الإقليم وبعض أطر الحزب.]]></document>
		<document><![CDATA[بمقر برلمان البارلاتينو ببنما يومه الجمعة 27 يونيو رفقة السيد أحمد محمد الجروان رئيس البرلمان العربي وبعض سفراء... https://t.co/epo7zlaiu6]]></document>
		<document><![CDATA[أثناء مشاركتنا بأشغال الدورة العادية لبرلمان أمريكا الوسطى البارلاسين بصفة برلمان المغرب عضوا ملاحظا دائما بهذه... https://t.co/LoKpvDb500]]></document>
		<document><![CDATA[اليونسكو توجّه صفعة جديد للتعليم المغربي وتضعه ضمن أسوأ 21 تعليما في العالم https://t.co/Wzs9B3h2c2]]></document>
		<document><![CDATA[خلال المشاركة في أشغال منتدى الهجرة والاندماج بمدريد يومي 19-20 نونبر]]></document>
		<document><![CDATA[ملتقى "الهجرة والاندماج" يوصى باستمرار التعاون بين المغرب وإسبانيا https://t.co/PaEkmYf7bQ]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو... جمع عام تأسيسي لحركة بلا هوادة بالمحمدية كاد يتحول إلى كارثة كبرى https://t.co/BYCDLDJmN1]]></document>
		<document><![CDATA[التسجيل الكامل لجلسة الأسئلة الشفهية التي ترأستها يوم الثلاثاء 10 نونبر 2015 بمقر مجلس النواب.... https://t.co/MnznqMixXF]]></document>
		<document><![CDATA[صديقة مقتدرة فقيرة مقنع أعتز بصداقتها.]]></document>
		<document><![CDATA[البرلمانية كنزة الغالي ترد بقوة وتضحض مزاعم المسمى بممثل البوليزاريو بالبرازيل https://t.co/6Q3r7iqnHv]]></document>
		<document><![CDATA[ألف بوست : شركات دولية “كأمانديس” بدعم من البنك الدولي حولت الماء الى تجارة رابحة في العالم ومن... https://t.co/QjxwPLPkmQ]]></document>
		<document><![CDATA[رفقة رئيس مجلس النواب السيد رشيد الطالبي علمي بمقر مجلس النواب، مساء يوم الاثنين 2 نونبر، خلال استقبال نائب وزير... https://t.co/RBIsRFCU4w]]></document>
		<document><![CDATA[ألف بوست : بسبب التلاعب في الفواتير، طرد أمانديس (فيوليا) من الأرجنتين والمانيا ومعاقبتها في... https://t.co/Q0WFGS6coc]]></document>
		<document><![CDATA[ليما.. تعزيز العلاقات الثنائية محور مباحثات السيدة كنزة الغالي مع مسؤولين بيروفيين - ماپ إكسپريس https://t.co/q6RqYe81p7]]></document>
		<document><![CDATA[آخر لقاء في غواتيمالا تم مساء يوم الأربعاء 28 أكتوبر  بمقر رئاسة البارلاسين  مع الرئيس المنتخب الجديد من... https://t.co/OgHKcfL5vG]]></document>
		<document><![CDATA[بمقر برلمان دولة غواتيمالا مساء يوم الثلاثاء 27 أكتوبر رفقة سفير المملكة المغربية بغواتيمالا، اجتمعنا بلجنة... https://t.co/IvMLrMVPxk]]></document>
		<document><![CDATA[صباح يوم الثلاثاء بمقر البارلاسين بعاصمة غواتيمالا  رفقة سفير المملكة النغربية بدولة غواتيمالا، خلال الاجتماع مع... https://t.co/yrWvFnTEPh]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع في إقامة سفارة المغرب مع أعضاء البرلمان الأندينو  رفقة سفيرة المملكة المغربية بدولة البيرو السيدة امامة... https://t.co/muuYWD1W1U]]></document>
		<document><![CDATA[بخصوص انشاء مجموعة الصداقة بين دول أمريكا اللاتينية والمغرب والذي تم الاتفاق على خطوطه العريضة في جنيف ووضع جدول... https://t.co/1pzPVKxRCw]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع مع رئيس برلمان دولة البيرو مساء يوم الخميس 22 أكتوبر حيث تم الاتفاق على توقيع اتفاقية تعاون بين المؤسسين... https://t.co/8d6p9u5ed1]]></document>
		<document><![CDATA[رفقة رئيسة وفد الشيلي نائبة رئيس الجمعية العمومية  دينيس  باسكال والسيناتور  خوان  بابلو بمقر الاتحاد البرلماني... http://t.co/UA9EEE2YcT]]></document>
		<document><![CDATA[لاجئات تندوف نساء محتجزات لا صوت لهن http://t.co/JwHyE4zIRF]]></document>
		<document><![CDATA[رفقة رئيس مجلس النواب السيد رشيد الطالبي العلمي يوم الثلاثاء 13 أكتوبر خلال استقبال والاجتماع برئيس مجموعة... http://t.co/EtAA9Ota21]]></document>
		<document><![CDATA[وقع رئيس مجلس النواب، السيد رشيد الطالبي العلمي،  ورئيس برلمان أمريكا الوسطى، السيد آرماندو بارداليس، اليوم... http://t.co/s4N26zoR2P]]></document>
		<document><![CDATA[باحث إسباني: نسبة المشاركة بـ"انتخابات 4 شتنبر" دون الـ36% http://t.co/q42YhUnB76]]></document>
		<document><![CDATA[توفيق بوعشرين :يوم حزين في بيت العدالة http://t.co/EySVahyqLU]]></document>
		<document><![CDATA[لتصحح فاس نيوز خبرها، حضر مناضلو ن وأعضاء قياديون في حزب الاستقلال بفاس، كل من جواد حمدون علال العمراوي كنزة... http://t.co/Ay9LtGArBj]]></document>
		<document><![CDATA[عبد الصمد قيوح مرشح فوق العادة للفوز برئاسة مجلس المستشارين – بوضوح بريس http://t.co/0N3diid1V8]]></document>
		<document><![CDATA[كنزة الغالي نائبة رئيس مجلس النواب تستقبل وفدا من دولة هولاندا صباح يومه الاثنين 05 أكتوبر]]></document>
		<document><![CDATA[9 من أفضل روايات أدب أمريكا الجنوبية التي عليك قراءتها قبل رحيلك من الحياة - ساسة بوست http://t.co/HWhfyap5Lw]]></document>
		<document><![CDATA[تاونات : 108 مستشارا/ة من التقدم والاشتراكية صوّت منهم 05 لصالحِ الكتاب وبنعبد الله يهاجم http://t.co/STkvp3Lr9x]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الاستقلال يتصدر نتائج الاقتراع الخاص بانتخاب أعضاء مجلس المستشارين بحصوله على 24 مقعدا (وزير... http://t.co/QggsXgnf8a]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الاستقلال يتبوأ موقعا متقدما في انتخابات رؤساء مجالس العمالات والأقاليم http://t.co/yGJ8RGdvkv]]></document>
		<document><![CDATA[الداخلية..حزب الاستقلال يحتل مركز الصدارة بجهة فاس- مكناس – تاونات 7 http://t.co/attKve7ihL]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الاستقلال يحتل المرتبة الأولى بإقليم تاونات من حيث الأصوات  حسب المحاضر الرسمية خلال الانتخابات الجهوية... http://t.co/NTGdR5wVl3]]></document>
		<document><![CDATA[حسب الاحصائيات الرسمية لوزارة الداخلية فقد احتل حزب الاستقلال مركز الصدارة بجهة فاس مكناس من حيث النتائج في... http://t.co/awsxv060tK]]></document>
		<document><![CDATA[كنزة الغالي تشرح موقف الاستقلال من رئاسة جهة فاس مكناس وبنحمزة ناطقاً رسميا باسم الحزب http://t.co/3LqL5FwgKh]]></document>
		<document><![CDATA[كنزة الغالي تؤكد أنها ليست الناطقة باسم حزب الاستقلال http://t.co/30LQ0lHmQa]]></document>
		<document><![CDATA[في ندوة صحفية للأخت كنزة الغالي تسلط الضوء على أجواء انتخابات الجهة: http://t.co/X5rn2bjZuf]]></document>
		<document><![CDATA[باقليم تاونات لحد الآن يحصد حزب الاستقلال رئاسة بلدية غفساي، جماعة البيبان، جماعة الودكة، جماعة كيسان، جماعة... http://t.co/lXmtdylP8C]]></document>
		<document><![CDATA[تاونات الان - Taounate Now: ندوة صحفية للنائبة البرلمانية كنزة الغالي نيابة عن حميد شباط http://t.co/Hhh3RcD6zR]]></document>
		<document><![CDATA[حتى لا يكثر اللغط
اتصل بي البارحة بعض رجال ونساء الإعلام بعدما مكن الأمين العام للحزب أحداهم من رقم هاتفي لأخذ... http://t.co/Q6vJS8VG3x]]></document>
		<document><![CDATA[ندوة صحفية للنائبة البرلمانية كنزة الغالي نيابة عن حميد شباط http://t.co/MgQvNuNB7s]]></document>
		<document><![CDATA[ندوة صحفية للنائبة البرلمانية كنزة الغالي نيابة عن حميد شباط http://t.co/Z0LHJAOXBq]]></document>
		<document><![CDATA[“الغالي” تكتسح دائرة غفساي بتاونات – تاونات 7 http://t.co/UjtuRzWp1b]]></document>
		<document><![CDATA[31 مليون سنتيم تكلفة رحلات بنكيران في طائرة خاصة لحضور مهرجانات حملته الانتخابية http://t.co/xVvto5gMcR]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور.. كنزة الغالي تترأس مهرجانا خطابيا لحزب الاستقلال بقرية أبا محمد – تاونات 7 http://t.co/BWpPHO4IL7]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة حكومية.. وزير قطع الما والضو على مواطنين مصوتوش عليه. قال في تجمع خطابي: لي مصوتش علينا...... http://t.co/x1KHxA9Q56]]></document>
		<document><![CDATA[صوتوا بكثافة على الميزان رمز حزب الاستقلال. http://t.co/1pDyV4CaPD]]></document>
		<document><![CDATA[مع مرشحي حزب الاستقلال خلال حملة منظمة نظيفة تمتاز بالحوار والإقناع تقترح بدائل رائدة من أجل التغيير لصالح... http://t.co/qj8pVuECa6]]></document>
		<document><![CDATA[خلال الحملة الانتخابية بجماعة الودكة http://t.co/jI65iEZhpt]]></document>
		<document><![CDATA[استقالات جماعية من لائحة الحركة الشعبية بمقاطعة زواغة - الهدهد http://t.co/MnCUEBFVK0]]></document>
		<document><![CDATA[في الحملة الانتخابية لمرشحي حزب الاستقلال بجماعة الودكة-إقليم تاونات
25 غشت 2015
#كنزة_الغالي_Kenza_El_Ghali_ http://t.co/3PjwpDUDa0]]></document>
		<document><![CDATA[تدشين ساحة أمريكا اللاتينية يستأتر باهتمام الموقع الرسمي لسفارة فنزويلا بالرباط http://t.co/QU27ns7pY0]]></document>
		<document><![CDATA[في ندوة صحفية بالمركز العام لحزب الاستقلال حيث يتم تقديم البرنامج الانتخابي لحزب الاستقلال برسم الانتخابات... http://t.co/UYvWiBEaf0]]></document>
		<document><![CDATA[التحاقات بالجملة بحزب الاستقلال من جماعات الودكة، البيان، سيدي الحاج محمد، الرتبة، بوهودة، اوطا... http://t.co/TXhtVe3uBe]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الإستقلال يخرج عن صمته ويصدر بيانه الإستنكاري الشديد اللهجة | علوي بريس جريدة إلكترونية... http://t.co/PwUqDsDkyT]]></document>
		<document><![CDATA[الفضاء الأيكولوجي الجديد منتزه ساحة أمريكا اللاتينية معلمة بيئية جسدتها عبقرية عمدة فاس حميد... http://t.co/MiS23f7fP6]]></document>
		<document><![CDATA[الأمين العام لحزب الاستقلال في لقاءات تواصلية مع سكان إقليم تاونات http://t.co/7pGDBx9MbE]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: حزب الحمامة يدشن الانتخابات بالخروقات – تاونات 7 http://t.co/uXQCbunhzC]]></document>
	</documents>
</author>