<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الإكثار من الدعاء في السجود، قال رسول الله ﷺ ( أقرب ما يكون العبد من ربه وهو ساجد فأكثروا الدعاء ) رواه مسلم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ( مَن قرأَ بالآيتين من آخِر سورة البقرة في ليلةٍ كفتاه ) متفق عليه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك العفو والعافية في الدنيا و الآخرة  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[لا ظالم أظلم ممن يأتي لله وهو كافر به، قال الله تعالى (.. والكافرون هم الظالمون )، (.. إن الشرك لظلم عظيم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[كثرة الذنوب تُقرب العذاب، قال تعالى ( فأخذهم الله بذنوبهم )، ( أن لو نشاء أصبناهم بذنوبهم )، ( فأهلكناهم بذنوبهم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[أسأل الله أن يحصنكم بالقرآن ويبعد عنكم الشيطان وييسر لكم من الأعمال ما يقربكم فيها إلى عليين https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آجرني من موت الغفله ولآ تآخذني من الدنيا إلا وانت رآضٍ عني https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهُم إنا نعوذُ بك من زوال نعمتِك وتحوّل عافيتك وفَجأةِ نِقمتك وجميعِ سَخطك https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم  ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[( إِنَّهُ لَا يَيْأَسُ مِن رَّوْحِ اللَّهِ إِلَّا الْقَوْمُ الْكَافِرُونَ ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يستشعر المؤمن مراقبة الله له في السر والعلانية (ويعلمُ ما تُسِرُّونَ وما تُعلِنُونَ واللَهُ علِيمٌ بِذاتِ الصُّدُور) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[الفصل بين المصالح يُقرب للحق، فالحق تحرفه مطامع النفوس ( لن تنفعكم أرحامكم ولا أولادكم يوم القيامة يفصل بينكم ) https://t.co/QsUncCyxD1]]></document>
		<document><![CDATA[تَقوى القلب لابد أن يتبعها صلاح العمل ( فمن اتَّقى وأصلح فلا خوفٌ عليهم ولا هُم يحزنون ) https://t.co/QsUncCyxD1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد على ما أنعمت به علينا، ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[من الأذكار، بسم الله الذي لا يضر مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ (ما يُصيب المسلم من نصب ولا وصب ولا هم ولا حزن ولا أذى ولا غم إلا كفّر الله بها من خطاياه) متفق عليه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[لا ظالم أظلم ممن يأتي لله وهو كافر به، قال الله تعالى (.. والكافرون هم الظالمون )، (.. إن الشرك لظلم عظيم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ ( الدين النصيحة ، قلنا : لمن يا رسول الله ؟ قال : لله ، ولكتابه ، ولرسوله ، ولأئمة المسلمين وعامتهم )رواه مسلم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[كل شي خلقه الله في نفس الإنسان عجِز الإنسان عن فهمه أو أدركه آية تدل على قدرة الله ( وفِى أَنفسِكُم أفلا تُبصِرُون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[(  الْيَوْمَ أَكْمَلْتُ لَكُمْ دِينَكُمْ وَأَتْمَمْتُ عَلَيْكُمْ نِعْمَتِي وَرَضِيتُ لَكُمُ الْإِسْلامَ دِينا ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[تقسيم الناس الى كافر و مؤمن حكم الله، قال الله عز وجل ( هو الذي خلقكم فمنكم كافر ومنكم مؤمن ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله العلي العظيم  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[أفضل الدعاء لله سبحانه وتعالى أخفاه وأخشاه (ادعوا ربكم تضرعاً وخفية ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انصر من نصر الدين، واخذل اللهم من خذل الإسلام والمسلمين https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[من الخير العظيم في الصلاة أنها لوحدها تحارب الفحشاء والمنكرات ( وأقم الصلاة إن الصلاة تنهى عن الفحشاء والمنكر ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من ولده ووالده والناس أجمعين ) حديث صحيح متفق عليه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ  ( من حفظ عشر آيات من أول سورة الكهف عُصم من الدّجّال ) وفي روايه ( من اخر سورة الكهف ) رواه مسلم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أردت الحق والراحة الدائمة فعليك بتلاوة القرآن والإستماع لآياته وتدبُّرها بالسراء والضراء ولا تكن من الغافلين عنه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل القرآن الكريم ربيع قلبي، ونور صدري، وجلاء حزني، وذهاب همّي  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آجرني من موت الغفله ولآ تآخذني من الدنيا إلا وانت رآضٍ عني https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم ( اتقوا النار ولو بشق تمرة، فمن لم يجد فبكلمة طيبة ) رواه البخاري https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمنون المتقون هم أولياء الله، ( ألا إن أولياء الله لا خوف عليهم ولا هم يحزنون)،  ( الذين آمنوا وكانوا يتقون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك و شكرك و حسن عبادتك https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال ( ما عاب النبي ﷺ طعاماً قطُّ، إن اشْتهاهُ أكلهُ وإنْ كرِههُ تركه ) متفق عليه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم حبّب إلينا الإيمان وزيّنه في قلوبنا وأرزقنا من حيث لا نحتسب https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهُ ( ٱلعَزِيزِ ٱلوَهَّاب ) العزيز هو الغالب الذي لا يُغلب سبحانه والوهَّاب هو الذي يهب ما يشاء لمن يشاء سبحانه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يعد الحق سبحانه أن من يتّبع منهجه، شرعه وهداه، لن يضل ولن يشقى بالدنيا والآخرة ( فمن اتّبع هُداي فلا يضل ولا يشقى ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[الذنوب تُقيّد القلوب عن إدراك الحق ( لو نشاء أصبناهم بذنوبهم ونطبع على قلوبهم فهم لا يسمعون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم ( اتقوا النار ولو بشق تمرة، فمن لم يجد فبكلمة طيبة ) رواه البخاري https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إني أعوذ بك من الهم والحزن، والعجز والكسل، والبخل والجبن، وضلع الدين، وغلبة الرجال https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[أقرب الناس لله أكثرهم ذكراً له، قال ﷲ عز وجل ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يحفظ الله الأمة بالمُصلِحين ولو قل فيها الصالحين (وما كان ربك ليهلك القرى بظلم وأهلها مُصلِحون) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[لا تندم على إحسان لأي شخص كان فأنت لا ترجو منه الأجر إنما ترجو الله  ( هَلْ جَزَآءُ ٱلإِحْسَانِ إِلاَّ ٱلإِحْسَان) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يرزق الله الإنسان الخير بنيته أكثر من عمله ( إن يعلم الله في قلوبكم خيرا يؤتكم خيرا مما أُخذ منكم ) - سبحان الله https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[كل شي خلقه الله في نفس الإنسان عجِز الإنسان عن فهمه أو أدركه آية تدل على قدرة الله ( وفِى أَنفسِكُم أفلا تُبصِرُون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ (ما يُصيب المسلم من نصب ولا وصب ولا هم ولا حزن ولا أذى ولا غم إلا كفّر الله بها من خطاياه) متفق عليه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل القرآن ربيع قلوبنا، ونور صدورنا، وجلاء أحزاننا ، اللهم اجعله شفيعاً لنا ، وشاهداً لنا لا شاهداً علينا https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ( لقد أنزل عليّ الليلة سورة لهي أحب إلي مما طلعت عليه الشمس) ثم قرأ [ إنَّا فتحنا لك فتحاً مُّبينا] رواه البخاريhttps://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اليأس من رحمة الله عند الذنوب أعظم من الذنوب نفسها، فرحمة الله أوسع من اليأس (ومن يقنط من رحمة ربه إلا الضالون) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يعد الحق سبحانه أن من يتّبع منهجه، شرعه وهداه، لن يضل ولن يشقى بالدنيا والآخرة ( فمن اتّبع هُداي فلا يضل ولا يشقى ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[بالإستغفار تُبدل السيئات حسنات ويأتي الرِّزق من حيثُ لا احتساب ، استغفر الله استغفر الله استغفر الله  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[النية الصالحة تقود للحق أكثر من اي شيء (ولو علم الله فيهم خيرا لأسمعهم) نية الخير بالقلب يوجد الله لها خير العمل https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك حبك وحب من يحبك وحب عمل يقربنا إلى حبك  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يُعمي الله الخائن، فيكيد بالحق ليسقط نفسه ويرفع اللهُ بكيده أهل الحق ( وأنَّ اللهَ لا يهدي كيدَ الخآئنين ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعز الإسلام والمسلمين، وأذل الشرك والمشركين، ودمر اللهم أعداءك أعداء الدين https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( أسوأ الناس سرقة الذي يسرق من صلاته لا يتم ركوعها ولا سجودها ولا خشوعها) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[نهى الله عن السكوت عن بيان الحق، كما نهى عن قول الباطل ( لتُبَيِّنُنَّهُ للناس ولا تَكتُمُونهُ ) https://t.co/QsUncCyxD1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي ذنبي كله ، دقه وجله ، وأوله وآخره ، وعلانيته وسره  https://t.co/QsUncCyxD1]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال (( إن الله يغار، وغيرة الله أن يأتي المؤمن ما حرّم الله )) متفق عليه https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[الخلافات والذنوب سبب لهزائم الأمة وفشلها (حتى إذا فشلتم وتنازعتم في الأمر وعصيتم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنزل عافيتك وشفائك على كل مريض ومبتلى من المسلمين يا حي يا قيوم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[كل شي خلقه الله في نفس الإنسان عجِز الإنسان عن فهمه أو أدركه آية تدل على قدرة الله ( وفِى أَنفسِكُم أفلا تُبصِرُون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[حافظ القرآن أولى الناس بالإمامة في الصلاة، قال رسول الله ﷺ ( يؤم القوم أقرؤهم لكتاب الله ) رواه مسلم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أحب الله العبد حبب إليه الطاعة ( حَبَّبَ إليكُمُ الإيمَانَ وَزَيَّنَهُ في قُلُوبِكُم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إني أعوذ بك من علم لا ينفع ومن قلب لا يخشع ومن نفس لا تشبع ومن دعاء لا يُسمع https://t.co/QsUncCyxD1]]></document>
		<document><![CDATA[( إِنَّ اللّهَ لاَ يَغْفِرُ أَن يُشْرَكَ بِهِ وَيَغْفِرُ مَا دُونَ ذَلِكَ لِمَن يَشَاء )  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله سبحانه وتعالى ( إن الله غفور رحيم )، المغفرة سبقت الرحمة لأن السلامة (المغفرة) مطلوبة قبل الغنيمة (الرحمة) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[( أليس اللهُ بكافٍ عَبدهُ )  هناك تلازم بين عبودية الله وكفايته، فكلما زادت عبودية الإنسان لربه زادت كفاية الرب له https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[تهلك الأمم بأفعال المترفين الفاسقين ( وإذا أردنا أن نهلك قرية أمرنا مترفيها ففسقوا فيها فحق عليها القول فدمرناها..) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وارزقنا العفو والعافية  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك و شكرك و حسن عبادتك https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يشتد هَمُّ إنسان على تافهات وتهون على آخر عظائم، فكلٌ يُوكَل على ما توكل عليه ( ومن يتوَكَّل على الله فهو حسبه ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[( وَمَا بِكُم مِّن نِّعْمَةٍ فَمِنَ اللّهِ .. ) على العبد أن يعترف بنعمة الله عليه ويشكره بإخلاص العباده له وحده  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انصر الإسلام والمسلمين واذل الشرك والمشركين https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهُم إنا نعوذُ بك من زوال نعمتِك وتحوّل عافيتك وفَجأةِ نِقمتك وجميعِ سَخطك https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن يذكر الله ويسبح لله في أي وقت ويكثر ذكره لله في الصباح والمساء طاعة لله ( فسبحان الله حين تمسون وحين تصبحون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( حقُّ المسلم على المسلم خمس: رد السلام وعيادة المريض واتّباع الجنائز وإجابة الدّعوة وتشميت العاطس ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله وأتوب إليه، استغفر الله وأتوب إليه، استغفر الله وأتوب إليه  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آجرني من موت الغفله ولآ تآخذني من الدنيا إلا وانت رآضٍ عني https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن يذكر الله ويسبح لله في أي وقت ويكثر ذكره لله في الصباح والمساء طاعة لله ( فسبحان الله حين تمسون وحين تصبحون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[حافظ القرآن أولى الناس بالإمامة في الصلاة، قال رسول الله ﷺ ( يؤم القوم أقرؤهم لكتاب الله ) رواه مسلم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنر لنا طريقنا إلي طاعتك وأهدنا وكن معنا ووفقنا إلي ما تحب سبحانك اللهم وبحمدك https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر الناس عفواً وصفحاً أشدهم تقوى لله، وأقلهم عفواً أقساهم قلباً وأضعفهم إيماناً ( وأن تعفوا أقرب للتقوى ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحمنا رحمةً من عندك إنك أنت الغفور الرحيم https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى (.. وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل لم يمسسهم سوء ..) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[( حسبنا الله ونعم الوكيل ) سلاحٌ للمؤمن يوكل أمره لله ويستعين به، قالها إبراهيم عليه السلام و محمد ﷺ https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[( ووصينا الإنسان بوالديه إحساناً ...)   https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[صدق النيّة سبب لطمأنينة القلب ورفع الشدائد وتحقيق الغايات (فعلم ما في قلوبهم فأنزل السكينة عليهم وأثابهم فتحا قريبا) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[الذنوب تُقيّد القلوب عن إدراك الحق ( لو نشاء أصبناهم بذنوبهم ونطبع على قلوبهم فهم لا يسمعون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[تهلك الأمم بأفعال المترفين الفاسقين ( وإذا أردنا أن نهلك قرية أمرنا مترفيها ففسقوا فيها فحق عليها القول فدمرناها..) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إني أعوذ بك من علم لا ينفع ومن قلب لا يخشع ومن نفس لا تشبع ومن دعاء لا يُسمع https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يستشعر المؤمن مراقبة الله له في السر والعلانية (ويعلمُ ما تُسِرُّونَ وما تُعلِنُونَ واللَهُ علِيمٌ بِذاتِ الصُّدُور) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[ذكر الله والهوى ضدان، كلما انشغل اللسان بالذكر نفر الهوى من القلب ( ولا تُطِع من أغفلنا قلبه عن ذكرنا واتَّبع هواه ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[لا ينتصر للظالم ويقف بصفه ويؤيده إلا ظالم، قال الله سبحانه وتعالى ( وإن الظالمين بعضهم أولياء بعض ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[أقرب الناس لله أكثرهم ذكراً له، قال ﷲ عز وجل ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[من نوى الخير صادقا بقلبه هيأ الله له أسبابه وفتح له أبوابه ( إن يُريدا إصلاحا يُوِفِقِ اللهُ بينهما )  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يقبل الله تقوى القلب اذا تبعها صلاح العمل (فمن اتقى وأصلح فلا خوف عليهم ولا هم يحزنون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[تَقوى القلب لابد أن يتبعها صلاح العمل ( فمن اتَّقى وأصلح فلا خوفٌ عليهم ولا هُم يحزنون ) https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد على ما أنعمت به علينا، ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه  https://t.co/QsUncCQ8uz]]></document>
		<document><![CDATA[يقبل الله تقوى القلب اذا تبعها صلاح العمل (فمن اتقى وأصلح فلا خوف عليهم ولا هم يحزنون ) https://t.co/QsUncCyxD1]]></document>
	</documents>
</author>