<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 أقوى دولة في العالم وتصريحات سفاراتها عبيطة.]]></document>
		<document><![CDATA[امتا بيولي هبال ترمب موضة قديمة باش نرتاحوا]]></document>
		<document><![CDATA[@plastic_TLS ههههه ياودي مش متاع احتفالات اني لكن بالونتو المفروض الزوز.]]></document>
		<document><![CDATA[@zeqnlibya سلامته من شنو.. فيه حاجة صايرة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@karimash ربي يحفظكم.]]></document>
		<document><![CDATA[@zeqnlibya منو مش طالعلي شي.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 في الصحراء غرب اوباري... ريبسول تخدم غادي.]]></document>
		<document><![CDATA[@ilibico هذا دار بيناتهم عركة واحد مزكيه والثاني طاعن فيه هههههههه... زي الصغار]]></document>
		<document><![CDATA[@xgypt اختلاف معدلات الذكاء بين الأجناس متبث علميا؟]]></document>
		<document><![CDATA[المطر هربت على طرابلس والباين معطلة. https://t.co/yNuizdN5yr]]></document>
		<document><![CDATA[يا شماتة الرافضة والحزبيين والقبوريين والخوارج وأهل الأرض قاطبة https://t.co/AUuQBAF5ci]]></document>
		<document><![CDATA[@Perhapsme_ الشيعة تمس العقيدة أما الامريكان مش عارف شن تمس]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb هادم عالة على أسيادهم ربيع والجابري حتى النفس بعد مايخذوا الشيرة لازم.]]></document>
		<document><![CDATA[@5EvLS7Aflcj5UT7 ايه... اني شكلي تلخبطت في الاسم.]]></document>
		<document><![CDATA[إذاعة الجوهرة جايبين كتاب الطريق إلى فزان على هيئة حلقات.]]></document>
		<document><![CDATA[@5EvLS7Aflcj5UT7 @shereen__Nasser @alibobkr63 من نفس الرأي مبالغات غريبة وكبيرة في الأرقام.]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk كلام ينطبق على الثني أيضا]]></document>
		<document><![CDATA[هل صحيح ممنوع حمل علم برقة في الشرق الآن؟]]></document>
		<document><![CDATA[الأحد= 1
الاثنين=2
الثلاثاء=3
الاربعاء=4
الخميس=5
السبت=سبات=راحة
الجمعة= ؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@93_m1 @nalut17feb وقصر أحمد؟ ولا ماليهاش علاقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb هو حتى المسلمين هاديكا الفترة مش زي توا.]]></document>
		<document><![CDATA[@malookabdo الاخوان مع إن كلهم صريفة وحدة.]]></document>
		<document><![CDATA[قمة التواضع https://t.co/MCnxn6s0ky]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Shakespare هل هذه العادة موجودة عندكم؟]]></document>
		<document><![CDATA[فايز السراج للسفر والسياحة]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Gibberish تو كيوت تو بي مفترس.]]></document>
		<document><![CDATA[@plastic_TLS وريني شنو يا حكيم مافهمتش؟]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو كليب عبيط لأغنية قديمة لعمرو دياب في دبي زمان. سبحان مغير الأحوال.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 التقويم الهجري شاذ عن هذه القاعدة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abouzaenin امس ذكرها واحد في الراديو.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 يعني 12 شهر ليهم علاقة بالفصول ومواسم الزراعة اللي علاقتهم المباشرة بالشمس أكثر من القمر؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 علاش 12 مش 10 ولا 13؟]]></document>
		<document><![CDATA[@malookabdo السؤال ببساطة: السنة الشمسية من الصيف للصيف عام أو من الشتي للشتي عام... القمرية مش معروف بالنسبة ليا.]]></document>
		<document><![CDATA[@malookabdo تاريخ بداية التقويم اجتهاد بشري يختلف باختلاف الشعوب]]></document>
		<document><![CDATA[السنة الشمسية 12 شهر لأن الشمس تنهي دورتها في 12 شهر... القمرية 12 علاش؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@pamoula اليسار الامريكي]]></document>
		<document><![CDATA[عودة لتونس وايطاليا اليوم على ال fm
طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_ROJBANI دولة التوحيد حتى هيا]]></document>
		<document><![CDATA[@TBOSHELT عندك الحق... ربي يصبرنا.]]></document>
		<document><![CDATA[@TBOSHELT الأفضل نلقى بديل قبل ونتحمل كان نقدر.... ع العموم صعب تلقي مكان عمل خالي من المشاكل والضغوط أحيانا.]]></document>
		<document><![CDATA[@eMeOdR3wmsHicqx أي منطقة؟]]></document>
		<document><![CDATA[معيار الوطنية في الخليج سب ايران.

في الجزائر سب المغرب.]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi غير قابلة التسييل ال 400.]]></document>
		<document><![CDATA[@iHallucinate_e موجودة في معظم الدواخل.. ورشفانة وقصر بن غشير على سبيل المثال ولكن نقص استعمالها]]></document>
		<document><![CDATA[@Be_combatant في بالي موضوع توا ندير دورة بالك يطلع هوا ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@Rwemie @Ayman_Bhih بانون كان يناصي حتى في الجماعة اللي طيحت الجوامع بحجة القبور.]]></document>
		<document><![CDATA[@agilmhd ان شاء الله نكون غالط والايام جاية وتوا يبان آخرتها.]]></document>
		<document><![CDATA[@agilmhd اني في رأئي المؤدلجين اللي الكلام عليهم أقوى من الجيش في الشرق ولو يصدروا فتوى بحرمة القتال معاش يلقوا حد يحارب حتى من العسكريين.]]></document>
		<document><![CDATA[@hakimaltlis شاركنا بانطباعك]]></document>
		<document><![CDATA[@EveElmasry كان يقول بإن في هذا الكتاب حل لجميع مشاكل البشرية.]]></document>
		<document><![CDATA[@EveElmasry حمله الآن تهمة في ليبيا :)]]></document>
		<document><![CDATA[متلازمة حشية https://t.co/Zt4xHdr3yc]]></document>
		<document><![CDATA[@Almarhon @maysonelznati بارك الله فيك خونا محمد]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 وين نمشي قسم العظام؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 حتى اني كنت نحساب هكي لكن اليوم جربت في عيادة قالتلي دكتور عظام وكان تبي لازم تحجز قبلها جوني كإنهم مكبرين القصة.]]></document>
		<document><![CDATA[@Almarhon @maysonelznati المشكلة نحس فيها رزينة نخش على دكتور مختص باش انقوله جايك تحولني على الاشعة وخلاص.. ولا عادية؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Almarhon @maysonelznati رجلي وجعتني مدة فاتت وعاينت في مستشفى والدكتور قاللي بعد 3 شهور دير صورة اكس راي وجيبها]]></document>
		<document><![CDATA[@sigfrid105 *تحويل]]></document>
		<document><![CDATA[كان الواحد يبي يدير صورة X-ray كيف يدير؟ يمشي للعيادة ويطلب ويحولوه للأشعة طول ولا لازم حويل من طبيب وهالطبيب لازم مختص ولاصحة عامة ماشي؟؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[أين كنا وأين أصبحنا... تغيير كبير في المعيشة والعقلية. https://t.co/Nq8E2XHPmz]]></document>
		<document><![CDATA[@maysonelznati خاصة هادي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@TBOSHELT لا حول ولا قوة إلا بالله.]]></document>
		<document><![CDATA[@93_m1 @Hiba76Sh رأيهم مش قرآن منزل ومش معصومين.]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb عرضة للتطربيق نحس فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi ايران في حالة عداء مع بوتين؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 قصدي ولى رئيس الفروض يقولوله يرزرز شوية هههههه]]></document>
		<document><![CDATA[متأكدين الراجل هذا رئيس دولة؟؟ https://t.co/pYTG6C2z7I]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi إيران لايوجد بها داعش ودولة مستقرة ومع ذلك في القائمة.]]></document>
		<document><![CDATA[بﻻد التوحيد أصبحت مسخرة. https://t.co/flzc63bACp]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Shakespare ليست مسألة مبدأ إذا ولكن متوقفة على الشخص.]]></document>
		<document><![CDATA[إذاعة تونس الثقافية حديث عن العمارة الاسلامية أيام العثمانيين في شمال أفريقيا.]]></document>
		<document><![CDATA[الفوزان يعزي سلمان العودة... روحهم رياضية في بلد المنشأ أكثر مننا احني. https://t.co/fPkiYnCmxa]]></document>
		<document><![CDATA[مش ليبي ولكن شمال افريقي.]]></document>
		<document><![CDATA[@mnaw7 @Salsabeela1 منطق غريب... الشيء بعد معالجته يتغير. مياه المجاري تعالج وممكن تشرب ولا يوجد عاقل يشربها مباشرة.]]></document>
		<document><![CDATA[@jTsh2015 @mnaw7 الدولة العثمانية كانت تفرض الحجاب على جميع رعاياها]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Gibberish الحق مانعرفش لكن أمورهم متعثرة بالباين.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Gibberish مش قالوا استبعدوه من لجنة الدستور بحكم محكمة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@iHallucinate_e مدنية وإن طال النضال... ربي ينصر الجيش العربي الليبي السلفي.]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 التظاهر مفهوم لكن عندي احساس زايدينها شوية ومرات نكون غالط]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 فيها نوع من البونتو... اليسار مداير مناحة واربعة وعشرين ساعة ترمب ترمب]]></document>
		<document><![CDATA[@hakimaltlis ههههههه ماهو نشاطها على المستوى الامريكي أكثر من الليبي]]></document>
		<document><![CDATA[هند العمري شعبيتها كبيرة في تويتر امريكا]]></document>
		<document><![CDATA[@Rawad_83 @ilibico @AHMEDKHALIFA85 @mostaqbal_ae تتعدل الساعة مع الأرض وخلاص بغض النظر عن الشمس والقمر.]]></document>
		<document><![CDATA[هو التعاطف جميل ومفهوم لكن كإنه زيادة شوية بونتو في ترمب.]]></document>
		<document><![CDATA[@eMeOdR3wmsHicqx هادوكم العوام اني وانت أما الفرقة الناجية لهم رأي آخر.]]></document>
		<document><![CDATA[كان قريبك صوفي ولا اخواني فوته https://t.co/PC47WFsEUl]]></document>
		<document><![CDATA[خاش بعضها في تويتر بين اليسار متاع امريكا على خاطر ترمب.]]></document>
		<document><![CDATA[شكله فيه مباراة بين فوركينا فاسو ودجاج قرطاج]]></document>
		<document><![CDATA[@Super_Tortari أكيد بيبدلوا بيه حد]]></document>
		<document><![CDATA[تشوف أخبار الفضاء يهون عليك حال البلاد.]]></document>
		<document><![CDATA[@malookabdo @Mrs_Gibberish ايران شيء ثاني... الشعب متحرر أكثر من الدولة عكس ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@maysonelznati لكن تقريبا في السؤال بس]]></document>
		<document><![CDATA[@maysonelznati زمان هكي الكلام... سمعتش، ريتش]]></document>
		<document><![CDATA[@lamo_abdullah لاينطبق على الكفار]]></document>
		<document><![CDATA[@iLibya مدنية شنو بالله... اهو تجارة بالكلمات الرنانة وخلاص]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb عيب]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih المتوسط حاجز طبيعي أكثر منه حلقة وصل.]]></document>
		<document><![CDATA[جابوا حتى واحد سعودي ههههههه https://t.co/W4Z2V15kL3]]></document>
		<document><![CDATA[@Be_combatant مد شيعي :)]]></document>
		<document><![CDATA[@SecularLibyan @Mrs_Gibberish  زمان الناس مش متعمقين في الدين وصعوبة الحياة كانت مخلية أبسط أنواع التعلم الديني رفاهية]]></document>
	</documents>
</author>