<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[Par Yassine Nabli 
 استمرارية البُنى التقليدية وإلحاحية الانخراط في العصر تَمفصلت الشخصية العربية، مُنتجة بذلك... https://t.co/Q1pL5fwpPp]]></document>
		<document><![CDATA[" مدحوك لكي يكتبوا أسماهم فوق دمك بحبر من ذهب!" Yassine Nabli
 #شكري_حي https://t.co/V5jehDbIWE]]></document>
		<document><![CDATA[دخل اليوم، الاثنين 30 جانفي 2017 ، في اضراب مفتوح عن الطعام وذلك بسبب رفض الحكومة التونسية ولمدة ثلاث سنوات... https://t.co/RMR9xKLKmu]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن 26 جانفي 1978 يوما عابِرًا في تاريخ تونس الحديث، إنه استئناف جديد لدورة الكفاح الشتوي في تونس منذ ثورة 18... https://t.co/dVzDmkKjEr]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله على نعمة الإسلام والويسكي =D https://t.co/m26SBnQzIx]]></document>
		<document><![CDATA[نار الحقرة لتدفئة حراير طونس وجماعة غطيني، دفيني، علمني وروف عليا =D 
العباد هذه موش مستحقة الصدقة. العباد هذه... https://t.co/hLqDTTh5UZ]]></document>
		<document><![CDATA[صورة “الكوارث الفصلية” التي صنعها الخطاب الرسمي وأمًّن لها مسالك الانتشار، جعلت الكثير من قطاعات الرأي العام... https://t.co/LgINlmMEGm]]></document>
		<document><![CDATA[إن حصر و إختزال ماهية الليل في المساحات الضيقة والمقننة هي فكرة إستبدادية نيوكلونيالية بإمتياز أسست لقتل حرية... https://t.co/2EOpQUcpS1]]></document>
		<document><![CDATA[على خلفيّة ما تمّ تداوله بخصوص وصول طائرة ألمانية بمطار النفيضة-الحمامات الدّولي على متنها حوالي 30 شابا تونسيا... https://t.co/Jf6aZ4C0oc]]></document>
		<document><![CDATA[الطفلة التي لم تتجاوز عتبات الـ13 سنة تنحدر من قرية ريفية بمنطقة نبر (الكاف)، وهي لا تعرف القراءة والكتابة لأنها... https://t.co/E4bSjJivXV]]></document>
		<document><![CDATA[إشاعة النخبة تكذب حقيقة التعذيب. https://t.co/npbKXlCQwR]]></document>
		<document><![CDATA[المفروزين أمنيا: حكاية شريف خرايفي مثالا. حصار النظام والبوليس السياسي متواصل إلى اليوم https://t.co/mfycSWJJiV]]></document>
		<document><![CDATA[نعملوا البوز ونعطيوا السكوب ومن بعد نرجعوا نطلبوا السماح ثم نرجعوا نسبوا ونعايروا ومن ثم نسكتوا شوية ومن بعد... https://t.co/CyTU7ZATn6]]></document>
		<document><![CDATA[ايقاف مديرة مكتب انتارناسيونال اليرت بتونس الفة لملوم رفقة المخرج السينمائي ميشال ثابت و حجز سيارتهما ، اضافة... https://t.co/ozah3UEeWJ]]></document>
		<document><![CDATA[تعرضّت الندوة دولية حول البيئة التي تمّ برمجتها في مدينة قابس خلال الفترة الممتدة بين 27 و 30 أكتوبر 2016 إلى... https://t.co/UzowCgiZs5]]></document>
		<document><![CDATA[أما بربي علاه تقطعني طروف طروف 
وتعمل روحك كاينه ما صار شيء وعمره ما كنا … سي الخراء متاع وذني -_- https://t.co/vAB0fyCF09]]></document>
		<document><![CDATA[فور يو آي واز أ فليام ... أما انت ما تحشمش على روحك. 
#لوزين_مي :p https://t.co/znRzuqxGMl]]></document>
		<document><![CDATA[يشير عقد الكراء المصاحب للمقال إلى أن الدولة مُمثلة في وزير أملاك الدولة والشؤون العقارية السابق، رضا قريرة،... https://t.co/EOJGbfpzT6]]></document>
		<document><![CDATA["فلا عاش في تونس من خانها" https://t.co/i4s4qpgxsA]]></document>
		<document><![CDATA["تَضامُن جمنة معنا يكمن في جعل تجربتهم الناجحة بمثابة الشرارة التي تمهّد لتجارب مماثلة في ما يزيد عن 220 ألف... https://t.co/2CwRTEWX8u]]></document>
		<document><![CDATA[بوسني ... بووسني بااااااااااارشة ....  سي وذني -_-  =D 
#Bijour :* https://t.co/806BMDPkP1]]></document>
		<document><![CDATA[تايك أنوذر ليتل بيس أوف ماي هارت بايبي =D  #بونجوغ  &lt;3 https://t.co/CgKwj2rl4O]]></document>
		<document><![CDATA[وقتلي بوليسية يخلقوا وسائل إعلام وإلا يشدوا رؤساء تحرير وسائل إعلام وإلا يهددوا أمن وسلامة وسائل إعلام، فإن... https://t.co/4WjSWaoCmP]]></document>
		<document><![CDATA[صباح المقاومة سيب جمنة
 سيب الأرض وطرد المستمثر 
في الأرض ما فما كان أولادها تعمر 
وأشجارها كان لأولادهم وأولاد... https://t.co/qGOkdWNPQh]]></document>
		<document><![CDATA[#ناقفوا_لجمنة #سيب_الأرض https://t.co/tJCsVoHqEB]]></document>
		<document><![CDATA[يستنّى في كوليي من المانيا نرمالمون فيه ماتريال سونور 4 قطايع، يجيه لكوليي صندوق صغير يهز كعبتين قْطّو وفارغ. https://t.co/cHrwEFWLmE]]></document>
		<document><![CDATA[ومازالوا باش يزيدوا يتاجروا https://t.co/QwEAcvrfAw]]></document>
		<document><![CDATA[ستيب ستيب حتى الموت =D https://t.co/OlAuthoZuY]]></document>
		<document><![CDATA[غدروها وهزوها...سبوها وضربوها... وليوما للمحكمة استدعوها.. https://t.co/QQagRR80pz]]></document>
		<document><![CDATA[غيضنا من ضلمكم!! #مانيش_مسامحة https://t.co/0ECAtyQxwt]]></document>
		<document><![CDATA[اللي مات تهنـــــــــــــــى …. https://t.co/FxEVK3WLIj]]></document>
		<document><![CDATA[16 وما يبطاش #يوميا -_- https://t.co/p5p4kJ5Yex]]></document>
		<document><![CDATA[عرفت كبدي من 2011 في الجي أف ك عن طريق سفيان شورابي. هو صحيح مزيان من بعيد وطويل برشة وعنده ثقافة توريد الكمية... https://t.co/7UbNiymIlS]]></document>
		<document><![CDATA[فما مفاجعة في آخر الفيديو. مقتلة ضحك =D https://t.co/lsjRCum9JT]]></document>
		<document><![CDATA[وسنسقط هذا القانون =D https://t.co/p1JM4NVhva]]></document>
		<document><![CDATA[ملف اللّوالب القلبية: شبكة الفساد https://t.co/DGZDE6ENrR]]></document>
		<document><![CDATA[تنظم حملة مانيش مسامح بالكاف حفل لتكريم سيادة رئيس الجمهورية على مساهمته العظيمة و انجازاته الهامة في تحقيق اهداف... https://t.co/8DgFcnBmwu]]></document>
		<document><![CDATA[Par Azyz Amami
الحكاية ماهيش شماتة، الحكاية أبسط من هكة ببرشة. نقولو واحد يسكن في بالاص فيه عساس، و مدة ثلاثين... https://t.co/lHWPsXp29l]]></document>
		<document><![CDATA[#مانيش_مسامح : وقفة إحتجاجية في بنزرت ضدّ مشروع قانون المصالحة

نظم شباب حملة مانيش مسامح بنزرت وقفة إحتجاجية... https://t.co/jiNPv0zIim]]></document>
		<document><![CDATA[محلاه شباب الثورة ! محلاه شعب المستقبل! #مانيش_مسامح في بنزرت https://t.co/RGY7Cq57Cd]]></document>
		<document><![CDATA[وأشارت المصادر، إلى أن رئيسة المنظمة وداد بوشماوي، رئيسة الاتحاد التونسي للصناعة والتجارة والصناعات التقليدية... https://t.co/SDKytgTpXd]]></document>
		<document><![CDATA[لعبة السّهريّة : فمّا كتيبة بالعريي في التصويرة (كلمتين هوما). حاول تلقاهم. كان لقيت برتاجي ما غير ما تقول =D https://t.co/ntzpguCOYS]]></document>
		<document><![CDATA[هاذم زادة كيف يطردوهم نعملوا على خاطرهم وقفة إحتجاجية وإعتصام وبيان تنديد؟؟ أوكيييي -_- https://t.co/op3Vp3TM52]]></document>
		<document><![CDATA[" فاصل علمي:
يقول علماء النفس أن أول ثلاث كلمات سوف تقع عيناك عليهم هم أكثر كلمات تؤثر فيك.!!" 
أنا أول كلمة طحت... https://t.co/GPq6B7MCCo]]></document>
		<document><![CDATA[#مانيش_مسامح قانون المصالحة #ما_يتعداش https://t.co/0ffeP3rY0x]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك لخويا وعشيري وصديقي Azyz Amami  وصديقتي التحفونة Afraa Benazza
البارح خويا Mahdi Chennaoui زادة خطب. نشالله... https://t.co/Tdh3tsllf8]]></document>
		<document><![CDATA[الأخ بروك أوهورن ربي يكثر منه الناس ويطول في شعره ويقوي في عضلاته آميييين  =D https://t.co/flqHeZp2sp]]></document>
		<document><![CDATA[ميمي نوس متاع البهيم تعملو فقوس :* https://t.co/zMgRC0BBGy]]></document>
		<document><![CDATA[الصنبة هي الحل ... موش المشكل #ثورة_الصنبة -_- https://t.co/Bh6PMixF4M]]></document>
		<document><![CDATA[فرقة باكو الكرستال المختصة في النفخان الفوضوي وما تابع #إبداع_الحنوشة #وزارة_الكرستال #وزارة_الأبطال https://t.co/k6uWQNeDBm]]></document>
		<document><![CDATA[Ça marche =D cc Firas Kefi #اعمل_اسم_جائزة_كيما_الاعراف https://t.co/dyRolI0TeD]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الأصنام والجاهلية إلى تسكسك #ولاتي_والعزة_لأهجن_من_هذه_لبلاد -_- https://t.co/HRhkCg5cjQ]]></document>
		<document><![CDATA[متحرش ويكتب وصحافي و مستشار في موزايك 
ملا جو -_- https://t.co/HUDLcOky5E]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الشهادة ليست شخصية, ولا تمثل حالة معزولة, بل هي جزء من الانتهاكات والمضايقات اليومية التي يعيشها الصحفيون.... https://t.co/DodwOhQRku]]></document>
		<document><![CDATA[ما عادش تبرتاجيوا حاجات هكة!! أمان!! موش باهي :p https://t.co/rhBuXOW3XK]]></document>
		<document><![CDATA[تسريب جديد تنشر نواة تفاصيله وبالوثائق حول نهب 700 مليون دينار من المال العمومي.

"خزائن الدولة فارغة؟ الإجابة... https://t.co/f1bepo95fD]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب يريد إسقاط النظام :) #مصر  #أم_الدنيا  :) https://t.co/gzRIZMWvOK]]></document>
		<document><![CDATA[حجم ”الأموال القذرة“ الموجودة في تونس والمتأتية من نشاطات خفية وخارج مراقبة الدولة لا تقل كثيرا عن تلك الأموال... https://t.co/62VS4vDFA5]]></document>
		<document><![CDATA[إسمعوا كلامه ينعن تلله عليكم ما تحشموش -_- https://t.co/3guAZ3p4Zv]]></document>
		<document><![CDATA[وين وصلنا نحنا؟ آه مرزوق، إلى بعده توة 
#إلى_شاح_يلبس #إلى_بعده_يزين_سعده #بنما_تنادي #Panama_Papers... https://t.co/NdkjTsPlwG]]></document>
		<document><![CDATA[تسريب على موقع نواة: "رجال" قصر قرطاج فاحت ريحتهم...وثائق تكشف عن حجم التسهيلات العسكرية التي منحتها تونس للقوات... https://t.co/bhFA8fR3nv]]></document>
		<document><![CDATA[Azyz Amami « عندما يشير الحكيم إلى القمر، ينظر الغبي إلى إصبعه، و ينظر الغبي الآخر إلى القمر، بينما ينظر التلميذ... https://t.co/jrUGkzGaey]]></document>
		<document><![CDATA[هل من مختص في العلوم النفسية والإجتماعية؟ نحب نفهم علاقة فرحة التونسي بالموت. نحب نفهم قبل ما نموت. آمان!! بربي!!... https://t.co/gblCqMYfD9]]></document>
		<document><![CDATA[إلى قلبه ضعيف وحساس يمشي يشد داره ويسيب الصحافة لناسها. إعلام العار والخنار والريق البارد. برة إمشي شوف أندادك في... https://t.co/f25hSAyDXY]]></document>
		<document><![CDATA[التنسنيس رياضة وطنبية :p https://t.co/NaTnaASDG9]]></document>
		<document><![CDATA[كان إلى كتب الحكاية هذه متخرج وإلا مازال يقرى في معهد الصحافة فأنا نشجع ونشد على أيادي موظفي الإدارة باش يسكروا... https://t.co/80hEQjKj60]]></document>
		<document><![CDATA[شفتوهن، مهرجان خاص للإبداع النسائي, في تونس وخارجها. المهرجان باش يصير في تونس وكل النساء الفنانات مدعوات باش... https://t.co/V7y8DtlWBj]]></document>
		<document><![CDATA[ريتوه يا ثعالبيا? ربي صنبرنا على الثعالب إلى دايرين بينا. هاو الرجال وإلا لوح  
ربي يصنربنا على الثعالب إلى... https://t.co/aWKvR5HBVz]]></document>
		<document><![CDATA[النصاب القانوني لاهي في العروسات وأمور أخرى https://t.co/PRnAy5Gm1h]]></document>
		<document><![CDATA[حبوا بعضكم يعطيكم وهف !  صباح الخير :) https://t.co/9hkbjhubZU]]></document>
		<document><![CDATA[لا للتحرش يا أولاد الكلب https://t.co/TKwRX4055C]]></document>
		<document><![CDATA[كيما يرجع السّفاح و يمشي في زنازة إلّي بسكّينو تقتل، و كيف ما يرجع البوليس للمركز و يولّي بطل...
و إنّا للشّارع... https://t.co/hsiYj8uE8p]]></document>
		<document><![CDATA[#السجين_المجهول #سيب_ولد_الشعب #لا_للتعذيب https://t.co/GktgNWQjrg]]></document>
		<document><![CDATA[الإعلام الفاشل إلى يرسخ في عقلية الطلبة والمساسية ويشجع العباد على الصدقة الجارية قال شنوة نعملوا في الخير... https://t.co/yVED6jVbKk]]></document>
		<document><![CDATA[الآن من أمام مجلس النواب بباردو : جرحى الثورة يطالبون وليد البناني بالإصغاء إليهم ... أين أنت يا رئيس لجنة... https://t.co/RDSVaR8QuT]]></document>
		<document><![CDATA[صفاقس: منير عبدولي يصارع الموت بسبب حظر التجول https://t.co/Gil0Oeq1Ou]]></document>
		<document><![CDATA[إنّ المتمعّن في الآيات القرآنيّة عموما و كتب الموروث الإسلاميّ و التّفاسير يستنتج بسهولة أنّ الإسلام – كما هو... https://t.co/SQp2rYUx46]]></document>
		<document><![CDATA[رئيسنا كذاب وسفيه ... فين شاف دين والديه التطرف؟؟ واش خص سعدنا كان جاء عنا يسار متطرف!! تبهبير بالفارغ -_- https://t.co/ivfmiq1Rhn]]></document>
		<document><![CDATA[يسري العجيلي من القصرين: من شباب القصرين الذّين طال انتظارهم وأعيتهم الوعود الكاذبة.
امّا التوجّه الرسميّ فيراهن... https://t.co/AZLoa3aUKl]]></document>
		<document><![CDATA[“مدينتنا تتعرّض إلى الفرز الاجتماعي”، بهذه الكلمات يستقبل أهالي جبنيانة زُوّارهم العابرين، مُشِيرين إلى الإقصاء... https://t.co/OnapAjyHg5]]></document>
		<document><![CDATA[وهضاكهو كما تقول الصديقة Fatma Riahi https://t.co/Bp2Vd1bTUj]]></document>
		<document><![CDATA[" في أرشيفي ما يفحمكم . في أرشيفي و ارشيف زملائي مآس ربما لم تشاهدوها في زياراتكم الميدانية المنظمة مسبقا للمناطق... https://t.co/KdkLOHRQta]]></document>
		<document><![CDATA[عزيز عمامي: لم يكن هناك إحترام من قبل الطبقة السياسية الحالية التونسية لآراء الشباب. https://t.co/rlNIOiUx8S]]></document>
		<document><![CDATA[يا وائل شكون العبيط الأهبل هذا؟ ما تلموا بلاويكم علينا :p 
cc Wael Abbas https://t.co/M4zn9zlV3h]]></document>
		<document><![CDATA[الفساد منتشر في جميع الإدارات التونسية، و #القصرين هي الأكثر تهميشاً وفقراً
#العربي_اليوم https://t.co/WFnhrVTieG]]></document>
		<document><![CDATA[صورة اليوم في القصرين https://t.co/rGkexj17KJ]]></document>
		<document><![CDATA[تفاصيل التحركات الإحتجاجية وخارطة وطنية للإنتفاضة https://t.co/oZrLdYLyDU]]></document>
		<document><![CDATA[تفاصيل التحركات الإحتجاجية وخارطة وطنية للإنتفاضة https://t.co/eYzYm0vM1N]]></document>
		<document><![CDATA[وسلمولي على حظر التجول =D https://t.co/ZQYShisaTm]]></document>
		<document><![CDATA[القضاء كذاب والسراق روح -_- https://t.co/wvx0gM4jL6]]></document>
		<document><![CDATA[ما نسيناش 
الشهيد حاتم بالطاهر https://t.co/LzeIxK9CVO]]></document>
		<document><![CDATA[عائلات #السجين_المجهول https://t.co/BaLWAzDpQ8]]></document>
		<document><![CDATA[#السجين_المجهول https://t.co/Rjyyhbi5FN]]></document>
		<document><![CDATA[و قد قررت عائلات الموقوفين على خلفية القانون52 التظاهر أمام مجلس نواب الشعب يوم الإثنين 28 ديسمبر على الساعة... https://t.co/LTP3G39JoM]]></document>
		<document><![CDATA[ها بابا نوال وينك؟ طل عليا هالعشوية حتى شوية ... راهي الكبدة مشوية :p https://t.co/dEMfm1sbqN]]></document>
		<document><![CDATA[نوال مولود ورسول مبروك للجميع -_- https://t.co/Kc9qCTjXw1]]></document>
		<document><![CDATA[صلت نواة على تسريب لعدد هامّ من الشهادات التي أدلى بها مسؤولون سياسيون وأمنيون وإعلاميون في إطار التحقيقات التي... https://t.co/X8SDEfwkqX]]></document>
		<document><![CDATA[موش مجرم وموش إرهابي وما سبش البوليس وما إسموش عفراء وبالرغم من هذا فتقوه من بعضه. 
ومن بعد يقلك تشجعوا على... https://t.co/tAP5mQhWCs]]></document>
		<document><![CDATA[إرهابية إرهابية https://t.co/CZiCHQplLl]]></document>
		<document><![CDATA[عفراء ... مراء https://t.co/88XFTHbHC2]]></document>
	</documents>
</author>