<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[وهذه طاولة التقعميزة وتميتها ... Pallet table كلفت 30 دينار https://t.co/Qk0D7Uuhvf]]></document>
		<document><![CDATA[قد مر الواهمون قبلكم من هنا ولم تبقى الا اخبارهم ... فقد تعودنا بكم ان تكونو بيادق للبيع على ناصية طريق وسخة ...]]></document>
		<document><![CDATA[وهذا السيد عريش سعيد بوق من ابواق سبعطاش فبراير وطلع خانب 5مليون دولار ... والله لن يقوم حال البلاد الا بالقصاص ..قطع يد كل سارق]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الوضع لن تحله الا القوات المسلحة هذه الكلمات التي قلتها لرئيس اركان البحرية 2014 واجابني .. برا شد حوشك ..وكانت افضل نصيحة]]></document>
		<document><![CDATA[@AdelAliBinAli @fayez_malki المدينة]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman  اشكر كل صعلوك عاد لرشده]]></document>
		<document><![CDATA[هيا ننتقل إلى سيجنال https://t.co/m8vsI2X6m9]]></document>
		<document><![CDATA[سلطة الشعب]]></document>
		<document><![CDATA[سيشعر بأثار الحرب من سيدفع فاتورتها ... وطعمها سيكون مر مهما كانت النتجة التي ظفر بها ولو انتصر الطرف الذي يؤيده ..]]></document>
		<document><![CDATA[من كان يعتقد ان الحرب هي وسيلة لافناء الاخر فما هو الا قاتل مهووس مهما كان الثوب الذي يرتديه او المنطق الذي يتحدث به]]></document>
		<document><![CDATA[تندلع الحرب حين لا تجد الاطراف المختلفة وسيلة للتوافق وتنتهي حين يقتنع الجميع بأن الحوار هو الوسيلة الامثل لحل تلك الاختلافات]]></document>
		<document><![CDATA[باهي بدل اربعمية دولار والمواطن هكي هكي بيبيعهم .خلو  لكل فرد 1500 دينار والعملة الصعبة خلوها بالمصرف والسماح بصرف 50د للفرد يوميا بالبطاقة]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الباين انه قدرنا هذا خوي نعمان]]></document>
		<document><![CDATA[ليش كمسلمين ما يكونش عندنا جامعات ذات مستوي عالي شن الحاجة الصعبة... ليش كمسلمين ما يكونش عندنا صندوق مالي  لدعم التنمية مش للاعمال الخيرية]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman تبقى محكمة الحق ..نظامك الجماهيري الفاشل سيدي هو من اوصلنا لعصر الفوضى وابحث ستجد المسمى في كتاب الاحمق الاخضر]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam مش قلتوا مغمر يستهزي بالدين ...لعبتو بينا يا شحمة]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم قدامي في طريق البيفي فروخ في سيا ة متشي رصاصية بلا لوحات نزلو واحد منهم طاح منه مسدسه ..طبعا خونا لابس توته ..وشكلهم في 2011كانو قصر]]></document>
		<document><![CDATA[ليس مهم ما تفكر به ...المهم ما تفعله]]></document>
		<document><![CDATA[السنفاز ليبيا https://t.co/Gd7FzsY4og]]></document>
		<document><![CDATA[#ShadowBrokers عندك بت كوين وتبي تشري ثغرات وادوات اختراق اجهزة ويندوز هي الان معروضة للبيع على الناصية ..هذه فائدة حساب البت كوين باشا]]></document>
		<document><![CDATA[#خلاص https://t.co/SVQ3oRv3HU]]></document>
		<document><![CDATA[المتيس الي يتكلموا على الحرب في طرابلس وخايفين علينا وين كنتوا لما قال احدهم طرابلس ما شافتش حرب ..وحرقوها فوق رووسنا .اه نسيت سيادكم امروكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulsadhan حشه حشان ... لا رحمة لا شفقة]]></document>
		<document><![CDATA[لابد من وجود مسؤولين لما نعانيه وسرقة اموال هذا الوطن ليعلقو على اعواد المشانق هم ومن ناصرهم]]></document>
		<document><![CDATA[@RTarabic @MahmudShammam احسن]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman تلقح مليح يالاخ]]></document>
		<document><![CDATA[حتى آخر نفس ... الرفاهية بالتنمية والتنمية بالمعرفة https://t.co/CwlIQRUP2E]]></document>
		<document><![CDATA[كتائب السراج ..يبو يقتلونا]]></document>
		<document><![CDATA[مع الجيش الليبي فقط وهو ما يمثلني ..وطز في كوبلر وحكومة الفرقاطة وكل الفرماطة من الجيش]]></document>
		<document><![CDATA[الي يبي ينقهر يتفرج على الناشيونل جيوغرافيك ابوظبي ..برنامج مسيرة الاتحاد ..مش الشخاخ القذافي متاعكم متاع الاتحاد الافريقي والوهم]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman حبيبنا ..غير كان تفكنا من جو ثوار الناتو]]></document>
		<document><![CDATA[توا صدعتوا رووسنا بمعمر متاعكم ...تي ماهو الكلب هذا اول من كشف ستر مراة ليبية في الشارع ونحالها خمارها ... هاذم ترابية معمر يستحقو مصيره]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman نعمان تاخذ في حاجة والا الحساب مخترق..فوتها الدوة هذه]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman نعمان خوي انت واحد من الي هبعوا بينا فكنا عاد تو بعد ما دفتولنا المركب وخليتونا  نقيموا السلاح .تقول ثوار الناتو .كنت صاحبي]]></document>
		<document><![CDATA[الله غالب https://t.co/88T98t3qqV]]></document>
		<document><![CDATA[عشرات الانفس تحمل غضبا من اجل عرضا مسفوح ..لك الله ياطرابلس الذين اجتمعوا امام محل للحلويات كان اكبر من هذا العدد https://t.co/iM00qbXl83]]></document>
		<document><![CDATA[RT Arabic: روسيا تضع عقيدة جديدة لضمان أمن معلوماتها. https://t.co/4SsrJlXhCB]]></document>
		<document><![CDATA[@KoblerSRSG @nbenotman خلاص تو نكلموهم يضربو بالشوية والا ابعث كواتم صوت خاصة بالطيران ...باهي والي مش في محيطها يموتو عادي ..]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman بالله دامبي النعاس قدم تبريكات والا شادها مينفوااااا]]></document>
		<document><![CDATA[هاذم الامل القادم يولاد ....... من فروخ الشوارع ومن لاباسين القروايط والبدل العسكرية الوهمية الي باعو شرفهم للمليشي… https://t.co/I1rBFc6ZJU]]></document>
		<document><![CDATA[@Kemo_One @nbenotman تي المهظي ما معاه حد باشا]]></document>
		<document><![CDATA[@MBC8PM قديصاب به بريئ مثل اطفال الايدز بليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[بعد غدي ليبي ..ما ينفع الا هذا الشي ..التدخين مضر بالصحة وسبب رئيسي للعديد من الامراض https://t.co/qZBRihXgM6]]></document>
		<document><![CDATA[@Ma66r @fayez_malki @SalamaHamdan9 @abudhabitv @aldafrahtv سلام مني يا سبع الامارات ... السبع = الاسد @emarattv @ABZayed @ADPoliceHQ]]></document>
		<document><![CDATA[شن صار في سطل الباغلي ياسراج]]></document>
		<document><![CDATA[آمن الوطنية ...أجواء دافئة https://t.co/MTQFvRXCzU]]></document>
		<document><![CDATA[@libyaalahrartv مدعومة من قبل حدثاء النعمة وناهبي المال العام وكل من يغرف ومايوقفش طابور المصرف وحياتك]]></document>
		<document><![CDATA[مختبر الاختراقات بشركة آمن الوطنية
 
اختبار الاختراق عمل يحتاج لصبر ودقة... عمل يأتي بالممارسة والتعلم من المدارس ا… https://t.co/u68suxneLU]]></document>
		<document><![CDATA[مناشير دورة آمن استعدادا للتوزيع https://t.co/OFHkndyGUD]]></document>
		<document><![CDATA[في المكان الذي احب ابداء بتسويق مجهود عمل فريق كامل لمدة سنتين ...دورة آمن + https://t.co/YAggibE7nQ]]></document>
		<document><![CDATA[قاعة التدريب بشركة آمن الوطنية https://t.co/0M5cg1uMXf]]></document>
		<document><![CDATA[كتاب المتدرب لبرنامج التوعية في مجال امن المعلومات آمن+ https://t.co/ANc3gcaZAl]]></document>
		<document><![CDATA[عصيان بالسيف ليش تسكير الطريق]]></document>
		<document><![CDATA[الموجود في القاع لا يخشى السقوط.
هناك اوجه عديدة للتنكر خلف قناع اتفهها وضعه على الوجه .
الحق لا يحتاج لصراخ فكلمته المتزنة اكثر ايلام.]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam لايشترط ان يلبس شيخ العازة عمامة]]></document>
		<document><![CDATA[حسب التاريخ تم تنحية الاسرة القرمانلية عبر انقلاب دعمه الغرب ..اذا الاسرة القرمانلية هم الاحق بحكم ليبيا ونطالب بالعودة لدستور ١٨٠٠]]></document>
		<document><![CDATA[الجماعة طلعو جماعة مولدات .مقيدش يرد على اتهامه بمقتل الشيخ. يعني الله المستعان ان كان هولاء من سيطرو على الدولة 
تقول عركة فروخ شكلها بتولي]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam عييت وانا انفهم فيهم عقلية القطيع تنطق]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulaziztarefe @FaisalAbuthnain عجزنا عن الجهاد واصبحنا نجيد الولولة يالها من مهزلة 
فرحا بنصر ا لم نعمل له غير العويل كالفتاة القاصرة]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الطبرنا ... الخمارة]]></document>
		<document><![CDATA[@ar_newton شريته ب 300 والله]]></document>
		<document><![CDATA[يعني الي خذي اعتماد بثلاثة عشر مليون دينار وصرفها عشرة مليون دولار وجابها بضاعة لما بيردها هكي في الحقيقة رد خمس مليون بس  .واحنا اتبعبصنا]]></document>
		<document><![CDATA[مشيت بنعاين ولدي ..طلعتلي الممرضة وقالتي بالحرف "خوي الدكتورة مبلوطة على الكرسي ترعش راكبلها السكر متقدرش تعاين" منطق ثقافة]]></document>
		<document><![CDATA[اعتقد ان وقت دفع الثمن قد اقترب ...نهاية التمدد الانفجار]]></document>
		<document><![CDATA[رخيصة هلبا ومهبول من يديرها رأسمال]]></document>
		<document><![CDATA[اتصلو بالدكتور خالد الغثبر كان رئيس مركز التميز لامن المعلومات بالسعودية تابع لجامعة الملك عبدالعزيز كما اذكر #الابتزاز_تجاره_التهديد]]></document>
		<document><![CDATA[عندكم في السعودية مركز التميز يجب ان يهتم بالتوعية في أمن المعلومات بالخصوص .. لو تتصلون بالدكتور خالد الغثبر يفيدكم #الابتزاز_تجاره_التهديد]]></document>
		<document><![CDATA[لما جندي يقول للناس في مفرق اربع شوارع الراجل يقول انا درت الكلاكس ...معناها ان هذا الشخص ما يعرفش شن هي العسكرية وشنو معنى الانضباط .. عيب]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam حرب القرد]]></document>
		<document><![CDATA[عند الانتصار يصمت القادة والشجعان خجلا من تضحيات رفاقهم ... ليصيح الجبناء والمترددين طلبا للغنيمة 

صلاح الشتيوي 2016]]></document>
		<document><![CDATA[الكلمات التي تشعرك بالاهانة يحب الا تكسرك ..بل يحب ان تدفعك للبحث عن موقع جديد ..حيث ان الاحترام لا يطلب بل يحب ان… https://t.co/mqFzh2V5Bz]]></document>
		<document><![CDATA[شنو فيه شباب 23 بقوة]]></document>
		<document><![CDATA[الفاشل من ينتظر المستقبل 
الناجح من يذهب اليه.]]></document>
		<document><![CDATA[قبل اسبوع كنت بنشري شاحن للماك ..الشركة قالولي ب 275 اليوم بعد ما حصلتهم مشيت بنشريه .قالولي لا هذاك اخر طرف نباع البضاعةالجديدة ب 500 دينار]]></document>
		<document><![CDATA[@AdelAliBinAli @mustafa_agha القارعة]]></document>
		<document><![CDATA[@MBC8PM احترامي للرجال الذين يبنون ولا يهدمون حوار راقي واناس محترمة ادام الله امن وامان هذه البلاد واهلها]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة عكاظ: الشورى يحصل على شهادة الآيزو في أمن المعلومات. https://t.co/B2OPLvjSSV]]></document>
		<document><![CDATA[السعودية تعاني موجة انخفاض اسعار شديدة تصل مواد البناء هذه الايام بعد الاغذية وغيرها من المواد ...]]></document>
		<document><![CDATA[#امي_اللي_تربيني  بارك الله فيكم والله قلبي انفطر لعلها عبرة تزرع المحنة في قلوبنا الجافة]]></document>
		<document><![CDATA[زمان يقولو ..لابد من يوم معلوم تترد فيه المظالم ابيض على كل مظلوم واسود على كل ظالم .]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam بالله لم نموت ابعث تعزية]]></document>
		<document><![CDATA[مسابقة لالعاب الفيديو الرابح فيها يكسب 3مليون دولار ... تلقى ولدك يلعب اوقف شجعه .. ايه ياما كلينا من ضرب ايام الاتاري ...]]></document>
		<document><![CDATA[سعر صرف الدينار الليبي مقابل الجنيه المصري هو دينار ليبي = 11 دينار مصري . سعر كيلو السكر في مصر 6 دينار للكيلو تمام  يعني خمسين قرش ليبية]]></document>
		<document><![CDATA[تبدء مع هدف صغير وفكرة صغيرة ..فترة وتقول مضيعة للوقت ... يوم الجمعة تطلع في دماغك وتعاود الكرة ... يتضحلك ان مسؤلي… https://t.co/2JPHaQ6PM8]]></document>
		<document><![CDATA[امريكا قالت كلمتها .. شوف حال بلادك يا باشا وكون راجل وقول كلمتك]]></document>
		<document><![CDATA[صايرلنا زي السلطان سليمان في الجزء الاخير من حريم السلطان. ماتوا التريس الي كانو معاها وقعد يتعافر مع الفروخ والاناثي .. موته خير من عيشته]]></document>
		<document><![CDATA[@shbabt2014 عميد قبيلة داحس ..اه ياقلبي وخلاص]]></document>
		<document><![CDATA[فيه ناس زي لامبة البنزينا ما تشبحهمش الا لما يبو ياخذو ... وفيه ناس زي لامبة الثلاجة ديما ينورو طريقك لما تحتاج .]]></document>
		<document><![CDATA[الليبيين صايرلهم زي اخر سبسيين في الباكو ما تعرفش امتى تلاقاهم جنب بعض ومتعرفش امتى تلاقاهم كل واحد في تركينة ... حكمهم في الي شاد الباكو]]></document>
		<document><![CDATA[لم يعد يطيب لي نوم بعد ان اضحت كل احلامي كوابيس]]></document>
		<document><![CDATA[الشيخ هاشم في صفحته الشخصية ينشر في تاريخ ليبيا ..الجماعة ركبها الرعاش ويقولوله فتنة ... تي الراجل ينشر في تاريخ موثق ..مش تأليف من عنده]]></document>
		<document><![CDATA[هارب من حفتر ويسب فيه وجاي يبي يأجر شقة ب500 في الشهر ويبي العقد 650 وعطوني الفرق ... اقسم بالله واضح جدا... المشكلة انه مأجر واموره طيبة]]></document>
		<document><![CDATA[تو احنا الي رقصنا للثورة ندفعوا الثمن مش مهم والله الي درتها بيدك حلها بسنونك ...باهي شن دخل مؤيدي القذافي يدفعو معنا الثمن ..]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman هذا الضريبة التي يدفعها من اراد الوقوف في منطقة المكاشفة وقول الحق حتى ضد من هم في صفه احيانا]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman  ولان امراء الحرب لم يثقوا في المتنورين واتهموهم بالهرطقة ..تقرب اليهم سقط المتاع واصبحو الحلقة الاقوى والاشرس من التبع]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman ادارة الامور بعد 2011 كانت سيئة حيث اصر المتضرر على افساد الارض وتسليمها محروقة للمنتصر  واصر المنتصر على تنفيذ المحرقة ضد خصومه]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الزخم ..استاذ الزخم نعم كنا ادة دون ان ندري ولكنه الزخم كنا في انتظار تلك اللحظة منذ زمن بعيد المشكلة مش ٢٠١١ المشكلة بعده]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من يكفر باسم الدين ..ولكن الاخطر من يكفر بأسم العلمانية .. الاول اخطاء التفسير والثاني انكر التنزيل]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الامم المتحدة تدفع نحو الانفصال ...ربي يحفظك ياخوي نعمان دير بالك على روحك انحسك كثرت عليهم وهاذم خونة]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan @muradzbarakat ممكن تشرحلي الطريقة يا عبد الاخوان]]></document>
	</documents>
</author>