<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الحجاز ثبتنا الله واياكم على دين التوحيد وجنب الحجاز وسائر بلاد المسلمين شر اهل البدع  والكفر والضلال#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[اهل الحجاز اقبلوا على تعلم دين التوحيد والذب عنه ومقارعه اهل البدع والألحاد ودعاه العري والإنحلال فانتم اهل ال#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[الحجاز خرج منها افضل خلق الله وافصل البشر وهي اطهر بقاع الله فلا يدنسها المتصوفة والشيعة واللبراليين فكونوا ..#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[لا للصوفية والتشيع ولا للبرالية والحزبية ولكن نعم لعقيدة التوحيد ومعتقدات الدين الاسلامي الصحيحة#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[ان لم تحملوا هم دينكم سيأتي الله بغيركم ونكون نحن في مزبلة التاريخ ودين الله باقي واهل البدع والكفر في خسران..#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[اتتبهوا يا اهل الحجاز فكما بدأ الدين من الحجاز ييعود من الحجاز ولن يفارق الحجاز فلا مكان للصوفية والشيعة#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[النويا الخبيثة للغير هي من تفتك بالامة#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[بعض المتصوفة لهم تاريخ مشرف حيث انهم قدموا للأمة خدمات جليلة امثال عمر المختار وغيره ولكن النويا الخبيقة للغير#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[تغيير في منهج اﻻمة وابدال عقيدة التوحيد الصافية بالشركيات والخرافات وجعل جانب الجهاد ميت وتدمير اخلاق المجتمع#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[كثير من الاتباع والناس البسطاء يرون ان الصوفية هم طيبون ولا يرون اثرهم المدمر على المجتمع المسلم من تغيير في..#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[الحركات الهدامة والباطنية التي تغلغلت في الدولة العثمانية هي اغلبها عن طريق المتصوفة وهي جسر عبور لتدمير الأمة#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[اتباع ابن عبدالوهاب وابن تيمية ولهم جانب من الود عند الغرب والشرق وما حدث في الشيشان من ابن الجفري حبيب اليهود#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[اصبحت اقرب في هدم ثوابت الأمة وذلك هي تعمل على تخذيل الأمة  وعدائهم عقائدي صرف مع السلفيين وخصوصا اتباع ابن #الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[الصوفية هي احدى الروافد للباطنيين والحركات الهدامة على مر تاريخ الأمة وتطوروا مع مرور الزمن واصبحت اقرب للغرب#الصوفيه_تنشر_بدعها_في_الحجاز]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 ليست الشام ولكن الشام تهيئ لأكبر من سوريا وأكبر من الجزيرة الشام تهيئ لأي إعادة أمجاد أمة غائبه والغوطة معركة آخر الزمان فيها....]]></document>
		<document><![CDATA[@DrAlnefisi هذة الحالة من الفكر طبيعة في النفس البشرية وهي سلبية والإسلام عالجها علاج جذري ولكن اليهود هم من يذكون نار ها بين الأمم]]></document>
		<document><![CDATA[@ala7adeth آه اه من جهل شباب الأمة من لنا أن ننتصر ونحن لا نعرف حتى أسماء رموز أمتنا الأوائل]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammadalamry1 والتاريخ والحاضر والمستقبل شهداء وسيشهدون على ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@malrubaa يا استاذ محمد هولاء صماميد تصدق أن واحد من اتباع عفاش قال لي أن معهم طيارة بدون طيار تضرب في السعودية وتخرج بدون أي ضرر ..مبرذعين.]]></document>
		<document><![CDATA[ساعدوني في حل اللغز!
 لعبة #كلمات_متقاطعة https://t.co/EsFzbyKq7I]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab الجماعتين يحملين نفس العقلية وأن اختلفت المسميات ولزاما ان يواجهان فكريا وعقائديا وسياسيا وأعلاميا فهما أدوات الخارج...]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab لا أوافقك الرأي فأمريكا دولة الحركات السرية وسياستها وفقا له عاصفة الحزم ودرع الفرات لخبطت أوراق هذة الحركات فتغيرت السياسة..]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab لا بد أن يستفيد المجتمع اليمني من هذا النصر والتأييد فالسبات يجعل منا لقمة سائغة لمشروع تفتيت الشرق الأوسط]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab الحركة هي الوجة البدائي للحركات الباطنية المتغلغلة في اوساطنا والنشطه بصمت خفي فعند فشل الخطة أ تظهر ب وهكذا إيران وداعميها..]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab تصل متأخرا خير من أن لا تصل خير من أن يكون أداة تمتع ثم التحطيم ومزبلة التاريخ بدل أن يصنع تاريخ]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab الفكر الخارجي والأفكار اللبرالية في نظري سواء وان اختلفت المسميات كلها تؤدي إلى تبريد العقل البشرية واستغلالة والغرب داعم لهم]]></document>
		<document><![CDATA[@najeebghallab وإظهار قوتك أمام الغرب  الراديكالي وأن ابدا أنه ديمقراطي تجعلة ينصاع ويقدم تنازلات لك ويحترمك وهو ضاغط على الزنا لذا اليقضة.]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 هم يعون ذلك وحيلتهم ضعيفة]]></document>
		<document><![CDATA[@malrubaa هنا تغيرت الموازين فعاصفة الحزم أوقفت مشاريعهم وهم يسعون لإفشال العاصفة ودرع الفرات فهل نحن قدر مسؤلية مواجهة الغرب والشرق .......]]></document>
		<document><![CDATA[@moohamaaadd لا يكفينا قتالها بالسلاح بل الفكر بالفكر والعقائد بالعقائد فهم عون للكفار على أمة التوحيد وهم لا يشعرون]]></document>
		<document><![CDATA[@mashhadyemeni عمليتهم هي لأحياء نشاط القاعدة المتهالك وزعماء القاعدة الموالين لإيران هم والحوثيين في خندق واحد]]></document>
		<document><![CDATA[@ShamLegion متى ستعون يا أهل الشام أن عدوكم واحد داعش والشيعة قاطبة والنصارى وأصحاب الفكر الخارجي وغايتهم هي غاية عمدتهم اليهود والماسون]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammadalamry1 لا للحزبية فهي منتنة وهي ملاذ الأعداء في تفريق أمه الإسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@MustafaSejari لا مكان للفكر الخارجي السبئي فالمسميات كثر والفكر يتوطن في العقول، عندها أن يجد أعدائنا سوا مواجهتنا مباشرة وفي العلن...]]></document>
		<document><![CDATA[@yepress بل بغرورهم وتبجحهم تلقوا درس لن ينسوه وسينالهم أشد منه، أما القاعدة والدواعش فعملاء الغرب والرافضة هم من يسوسوهم والأفراد مساكين. .]]></document>
		<document><![CDATA[@DrAlnefisi كل في مجاله ولكن يجب التحفيز في المجالات الهامة والعصرية]]></document>
		<document><![CDATA[@malrubaa ما يعرف يكتب ضاحي خرفان وهذا بوق علماني لا تنشغلوا به أمثاله كثر في أوطاننا أمثال إبراهيم تيسا وإسلام البحيري المعتوه]]></document>
		<document><![CDATA[@88xx88001 @malrubaa نفسيا وعقليا]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 ما قامة دولة لليهود إلا ورائها الرافضة فمهمتهم هي إقامة دولة المسيح الدجال ونحن نمحص وننقى لأمور أكبر وأجل]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 لو تتمعن في تاريخ الشيعة فهم وقود لأيقاد شعلة أهل السنة عودتهم لقيادة الأمة وجعلها تصحوا من كبوتها فهم لا تقوم لهم دولة بل لليهود]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 ولن نفلح إلا بما فلح به اولنا فالإسلام دين عظيم لو انتهجناه وفق ما جاء به النبي لكنا نحن اليوم من نحكم أمريكا لكنها مشيئة الله]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 كل من هو ليس على عقيدة التوحيد ولا ينهج نهجها وينهج نهج الغرب او الشرق فهو ليس من أتباعها وإن نطق بلسانهم وتسمى بأسمائهم لا تحزن.]]></document>
		<document><![CDATA[@qamod111 @sunaayemen لابد أن تصفى عقيدة التوحيد لدينا حتى تكون وفق مراد الله عندها لن تهتز شعرة منا لجيوش الأعداء ولا لخيانة الخونة...]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahd_Alshelaimi الواجب احتضان اليمن فهو الحضن الدافئ للخليج ورجاله صمام أمان لأمن الخليج وهم يثبتون إذا تخاذل الآخرون والواقع شاهد على ذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammadalamry1 جاءت لأنقاذ حليفهم الأستراتيجي الحوثي "شيعي الفكر والعقيدة ولا ندعم الفكر الخارجي ولكن لهم أهداف وستفشل بإذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله 
الحمد لله 
لا إله إلا الله 
الله أكبر 
لا حول ولا قوة إلا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@DrAlnefisi ليس موقف جاد وخطط عشواء ومؤقته فالعالم يتغير ﻷجل مصلحة اليهود والواجب هو أن نكون وحدة واحدة وإلا ستلتهمنا نار اليهود وجندهم....]]></document>
		<document><![CDATA[@eldorar1 الفكر الخارجي والماديين والمصلحيين النفعيين يقفون عائق أمام مشروع اﻻمة وهم بذلك يقدمون خدمة للأمة أثرها بعد حين...]]></document>
		<document><![CDATA[لا بد من تصفية وتربية وتنقية المجتمع المسلم والعواصف التي تعصف به فقط لتنقيته من الشوائب لكي يكون مجتمع مثالي كما كان الرعيل الأول]]></document>
		<document><![CDATA[الرسالة التي أمرنا بها رسالة خالدة وإن ظهر في أتباعها ترنح وتسلط اﻷعداء فهي مهيمنة، فقط يراد من أتباعها تطبيقها كما طبقها الرعيل الأول...]]></document>
		<document><![CDATA[عاصفة الحزم وردع الفرات وإن اختلفت المقاصد فقد اوقفين مشروع اليهود برهة من الزمن، مع أن مشروعهم لم يتوقف ولكن يجب علينا الحذر فهي معركة وجود]]></document>
		<document><![CDATA[ما يحدث من تفكك في النظام العالمي سينتج عنه تكتلات أخرى هدفها إزاحة اﻹسلام وإن بدت هذى النكبات أنها مختلفة فمحركها هو واحد اليهود والماسون..]]></document>
		<document><![CDATA[يجب علينا أن ركز على بناء قواعد شعبية متينة ركيزتها الأساسية هي حمل راية التوحيد وفق ما سار عليه الرعيل اﻻول عندها تتهاوى الحضارة المادية..]]></document>
		<document><![CDATA[@DrAlnefisi لابد من صحوة شعبية في الأوطان السنية وفقا للعقيدة التوحيد وبذر بذرة الدفاع عن أمجاد الأمة وحمل رسالتها الخالدة فأعدائها  كثر...]]></document>
		<document><![CDATA[@eldorar1 انتبهوا من تغلغل الحركات الباطنية والحركات السرية الماسونية فهذه هي أيامها وغايتها خدمة اليهود ومسيحهم الدجال اهل صوت الدين لله..]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[@alihha3 @FreeArmy_News اتقوا الله وعودوا إلى رشدكم فأنتم وأفكاركم المنحرفة الخارجية ويبقى اﻹسلام الحنيف وأهله وستبقى الشام درع اﻷمة.....]]></document>
		<document><![CDATA[@Damajalsunna هذا المدعو غزوان ورائه أناس تابعين لأجندة دول وجماعات ويروا ان السلفيين إذا تمكنوا سيفشل مخططهم كما فشل في الجنوب]]></document>
		<document><![CDATA[@Damajalsunna هؤلاء همهم هو مصالح من يتبعون اقصد المخلافي وجماعته والسلفيين معروف عنهم أنهم هم أول من تصدى للمشروع الصفوي وأول من ضحى]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 او بدون وعي كما تفعلة الآن فتح الشام ضد الفصائل وهي في ذلك تخدم مشروع العمدة إسرائيل وشيوخ الغفر أمريكا وروسيا وبريطانيا والصين..]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 عدو الخارج يعتمد على حليفة عدو الداخل وسقوط حليفة تتكشف اوراقة ويتصدع بنيانه وحليفه قد يكون ذو وعي كالرافضة بتحالفه والعلمانيين.]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 لا بد من تصفية وتربية فصائل المجاهدين في الشام على منهج السلف عندها لا يهمهم من هو عدوهم عدو الداخل أولى بالدحر من عدو الخارج...]]></document>
		<document><![CDATA[@abazeid89 @FreeArmy_News لا نظلم الجنود فنية الجولاني هي الإفساد في الأرض وتمكين الروافض والنصارى واليهود من دماء المسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[@alihha3 @FreeArmy_News كلام جميل الغلو هو فكر ومعتقد ويحارب أين ما حل وارتحل ولو كان أقرب الأقربين فقد قاتل أبى بكر ولده عبدالرحمن  في بدر]]></document>
		<document><![CDATA[@azzam_ansari @FreeArmy_News من يحمل الفكر الخارجي ليس سنيا ولا يحمل هم الأمة وإن أظهر ذلك فعلى قدر النويا تاتي العطايا لله حكمة في ذلك..]]></document>
		<document><![CDATA[@tiymo1 @FreeArmy_News لدية تقية  قد يكون رافضي المنهج والله المستعان وكم من خونه سيظهرون و نهايتهم في ظهورهم]]></document>
		<document><![CDATA[@FreeArmy_News فكرة الخارجي الغالي يعميه هو ومن ينهج فكر الغلو لذا عليكم يا أهل الشام ان تتيقنوا ان الخوارج هم أحد أدوات اليهود والماسون]]></document>
		<document><![CDATA[@nkebamen20001 العودة إلى رشدهم بكافة الوسائل المتاحة والتروي في إصدار الأحكام فجند فتح الشام مغرر بهم والعقلاء منهم يستنكرون ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@waelwanne يجب عليكم التريث فهؤلاء أغلبهم جهله ولا يعلمون ما قادتهم يكونون امثال الجولاني فبعض قادة فتح الشام مخلصين للقضيه منهم المحيسني. .]]></document>
		<document><![CDATA[@almarieibrahim تعلمت في الغرب ولكن عقيدتك عقيدة الموحدين نحسبك كذلك والله حسيبك أفتخر بامثالك فأنت ذو همه عالية وفقنا الله وإياك]]></document>
		<document><![CDATA[@eldorar1 هؤلاء هداهم الله أداه هدم وهم لا يشعرون ولن تقف الأمة على قدميها إلا بعد أن تنفى من أفكار الخوارج والمتواطئين وبذلك تدحر عدوها]]></document>
		<document><![CDATA[@eldorar1 هناك عقلاء في فتح الشام امثال المحيسني وأتباع الفكر الخارجي في فتح الشام يردوا ان يدمروا اي اتفاق بعد ما حصل في أدلب ..]]></document>
		<document><![CDATA[@AR2011B اصبروا فأغلبهم مغرر بهم ولله في هذا حكمة وتمهيد لما سياتي لتعرفوا عدوا الداخل فهو اشد يلاء من عدو الخارج والخوارج بلائهم اشد]]></document>
		<document><![CDATA[@azzam_ansari هؤلاء عكس التيار وفيهم قيادات من داعش والقاعدة تعمل في الخفاء الا يكفيهم ما نزفته حلب الشهباء وما صار لأهلها لابد من غربلة]]></document>
		<document><![CDATA[@azzam_ansari توحدوا فالمخلصين القلائل المتوكلين على ربهم المؤمنين بقضية أمتهم منصورون والتمكين لأهل التوحيد المتبعيم لسنة سبد ولد آدم]]></document>
		<document><![CDATA[@taledasham لتعلم فتح الشام وغيرها من التيارات ان الإسلام ليس مقيد بفكرهم وسينتصر بالموحدين المخلصين لربهم فهم يفنون أنفسهم فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee هل الباطنية من المسلمين يا شيخ عائض يكفيك ما رد عليك المعمم الرافضي ولكنك لا تتعض]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 داعش ربيبة اليهود والماسون وكذلك الروافض والحركات الباطنية ومهمتهم هي التمهيد لإسرائيل الكبرى والوقوف ضد الأمة ومشروعها]]></document>
		<document><![CDATA[@FuadAlrifaei قال شيخ الإسلام  بن تيمية رحمه الله ما قامت دولة لليهود إلا ورائها الرافضة تأمل كلامه وأنظر إلى واقع الأمة وعد إلى تاريخها]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 لو صدقوا الله وعزموا واخلصوا النية لنصرهم الله ولكن الخلاف وفساد النويا جعل  شوكة العدو قاهرة فالبدار بالتوبة والأخلاص]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 لا بد من دحض شبه الروافض والشيعة بكل فرقها والدوعش وزبانيتهم من الخوارج بعقيدة التوحيد وإضهار الحق للناس فالباطل ضعيف وان بان قوي]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 الروافض والباطنيين لا يقبلوا بأن يكون السني مجرد أداه لهم بل وظيفتهم هي إغناء هذا السني ومحوه وهذا ما لم بحلقة أسلافهم وهم أيضا]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammadalamry1 ليس غريب من بشر تدنى الفكر العقائدي عنده او الفكر الإجتماعي فالكتاب لا يملك ما يملكه البشر]]></document>
		<document><![CDATA[@lawyerdweem @ala7adeth دشتي وأتباع فكرة واليبراليين يرموننا بدائهم وينسلون وهم لا يضروننا، فقط يعرقلوا حركة الأمة والأمة ستفيق ويكونون هباء]]></document>
		<document><![CDATA[@BahaHkeme هم ابنه فكر الخوارج في هذا العصر ونشأته أتت لإحياء  الأسلام؟ وهم مدعومزن من الماسونية وأغلبهم لا يعلم ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@AlHadath @YouTube كفاكم ضحك على أنفسكم يا لبراليي العرب فأنتم تغالطو أنفسكم]]></document>
		<document><![CDATA[العالم بأسرة يحاك له من فئة قليلة قد ذكرهم ربنا بأنهم سيعلوا مرتين وهذا علوهم الثاني ونهايته على يد المسلمين الموحدين فدين الإسلام ظاهر وعال]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee لا بد من معاملة داعس والرافضة معاملة واحدة وهى رد عهد بالفكر والسيف فهم عون الأعداء على الأمة لا نخدر المسلمين كالأخوان]]></document>
		<document><![CDATA[@Ammar_alhasan لابد من القضاء على فكر الدواعش لأنهم يد الغرب والشرق والرافضة وهم عون لهم علينا وهذا جليا في سوريا والعراق والفكر بالفكر ايضا]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 واجب علينا كلنا حمل هم هذه الأمة فرب رجل واحد ورجال قلائل وعتاد قليل يزلزلوا الأعداء وتاريخنا مليء بان قال ألي أرسلان وصلاح الدين]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 اعلموا أنكم في بلاد الشام يجب أن تحملوا هم أهل اليمن وهل اليمن يحملوا هم أهل الشام وهكذا فنحن نواجه اعداء الخارج ومنافقي الداخل]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 الفكر الخارجي ليس داعس تحميلة أو القاعدة فقط ولكن كل من قاعدة التوحيد ليست متينة لدية تم مرة هذه الأفكار المنحرفة وهي ضد الأمة]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 الدواعش هم الروافض فكرا ومنهجا وكلهم خوارج ولن يبقى والواجب أن يعاملوا بنفس المعيار والميزان]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee حذروا ياشيخ من فكر الخوارج فهو وباء ولا يجب علينا أن مخدر الأمة كما يفعل الأخوان المسلمون]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صلي وسلم على رسول الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ansaransar20 مشكلة الفكر لديهم ويرون الواقع وفقا لفكرهم  ولا يرون أن هناك أمور يجب أن  يتماشوا معها لأن الأمة في حالة عصيبة الله يهديهم]]></document>
		<document><![CDATA[@DrAlnefisi أليس هم من طينة المغول أليس هم أشد عداوة هم واليهود ماذا ننتظر منهم أن يقبلوا جباهنا أليس الصين احتلت تركستان الشرقية]]></document>
		<document><![CDATA[@saalh1995 داعش هم روافد ورجال مخابرات  ورجال حركات باطنية ويخدمون اليهود والماسون وهم ربيبتهم]]></document>
	</documents>
</author>