<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[براعم التكنولوجيا الزراعية تتفتّح في الأوساط الريادية في لبنان https://t.co/mhwy9f1rp4]]></document>
		<document><![CDATA[ما بشبع منه ابدا https://t.co/ZfmuZnYopg]]></document>
		<document><![CDATA[بالصدفة اليوم بكتشف انه يتم ذكر قصتي الخاصة بتاسيس مشروعي (انا صدقا ما قرأت كامل النص،بس صديقة… https://t.co/6O4mdFKkCp]]></document>
		<document><![CDATA[استعينوا على قضاء حوائجكم بالكتمان، الله يرزقنا و يرزق منا و يجري خيره على ايدينا و يختصنا في… https://t.co/pf9wOzfS9O]]></document>
		<document><![CDATA[انا ميار انتو كتير و انتو اتشا اتشا اتشا :) https://t.co/EPwGdQJni8]]></document>
		<document><![CDATA[انا شخصيا ان شاء الله رايح https://t.co/WmXFcDp2tD]]></document>
		<document><![CDATA[التعاطف او انك تشعر بالآخرين و تتفهم مشاعرهم وحده من اهم صفات ريادي الاعمال، اليوم أغلبنا بحب يشعر دور الضحية في... https://t.co/BfE5Zuag4o]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي هدانا لهذا و ما كنا لنهتدي لولا ان هدانا الله !! الله يرزقنا و يرزق منا و يجري الخير على ايدينا و... https://t.co/QIWgie78sM]]></document>
		<document><![CDATA[وحدة من نعم الله سبحانه عليك انه يبعتلك ناس و اخوان و اصحاب في الحياة الي يدخلوا السعادة و الفرح… https://t.co/eePBpo2SaQ]]></document>
		<document><![CDATA[موظفون لكن سعداء - تعرف من أي فئة أنت من الموظفين؟ https://t.co/dERPEYQFTk]]></document>
		<document><![CDATA[موظفون لكن سعداء - تعرف من أي فئة أنت من الموظفين؟ https://t.co/tosc72Vnmj]]></document>
		<document><![CDATA[HOW TO PACK YOUR BAG LIKE A BOSS | أحسن طريقة لترتيب شنطة السفر يا معلم https://t.co/uqEZ3tFd49]]></document>
		<document><![CDATA[في أكثر من ٢٠٠٠ برنامج تعليمي لريادة الاعمال سواء في المدارس و الجامعات في أمريكا و في كمان مشاريع للتوسع، نسبة... https://t.co/pge8DslETi]]></document>
		<document><![CDATA[هل تستثمر وقتك بشكل جيد؟

بيل جيتس: أفضل شيء تعلمته من "وارن بافيت" لم يكن حول كيفية استثمار أمواله، ولكن حول... https://t.co/YFdvqUdKeK]]></document>
		<document><![CDATA[لحق حالك بكرة الدورة https://t.co/VDo2AVzmCn]]></document>
		<document><![CDATA[الف مبارك حبيبي!! https://t.co/DkqVLvnWwe]]></document>
		<document><![CDATA[بعجبني بعجبني السيد فحماوي https://t.co/x56gwpepFp]]></document>
		<document><![CDATA[#حق_العودة https://t.co/21VrFng5GW]]></document>
		<document><![CDATA[كواليس الحلقة ٢٧ من #طموحي_لايف https://t.co/HjqHXDsv2E]]></document>
		<document><![CDATA[احضروا الصديقة العظيمة الجميلة نور المصري https://t.co/ryGl2mPaCa]]></document>
		<document><![CDATA[من اجمل الحلقات الي استمتعت فيها !!

الحلقة السابعة من حلقات تطور الطفل : أعراض #التوحد الأساسية
#حب_الأردن... https://t.co/5xkVeHDmF7]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمك #حمزة_اسكندر https://t.co/gSLUQ1nqf9]]></document>
		<document><![CDATA[الله يزيدكم كلكم سعادة و خير و إنجاز و فرح و حب و اضلكم دائما مشغولين في الخير و للخير و مع اهل… https://t.co/hUDPqb9DKQ]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الرجال محترم و أديب و موهوب و خلوق و بحب يتعلم و يعمل اشياء جديده !!! الله يرزقك و يرزق منك… https://t.co/diNkaeurF5]]></document>
		<document><![CDATA[الف الف مبارك حبيبي العظيم الجميل السريالي Ayham Otoom !! تعبك و جهدك وصلك لهون https://t.co/nqM1T44vYW]]></document>
		<document><![CDATA[@Shusmo اسمع انت اليوم بتجنن !! يعني مش معقول شو بتجنن]]></document>
		<document><![CDATA[ما بعرف إجاني شعور كتير حلو لما شفت هذا المنظر !! هيك الكل جاي و على الوقت عشان يتعلم و يتعرف… https://t.co/ac2uFenvU4]]></document>
		<document><![CDATA[@BasharHawamdeh @hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh تماما انا معك بشار !! شكرا جدا]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh الله يصلح حالنا و نحب بلدنا من قلبنا و نخاف على مصلحتها!لو اشتغلنا مع بعض بدل ما نكره بعض بنعمرها صح]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh و زي ما انت رافضة الاهانه و علما انه غير صحيح ألي بتحكي، إساءة الأخلاق للناس مرفوضة،يمكن ما عندك معلومة!]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh بتمنالك حياة كلها سعادة و خير و مليئة بالكرامة و الأخلاق دائما :)]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh عفوا هي حكومتنا مش حكومته!هي حكومتنا انا وياكي و ياه، و حكومة اختي و امي و أبوي و عمي و جاري!]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh ياريت حكالنا،الأشخاص المدعومين هم الي حكولي!! اسمعي الواضح انت عندك حب لذاتك و لكل شخص حواليكي مو عادي]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh كل الشكر لحضرتك و لأخلاق حضرتك :) و أشكرك على عمق تفكيرك كمان]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh لانه العيب بخجل من طريقة حضرتك في إيصال المعلومة او حتى طرح المعلومة]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh لانه واضح تماما انه حضرتك ما عندك اي أدنى فكرة عن الموضوع! وبالنسبة لموضوع العيب بتمنى ما نحكي فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh بحب أوضح لحضرتك!الشخص الوحيد الي كتبتله في كل التوتير عن الموضوع هو انت لانه شعرت لازم حدا يوضحلك الصورة]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh اختي الفاضلة لو سمحتي! الرجل صادق جدا!اترجى حضرتك الاساءة غير مسموحة! و دليل احترامه انه ما حاسبك قانونيا]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh بس اخر معلومة،الي بتحكي انه مش فارقه معو!من ورا منصة زين للابداع في أكثر من ١٠٠شب مدعوم عشان يأسس مشروعه]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh يا اختي روحي على الحكومة احكي معها!الواضح انه حضرتك مش فاهمه حتى الموضوع أساسا]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh اترجاكي جدا يكون كلامك بطريقة لائقة و تعكس احترام الأشخاص  لانه انا شخصيا من الأشخاص الي دعمهم هذا الرجل!]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh شخصيا بعرف قصص بتشرف بدعم الناس و هو نفسه برفض انه الناس تعرف عنها،بعرف انه بدعم اشخاص يطلعوا يدرسوا برا]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh الي بتحكي عنه بطريقة ابدا غير لائقة!بدخلوا ناس عليه بطلبوا مدارس و جامعات لابنائهم،بدعمهم من نفقته الخاصة]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh بتمنى انت تتذكري الله لما تحطي راسك على مخده! حابب اخبرك لا ابو كريم بدي منه اشي ولا بده مني اشي للعلم]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh هذا الرجل يا اختي لما يكون بلف على معارض الشركة في الأحياء الشعبية بطلع من جيبته الشخصية في الأعياد و غيره]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh سيدتي،حابب اخبرك هذا الرجل الي عم تحكي عنه متكافل آيتام و ارامل و لا حدا بعرف هذا الحكي]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO @ahmadalhanandeh اختي بتعرفي شغله،يعني جدا غير لائق اُسلوبك!الرجل برد باحترام و اخلاق! تبادل الاحترام مطلوب! كلامه صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[مين فيكم ام؟!]]></document>
		<document><![CDATA[لكل شخص محترم و موضوعي بحب يعرف التفاصيل https://t.co/2L0J2QVHv4]]></document>
		<document><![CDATA[الله يوفقكم يا رب https://t.co/H4wknrTSzq]]></document>
		<document><![CDATA[من أكثرالشركات و الشخصيات احتراما و دعما للمشاريع الريادة #زين و ابو كريم، و هذا من تجربة شخصية،مافي داعي للكلام المشحون بالكراهية #بنخليك]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الحب و السعادة و الخير و الإنجاز و الحركة من قلبك و الجهد الطيب و مساعدة الناس،صباح الكلمة… https://t.co/z3nKYNf9wK]]></document>
		<document><![CDATA[كل التوفيق و الخير و الرزق و الفرح لك يا صديقي Cartoonist Omar Al Abdallat !!!بتستاهل كل اشي حلو في الحياة على... https://t.co/VY18AEP23C]]></document>
		<document><![CDATA[السبت #ثلجة_ولا شووووو]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم رح نطلع #طموحي_لايف من حسابي الساعة ٧ م ان شاء الله، خالد الاحمد شاعر بشويت مرض هيك على… https://t.co/rtvi6ZaILD]]></document>
		<document><![CDATA[#Repost @fahmawai with @repostapp
・・・
غسان حلاوة اكثر شخص بعرفه بشتغل من قلب ورب طموح لأبعد… https://t.co/SztY0FPbWG]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمك يا #حمزة_اسكندر 
#Repost s3oodyamani with @repostapp
・・・
#حمزة_اسكندر… https://t.co/4n3fJaqnnW]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الانسان شخص مش عادي ابدا و فخم و بحبه و خدوم و دائما موجود يدعمني و بكفي انه نابلسي باخد… https://t.co/ChuUPAFLqS]]></document>
		<document><![CDATA[يلا انتابع هوازن و ايمن عن #تتطور_الطفل

الحلقة الاولى لايف عن #تتطور_الطفل مع #هوازن_خطايبة و #ايمن_عتمه ....... https://t.co/SjZMDtDDUC]]></document>
		<document><![CDATA[و بعد ما قدمنا مراحل تطور الطفل من عمر الولادة لحتى عُمر الخمس سنوات ..  خصصنا حلقة يوم الاثنين (بكرة) الساعة... https://t.co/fZj6cla9Dd]]></document>
		<document><![CDATA[من ذكريات اليوم في غابات وصفي التل .. تصبحوا على خير و صحة و سلامة.

#حب_الاردن #طموحي_لايف @… https://t.co/oDphnanWf7]]></document>
		<document><![CDATA[انا بحكيلك ٢ :) صدقني @ziadbarouni https://t.co/VXwkf3oNT4]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة حب و سعادة و خير !!!

#حب_الاردن #غسان_حلاوة #طموحي_لايف #ghassanhalaw #jo #lovejo @… https://t.co/vUGa7InHqy]]></document>
		<document><![CDATA[بتمنالكم جمعة مباركة الكم و لكل العيلة، جزء من رحلتنا اليوم في غابات وصفي التل. https://t.co/gn1uh35CIS]]></document>
		<document><![CDATA[الواضح الكاتب أصلع و حابب يواسي حاله، حتى الدراسة مش معروف مين كتبها، بس بشكل عام عشان تعرفوا… https://t.co/SpvXJYFVQV]]></document>
		<document><![CDATA[شباب رعد من الاشخاص المش عاديين ابدا :) كلنا لازم ندعمه يحقق حلمه https://t.co/wn78TztAu0]]></document>
		<document><![CDATA[خالد عملي هذا الفحص !! الشاطر يقرأ و يفهمني شو لازم اعمل؟ بعرف انه لازم انزل ٢٧.٩ كغ !! بس بدي… https://t.co/zr99qs1hfA]]></document>
		<document><![CDATA[احلى من هيك حب و شغف للحياة ايش في !!خلينا نوقف دراما ونتحرك اشوي اسرع للاشياء، قوم تحرك اعمل اي اشي ممكن يخليك... https://t.co/VpsaZO16TM]]></document>
		<document><![CDATA[كتير حلو https://t.co/6yJFwMqfu4]]></document>
		<document><![CDATA[لا لا اديه حلوة !! https://t.co/XRPBGJJncq]]></document>
		<document><![CDATA[عالم مليئ بالسعادة يا جماعة — eating kushari at Kosharico https://t.co/dQU9ZJXbM5]]></document>
		<document><![CDATA[استمتعوا و خبروا الناس !!

الحلقة السادسة -(٦) من سلسلة حلقات تطور الطفل و نموه من عمر ٤-٥ سنوات
نور الي صار... https://t.co/BHejqARTxC]]></document>
		<document><![CDATA[عمري ما شفت حدا مو حابب يرتاح او يوقف زي خالد، حدا دائما دائما عنده اشي جديد، حدا بحب الي بعمله… https://t.co/aMVIhjwPS6]]></document>
		<document><![CDATA[بس حبيت احليك شكرا على كل اشي مها و احنا بنحبك كتير.

#حب_الاردن #طموحي_لايف #غسان_حلاوة… https://t.co/bl4YdC55JS]]></document>
		<document><![CDATA[من هو المؤثر؟ وما هي معايير القياس لهذه التسمية؟
ما هي المعايير الصحيحة عند اختيار سفير العلامة التجارية؟
من هم... https://t.co/pS89g2Iest]]></document>
		<document><![CDATA[مين بعرف حدا في مركز الملكة زين الشرف؟ اذا ممكن المدير العام بكون كتير حلو]]></document>
		<document><![CDATA[يا رب ولي خيار هذا البلد أمورها]]></document>
		<document><![CDATA[كوّن طفل بكل معنى الكلمة :)

بشعر انه احنا الي بدنا الأطفال الصغار عشان نتعلم منهم مش هم، يعني… https://t.co/zP4ttnTMV9]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لعزيزي Saddam Sayyaleh

نحن أمة خالية من المجانين الحقيقيين وهذا أكبر عيوبنا , كل منا يريد أن يظهر قوياً... https://t.co/5eDBoWOUx5]]></document>
		<document><![CDATA[عشان أوصل الهدف تاعي هاي السنة، بس بقدر اكل خبزه وحدة بهذا الحجم مرتين في اليوم !!! يعني بس حبيت… https://t.co/CTkGhigyvx]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير و السعادة و النشاط و الإنجاز، هذا السنة الهدف تاعي انزل ٢٥ ك عشان أعيش حياة اكثر طاقة… https://t.co/fvy2JcAGYw]]></document>
		<document><![CDATA[#طموحي_لايف 
Ghassan Halawa
في ناس عندهم حلم ، وناس بقدروا يحققوه 
وهون بيجي دورنا نشبةم مع بعض 
Ayman Nashat Atmeh https://t.co/N97kVTIGjw]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة بتعطيك كل اشي بتطلبه و بتسعى له، كلنا عنا طموحات و احلام و أهداف بس بوصلها الي بهز كتافة… https://t.co/eOh5aN1kvu]]></document>
		<document><![CDATA[بدنا مدير عام شركة غرغور !!! https://t.co/v56TE1mCfJ]]></document>
		<document><![CDATA[من الشخصيات الي انا كتير بحبها في حياتي و بشكر الله انه رزقني اياها هو حبيبي #ايمن_عتمه.

ايمن… https://t.co/6HfsKNLuLo]]></document>
		<document><![CDATA[لا ابالغ ان قلت ان قصة هذا هذا الرجل من اجمل قصص النجاح والانجاز على الاطلاق، حتى لو لم تكن من محبي كرة القدم،... https://t.co/AjWnpsDlu6]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الخامسة -(٥) من سلسلة حلقات تطور الطفل و نموه من عمر ٤-٥ سنوات 
و التي تتميز بقدرة الطفل على المشاركة... https://t.co/htUYWZyEVx]]></document>
		<document><![CDATA[هيك لما يكون في علاقة حب و عشق و اشتياق غير مفهومة بين الجِد و الحفيد.

الحفيد بنادي #تجدوو و… https://t.co/7DuxUAtJd5]]></document>
		<document><![CDATA[تسجيل مستخدم جديد https://t.co/HqPcGRdtBy]]></document>
		<document><![CDATA[منح بكالوريس جزئية في جامعة Adelaide بأستراليا https://t.co/C3Mjfv7NFv]]></document>
		<document><![CDATA[رياديون يطوّعون ‘‘فيسبوك لايف‘‘ لمشاركة خبراتهم

بادرت مجموعة من الرياديين والناشطين الأردنيين في مجالات علمية... https://t.co/7cAB12X8PW]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي رزقني شخصيات رائعة بحياتي مثل الصحفي العزيز الصديق ابراهيم مبيضين https://t.co/TYUZfD4TzJ]]></document>
		<document><![CDATA[هيك منظر خالد و هو مبسوط !!! https://t.co/CxN8Ytf7YW]]></document>
		<document><![CDATA[استمتع بأصغر الاشياء بحياتك عشان توصل للاشياء الكبيرة الي بتتمناها !! جمعة مباركة الكم و لكل… https://t.co/PdszwJClbL]]></document>
		<document><![CDATA[يلا كونوا معنا :)) https://t.co/OcyKsTZX3h]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الرابعة -(٤) من سلسلة حلقات تطور الطفل و نموه مع راشد و عمر و جاد حتى نشوف كيف بكون هذا التطور بشكل عملي... https://t.co/tQgMmHX06M]]></document>
		<document><![CDATA[هذا هو السر الي كنا مخبينوه عنكم  !!! شو رأيكم

#Repost ziadbarouni with… https://t.co/wxaNdR1A1L]]></document>
		<document><![CDATA[ادعموا صديقي العزيز اسامة !! تعب اشتغل اصر و استمر يحقق حلمه هو شريكة حلمة و طموحة https://t.co/tAZk9BU5qL]]></document>
		<document><![CDATA[اجمل رسالة ممكن وصلتني في حياتي من جمالها و رقيها من الصديق برآء أندلسية، مش عادي هذا الانسان… https://t.co/81ABw6sNQV]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام و انتو بالف خير و سعادة و بركة و حب و إنجاز و شغف و اصرار لتحقيق كل اشي بتتمنوا :) #طموحي_لايف #حب_الحياة… https://t.co/NLnSAsoGLn]]></document>
	</documents>
</author>