<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[(الله لطيف بعباده يرزق من يشاء وهو القوي العزيز) [الشورى:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأن لو استقاموا على الطريقة لأسقيناهم ماء غدقا) [الجن:16]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء لبس الثوب الجديد:اللهم لك الحمد أنت كسوتنيه أسألك من خيره وخير ما صنع له وأعوذ بك من شره وشر ما صنع له]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً متقبلاً

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء بعد التشهد الأخير:اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب جهنم ومن فتنة المحيا والممات ومن شر فتنة المسيح الدجال]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر بعد الفراغ من الوضوء:أشهد أن لا إله إلا الله وحده لا شريك له وأشهد أن محمداً عبده ورسوله]]></document>
		<document><![CDATA[﴿ قل إنّي أخاف إن عصيتُ ربّي عذابَ يوم عظيم ﴾

قلها لقلبك حين يضعف
قلها لنفسك حين تغلبها الشهوة والهوى
قلها حين تراودك خواطر السوء]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يقعد قوم يذكرون الله عز وجل إلا حفتهم الملائكة وغشيتهم الرحمة ونزلت عليهم السكينة ؛ وذكرهم الله فيمن عنده)]]></document>
		<document><![CDATA[(ومن يعش عن ذكر الرحمن نقيض له شيطانا فهو له قرين) [الزخرف:36]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن العبد ليتكلم بالكلمة ما يتبين فيها يزل بها إلى النار أبعد مما بين المشرق والمغرب) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[لا نعلم ما تحمله لنا الايام .. ولكن ثقتنا بتدبيرك يا خير المدبرين تكفينا ...! ؛)]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم من قرأ الآيتين من آخر سورة البقرة في ليلة كفتاه .. https://t.co/Z7rAaRvA8o]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الذين آمنوا وعملوا الصالحات لهم جنات تجري من تحتها الأنهار ذلك الفوز الكبير) [البروج:11]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ولينا فاغفر لنا وارحمنا وأنت خير الغافرين* واكتب لنا في هذه الدنيا حسنةً وفي الآخرة]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا وأصبح الملك لله رب العالمين ، اللهم إني أسألك خير هذه اليوم : فتحه، ونصره ،ونوره ،وبركته، وهداه، وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(يكون خليفة من خلفائكم في آخر الزمان يحثو المال ولا يعده) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ربي الأعلى ثلاث مرات]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تدخل الملائكة بيتا فيه كلب ولا صورة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس رضي الله عنه : أن النبي ﷺ كان إذا أوى إلى فراشه قال(الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي)]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله واتوب أليه .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/58yUm28d27]]></document>
		<document><![CDATA[الله أكبر، الله أكبر ، لاإله إلا الله .. الله أكبر ، الله أكبر ، ولله الحمد]]></document>
		<document><![CDATA[للرجال  نصيب  مما  ترك  الوالدان  والأقربون  وللنساء  نصيب  مما  ترك  الوالدان  والأقربون  مما  قل  منه  أو  كثر  نصيبا  مفروضا)]]></document>
		<document><![CDATA[﴾أهم يقسمون رحمت ربك نحن قسمنا بينهم معيشتهم في الحياة الدنيا ورفعنا بعضهم فوق بعض درجات ليتخذ بعضهم بعضا سخريا ورحمت ربك خير مما يجمعون﴿]]></document>
		<document><![CDATA[" إياك ومصاحبة المغرور، فإنه إن رأى منك حسنة نسبها إليه، وإن بدت منك سيئة نسبها إليك " مصطفى السباعي]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر بعد الفراغ من الوضوء:سبحانك اللهم وبحمدك أشهد أن لا إله إلا أنت أستغفرك وأتوب إليك]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(أما لو قلت حين أمسيت : أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق : لم تضرك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[- لا تتوقع زوال النعم وحلول النقم ، بل على الله توكل .

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[- اترك فضول النظر والكلام والاستماع والمخالطة والأكل والنوم . 

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[(نحن خلقناهم وشددنا أسرهم وإذا شئنا بدلنا أمثالهم تبديلا) [الانسان:28]]]></document>
		<document><![CDATA[(فإذا جاءتهم الحسنة قالوا لنا هذه وإن تصبهم سيئة يطيروا بموسى ومن معه ألا إنما طائرهم عند الله ولكن أكثرهم لا يعلمون)]]></document>
		<document><![CDATA[كلما أكثرت من الكلام .. كلما زادت أخطاؤك , إلا إكثار ذكر الله ! فكلما أكثرت منه مُسحت أخطاؤك !

 https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ربَّ جبرائيل وميكائيل وربَّ إسرافيل أعوذ بك من حر النار ومن عذاب القبر

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ألف بين قلوبنا، وأصلح ذات بيننا، واهدنا سبل السلام، ونجنا من الظلمات إلى النور، وجنبنا الفواحش ما ظهر منها وما بطن،]]></document>
		<document><![CDATA[(وجيء يومئذ بجهنم يومئذ يتذكر الإنسان وأنى له الذكرى) [الفجر:23]]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد يحيي ويميت وهو على كل شئ قدير]]></document>
		<document><![CDATA[قد تبكي بكاء المضطر وتنام .. 
والله لا ينام عن تدبير أمورك .. 
تمهل! إنه يدبر لك في الغيب أموراً لو علمتها لبيكيت فرحاً]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أجرنا من النار وعذابها .. #دعاء #مغرد_بذكر_الله https://t.co/lLO4D1aqQ7]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا انت سبحانك اني كُنت من الظالمين .. https://t.co/XNFaCBOZuQ]]></document>
		<document><![CDATA[- انظر إلى من هو دونك في الصورة والرزق والعافية ونحوها . 

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[الهجر الجميل هو هجر بلا أذى ،،والصفح الجميل هو صفح بلا معاتبة،،والصبر الجميل هو صبر بغير شكوى.
 https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[قيل لأعرابي أتحسن أن تدعو ربك؟فقال نعم،قيل فادع،فقال: اللهم إنك أعطيتنا الإسلام من غير أن نسألك ، فلا تحرمنا الجنة ونحن نسألك]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك بما قدمت أيديكم وأن الله ليس بظلام للعبيد) [آل عمران:182]]]></document>
		<document><![CDATA[﴾سابقوا إلى مغفرة من ربكم وجنة عرضها كعرض السماء والأرض أعدت للذين آمنوا بالله ورسله ذلك فضل الله يؤتيه من يشاء والله ذو الفضل العظيم﴿]]></document>
		<document><![CDATA[(وقهم السيئات ومن تق السيئات يومئذ فقد رحمته وذلك هو الفوز العظيم) [غافر:9]]]></document>
		<document><![CDATA[(متكئين فيها على الأرائك لا يرون فيها شمسا ولا زمهريرا) [الانسان:13]]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهم لاتحرمني خيرك بِقلة شكري ، ولا تخذلني بِقلة صبري ، ولا تحاسبني بِقلة إستغفاري ، ولا تعاقبني بِقلة توبتي
 https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[- الإيمان والعمل الصالح هما سر حياتك الطيبة ، فاحرص عليهما . 

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أحسن عاقبتنا في الأمور كلها ، وأجرنا من خزي الدنيا وعذاب الآخرة

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[(ولتكن منكم أمة يدعون إلى الخير ويأمرون بالمعروف وينهون عن المنكر وأولئك هم المفلحون) [آل عمران:104]]]></document>
		<document><![CDATA[(فلايحزنك قولهم إنانعلم مايسرون ومايعلنون ) [يس:76]]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله الا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين .. https://t.co/RFFvPGv95x]]></document>
		<document><![CDATA[(قالوا تالله لقد علمتم ما جئنا لنفسد في الأرض وما كنا سارقين) [يوسف:73]]]></document>
		<document><![CDATA[القلب يعرض له مرضان عظيمان..وهما الرياء والكبر، فدواء الرياء بـ {إياك نعبد} ودواء الكبر بـ {إياك نستعين}.
 https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[ومازالت أحذية المصلين بالمسجد فجراً تبدو أجمل من تيجان الملوك النائمين
 https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تسموا العنب الكرم، فإن الكرم المسلم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الذين أجرموا كانوا من الذين آمنوا يضحكون) [المطففين:29]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين]]></document>
		<document><![CDATA[(وأما إذا ما ابتلاه فقدر عليه رزقه فيقول ربي أهانن) [الفجر:16]]]></document>
		<document><![CDATA[(ومن الليل فاسجد له وسبحه ليلا طويلا) [الانسان:26]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الخروج من المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم إني أسألك من فضلك اللهم اعصمني من الشيطان الرجيم]]></document>
		<document><![CDATA[(إلا على أزواجهم أو ما ملكت أيمانهم فإنهم غير ملومين) [المعارج:30]]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك بما قدمت أيديكم وأن الله ليس بظلام للعبيد) [آل عمران:182]]]></document>
		<document><![CDATA[(ربنا اكشف عنا العذاب إنا مؤمنون) [الدخان:12]]]></document>
		<document><![CDATA[(فإن خفتم فرجالا أو ركبانا فإذا أمنتم فاذكروا الله كما علمكم ما لم تكونوا تعلمون) [البقرة:239]]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالي]]></document>
		<document><![CDATA[افشوا السلام ..  https://t.co/LXiFCgvmPh]]></document>
		<document><![CDATA[عن عمران بن الحصين رضي الله عنهما : أن النبي ﷺ علم أباه حصينا كلمتين يدعو بهما(اللهم ألهمني رشدي، وأعذني من شر نفسي) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[بالخير غردلي تطبيق يرسل لك دعاء في حسابك كل يوم انشر...
فلا تعلم اي سهام تصيب 
للاشتراك تفضل هنا   https://t.co/kmeIkbsaNX   
#عن #غردلي]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي وارحمني والحقني بالرفيق الأعلى]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا : ما شاء الله وشاء فلان ؛ ولكن قولوا : ما شاء الله، ثم شاء فلان) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(ونفخ في الصور فصعق من في السماوات ومن في الأرض إلا من شاء الله ثم نفخ فيه أخرى فإذا هم قيام ينظرون) [الزمر:68]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن إلينا إيابهم) [الغاشية:25]]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ الحمدلله♥ 
 www.batross]]></document>
		<document><![CDATA[(كلا إذا بلغت التراقي) [القيامة:26]]]></document>
		<document><![CDATA[(أولئك الذين اشتروا الضلالة بالهدى والعذاب بالمغفرة فما أصبرهم على النار) [البقرة:175]]]></document>
		<document><![CDATA[(فقضاهن سبع سماوات في يومين وأوحى في كل سماء أمرها وزينا السماء الدنيا بمصابيح وحفظا ذلك تقدير العزيز العليم) فصلت12]]></document>
		<document><![CDATA[(إنا أنذرناكم عذابا قريبا يوم ينظر المرء ما قدمت يداه ويقول الكافر يا ليتني كنت ترابا) [النبإ:40]]]></document>
		<document><![CDATA[(رب السماوات والأرض وما بينهما الرحمن لا يملكون منه خطابا) [النبإ:37]]]></document>
		<document><![CDATA[(يختص برحمته من يشاء والله ذو الفضل العظيم) [آل عمران:74]]]></document>
		<document><![CDATA[(الذي له ملك السماوات والأرض والله على كل شيء شهيد) [البروج:9]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الخروج من المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم إني أسألك من فضلك اللهم اعصمني من الشيطان الرجيم]]></document>
		<document><![CDATA[(يعرف المجرمون بسيماهم فيؤخذ بالنواصي والأقدام) [الرحمن:41]]]></document>
		<document><![CDATA[عن حذيفة رضي الله عنه : أن رسول الله ﷺ كان إذا أراد أن يرقد، وضع يده اليمنى تحت خده، ثم يقول(اللهم قني عذابك يوم تبعث عبادك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح_و_المساء - اللهم ما أصبح بي من نعمة أو بأحد من خلقك فمنك وحدك لا شريك لك ، فلك الحمد ولك الشكر]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أحينا حياة من تحب بقائه ... وأمتنا موت من تحب لقائه ♥ https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[- لا تطاوع ذهنك في الذهاب وراء الخيالات المخيفة والأفكار السيئة . 

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[(ويمددكم بأموال وبنين ويجعل لكم جنات ويجعل لكم أنهارا) [نوح:12]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:اللهم لك ركعت وبك آمنت لك أسلمت خشع لك سمعي وبصري ودمي ولحمي وعظمي وعصبي وما استقل به قدمي]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذه اليوم:فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ربَّ جبرائيل وميكائيل وربَّ إسرافيل أعوذ بك من حر النار ومن عذاب القبر

https://t.co/kmeIkbsaNX]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الذين آمنوا وعملوا الصالحات وأقاموا الصلاة وآتوا الزكاة لهم أجرهم عند ربهم ولا خوف عليهم ولا هم يحزنون) [البقرة]]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير]]></document>
		<document><![CDATA[(قالوا بل أنتم لا مرحبا بكم أنتم قدمتموه لنا فبئس القرار) [ص:60]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(قال الله تعالى : أنا أغنى الشركاء عن الشرك، من عمل عملا أشرك فيه معي غيري تركته وشركه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[عن عبدالله بن مسعود رضي الله عنه قال: 
"من قرأ تبارك الذي بيده الملك كل ليلة منعه الله عز وجل بها من عذاب القبر .]]></document>
		<document><![CDATA[(وما يذكرون إلا أن يشاء الله هو أهل التقوى وأهل المغفرة) [المدثر:56]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(تعوذوا بالله من جهد البلاء، ودرك الشقاء، وسوء القضاء، وشماتة الأعداء) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فإنما يسرناه بلسانك لعلهم يتذكرون) [الدخان:58]]]></document>
	</documents>
</author>