<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[نتق بكم ونعلم ان العودة صعبة،، لكن لن تجعلنا هذه الخسارة نخسركم... @fcbarcelona_ara  Visca El  Barca https://t.co/Nr7gRYhHSj]]></document>
		<document><![CDATA[البارسا اليوم كان ضعيف و الاضعف التكتيك المتبع.. ميسي كان ينقد الامر دائما لكنه كان في غير يومه اليوم كازاد الطين تركيزااا]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi حسن من البارسا هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi اوالو ليوما دهشروني.. بحال لا لاعبا اسفي]]></document>
		<document><![CDATA[بنعياد و القصف العاااالمي.. من حق العالمي ان يخطئ حتى ولو قصد .. اتحدث كرويا https://t.co/qnPcRWzXML]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi @kourlioni ههههه لا الا كان تيبانلو ترتيب صحيح راه معمر نحصلو ¤¤]]></document>
		<document><![CDATA[@kourlioni @maghra_bi ههههه وكيفاش بانليك الترتيب صحيح؟!؟!]]></document>
		<document><![CDATA[@kourlioni @maghra_bi ههههه واصافي غير انا معطل مشفتش الفيديو هههه اعتذر اخواني]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi حسب فهامتي القليلة.. الله، الام، الاب في درجة الحب اولا لا]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi تغريدتك صحيحة تماااما.. فقط هنالك خطأ في الترتيب اخاي ؛ تحيتي]]></document>
		<document><![CDATA[في يوم الصداقة العالمي محبتي لكم أصدقائي حفظكم الله..
كل ما أتمناه هو فقط أن أكون الصديق الذي تتوقعون و تستحقون..
#friendsday]]></document>
		<document><![CDATA[معهد MIT قام ببناء تطبيق يمكن ارتداؤه على شكل ساعة ذكية للكشف عن العاطفة في محادثات الأونلاين https://t.co/K8I1EiVFKl]]></document>
		<document><![CDATA[صناع التكنولوجيا يحاصرون الرئيس :D https://t.co/BjKrHhmT69 via @Recode]]></document>
		<document><![CDATA[ميسي مصحصح اليوم.. #fcblive]]></document>
		<document><![CDATA[@BN_Geek @FLqadiri خاطبوه بالعربية.. و بفيديوهات بالدارجة كاع]]></document>
		<document><![CDATA[@FLqadiri تركزون على المتلقي "المفرنس" و دويو و خاطبو المتلقي المغربي باش يولي عندكوم صيت]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi الله يصلح ..]]></document>
		<document><![CDATA[@MarouaHenniche شكرا لدعمكم الكبير]]></document>
		<document><![CDATA[@asmitta93 دارو ماتش واعر.. كنت عارف داك ماني غيضيع بينالتي]]></document>
		<document><![CDATA[البنيات اتحتية الخاصة بتويتر
 https://t.co/N67cJgqkAn]]></document>
		<document><![CDATA["إِنَّ اللهَ وَمَلَائِكَتَهُ يُصَلُّونَ عَلَى النَّبِيِّ يَا أَيُّهَا  الَّذِينَ آمَنُوا صَلُّوا عَلَيْهِ وَسَلِّمُوا تَسْلِيمًا".  ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[جمعتكم مباركة. https://t.co/m00KncBO6J]]></document>
		<document><![CDATA[جمعتكم مباركة.]]></document>
		<document><![CDATA[@Benayadachraf إبن المغرب يقصف https://t.co/6UHi6udlDW]]></document>
		<document><![CDATA[@attachepresse71 و الفيزون و الميني و و و ... من ثقافتنا،، مع أنني مع فكرة المرأة تلبس ليبغت سواء النقاب المشرقي أولا المغربي؟!]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الحمد لله الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar تيصحابليهوم ولي عهد النمسا ...]]></document>
		<document><![CDATA[jتم تنظيم واحد من أكبر صلاة للجمعة في التاريخ أمس في اندونيسيا الأسبوع الماضي،، أكثر من سبعة ملاين مصلى. سبحان الله… https://t.co/IErF6SkxUG]]></document>
		<document><![CDATA[BBC Arabic - مراكز بيانات غوغل تعمل كليا بالطاقة المتجددة بحلول 2017 https://t.co/Q7EiBQMudT]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi و إذا إعتبرت الكاميرا في يد أحد الركاب فهي ثابتة بالنسبة للقطار كمرجع حتى لو إختلف المعلم :)]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi وراه هادشي علاش قلت ليك أنه إختلاف غير فالإتجاه و لكن نفس المعلم؟ غير وجهة نظر معرفتش واش صحيحة..]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi واش معلم المصور مختلف على معلم التران؟ علاش؟ تنضن غير الإتجاه..]]></document>
		<document><![CDATA[@maghra_bi أساسها من يتحرك بالنسبة للآخر!؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AyatcloudQuran الموقع خارج الخدمة أصدقاي..]]></document>
		<document><![CDATA[تلاوة ماشاء الله بصوت خاشع لرائع الشيخ #إدريس_أبكر @abdllhfrhan @a_telawat https://t.co/CJ9JrzsZGT]]></document>
		<document><![CDATA[@attachepresse71 اللهم بارك أختي طبعا لا أعمم...]]></document>
		<document><![CDATA[تماما.. https://t.co/S0qFoWSeGU]]></document>
		<document><![CDATA[@attachepresse71 و الله الا مشهد يشد بنا الحنين الى الماضي، مع احترامي لكن بنات ليوم مبقاوش يعجنو داكشي باش تالفران بدا ينقرض ^^]]></document>
		<document><![CDATA[يوم على #الكلاسيكو : بوسكيتس من نقطة قوة الى نقطة ضعف اتمنى ان يكدبني في المباراة و يضهر بمستوى عال عن المسابقات الماضية.]]></document>
		<document><![CDATA[أفضل أنظمة إدارة المحتوى لسنة 2016 حسب استخدامها https://t.co/kG0omaTVpl]]></document>
		<document><![CDATA[@arryadiatv واش مبغيتوش تزيدو شوي لقدام، من نهار عرفتكوم نفس النقل نفس الأستديوهات و جمعو راسكوم شوي راه تتحشموا]]></document>
		<document><![CDATA[جوردي البا لا بديل له و عنه مستوى هائل رغم الغياب الكبير للاصابة #برشلونة #FCBCeltic]]></document>
		<document><![CDATA[اجواء رائعة فب ملعب السيلتيك بارك، نتمناها كبيرة من #البرسا #fcblive]]></document>
		<document><![CDATA[@haitham4000 استمتع بتغريداتك]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar و بسيف يكون جمهور النتائج راه خيبات متتالية اخاي]]></document>
		<document><![CDATA[الله أكبر https://t.co/Cd92D72N4O]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar راه غيمعرفوش المعنى مساكن]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar اخويا بحال لتتقارن شاكير فاش تيلعب فالميليوه و انيستا ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[بغا يزها بمعنى ادق،، متعوووودة دااايما ههع https://t.co/BWvlbGJqt3]]></document>
		<document><![CDATA[سخط مغردين حاضرين في قمة المناخ من طريقة ردود "المفعفع" رئيس القمة،  فبدلا من الإجابة على الأسئلة يقول "أتمنى أنكم… https://t.co/lTA2tH5bIm]]></document>
		<document><![CDATA[سيارة ذاتية القيادة و مفتوحة المصدر لطلاب من @udacity https://t.co/pG5jQY8W0q]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله https://t.co/geSOFomjZl]]></document>
		<document><![CDATA[دونالد ترامب تيتأكد من أن زوجته إتخذت القرار الصائب #ElectionDay https://t.co/MCNrGiodeq]]></document>
		<document><![CDATA[@elMayssa أصبت]]></document>
		<document><![CDATA[رحمها الله وجعلها من أهل الجنة ورزقكم الصبر و السلوان https://t.co/sHFTr9D3xq]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرنا في الدنيا و الاخرة https://t.co/kLokCbkAMH]]></document>
		<document><![CDATA[موقع الجامعة غير متاح لاقتناء تذاكر المباراة. 
@FRMFOFFICIEL https://t.co/hDRi9LtXSZ]]></document>
		<document><![CDATA[@trikaofficial فخر العرب &lt;3 https://t.co/a9zsf9mUtD]]></document>
		<document><![CDATA[هذه تعتبر فضيحة سياسية هزت كوريا الجنوبية،، لم يروا شيئ https://t.co/dcDPy8LnAw]]></document>
		<document><![CDATA[رئيسة كوريا الجنوبية تعتذر بالدموع للشعب الكوري لأنها قامت  بتوظيف صديقة قديمة لها وهو ما اعتبر فضيحة سياسية،،،،  ف… https://t.co/EtLahtbtTs]]></document>
		<document><![CDATA[لاعب اولامبيك أسفي https://t.co/Cro0rdYQdv]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/7K6fvqlWrP الجزء التاني]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/FxlKTOyMwz
كيفية الصلاة الصحيحة- الجزء الاول]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar وي،، كورة تترد السرف اللقطة ظبينالتي د الشوط اللول متسيفلاتش]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar اه عاد شفت الاعادة مزيان،، ولكن التالت كان جاي جاي الوسط دالبارسا محلوول]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar بيدو ولكن مجموعة وهو كان مزاوط يضربها بالصدر.. هدف صحيح خارج عنا بوسكيتس ليوم]]></document>
		<document><![CDATA[سيرجيو روبيرتو و بوسكيتس سبب المعانات في الشوط التاني]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedmsayed بوسكيتس من قتل اللعب،، هبط ادائه كثيييرا]]></document>
		<document><![CDATA[بوسكيتس خارج التغطية تمااااما #برشلونة]]></document>
		<document><![CDATA[@feryate إبداااااااااااااااااااااااع]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar من بين مؤسسي الحزب ..]]></document>
		<document><![CDATA[تويتوما الرباح معندوش تويتر# #twittoma
https://t.co/LlKOSKxrn8فيديو-شاحنة-تتسبب-في-انهيار-قنطرة-بإقليم-ازيلال-الأخبار-73991]]></document>
		<document><![CDATA[مايسة و المقال لتيبرد الغدايد،  نحن نطالب بحقنا بطريقة سلمية او ديما مغرب https://t.co/mG0BDhkK6T]]></document>
		<document><![CDATA[@attachepresse71 @Pssktch بشااااااخ ا العلم... سبحان من خلق]]></document>
		<document><![CDATA[نفس الملاحظة،، اصلا باينين دوك الاحداث قدام غير ليعندو الكرون https://t.co/yNur4wKwvC]]></document>
		<document><![CDATA[@tiwliwla_girl السرعة و التسارع..]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar محددتيش الإتجاه ..]]></document>
		<document><![CDATA[@loukmanm ملخر أخاي..]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إرزقنا الثبات https://t.co/SySIIboWVP]]></document>
		<document><![CDATA[@elMayssa كل التضامن معك مايسة أنت صوتنا و وجب دعمك في أي حين و أي حال]]></document>
		<document><![CDATA[@Khuwarizm @rtlcss موقع جيد سبق لي تجريبه لكن يستحسن عملها يدويا، لانها ليست بالشيئ الصعب جدا.. يستحسن استعمال الادوات في العمليات الصعبة]]></document>
		<document><![CDATA[إيقونات فقط بال #CSS https://t.co/ngA1EwQLQO https://t.co/sRFUhkp4ty]]></document>
		<document><![CDATA[يمكنك القيام بأشياء رائعة دون #javascript فقط با #CSS إطلع على هذه المكتبة..
https://t.co/8niS3QT16G]]></document>
		<document><![CDATA[نتائج الاستغفار || ثلاث دقايق بعدها مستحيل تترك الاستغفار https://t.co/Tu0V4GhNOt via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[#MatchDay 
#برشلونة ضد السيتي،، معركة الإستحواذ بين رشلونة و غورديولا.. المتعة مضمونة.
#برشلونة_مان_سيتي #FCBlive  #FCBCity]]></document>
		<document><![CDATA[الذي قام بالترجمة #مهوس : D لا مشكلة #Geek https://t.co/OnCv0MqH2I]]></document>
		<document><![CDATA[@zi_agharabo الله يحفضك و يبارك فيك مكنعرف تا حد مي نريتويتي التويت على مولانا ^^]]></document>
		<document><![CDATA[@zi_agharabo انا اخويا فالمغرب مكرهتش جاتني البكية :p]]></document>
		<document><![CDATA[التوكل على الله والثقة بالنفس ..

HD https://t.co/uDnsA2hmTa via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@elMayssa @YouTube تويتر عندك محكور متتجبديش فيه العيب،، تهضري غير أسوار المغرب. الباجدة قلال هنا :D.
تحياتي أحترمك جدا]]></document>
		<document><![CDATA[@_iMeriem بغيت نمشي ولكن معنديش فلوس تيكيت :D]]></document>
		<document><![CDATA[@rania_elkhatib تماما]]></document>
		<document><![CDATA[لا عداوة في السياسة و الكل مظاهر،، و لكم أن تسقطوا الحالة على السياسة العالمية، أضمن لكم أنها ليست إستثناء.… https://t.co/4CpJqIRdnf]]></document>
		<document><![CDATA[@MaryamAlawi @UNRadioArabic يقلق فقط في ملفات الصحراء المغربية]]></document>
		<document><![CDATA[@Elotmanisaad هل سائلتم الرباح عن فاجعة والماس المعازيز اولا مفىاسكومش سيدي العثماني]]></document>
		<document><![CDATA[منتخب يلعب بطريقة ذكية في انتظاره للخصم دون مغامرة .. و العربي كالعادة يرفع الضغط. #GABMAR #المغرب]]></document>
		<document><![CDATA[رغم عدم تصويتي.. نبارك لمنخرطي و مصوتي حزب المصباح. https://t.co/0etVRkvwWm]]></document>
		<document><![CDATA[@Khuwarizm أضف هذا صديقي... https://t.co/nLRpgQ6fJT]]></document>
		<document><![CDATA[@_bourar فيييلم ناضي]]></document>
		<document><![CDATA[لاعبي الوسط الدفاعي للبرصا ضعفين في الارتداد الدفاعي بواسطة عدم سرعتهم البطيئة.. #برشلونة]]></document>
	</documents>
</author>