<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال أوصاني خليلي بثلاث لا أدعهن حتى أموت صوم ثلاثة أيام من كل شهر وصلاة الضحى ونوم على وتر -- صحيح البخاري #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ: من كان يؤمن بالله واليوم الآخر فليكرم جاره -- حديث صحيح #تويت_حديث https://t.co/I9OPw0mYdA #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم لا يحلف على يمين صبر(اي:يمين ملزم) يقتطع مالا وهو فيها فاجر إلا لقي الله وهو عليه غضبا*صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[صيام الدهر كله #صورة #صيام #الأيام_البيض #نشر_سيرته https://t.co/E3xb8QHf0E #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ما خير النبي صلى الله عليه وسلم بين أمرين إلا اختار أيسرهما ما لم يأثم فإذا كان الإثم كان أبعدهما منه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا بني أقم الصلاة وأمر بالمعروف وانه عن المنكر واصبر على ما أصابك ۖ إن ذلك من عزم الأمور ﴿١٧﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما اتخذ الله من ولد وما كان معه من إله إذا لذهب كل إله بما خلق ولعلا بعضهم على بعض سبحان الله عما يصفون (91) -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[مر رسول الله صلى الله عليه وسلم على رجل من الأنصار وهو يعظ أخاه في الحياء فقال رسول الله صلى الله عليه وسلم: دعه فإن الحياء من الإيمان   ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[نَحنُ خَلَقناهُم وَشَدَدنا أَسرَهُم ۖ وَإِذا شِئنا بَدَّلنا أَمثالَهُم تَبديلًا ﴿٢٨﴾ -- سورة الإنسان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما يُبَدَّلُ القَولُ لَدَيَّ وَما أَنا بِظَلّامٍ لِلعَبيدِ ﴿٢٩﴾ -- سورة ق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم أخو المسلم #صورة #مسلم #نشر_سيرته  https://t.co/brkAM6QNBL #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من قال سبحان الله وبحمده في يوم مائة مرة حطت خطاياه وإن كانت مثل زبد البحر -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ما من عبد يصوم يوما في سبيل الله إلا باعد الله بذلك اليوم وجهه عن النار سبعين خريفا #تويت_حديث https://t.co/3VbQWX9Uzz #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ألم تر أن الله أنزل من السماء ماء فتصبح الأرض مخضرة إن الله لطيف خبير (63) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا ينظر الله إلى من جر ثوبه خيلاء -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : لغدوة في سبيل الله أو روحة خير من الدنيا وما فيها #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رَضيـتُ بِاللهِ رَبَّـاً وَبِالإسْلامِ ديـناً وَبِمُحَـمَّدٍ صلى الله عليه وسلم نَبِيّـاً . (ثلاثاً)    #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : ليكونن من أمتي أقوام يستحلون الحِرَ(الزنا) والحرير والخمر والمعازف #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإنه لتنزيل رب العالمين ﴿١٩٢﴾نزل به الروح الأمين ﴿١٩٣﴾على قلبك لتكون من المنذرين ﴿١٩٤﴾بلسان عربي مبين ﴿١٩٥﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[بِاسْـمِكَ اللّهُـمَّ أَمـوتُ وَأَحْـيا . [البخاري] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن للمتقين مفازا*حدائق وأعنابا*وكواعب أترابا*وكأسا دهاقا*لا يسمعون فيها لغوا ولا كذابا*جزاء من ربك عطاء حسابا ﴿36﴾ -- سورة النبأ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فاتقوا اللـه وأطيعون ﴿١١٠﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أجر افطار الصائم #نشر_سيرته #أجر #صيام https://t.co/B7JGrHBXyy #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يسبح لله ما في السماوات وما في الأرض له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير ﴿١﴾ -- سورة التغابن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر بن عبد الله رضي الله عنهما أن النبي صلى الله عليه وسلم صلى بأصحابه في الخوف في غزوة السابعة غزوة ذات الرقاع #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت سمعت النبي صلى الله عليه وسلم وهو مستند إلي يقول اللهم اغفر لي وارحمني وألحقني بالرفيق #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال أنس (كان صلى الله عليه وسلم يعجبه الدباء ( وهو ثمرة القرع) فأتي بطعام فجعلت أتتبعه فأضعه بين يديه لما أعلم أنه يحبه)  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الناس أنتم الفقراء إلى الله والله هو الغني الحميد (15) -- سورة فاطر  #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أحسب الناس أن يتركوا أن يقولوا آمنا وهم لا يفتنون ﴿٢﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لولا أن أشق على أمتي لأمرتهم بالسواك مع كل صلاة  -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من كان ير‌يد ثواب الدنيا فعند اللـه ثواب الدنيا والآخر‌ة ۚ وكان اللـه سميعا بصير‌ا ﴿١٣٤﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين يحادون اللـه ورسوله كبتوا كما كبت الذين من قبلهم ۚ وقد أنزلنا آيات بينات ۚ وللكافرين عذاب مهين ﴿٥﴾ -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن ربك يبسط الرزق لمن يشاء ويقدر إنه كان بعباده خبيرا بصيرا ﴿٣٠﴾--سورة الإسراء#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته أن تقوم السماء والأرض بأمره ثم إذا دعاكم دعوة من الأرض إذا أنتم تخرجون*وله من في السماوات والأرض كل له قانتون -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي أيما مسلم شهد له أربعة بخير أدخله الله الجنة فقلنا وثلاثة قال وثلاثة فقلنا واثنان قال واثنان ثم لم نسأله عن الواحد #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ما أمسى (أصبح) بي من نعمة أو بأحد من خلقك ، فمنك وحدك لا شريك لك ، فلك الحمد ولك الشكر  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #سبحوا_بأيديكم #نشر_سيرته https://t.co/CSowydngQx #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة أنصت، والإمام يخطب، فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ألم نهلك الأولين ﴿١٦﴾ ثم نتبعهم الآخر‌ين ﴿١٧﴾ كذلك نفعل بالمجر‌مين ﴿١٨﴾ ويل يومئذ للمكذبين ﴿١٩﴾ -- المرسلات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عالم جد سيء للأسف https://t.co/EwoXWLg11J]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - يقبل الهدية ويثيب عليها. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم ( سبحان الله ) ثلاثاً وثلاثين ( والحمد لله ) ثلاثاً وثلاثين ( والله أكبر ) أربعاً وثلاثين ، رواه البخاري ومسلم  #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[دعا رسول الله صلى الله عليه وسلم على الأحزاب فقال اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم سباب المسلم فسوق وقتاله كفر -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رفقا بالقوارير #نشر_سنته #الرفق #النساء https://t.co/WxMwi5akAE #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وقل لعبادي يقولوا التي هي أحسن ۚ إن الشيطان ينزغ بينهم ۚ إن الشيطان كان للإنسان عدوا مبينا ﴿٥٣﴾-- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم لا يقضين حكم بين اثنين وهو غضبان -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[السفر قطعة من العذاب يمنع أحدكم نومه وطعامه وشرابه فإذا قضى أحدكم نهمته من وجهه فليعجل إلى أهله -- صحيح مسلم #Hadith  نهمته: أي حاجته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قد سمع اللـه قول التي تجادلك في زوجها وتشتكي إلى اللـه واللـه يسمع تحاوركما ۚ إن اللـه سميع بصير ﴿١﴾ -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الذي تفوته صلاة العصر كأنما وُتر أهله وماله -- متفق عليه ، والمعنى فقدهم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : سورة تبارك هي المانعة من عذاب القبر -- حديث صحيح #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال أبو هريرة سمعت رسول الله صلى الله عليه وسلم يقول والله إني لأستغفر الله وأتوب إليه في اليوم أكثر من سبعين مرة -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/nq8eImkUCN #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كلا بل تحبون العاجلة ﴿٢٠﴾وتذرون الآخرة ﴿٢١﴾ -- سورة القيامة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ إن الله قال إذا ابتليت عبدي بحبيبتيه فصبر عوضته منهما الجنة يريد عينيه -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/fUcCCLci97]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم أن ينفض الفراش ( إذا أوى أحدكم إلى فراشه فلينفض فراشه … فإنه لا يعلم ما خلفه بعده … ) رواه البخاري ومسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قُل مَن رَبُّ السَّماواتِ السَّبعِ وَرَبُّ العَرشِ العَظيمِ ﴿٨٦﴾ سَيَقولونَ لِلَّـهِ قُل أَفَلا تَتَّقونَ ﴿٨٧﴾ -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[واعلموا أن فيكم رسول اللـه ۚ لو يطيعكم في كثير من الأمر لعنتم ولكن اللـه حبب إليكم الإيمان وزينه في قلوبكم -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: لا تحقرن من المعروف شيئاً ولو أن تلقى أخاك بوجه طلق. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن عند الشراب التسمية #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[باسمك ربي وضعت جنبي ، وبك أرفعه، فإن أمسكت نفسي فارحمها ، وإن أرسلتها فاحفظها بما تحفظ به عبادك الصالحين #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته خَلْقُ السماوات والأرض واختلاف ألسنتكم وألوانكم إن في ذلك لآيات للعالمين (22) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله إنكم سترون بعدي أثرة وأمورا تنكرونها قالوا فما تأمرنا يا رسول الله قال أدوا إليهم حقهم وسلوا الله حقكم -- صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ما يقال لك إلّا ما قد قيل للرسل من قبلك إن ربّك لذو مغفرة وذو عقاب أليم ﴿٤٣﴾ -- سورة فصلت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن اللـه لا يظلم مثقال ذر‌ة ۖ وإن تك حسنة يضاعفها ويؤت من لدنه أجر‌ا عظيما ﴿٤٠﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : المؤمن للمؤمن كالبنيان يشد بعضه بعضاً. ثم شبك بين أصابعه. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن عند الشراب  الشرب جالساً : ( لا يشربن أحدُ منكم قائماًً ) رواه مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[خير يوم طلعت عليه الشمس #صورة #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/TaSsHLmS82 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنه من يتق ويصبر فإن اللـه لا يضيع أجر المحسنين -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[بِاسْـمِكَ اللّهُـمَّ أَمـوتُ وَأَحْـيا . [البخاري] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة زوج النبي  أنها قالت ما خير رسول الله  بين أمرين إلا أخذ أيسرهما ما لم يكن إثما فإن كان إثما كان أبعد الناس منه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[صورة : ذكر الله دواء القلوب #نشر_سيرته https://t.co/BMTILbGA1k #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قلت يا رسول الله إن لي جارين فإلى أيهما أهدي قال إلى أقربهما منك بابا -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لأن يحتطب أحدكم حزمة على ظهره خير له من أن يسأل أحدا فيعطيه أو يمنعه -- صحيح البخاري #Hadith #الكسب_من_عمل_اليد #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كلا نمد هؤلاء وهؤلاء من عطاء ربك ۚ وما كان عطاء ربك محظورا ﴿٢٠﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس بن مالك قال كنا نسافر مع النبي صلى الله عليه وسلم فلم يعب الصائم على المفطر ولا المفطر على الصائم (جواز الافطار فى السفر) - حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[صفة طعامه: قالت عائشة كان صلى الله عليه وسلم يأكل البطيخ بالرطب فيقول: (نكسر حَـرَّ هذا ببرد هذا و برد هذا بِحَــرِّ هذا )البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[كلا إذا بلغت التراقي ﴿٢٦﴾ وقيل من ۜ راق ﴿٢٧﴾ وظن أنه الفراق ﴿٢٨﴾ والتفت الساق بالساق ﴿٢٩﴾ إلى ربك يومئذ المساق ﴿٣٠﴾ -- سورة القيامة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : الجنة أقرب إلى أحدكم من شراك نعله والنار مثل ذلك - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه ، أشهد أن لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله عالم غيب السماوات والأرض إنه عليم بذات الصدور (38) -- سورة فاطر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - أبيض مليح الوجه#نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أَوَلَيسَ الَّذي خَلَقَ السَّماواتِ وَالأَرضَ بِقادِرٍ عَلى أَن يَخلُقَ مِثلَهُم بَلى وَهُوَ الخَلّاقُ العَليمُ ﴿٨١﴾ -- سورة يس #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لعن المؤمن كقتله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من قاتل لتكون كلمة الله هي العليا فهو في سبيل الله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الالتزام بالسنة هو تعظيم شعائر الله  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإذا قيل لهم اتبعوا ما أنزل اللـه قالوا بل نتبع ما وجدنا عليه آباءنا ۚ أولو كان الشيطان يدعوهم إلى عذاب السعير ﴿٢١﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته منامكم بالليل والنهار وابتغاؤكم من فضله إن في ذلك لآيات لقوم يسمعون (23) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[رفقا بالقوارير #نشر_سنته #الرفق #النساء https://t.co/WxMwi5akAE #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال تسموا باسمي ولا تكتنوا بكنيتي -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سُئل النبي صلى الله عليه وسلم: ما الإحسان؟ قال أن تعبد الله كأنك تراه فإن لم تكن تراه فإنه يراك   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يُثبِّت الله الّذِين آمنُوا بِالقَوْلِ الثَّابِت فِي الْحَيَاةِ الدُّنيا وفي الآخرَة وَيُضلُّ الله الظَّالمين ويفعَلُ الله ما يَشَاءُ #Quran]]></document>
	</documents>
</author>