<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[للمغربيات الراغبات في العمل كخادمات بالسعودية، احذرن السماسرة!!!]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا الزج بأطفال في وقفات ومظاهرات احتجاجية ضد منع بيع وإنتاج «البرقع»؟]]></document>
		<document><![CDATA[سفير مصر بالمغرب: سحر المغرب كرم شعبه]]></document>
		<document><![CDATA[...كيتخلص مزيان” تصبح أكثر أولوية من “كيبغيني” أو “كنرتاح معاه”. https://t.co/5wiEPWjjrX]]></document>
		<document><![CDATA[السفارة تهنينا على المبارة https://t.co/RDHJYzWvQw]]></document>
		<document><![CDATA[في هذه الاثناء تتواصل الاحتجاجات العارمة بالعاصمة بوخاريست، والرئيس الروماني كلاوس يوهانيس ينضم إلى المتظاهرين... https://t.co/c3441VNNdP]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: الأرض تهتز بقوة في وسط إيطاليا وأنباء عن وقوع خسائر مادية في منطقة متضررة من زلزال الصيف الماضي، وإغلاق... https://t.co/Zhc4wlDiLF]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: اعتقال منفذ هجوم ليلة رأس السنة في اسطنبول الذي راح ضحيته مغاربة (CNN Turk)]]></document>
		<document><![CDATA[بعد أزيد من سنة ونصف على انتخاب مجلس جماعي جديد بتمارة لم يتغير في المدينة الاسمنتية بامتياز أي شيء يذكر، اللهم... https://t.co/EmPw9Qq4KN]]></document>
		<document><![CDATA[إيطاليا تواصل خططها الأمنية الاستباقية لمواجهة الارهاب وتطرد كل من يشتبه في حمله للفكر المتطرف أو ارتباطه... https://t.co/ROmaGmsKaN]]></document>
		<document><![CDATA[«وَعَسَىٰ أَن تَكْرَهُوا شَيْئًا وَهُوَ خَيْرٌ لَّكُمْ» https://t.co/EqlWLkYtGC]]></document>
		<document><![CDATA[في إطار محاربة الارهاب والتطرف والتمجيد والاشادة..

الشرطة الإيطالية تعقبت، عام 2016، أكثر من 400 ألف موقع... https://t.co/xh8A8Cudlm]]></document>
		<document><![CDATA[الفايس يذكرني بفترة إقامتي بمدينة ليون الفرنسية من أجل الدراسة. Facebook mi ricorda Il mio periodo di “Erasmus” a... https://t.co/I4odiNaPPq]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الداخلية الإيطالي ماركو مينيتي يؤكد أن الشخص الذي لقي مصرعه، في الساعة الثالثة من صباح اليوم الجمعة، خلال... https://t.co/Xx614nXVPM]]></document>
		<document><![CDATA[التونسي أنيس عمري، المطلوب رقم واحد في أوروبا، قتل صباح هذا اليوم بعد تبادل لإطلاق النار بين عناصر الشرطة... https://t.co/SpHnvQ9K1D]]></document>
		<document><![CDATA[الله يعميها لشي وحدين! https://t.co/DTFWvpMDDJ]]></document>
		<document><![CDATA[مصر: شيخ مسيحي، في الثمانينات من عمره، يعلم ويحفظ الأطفال القرآن الكريم منذ عقود. https://t.co/oSeD4oeCvu]]></document>
		<document><![CDATA[أطفال من بوركينافاسو يطمئنون زعيم حزب رابطة الشمال المتطرف (إيطاليا)، ماتيو سالفيني ببقائهم في بلدهم وعدم التفكير... https://t.co/nAYnYTvU0y]]></document>
		<document><![CDATA[إطلاق سراح الباكستاني المشتبه به فى حادث «برلين» لنقص الأدلة. https://t.co/gqoc142C7D]]></document>
		<document><![CDATA[البيضاويون طلقوا الصرخة وسكان الرباط وسلا وتمارة امتى؟ https://t.co/NP4z4T6x9n]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الخارجية الايطالي باولو دجينتيلوني رئيس جديد لمجلس الوزراء، خلفا لماتيو رينتسي المستقيل، من اجل قيادة... https://t.co/p6Rm1hrnGH]]></document>
		<document><![CDATA[ريبورتاج من المغرب العميق..لا يحتاج إلى تعليق :( : ( https://t.co/1byeN294rS]]></document>
		<document><![CDATA[غابت السينما المغربية عن مهرجان الفيلم الدولي بمراكش وحضر القفطان.]]></document>
		<document><![CDATA[«يوتيب» عطات مليار دولار هذا العام لصانعي الأغاني والمغنيين في جميع أنحاء العالم كأرباح على الاعلانات التي توضع... https://t.co/kS3UwZhQom]]></document>
		<document><![CDATA[برنامج Donnavventura (مغامرات امرأة) الإيطالي، الذي يبث على القناة الرابعة التابعة لمجموعة «ميدياسيت»، يحط الرحال... https://t.co/tFC3v7Skeu]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الجمهورية الإيطالية سيرجيو ماتاريللا يصدر البيان التالي عقب رفض الاصلاحات الدستورية يوم أمس الأحد 4 دجنبر... https://t.co/D7zCIMVP7f]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الداخلية الإيطالي: لعبنا مقابلة جيدة لكن خسرنها في إشارة منه إلى رفض الإيطاليين للاصلاحات الدستورية. 
كون... https://t.co/GhnIqSbaeh]]></document>
		<document><![CDATA[حركة خمس نجوم تدعو لانتخابات سابقة لأوانها في إيطاليا بعد استقالة ماتيو رينتسي عقب رفض 60 في المائة من الإيطاليين... https://t.co/nmAQ5gZ4OA]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس مجلس الوزراء الايطالي ماتيو رينتسي يعلن استقالته من منصبه، على الهواء مباشرة، كما وعد بذلك بعدما رفض 60 في... https://t.co/Ms6T7cuL5n]]></document>
		<document><![CDATA[الإيطاليون يرفضون إصلاحات رئيس مجلس الوزراء ماتيو رينتسي بنسبة 60 في المائة.]]></document>
		<document><![CDATA[الأحد 4 دجنبر 2016، يوم مصيري في حياة الإيطاليين. 
تعديلات تهم الدستور الإيطالي يمكن ان تؤدي
الى اضطراب سياسي... https://t.co/o7imgf4Ciu]]></document>
		<document><![CDATA[مصدوم من عنوان عريض على صدر الصفحة الأولى لجريدة وطنية يصف فيه االمرأة المغربية  ب«بغلة» في إشارة إلى حاملات... https://t.co/IX3245aShL]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل سيدة في اقتحام مسلح لدار إيواء رهبان في بلدة مونفيرييه سور ليز، جنوب فرنسا، والأمن يستبعد في الوقت الحالي... https://t.co/yFfRXZBtDq]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل سيدة في اقتحام مسلح لدار إيواء رهبان في بلدة مونفيريي سير ليز، جنوب فرنسا، والأمن يستبعد في الوقت الحالي فرضية… https://t.co/RE6mPqxwI9]]></document>
		<document><![CDATA[أسيدي ماشي غير صحيفة «لاريبيبليكا» وقناة «لاراي» للي تواصلوا مع الإيطالي والمغربي للي خلق الحدث في إيطاليا فاش... https://t.co/DTHeHoQWP9]]></document>
		<document><![CDATA[شركة أمازون الأميركية تفاجأ ترامب والعالم بإطلاقها إعلانا ترويجيا يظهر فيه إمام مسجد وكاهن مسيحي يتبادلان الزيارة... https://t.co/wHxSHtbcpY]]></document>
		<document><![CDATA[هاد الفيديو ممكن يستفدو منو بوراس للي عندنا في المغرب. الانهيار الأرضي الكبير، اللي وقع في أحد شوارع مدينة فوكوكا... https://t.co/1Tb8ALELof]]></document>
		<document><![CDATA[قناة «راي نيوز24» الإيطالية تبث روبورتاج مطول حول تحول طنجة لأكبر ميناء محوري في المنطقة المتوسطية https://t.co/zphaKHdvj3]]></document>
		<document><![CDATA[قد يعمد ترامب إلى تقويض جهود حماية #المناخ بعد ٦٧ يوماً. فلنعمل عل حماية اتفاقية باريس الآن. وقع على العريضة: https://t.co/4Kewoh3Vd5]]></document>
		<document><![CDATA[عودة إلى العاصمة الرباط بعد المشاركة في دورة تكوينية، بشمال إيطاليا، حول صحافة القصص المصورة Comics journalism,... https://t.co/2UdU9FSA7S]]></document>
		<document><![CDATA[«الفتنة» الحقيقية هي ملي يكون ثمن الكازوال والبنزين في المغرب أغلى من اسبانيا ... فين هي المراقبة؟ والحكومة للي... https://t.co/sgrNW3K2We]]></document>
		<document><![CDATA[وانا بدوري أعلن تضامني اللامشروط والمطلق مع محسن فكري تنديدا بالطريقة التي تعاملت بها السلطات العمومية مع هذا... https://t.co/iAHlMWSMXe]]></document>
		<document><![CDATA[ومن بعد يجي يقولك التحكم والدولة العميقة وووو

#طحن_مو]]></document>
		<document><![CDATA[الأمين العام لحزب العدالة والتنمية عبد الاله بن كيران يدعو أعضاء الحزب ومتعاطفيه إلى عدم الاستجابة بأي شكل من... https://t.co/o9lRAAFDCE]]></document>
		<document><![CDATA[غدا، مدن تحتج على "طحن" المواطن المغربي محسن فكري في شاحنة لجمع الأزبال بالحسيمة ليلة الجمعة.
هل سيغمض لك جفن يا... https://t.co/eidglhJciy]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي أني غاضب
والنار أولها غضب 
#طحنو_مو]]></document>
		<document><![CDATA[هيلاري كلينتون ودونالد ترامب وجها لوجه في المناظرة الرئاسية الأولى
#Debate — watching Presidential Debate 2016 live streaming video]]></document>
		<document><![CDATA[ذات يوم من عام 2010 بمدينة واهيغويا شمال بوركينافاصو خلال مشاركتي في ورش دولي حول الصحافة المواطنة والهجرة. https://t.co/oNsgsGoX92]]></document>
		<document><![CDATA[نداء :
أنا هشام الفرجي، صحفي مغربي، حاصل على الاجازة والماستر من جامعة الدراسات بطورينو (سنة أولى ماستر بجامعة... https://t.co/N0s7AwypI9]]></document>
		<document><![CDATA[البندقية، ارض السحر والجمال – super bien]]></document>
		<document><![CDATA[على هاد القبل الوزيرة المحترمة ديال التضامن والمرأة والأسرة والتنمية الاجتماعي خاصها تابع قضائيا حتى موقع هسبريس... https://t.co/xgRsLoKOkk]]></document>
		<document><![CDATA[كيلعب بيه حسيبة الكافر بالله... https://t.co/Bin36j1nHV]]></document>
		<document><![CDATA[دبا هذا اش علاش كيقلب، الزمان واعر ما قلنا والو ولكن تعرقل السير ودير فيها صعصع ماشي مقبول. https://t.co/UyFcixroX2]]></document>
		<document><![CDATA[المغرب يزيح مصر عن صدارة صناعة السيارات في شمال افريقيا الذي احتلته لمدة خمسين عاما. (الأهرام) https://t.co/N8Y6kxvfsY]]></document>
		<document><![CDATA[خفر السواحل الإيطالي ينقذ قط صغير من الغرق ويتبناه، بعد سقوطه في البحر قرب ميناء مارسالا بجزيرة صقلية.... https://t.co/yPaVxIuQuf]]></document>
		<document><![CDATA[الأحداث المغربية | «فضيحة» نفايات إيطاليا: زوبعة في فنجان https://t.co/z7u55pWONH
@HakimaElHaite]]></document>
		<document><![CDATA[بعيدا عن لغة المزايدات السياسية والاتهامات المجانية والتعصب ... ولمن يهمه معرفة حيثيات الموضوع، "الأحداث... https://t.co/0X0sms4hxq]]></document>
		<document><![CDATA[بعد فضيحة تحرش مدرب الفريق المغربي لكرة القدم (صغار) بقاصرات بالسويد مؤخرا، ها هو اليوم رياضي آخر يلطخ سمعة... https://t.co/nR4IiY91Of]]></document>
		<document><![CDATA[الزنبقات السود في قلبي 
وفي شفتي ... اللهب
من أي غاب جئتي
يا كل صلبان الغضب ؟
.
.
.
.
.
حسبي بأني غاضب
والنار... https://t.co/t3SgzbPaiK]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يهمهم الأمر... https://t.co/6pDKSc9Wit]]></document>
		<document><![CDATA[من أمام ملعب بروسيا دورتموند المعروف باسم «سيغنال إيدونا بارك» والذي يعرف توافد أكثر من ثمانين ألف متفرج في... https://t.co/URXwdUUZmN]]></document>
		<document><![CDATA[ليس وحده مناضل شبيبة العدالة والتنمية من دعا إلى قتل كل من يعارض حزبه الذي يقود الحكومة الحالية بل حتى مستشارة في... https://t.co/rNXnpMgH9Y]]></document>
		<document><![CDATA[كم أعتز بهذه الصورة وانا أصافح جلالة الملك محمد السادس حفظه الله ورعاه وهو يسأل عن احوالي وأحوال باقي شباب... https://t.co/64yuwQw2al]]></document>
		<document><![CDATA[زوبعة في فنجان، هي الخلاصة للي خرجت بها في موضوع النفايات المثيرة للجدل. لكن اعيب على الوزارة وعلى المهنيين عدم... https://t.co/NwNJAkAlJU]]></document>
		<document><![CDATA[ها علاش مشيت لمدينة بسكرة الايطالية https://t.co/wzPaTBjAtA]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا لكم على كلماتكم الرقيقة والجميلة اتمنى لكم الصحة والسعادة  Grazie a tutti per gli auguri di buon compleanno]]></document>
		<document><![CDATA[حسب موقع «نورد بايرن» فقد أعلن عمدة بلدية انسباخ أن الانفجار الذي خلف قتيل واحد وعشرات الجرحى مساء يوم الأحد (24... https://t.co/Rbm8fTP8DU]]></document>
		<document><![CDATA[شوية ديال الأخبار الرياضية. 
وظيفة للمدربين فقط: الاتحاد البلجيكي لكرة القدم، الذي يحتل المركز الثاني في تصنيف... https://t.co/IrYud7EH43]]></document>
		<document><![CDATA[خبر "زوين" تنشره صحيفة «لاسطامبا». "إيطاليا تعاني من كثرة توافد السياح على مدنها الساحرة". هادي فرصة نشوفو معاها... https://t.co/exiEh4TYPD]]></document>
		<document><![CDATA["الشاحنة البيضاء فشلت في الفرملة، لم يكن عملا إرهابيا" ، كانت هذه التغريدة "غير المسؤولة" حول مذبحة نيس كافية... https://t.co/Dzwwqx9LXW]]></document>
		<document><![CDATA[«مواطن اليوم» يناقش ملف النفايات المثيرة للجدل. — watching Medi1TV]]></document>
		<document><![CDATA[البرلماني الإيطالي من اصل مغربي عادل شوقي سيطلب لجنة تقصي الحقائق مشتركة إيطالية مغربية بخصوص موضوع النفايات التي وصلت المغرب الشهر الماضي.]]></document>
		<document><![CDATA[الوثيقة التي تتحدث عن تكليف شركة اسرائيلية لنقل النفايات الإيطالية إلى المغرب غير صحيحة ومزورة، ومن المرجح أن... https://t.co/Ude83OrAJQ]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم في الساعة الواحدة والنصف، حسب التوقيت الإيطالي، سيجيب وزير البيئة في حكومة روما عن سؤال البرلماني خالد شوقي... https://t.co/NZL28Tlo0V]]></document>
		<document><![CDATA[الاعلام الإيطالي لازال يتعامل مع موضوع النفايات المثير للجدل بشكل محتشم، حيث يكتفي بتقارير منقولة عن الصحف... https://t.co/JqKXjpVlSe]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم حاولت ربط الاتصال بالشركة الإيطالية «ديكو» التي تظهر على الملصق الأصفر الموضوع على شحنة النفايات، لكن دون... https://t.co/qYLSOYqXpy]]></document>
		<document><![CDATA[قضية النفايات الايطالية تزداد غموضا وسط معلومات متضاربة. فصمت وزير البينة الإيطالي وعدم تجاوبه مع السؤال الكتابي... https://t.co/0aEJIOMW4d]]></document>
		<document><![CDATA[الملاكم مومني يخسر “المعركة” https://t.co/yNOwmLWqZr]]></document>
		<document><![CDATA[خبار سخونة عاد وصلتني دبا من طرف صديقي البرلماني الإيطالي من أصل  مغربي خالد شوقي.

ملي الأحداث المغربية كتسبق... https://t.co/xTn8GUEAz4]]></document>
		<document><![CDATA[قلت شي حاجة في موضوع الانتاجات التلفزيونية الرمضانية للعربية نت. https://t.co/UXP2Z1se8r]]></document>
		<document><![CDATA[بعد بيير كازالطا ومصطفى ملوك وعباس عزوزي المجلس الإداري لقناة ميدي1 تيفي يعين حسن خيار رئيسا مديرا عاما https://t.co/wiiKM9UfTS]]></document>
		<document><![CDATA["أفضل عرض يناسب طبيعة طقس وتضاريس الجهة ويخدم مصالحها ويضمن سلامة أطرها في تنقلاتهم داخل الجهة وخارجها" هو سيارة... https://t.co/2je258Wj8z]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد، سجين مغربي ببريشا يتخرج مهندسا https://t.co/Wckqq1OkMx]]></document>
		<document><![CDATA[هزيمة مدوية للحزب الحاكم (الحزب الديمقراطي) بالانتخابات البلدية في إيطاليا وصعود مرأتين على رأس مدن كبرى لأول مرة... https://t.co/VgroxPL70X]]></document>
		<document><![CDATA[كونتي يقول في تصريح لقناة راي اونو: شكون كان يقول إيطاليا غادي دوز لدور الثمن، ولكن حنا كنا عارفين القدرات... https://t.co/ZUkDjtm3lP]]></document>
		<document><![CDATA[هشام الوالي: أنا أول واحد ما كيستهلكش المنتوج الوطني أش غنقول على الناس الأخرين.

حوار شيق مع هشام الوالي من... https://t.co/MmV2R7sXqT]]></document>
		<document><![CDATA[قرأت في موقع إلكتروني لجريدة يومية محترمة هذا العنوان: لَ"شْكر يُدافع عن حُرية الشواذ ويقول: لا يُمكننا العودة 14... https://t.co/Fl7KS4TPCk]]></document>
		<document><![CDATA[اليوفي يهنئ المسلمين بحلول الشهر الكريم، ويضع صورة بول بوغبا، اللاعب المسلم الوحيد الذي يلعب في صفوف النادي. https://t.co/dLtIFNMXPW]]></document>
		<document><![CDATA[متمنياتي بالتوفيق لجميع المغاربة المرشحين للانتخابات الجماعية بإيطاليا #amministrative2016]]></document>
		<document><![CDATA[ههههه ها لي قلنا راه يكفي نقرة واحدة للتأكد من الخبر يا معشر..... 

استقيموا يرحمكم الله ورمضان مبارك https://t.co/eG5U0u5OX2]]></document>
		<document><![CDATA[لا يوجد أي خبر على الموقع الالكتروني لوزارة الأوقاف والشؤون الإسلامية عن حلول شهر رمضان يوم الثلاثاء المقبل.

بعض... https://t.co/bVjma2q5wn]]></document>
		<document><![CDATA[ما فهمتش علاش كيغيروا الساعة في رمضان واش حنا ما قدرينش  نصومو سويعات زايدة. ما شي معقول كل مرة نقص زيد. https://t.co/fW1Ya4owl4]]></document>
		<document><![CDATA[وتستمر مآسي المهاجرين... البحرية الإيطالية تنشر صور غرق قارب قبالة السواحل الليبية صباح يوم الأربعاء 25 ماي، قبل... https://t.co/igTNHeuJUU]]></document>
		<document><![CDATA[انقذوا رحمة وابنتها من جحيم "سوريا" #SaveRahma]]></document>
		<document><![CDATA[فرصة للصحفيين من أجل التكوين وتطوير الأداء

مركز دعم الصحفيين الشباب هو مجموعة عمل تسعى الى الرفع من القدرات... https://t.co/dXmEImXoBG]]></document>
		<document><![CDATA[للإشارة فقط، فالمدرب الإيطالي الذي فاز بلقب الدوري الانجليزي الممتاز كانت تصفه الصحافة الرياضية الإيطالية... https://t.co/1VJ42yJH4w]]></document>
		<document><![CDATA[الإنسانية ترد على خطاب #ترامب من خلال رسالة مفتوحة موجهة إليه. أضف اسمك إلى لائحة الموقعين عليها. @realDonaldTrump https://t.co/NY4DDCHPNb]]></document>
		<document><![CDATA[فايسبوك الذي ساهم في بناء شهرة العديد من الفنانين بالمغرب ها هو اليوم يمرغ سمعة فنانة مشهورة في التراب ويضر... https://t.co/ZKBw5MlRXD]]></document>
		<document><![CDATA[في إطار كذوب أبريل وداكشي ديال عاجل وخطير وسارع وادخل وشاهد قبل الحذف... 

عاجل: مدريد تعزز صفوفها بمشجع بارصاوي... https://t.co/HNzOLKQA8d]]></document>
		<document><![CDATA[كلام موجه لشي بعضين.. أنا بعد قهروني. https://t.co/JeKW4RPLl9]]></document>
	</documents>
</author>