<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الحب الصادق يختار من تتشابه قلوبهم لا أشكالهم]]></document>
		<document><![CDATA[و تبقى أنت وحدك .. 
الحب الذي أحيا به كل يوم
https://t.co/k6O0zzrMtF]]></document>
		<document><![CDATA[انت كما عرفتك.. وهكذا دائما عرفتك جميلة و مفصومة ..!]]></document>
		<document><![CDATA[اعتقدت اني استطيع التغلب على عنادك ومكابرتك وحتى مزاجياتك المستمره..احببتك واصبح من المستحيل التغلب على انثى مثلك اعشقها بجنون
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[انــــا وقلمي  واليـل سنكـتب عنك اجمل الكلام..!]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعلمين يا سيدتي بان سحر ابتسامتك الجميلة ..هي سر من اسرار الانوثة وان جاذبية الكون مرتبطة ارتباط روحي في نظرة من عيونك ..!
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[استطيع التغلب على عقلك و مزاجياتك المستمره ولكن من المستحيل التغلب على انثى مثلك اعشقها بجنون.. !
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعرفين ذلك الشعور..!! في ان  ان يكون لك قلبا لا تملكه..!
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[ايقنت مؤخرا ان الكثير منهم لا يجيد القراءه.. !
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[ابتسامتك وحدها جنـة ...ف قولي لي بالله عليك ما هي بقية  تفاصيلك..!
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[في سكون الليل وهدوءه اجلس في مكاني المعتاد اراقب السماء و نجومها و تهب نسائم الحنين ل تداعب الروح ك نسمة هواء تداعب سنابل القمح ..]]></document>
		<document><![CDATA[ليس إنسانا من لم يتوقف في أثناء عمره الطويل ليسأل نفسه ..
من أين .. وإلى أين .. وما الحكاية !]]></document>
		<document><![CDATA[لا تصاحبني يوماً ، لتهجرني شهراً ، ولا تقربني ، لتبعدني ، لا تقل ما لا تفعل .. كُن قريباً أو ابتعد..!]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أردت إكتشاف عقل شخص .. فأنظر إليه كيف يحاور من يخالفه الرأي ! .]]></document>
		<document><![CDATA[لا تثق بطيبتي كثيراً !
فـ أنا سيءٌ جداً عندما أعلم أنك تستغفلني ..!]]></document>
		<document><![CDATA[على غير هُدىً أمشي، لا أبحث عن شيء، لا أبحث حتى عن نفسي في كل هذا الضوء..!]]></document>
		<document><![CDATA[انا من اولئك ممن يموتون حين يحبون]]></document>
		<document><![CDATA[لو يُجازَى المحبُّ عن فرْطِ شوقٍ 
لَجُزيتُ الكثيرَ عن أَشواقي.]]></document>
		<document><![CDATA[الحب لا يريد من احد أن يفهمه وكل ما يحتاجة هو أن نظهره... :)]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اني استودعتك مالا يقوى قلبي على فقده..]]></document>
		<document><![CDATA[سنحب ما دمنا نعيش .. ونعيش ما دمنا نحب ...!]]></document>
		<document><![CDATA[التقيتُ اليوم بالطفل الذي يشاطرني جسدي من زمان ويجهل كيف كبر]]></document>
		<document><![CDATA[اتهمت ياسيدتي  بالشهريارية و كم اتهمت  أيضا بالنرجسية وبكل ما درس في  الطب النفسي من أمراض نفسية ..و البعض قد ينعتني بالجنون]]></document>
		<document><![CDATA[أعطني رأيك عني بسرية تامة و #صراحة @Sarahah_com https://t.co/tdka9VWiC5]]></document>
		<document><![CDATA[أجمل حب هو الذي نعثر عليه أثناء بحثنا عن شيء آخر...!]]></document>
		<document><![CDATA[أحبك يا حلم يداعب روحي في غسق الدجى.. وحبك اقوى من كبريائي وشموخي ومن نرجسية الأنا.. ف انا لم اعد  اعرف معك معنا للمكابرة ..!
محمودالزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[لا شيء يطفىء  نور الحياة في عين المرأة ...ك رحيل رجل عنها كان هو أرضها وسمائها..!]]></document>
		<document><![CDATA[حينَ تكون بحالة سيئة : لا تقرأ شيئاً مؤلم ..
لأنك كلما مررتَ بشيء تعتقد انه كتبَ لأجلك انت]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يكون همك الناس ..
فأعلم أنك ستمضُي حياتك ..
دون أن تُحقق شيئاً!]]></document>
		<document><![CDATA[لا أحد سيكون بعدك ..انتي خاتمة كل الأشياءالتي ارادها قلبي 
محمودالزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[قـد يـكـون حـبـك هـو وجـعـي ..
ولـكـن قـسـمـا بـربـي ..
لا تـعـلـم كـم انـا اشـتـقـت ل وجـعـي https://t.co/zMmlZRc6l2]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا عند ابتعاد البعض عنا يجعلنا نقدرهم اكثر بكثير من عندما نكون نمتلكهم و ذلك ما يجعلك فيما بعد ان تعير انتباهك اكثر الى من هم معك الان]]></document>
		<document><![CDATA[اتسائل أحيانا لماذا جاء بك القدر لحياتى طالما لم يمنحنى فرصة الحياة معك..!]]></document>
		<document><![CDATA[الحب لا يريد من احد  أن يفهمه وكل يحتاجة هو أن نظهره  فقط ف كلما  ابتعدنا أكثر أصبحت العواطف التي نحاول خنقها ونسيانها أقرب إلى القلب..!]]></document>
		<document><![CDATA[الصّمت عن أخطاء من نُحب 
حبٌ خاصٌ لهم ،، وألمٌ خاصٌ لنا !]]></document>
		<document><![CDATA[قيس وليلى .. رميو وجولييت .. كلها خرافات فلا أحد يموت من اجل أحد]]></document>
		<document><![CDATA[كلما جاءني الأمس قلتُ له: ليس موعدنا اليوم، فلتبتعدْ و تعالَ غدا!]]></document>
		<document><![CDATA[عيونك تغفر كل زلّاتك ، 
عيونك تهزمني كل مانويت أقسى ..]]></document>
		<document><![CDATA[لا تنزعج كثيراً إذا كنت لا تروق للبعض فمهما كنت إنسان رائع سيكون هناك من لا يحبك لأسباب لا تعرفها فما يراه الآخرين يعكس حقيقتهم وليس حقيقتك]]></document>
		<document><![CDATA[سحر ابتسامتك هي سر من اسرار انوثة حواء]]></document>
		<document><![CDATA[ﻧﺼﻒ ﺟﻤﺎﻝ ﺍﻻﻧﺜﻰ  ﻓﻲ ﻏﻤﺎﺯﺗﻬﺎ والنصف الاخر في ابتسامتك]]></document>
		<document><![CDATA[حتى جمالُك ليس يذهلني إن غاب من حينٍ إلى حين]]></document>
		<document><![CDATA[وجهك الجميل يأتي دائماً مع المطر]]></document>
		<document><![CDATA[بين جفنك وعينك الف معنى ومعنى]]></document>
		<document><![CDATA[غمازة الخـد الايمـن تـشعل الغيـره وتـغـار منـھـا معـآنـي خـدك الثـانـي]]></document>
		<document><![CDATA[فديتها من لها غمازة على الخد و ان تبسمت اعادة  معالم الحياة في الكون]]></document>
		<document><![CDATA[ابتسامتك .. هي ذلك الهدوء الذي احن اليه ...! 
محمود الزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[ا بتسمى يا صاحبة اجمل ابتسامة في الكون ففى ابتسامتك مفاتيح جناتى]]></document>
		<document><![CDATA[وجهك  رسالة رائعة  قد كتبت ..  ولم تصل بعد  إلى السماء ..]]></document>
		<document><![CDATA[إبتسـآمتـك التـي تأخـذ حيـزاً صغيـراً من وجهـك ,, تأخـذ كل قلبـي]]></document>
		<document><![CDATA[هل تصدّق أن الفيزياء يمكنها أن تفسّر الفقر والتفاوت في الثروة بين البشر ؟!]]></document>
		<document><![CDATA[لا توقظوا المرأة التي تحب، بل دعوها في أحلامها حتى لا تبكي عندما تعود إلى الواقع المر.]]></document>
		<document><![CDATA[أنت تصبر وهم يتمادون في
أخطائهم ولا يهمهم مشاعرك
وكأنهم يتعاملون معك كآلة
لها قدرة على تحمل كل شيء ...]]></document>
		<document><![CDATA[ارتقيتُ بنفسي كثيراً حيثُ لا حسرةً على مغادر ولا أسفاً على راحل .. ولا حزناً على كاذب ولا تفكيراً بمنافق ..
.
محمود_درويش]]></document>
		<document><![CDATA[لأني لا أبحث عن أحد، ذهلت حين وجدتك!]]></document>
		<document><![CDATA["لا أرض تحتي كي أموتَ كما أشاء ... ولا سماء حولي ﻷثقبها وأدخل في خيام الأنبياء"]]></document>
		<document><![CDATA["كبرنا. كم كبرنا، والطريق إلي السماء طويلةٌ"]]></document>
		<document><![CDATA[يخونُكَ ذو القُربى مراراً ورُبّما،
وفى لك عند العهدِ من لا تناسبُه"
:
فلا خيرَ في قُربى لغيرِكَ نفعُها،
ولا في صديقٍ لا تزال تعاتبُه"]]></document>
		<document><![CDATA[لَو كَان لِي مِن الأمر شيءً ..
لَحرثت لَك فِي صَدري حَقلاً وزرَعتُك فِيهُ .]]></document>
		<document><![CDATA[أحبك إلى حد أستطيع أن أغيب فيه ، بالصورة التي تشائين ، إذا كنت تعتقدين أن هذا الغياب سيجعلك أكثر سعادة ، وبأنه سيغير شيئاً من حقيقة الأشياء]]></document>
		<document><![CDATA[كنت أحسك أكبر منهم بما لا يقاس ، و لم أكن أخشى منهم أن يأخذوا منك قلامة ظفرك .]]></document>
		<document><![CDATA[أنا لا أريد منك شيئًا ، ولا أريد - بنفس المقدار - أبدًا أبدًا أن أفقدك. لـِ غسان كنفاني]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إرحم ميتاً لم يجد من يدعو له]]></document>
		<document><![CDATA[العمر رحلة و أجمل تفاصيلها أنت ..]]></document>
		<document><![CDATA[More
 ولما وصل لقمة الحزن لزعلها:
قألها صعب اجبر عيوني تنام في ليله وأنتي زعلانه]]></document>
		<document><![CDATA[أصل الامان كِله،
 مسكة يدينك]]></document>
		<document><![CDATA[الأحاسيس اللي صعب تفسرها تلقاها تبان على وجهك عيونك نبرة صوتك، بس ما راح يحسها الا اللي فاهمك بعمق.]]></document>
		<document><![CDATA[أيها البعيدُ  ليتك تقرأ]]></document>
		<document><![CDATA[الحب لا ي ، وكل حب ينتاهي هو  ليس بحٌب .. وكل حب يتغير .. لم يكن  يومًا حباً من الاصل...!
محمودالزعبي]]></document>
		<document><![CDATA[لا تخبّي الكلام الحلو عن الشخص اللي تحبه ، كلمه وحدة يمكن تصنع يوم كامل بالنسبة له.]]></document>
		<document><![CDATA[" الغياب يكشف لك مقدار تعلقك بالشخص أو مقدار الراحة العظيمة بغيابه ، الغياب يفسر الشعور بكل صدق ".]]></document>
		<document><![CDATA[اقرب الناس لقلبك هو اللي يلاحظ تغيّر مزاجك بحروفك اللي تكتبها.]]></document>
		<document><![CDATA[من أراد إكمال مشواره معي لن يقف أمامه ألف عذر، وكم تكون محظوظ إذا التقيت في من يجد ألف عذر لك فقط للبقاء في حياتك]]></document>
		<document><![CDATA[أنا في غنى عن إهتمامك لي إذا لم يكن نابعا من قلبك، وبغنى عن محادثتك إذا كانت مجرد تأدية واجب، كل الأشياء التي لا تجي من القلب لا اريدها]]></document>
		<document><![CDATA[لسنا ملزم ان تحافظ على اشخاص ابتعدو عنك وصدو حبك لهم اكثر من مرة وبكامل رغبتهم  ف يد ارتخت برضاها من العيب ان نشد عليها.]]></document>
		<document><![CDATA["أحياناً حركة صغيرة غير مقصودة من شخص ما، تستطيع من خلالها معرفة مدى أهميتك أو مدى إنعدام وجودك"]]></document>
		<document><![CDATA[لا تحب وانت فيك شخص قديم,لا تعلق أحد فيك وانت مازلت 
 تتمنى قديمك وتشتاق له,لا تظلمهم بحبك وتوجعهم,لا تكسرهم أو بالأصح لاتحب وبقلبك أحد.]]></document>
		<document><![CDATA[لطيفة الكلمات اللي تجي فجأة ماتتقيد بوقت تنقال بسب شعور حلو متخبي جواتها.]]></document>
		<document><![CDATA[لازم تفهم ان مكانتك بقلبي انت اللي تتحكّم فيها، باسلوبك بطيبتك بتعاملك معاي، فلمّا تشوف تعاملي معاك مختلف لا تسألني ليش، اسأل نفسك بالأول]]></document>
		<document><![CDATA[حرام توعد احد بأنك تبقى معه للأخر ,وانت مجرد ما تحصل لك شوية كركبه بحياتك او انك مليت او يمكن دخل حياتك احد ثاني تنسى وعدك ‚شوية ضمير بالله.]]></document>
		<document><![CDATA[من أشكال إحترام الذات، إنّك تبتعد عن أي شيء ما يحسّسك بقيمتك .]]></document>
		<document><![CDATA[ليس كل شخص يسنحق إن تعاتبه ، وليس كل شخص تسطيع ان تعود الية إذا في يوم  إشتقت .]]></document>
		<document><![CDATA[قبل ما أوجعك بكلاميّ،كون واثق أني أوجعّت نفسي ألف مره وأنا أحُاول أكتم ضيقتي من تصرفاتك.]]></document>
		<document><![CDATA[لاحد يدوم لأحد، مقولة يقولها الكثير الا الذين قلوبهم نظيفه ويحبونك بصدق ليبقو معاك حتى تفنى حياتك]]></document>
		<document><![CDATA[فيه فرق بين إني شخص مزاجي وشخص تحمّل فوق طاقته وتغيرت نفسيته وهو مو حاس بنفسه]]></document>
		<document><![CDATA[أحياناً فيه علاقات تكون عارف انها منتهيه بس تحاول أنك تستمر فيها من اجل ذالك الإحساس القديم الذي كنت تعرف معنى السعادة فيه.]]></document>
		<document><![CDATA[مشاعرك ترجمها ليّ بأفعالك، أنا شخص شبعان كلام.]]></document>
		<document><![CDATA[احياناً عادي عندك تتحمل هالشخص رغم اي شي يصدر منه رغم عيوبه اخطائه رغم تعبك وتحملك له الا انك ماتتحمل فراقه هالشي اكبر من حب.]]></document>
		<document><![CDATA[مآفيه أقسى من شُعور الكلام اللي تقوله ب لحظة عفوية، وتندم عليه عمرك كله.]]></document>
		<document><![CDATA[حضن اليدين ، قادر يوصل أجمل شعور بدون اي كلمة]]></document>
		<document><![CDATA[حتى المشاعر في بعض الأحيان لها خيارات يا إنها تنعدم فجأه او تتحول لشيء يخليك تكتفي بنفسك.]]></document>
		<document><![CDATA[تعلمت منك  ان اعرف الناس على حقيقتها قبل ان اتعلق فيهم .]]></document>
		<document><![CDATA[الإنسحاب ردة فعل طبيعية للشخص إللي يحس إنّه طرف مهمش على الطرف الثاني .]]></document>
		<document><![CDATA[مجبورين نسكت لما ينفهم كلامنا بمفهوم ثاني، مجبورين نسكت لما نلقى الكلام صغير قدام شعورنا.]]></document>
		<document><![CDATA[الشخص اللي يجعلك سعادتك تظهر في عيونك، مهما حدث لاتخسره .]]></document>
		<document><![CDATA[من الغريب أنك تعيش داخليًا بمليون أضطراب للمشاعر، وخارجيًا هادئ بشكل يوحي بالرضا .]]></document>
		<document><![CDATA[هناك شخص يدخل حياتك و يغير كل شي فيها من أسباب ابتسامتك و  وحتى مواعيد نومك .]]></document>
		<document><![CDATA[أخرِجْ دموعَكَ كلما وقفتْ على
أبوابِ رُوحِكَ وقفةَ استحياءِ

كلُّ الذين يقاومونَ دموعَهمْ
يتساقطونَ غداً من الإعياءِ]]></document>
		<document><![CDATA[يقلّ إهتمامك فجأة بـ الشخص اللي يحسّسك إن علاقته فيك مجرّد وقت و تعدّي]]></document>
		<document><![CDATA[.من لا يجد في نفسه الشجاعة الكافية للمخاطرة لن يحقق شيئاً في حياته.]]></document>
	</documents>
</author>