<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia بلاس إنك في أي حالة فرحان زهقان قرفان عايز ميوزك أو أغاني أي حاجة بتدور عليه..وهم يا جماعة وهم https://t.co/Mul4J2oT5U]]></document>
		<document><![CDATA[اكونت Hamada Nakata  عالساوند كلاود ده تحسه كل حاجة..أنا لما بعوز تراك بدور على حمادة مش على اسم التراك]]></document>
		<document><![CDATA[يا جماعة دول بيتخانقوا عالكاس...خليهم يسألوا الأهلي بيعملوا ايه لما بيكسبوه!!]]></document>
		<document><![CDATA[فسبحان الله يخلي جنش اللي تحسه جاي صدفة الزمالك هو اللي يكسبهم تالت سوبر]]></document>
		<document><![CDATA[كانت عايزانا نكسب والله عشان سحنة الرزل ده!! https://t.co/L1QLboOH8q]]></document>
		<document><![CDATA[ماتنساش إنه في أخر الماتش اتكتب الزمالك بطلاً للسوبر للمرة "الثالثة" في تاريخه]]></document>
		<document><![CDATA[@Karimshokrii صح...ربنا يستر]]></document>
		<document><![CDATA[مدحت شلبي logic https://t.co/nu0hPcU8eW]]></document>
		<document><![CDATA[بس والله عامل ماتش حلو جداً https://t.co/0hruSyRGGN]]></document>
		<document><![CDATA[أنا بخاف من ضربات الجزاء!]]></document>
		<document><![CDATA[مابحبش الزمالك بس بحب جمهوره جداً]]></document>
		<document><![CDATA[فليكن ما يكن بدي كون بعدي واقف عم غني]]></document>
		<document><![CDATA[الناس اللي بتفكرنا إن الأجازة خلصت ومواعيد الامتحانات وإن رمضان عدى بسرعة وإننا كبرنا سنة عالفاضي...جو تو هيل!!!مش منبه حضرتك والله]]></document>
		<document><![CDATA[شفت واحد شبهه في معرض الكتاب عرفت إن مصر بخير! https://t.co/XsxghpsY33]]></document>
		<document><![CDATA[شاورمة بدبس الرمان* :D https://t.co/wrjz1tDZi9]]></document>
		<document><![CDATA[افتكروا عبدول في دعائكم تاني وتالت ورابع...ربنا يشفيه :'))]]></document>
		<document><![CDATA[@molan1820 وبعدين يعني اختار زبونك لو مافهاش إساءة أدب مني *سواء مسلمين أو مسيحين*]]></document>
		<document><![CDATA[@molan1820 أنا تافهة أصلاً حضرتك وكنت بدور على مجلة ميكي...بس عادي والله ماعنديش مشكلة إني أقرأ في ديانات تانية!]]></document>
		<document><![CDATA[هو أستاذ shawn مش هيطلع من حالته دي! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@MuMoodi بس ده مايمنعش فكرة إن فيهم نسبة كبيرة متفهمة!]]></document>
		<document><![CDATA[@MuMoodi المشكلة إن أنا وأغلب صحابي مش محجبين ولو كانت واحدة فينا مسيحية كان هيحصل ايه..بالأمانة ربنا يهدي!]]></document>
		<document><![CDATA[@MuMoodi السنة اللي فاتت بنات منقبة جولي أنا وصحابي وكلمونا وادونا ورق وقالولنا خالوا بالكم في حملات تنصير حالياً]]></document>
		<document><![CDATA[@_true_illusion لأ ده أنتَ تيجي تقعد مكانه بقى! :D]]></document>
		<document><![CDATA[@_true_illusion في دراسة لواحد اسمه سولومن-اتش بتقول إن الشخصية والنفسية بتتكون نتيجة المواقف اللي بيمر بيها و كمان حسب نسبتها]]></document>
		<document><![CDATA[و يصبح أمل محافظة إنهم يشوفوا مية نازلة من الحنفية!]]></document>
		<document><![CDATA[يلا يا جماعة تصبحوا على ماية في بيتكم]]></document>
		<document><![CDATA[هيتحكي في تاريخ دولتنا القذر إن فيه محافظة فضلت يومين من غير مية!]]></document>
		<document><![CDATA[عالم فقرية والله! https://t.co/mlklx8feLX]]></document>
		<document><![CDATA[قررت ماصحاش غير لما المية تيجي ونمت كتير جداً وشكلي هكمل نوم!!]]></document>
		<document><![CDATA[شخصية مكروهة لا أحد يستطيع مصادقتها!]]></document>
		<document><![CDATA[أحسن تويتة النهاردة! :)) https://t.co/QysAUBMKPL]]></document>
		<document><![CDATA[فرحتنا هتكمل لو كابتن مدحت خرج من الموضوع خالص!]]></document>
		<document><![CDATA[ماتتركني هيك! :)]]></document>
		<document><![CDATA[المفروض يكون فيه أكونت لصاحبة السعادة عالساوند كلاود يتجمع فيه كل التراكات اللي بتتلعب في البرنامج!!]]></document>
		<document><![CDATA[العبقري يا جماعة!! :D https://t.co/70zOY0vxWP]]></document>
		<document><![CDATA[يا الله إنني لا أعلم هل أنا على صواب أم على خطأ..فإذا كنت على خطأ فارشدني للصواب و إذا كنت على صواب فثبتني عليه!]]></document>
		<document><![CDATA[بس أنا عايزة ورد يا إبراهيم!]]></document>
		<document><![CDATA[الفكرة بس إني بتعامل معاك بنفس أسلوبك..شوفته وحش إزاي؟!]]></document>
		<document><![CDATA[الدلو https://t.co/CV2BRmtvIR]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia أنت متخيل بشاعة العدد؟!!!....ده غير عدد كبار السن اللي اتوفوا وقتها]]></document>
		<document><![CDATA[في حاجة اسمها مقابر الحضانة فيها أكتر من 1500 رضيع ماتوا في التهجير لهضبة كوم امبو في أسوان]]></document>
		<document><![CDATA[يجري بحواريكي]]></document>
		<document><![CDATA[نفسي أكون من الناس اللي بتدي حب لأي حد وتعرف تحسسك إنها موجودة دايماً معاك!]]></document>
		<document><![CDATA[فيال غبائي لهذا الاختيار و يال غبائي لاستمراري عليه!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ibra_107 اه والله...اه والله...اه والله
اه والله كمان مرة! :D]]></document>
		<document><![CDATA[ليه ماصحاش الصبح ألاقيني في أسوان مثلاً :D https://t.co/iytTpt4FHC]]></document>
		<document><![CDATA[قبل أن تجعلهم الأهم! https://t.co/ec2S2KGxHA]]></document>
		<document><![CDATA[الاهتمام مابيطلبش و الحب مابيشحتش...خلصانة بشياكة]]></document>
		<document><![CDATA[امبارح برنامج السلطة الخامسة كان عامل حلقة حلوة عن الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[ماتحاولش تتدخل بين بنت و أمها أياً كنت مين!!...دول أكتر اتنين صحاب بيعرفوا يحلوا مشاكلهم مع بعض و في هدوء]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia لوجودك أنتِ بالأخص @NansyStyles]]></document>
		<document><![CDATA[شكراً يارب على وجود ناس معينة في حياتنا]]></document>
		<document><![CDATA[بتوقع ياخي!!! https://t.co/y7oOP4Jleo]]></document>
		<document><![CDATA[لما ألاقي فلوس في جيبي نسياها https://t.co/ceE6v7BjS4]]></document>
		<document><![CDATA[منتخب اليد أخره أوليمبياد و اتعشت على كده!]]></document>
		<document><![CDATA[من غير فلتر وش!! https://t.co/BZWIBrpbUP]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia و vin diesel كان عنده شعر و طويل!!!]]></document>
		<document><![CDATA[حلمت إني بعمل فيلم مع johny depp و vin diesel! اللي هو صباح الخير جداً]]></document>
		<document><![CDATA[عنوان بيتنا زَي زمان بس أنتَ نسيت العنوان!]]></document>
		<document><![CDATA[البركان اللي جوايا فاضله حوارين و ينفجر فيكم ياللي في بالي!]]></document>
		<document><![CDATA[هل فعلاً اللي قدامك بيقدر التضحية اللي أنتَ بتعملها عشانه و لا الموضوع بيعدي قصاده لايك أ ضفدعة عادي؟؟!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia و كل لما أكلم حد عن البطولة يقولي مش متابع الصراحة..زا سيم بطولة الباسكت العربية]]></document>
		<document><![CDATA[ع الأغلب مافيش غيري أنا و بابا و أخويا و الكوباية دي متابعين بطولة اليد!]]></document>
		<document><![CDATA[@_BlueMess الساعة 3 الفجر و 7 بليل متهيئلي..على دبي وان]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia بس يلا مبروك!]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia و ده مايكدبش فكرة إننا بلح في الرميات الثلاثية!]]></document>
		<document><![CDATA[فكرة إننا كسبنا المغرب في البطولة العربية مش مصدقاها و الله
#basketball]]></document>
		<document><![CDATA[هي واحدة tomorrowland و هنبقى تمام جداً]]></document>
		<document><![CDATA[الأكل التونسي https://t.co/2F8irgw2KB]]></document>
		<document><![CDATA[أوليمبياد ريو https://t.co/a3epx5qqhJ]]></document>
		<document><![CDATA[محمود عبدالعزيز و السارة https://t.co/w4lmUTmNAu]]></document>
		<document><![CDATA[ماتش الباسكت النهاردة مع البحرين! https://t.co/Cj0gva48jY]]></document>
		<document><![CDATA[فرفشة! https://t.co/87hE1VT8Gf]]></document>
		<document><![CDATA[أوتوستراد https://t.co/0xGtFRAIt3]]></document>
		<document><![CDATA[ماتنسوش عبدول في دعائكم :)]]></document>
		<document><![CDATA[كان بدي أغير العالم مش عارف كيف هالعالم غيرني!]]></document>
		<document><![CDATA[العربية ماولعتش ليه؟!! https://t.co/MIFbDrdGrz]]></document>
		<document><![CDATA[فلتأخذني للزمالك و أكلني شاورمة بدبس الرمان فربما لست بخير!]]></document>
		<document><![CDATA[بدأت* https://t.co/kgJOL6qsqg]]></document>
		<document><![CDATA[-اسم عيلتك ايه!
-الشوربجي..ومش بتاع القطن عشان لو حضرتك ناوي تروش يا عم عزت!]]></document>
		<document><![CDATA[بيظبط المنبه عشان يصحى يذاكر
*افتكر إن مصر خرجت من الترتيب*
بيرمي المنبه من الشباك]]></document>
		<document><![CDATA[البلاي-ليست اللي هتنفع في كل حاجة https://t.co/j1LHu2qnNo]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كبرنا يا أمي و المنطق طلع للحيتان جناحات!]]></document>
		<document><![CDATA[@Typography__ كده مافيش غير IMDb و fliq و عيش بقى!]]></document>
		<document><![CDATA[سفرية أسوان كانت best of 2016 غير كده كان بلحاوي ع الأغلب!]]></document>
		<document><![CDATA[ربك يغير ولا يتغير]]></document>
		<document><![CDATA[كل ليلة ايه!!...I guess إن الصورتين من نفس الليلة!! https://t.co/hoHfxajzGr]]></document>
		<document><![CDATA[سوف تلهو بنا الجيوب الأنفية]]></document>
		<document><![CDATA[ماما بتقولي اللي يرميكي بطوبة..اقفي عليها و عدي السور]]></document>
		<document><![CDATA[بشخبط في ورق! https://t.co/JXWLxEEMJs]]></document>
		<document><![CDATA[الناس المثقفين دول تحس إنك بالعافية تقدر تبقى في الsafe side في الحوارات معاهم!]]></document>
		<document><![CDATA[من سنتين أو تلاتة فاتوا لحد دلوقتي اتغيرت جداً...و فكري اتبدل أوي و الموضوع عاجبني الصراحة]]></document>
		<document><![CDATA[المجتمع بقى حاجة قذرة و أنتَ المطلوب منك إنك تتعامل مع القذارة دي كل يوم...الحبة النضاف بيعانوا و الله]]></document>
		<document><![CDATA[لكن من جوه بركان]]></document>
		<document><![CDATA[و لا في غيره يفرحني https://t.co/yJGmRWCAZd]]></document>
		<document><![CDATA[الأهلي بطل أفريقيا.....عااااااااااش]]></document>
		<document><![CDATA[@MariokaYehia و الرميات الثلاثية]]></document>
		<document><![CDATA[كومين و واين جايين احتراف في البطولة عشان ماتش النهاردة بس 
#basketball]]></document>
		<document><![CDATA[ال relationships  بقت عرة أوي اليومين دول!!]]></document>
		<document><![CDATA[شاورمة اللحمة بدبس الرمان دي معدية كل حاجة]]></document>
	</documents>
</author>