<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@zebarzinou واش راك يا فنان]]></document>
		<document><![CDATA[قال ان الفيس يتحمل المسؤوليه فطردوه .....نعم هي حرية التعبير https://t.co/DZyNtg8Ss6]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz حرية التعبير عندهم تعني اشتم الدولة وفقط ِِِِِ..وممنوع عليك المساس ولو بالانتقاد البناء صناديق التمويل الملطخة بدماء الشعب]]></document>
		<document><![CDATA[سيملون من إلإداء ولن نمل من تجاوز إدائهم ....القضية قضية أخلاق]]></document>
		<document><![CDATA[سهل أن تفرق بين أشخاص كل واحد بعقلية تختلف عن الأخر ..لكن صعب أن تجمعهم ..#النهار#فعلت الصعب و تركت السهل لغيرنا… https://t.co/nYjMdVW54m]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz صحيح والله وليد الدار]]></document>
		<document><![CDATA[في بلادي فقط....المسؤول يجتهذ لتكوين مجموعة من الحمقى ليعبودنه بذل تكوين العقول والمؤسف أنه ينجح مع عقول لا ترضى الا العبودية والرونجاس. تبا]]></document>
		<document><![CDATA[النهار رقم 1 في قلوب محبيها ورقم1 في عقول منتقديها .هذا واقع محتوم على ذوي القلوب الضعيفة  @anisrahmanidz… https://t.co/p1KhdUXdzv]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz حالها يشبه حال عدد من مؤسسات الدولة التي يسيرها الألهة ...فإن حاولت انتقادهم بكى العبيد]]></document>
		<document><![CDATA[@ALIBENK31 روراوة. هو المجتمع]]></document>
		<document><![CDATA[@ALIBENK31 فهمني برك وين راهي الشيتة هنا ...]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة تصف روراوه بالجهوي .....إنها النهاية يا الحاج https://t.co/LzXAxEwc5K]]></document>
		<document><![CDATA[رفع سعر السكر والزيت فمجدوه وربربوه ...واخرجهم مطأطئين رؤوسهم من كأس افريقيا فعظموه وروراووه ...عن شعب يعشق الفاشلين والجبابرة اتحدث]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك لمصر التأهل للنهائي.والمغرب الخروج بشرف . ...و تحيا روراوة !!!!!!!!!!@YacineLaslouni]]></document>
		<document><![CDATA[@houiliriad اعتقد ان هذه المره يختلف رياض ...لانهم ملزمين بالاستقالة]]></document>
		<document><![CDATA[@ZehouaniSalim شكرا لا تقلق نقدرولها ...ولا يخيفونا الكبار نخاف فقط من الصغار أن.لا نعطيهم حقهم في المعلومة]]></document>
		<document><![CDATA[@ZehouaniSalim الحمد لله ليس لدينا مشكله مع بائع خضار. او صاحب طاولة دخان ...الباقي لا زقلق علينا قادرينلها]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz أتمنى من معالي وزير القطاع @hamid_grine أن يحدثنا عن احترافية المسؤول في شتم وتهديد الصحفي وبالدليل المادي.نملك ما يدين غيرنا]]></document>
		<document><![CDATA[لو ندد قرين بتهديدات روراوة  لبلقيروس كنا سنصف دفاعه عن روراوة بسياسة التهدين لكن ان يتغاضى عن الاولى و يظهر في الث… https://t.co/yt4EZ4u7Pe]]></document>
		<document><![CDATA[دواعش الغرب يتهجمون على مصلين بمسجد بكندا ... https://t.co/FVm54tVY7H]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz هؤلاء هم نفسهم الذين هاجموه يوم استضفناه في حوار وقالوا النهار تشيت لروراوةِ..هم مشكلتهم نجاحات شباب النهار ولا يهمهم امر اخر]]></document>
		<document><![CDATA[رحمة الله على من وقف في وجه المافيا وشكى امرهم للشعب ..ِالف رحمة https://t.co/sN5pyTBYyX]]></document>
		<document><![CDATA[الى منتقذي النهار ....كل مره تتبثون لنا تعلقكم بالنهار.   دمتم أوفياء]]></document>
		<document><![CDATA[الزميل الاعلامي زين عامر يعاقب من طرف مؤسسته التلفزيون الرسمي لأنه انتقذ روراوة ...يعني انتقد من ...ممارسات الجزارين لم ولن تزول ..تبا]]></document>
		<document><![CDATA[#النهار#تنتقد من.يخاف غيرنا ذكر إسمه .....مستمرون وفخورين كوننا نهاريين]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @YouTube شمسو صديقي  ..والله قوة اخلاق و وطنيه]]></document>
		<document><![CDATA[تونس فازت ...المغرب فازت .... مصر فازت ....ونحن ننتظر ان تفوز زمبابوي ...تبا]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz اعتقد انها الديمقراطية الشكليه ...يعني ماكياج]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz ربي يحفظكما]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz تشرفت بهذا اللقاء الطيب]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz و ربي يحفظها ان شا الله]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz عودة ميمونة]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz يارب يتقبل منك ومن جميع المعتمرين]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz يا رب لا يحرم احد من الاقرب لهذا المقام الطيب]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يتمنى أحد الدمار للجزائر ...فأعلم أنه يعمل على إعمار البطن لا إعمار الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[من باع وطنه ...ليس كمن يشتريه ......الجزائر لها رب يحميها و شعب يعشقها ...تبا لك يا غبي https://t.co/f5SWLW9Pup]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz رحمه الله.]]></document>
		<document><![CDATA[مع الفنان القدير عثمان عريوات ......هذا للرجل لغز https://t.co/XYE83dQIQL]]></document>
		<document><![CDATA[من حسنات الاحتجاجات الاخيرة ...انها عرت المنتخبين المحليين ..نواب واميار ....لا صوت لهم في الشارع]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الإمارات استثمرت في تكوين انسان ايجابي ...اما نحن في تشجيع المشعودين و دعم الصعاليك]]></document>
		<document><![CDATA[تقشف بعض الوزراء في أفكارهم و قرارتهم ...اخطر من تقشف قانون المالية]]></document>
		<document><![CDATA[@SHROUTH @anisrahmanidz يا منير. وهل ربراب فقير لما رفض رفع اجور صحفيي ليبرتي مما جعلهم يؤسسون نقابة ...يعني رفع الاجور لا علاقة له بالغنى]]></document>
		<document><![CDATA[قناتي Tf1و الجزيرة تباركان ما حدت فيالجزائر اليوم ....برافو]]></document>
		<document><![CDATA[أرى بعض  دعاة الشارع يتواصلون منذ الصباح في الفايس ....يعني كان عندهم وقت يحتجوا و يحطوا منشورات ....اذا المسيرات و الاحتجاجات كانت في cyber]]></document>
		<document><![CDATA[طالبوا من المواطنين الخروج للشارع وبعدها ..يقولون لهم لا تتهورو ...يعني ينظموا مسرح على الهوا الطلق متلا ...تبا الله يستر]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef لا يهمني تسجل مع بلحمر او لا انا سجلت مع بن حاج و نزار ...انت اتهمتني بالباطل لم اقل من حاور هذان الشخصات قلت البكا عليهما]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef لازلت انتظر سحب منشورك الغير لبق و انت تعرف جيدا اخلاقي]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef غريب انت يا يوسف ...اولا لم اقصدك ولا الشروق و انا اتحدت عن الصحافة و ليس من عادتي التعرض لأي زميل]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef انتظر ردك و الا اسحب كلامك و]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef انت من تقول هذا يا يوسف وأين تحدتت على الزملا في الشروق متلا]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz @OumAbdellah9 @marwanc82 @roiducondor @anisrahmanidz وقد تجدهم ببروفايلات اخرى وبعناوين اخرى يشكرون ويمدحون ...مرضى]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وانتم بخير ِ...وبلادي بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz قذوراتهم لا تزال تسري في عقول المرضى امتالهم ...أما هم فربك انتقم منهم و هم يعيشون المدلة و الهوان و يذوقون ما سقو الناس به]]></document>
		<document><![CDATA[في كل الدول الإعلام يحارب المشعودين الا في بلادي ينوحون على زعيبط و بلحمر ..إما الولف ساهل والفراق صعيب ..او الفراك يخص في الجيب ..تبا لكم]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz هههههه هذا مكتب تاع موتق متلا]]></document>
		<document><![CDATA[موبيليس تقول لكم ...24 ساعة تدبدب في شبكة الهاتف .شكرا سيدتي الوزيرة هدا هو معنى التكنولوجية و التدفق السريع نعتذر عن تدبدب شكوكنا في قدراتك]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @YouTube يستاهل والله]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz @anisrahmanidz رحمة الله عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz ربي يحفظهم]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz ربي يحفظهم]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz والحمد لله انهم لا يؤمنون بالتعددية ...و الا ستكون الكارتة]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة الإلكترونية في الجزائر ...كل العالم يحسدنا عليها ...نطلب من الوزارة المعنية تنقص شوية باش نبعدوا العين ...تبا]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz ربي يحفظهالك]]></document>
		<document><![CDATA[@MouYazid @anisrahmanidz تلك الردود تكون في الدول التي تكون فيها الاوضاع عادية وليس في دول تبكر و تمسي بالفتنة متل ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@MouYazid @anisrahmanidz وهل ناشد الشيخ الالباني رحمة الله عليه  السلفية الى قتال الاخوان ولمادا لم يطلب الالباني م… https://t.co/6lHUAsLNld]]></document>
		<document><![CDATA[@MouYazid @anisrahmanidz فتواه الأخيرة حول ليبيا ...تجد الدليل]]></document>
		<document><![CDATA[@Haroun_Nemoul25 عد الى فتواه الأخيرة حول ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz و يحسب على تلميذه ربيع. المذخلي انه يدعمهم الأن]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @SouadAzouz الاعتراف بالخطأ قوة لا يعرفها الضعفاء https://t.co/XzN2p9Xs9B]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef اوكي سانتظر 5سنوات]]></document>
		<document><![CDATA[@NakaaYoucef واش من باب !!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz هذا ملعبهم الذي يجيدون فيه لعب التفاهات...مساكين الميدان لا يعرفهم....على كل كتب لنا اننا نعمل وعليهم التعليق]]></document>
		<document><![CDATA[بن غبريت صرحت امس انها لن تتراجع...واليوم تراجعت....نقاط ضعف قوية في مرميطة الحكومة https://t.co/RqeHULQBrT]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz @anisrahmanidz يا رب الطف]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @SouadAzouz  لن يتمكنوا من تغيير نظرتنا الاحتقارية لهم]]></document>
		<document><![CDATA[30 حكومة تغيرت في الفايسبوك خلال أسبوع واحد فقط ....]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @SouadAzouz   الف شكر ...والله هذا ما تعلمناه من النهار]]></document>
		<document><![CDATA[نحن شعب عاطفي بامتياز ...نعشق كل ما هو غير منطقي]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @roiducondor @SouadAzouz اعرف ان السيدة سعاد قلبها أبيض وأنها مسامحة هذا عهدي بها]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz رحمة الله عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz والله كانت جلسة أخوية شكرا لك]]></document>
		<document><![CDATA[افضل ما في الانسان الرجولة ...وأحسن احساس له لما يترفع عن الخصومة و ينال شرف التسامح .....وتبقى المنافسة مشروعة وال… https://t.co/OXL7v8dB1M]]></document>
		<document><![CDATA[@ennaharonline @SouadAzouz  نتشرف بزيارة مشايخ الزوايا لمقر #النهار https://t.co/qSpRn5o2Wn]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz صحيح  دفع ثمن حماقة وسفالة اهل الشر]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الله ما ارحمه ...ويوصل حسناتك له]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا كل الرؤساء الفرنسيين متورطين في قضايا فساد مع زعماء دول عربية و إفريقية ..في حين لم يتورطو في قضايا فساد داخلية]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz والله تعلمنا منها الكثير ولا زلنا  #النهار]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz لم نعرفه مدير و حتى ننسى في بعض الأحيان]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @SouadAzouz ربي يحفظهالك و يخليهالك  اعرف جيدا الخير اللي درتوه و كما فرحتونا بأعلى ما في الدنيا ربي يرزقكما توب الصحة]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz  اشهد ان كل نجاح كنت تنسيبينه لأنيس و الله شهادتك هذه كبيرة جدا و بالنسبة لنا الفناها منك]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz ربي يحفظكما و يوفقكما لكل ما هو خير و يبعد عنكما كل مكروه]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz @anisrahmanid  والله من  افضل ما أنجبت الصحافة و يكفي الأخت سعاد أنها كانت صحفية في وسط عشرات الرجال و استطاعت أن تصنع إسم لها]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz @YouTube مشكلتهم أن الحسد اعماهم واصمهم]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz @anisrahmanidz  والله مبادرة فيها كل ما يحبه الله والعبد  وهي معروفة لديكما القلب الطيب و الأصيل يعرف كيف يبعد نار الفتنة تحية]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz الاعتدار خاصة في الامور الدينية من شيم الكبار.  بوركت]]></document>
		<document><![CDATA[الانتقاد.من شيم الرجال و العقال...السب والشتم لا يستمعلهما الا الأندال...]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz وجودك قوتنا تأكد]]></document>
		<document><![CDATA[@anisrahmanidz @SouadAzouz شهادة أنها وقفت بجانبنا وكانت سند و عون ومنحتنا الفرصة ربي يحفظها]]></document>
		<document><![CDATA[@SouadAzouz حنا في الجزائر كي يشوفوك سعيد ينحيولك الرخصة ....]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة https://t.co/klYyEGeMBP]]></document>
	</documents>
</author>