<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[عدنا لكلام قديم كنا قد رفضناه.
العودة للحق فضيلة.]]></document>
		<document><![CDATA[عبر التاريخ في ماضيه وحاضره التقى أشد الأعداء عداوة لأن اللقاء لامفر منه حتى ولو نتج عنه خلاف.
" العناد وصل فينا وقال هذا بيتي "]]></document>
		<document><![CDATA[سألني: ماذا تفعل ؟
قلت: أقرأ.
قال: أقصد ماذا تفعل..؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[نطلب الكثير من الله في صلاتنا وخارج صلاتنا ولا نفكر في فعل ما يرضيه عنا.
مفيش تعجب..تبا لنا.]]></document>
		<document><![CDATA[الاثنان خيبا آمال الليبيين.]]></document>
		<document><![CDATA[من حفرة لحفرة::زي منتخبنا مؤتمر نوري وبرلمان عقيلة ولجنة الترهوني سننتخب برلمان فلان  والرئيس فلان.كم من الجرائم ترتكب باسم فبراير.]]></document>
		<document><![CDATA[اتفقوا على موعد الانتخابات ولم يتفقوا على موعد إخراج المريض من حجرة العناية..!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[السراج والمشير اتفقا على إجراء انتخابات برلمانية ورئاسية في موعد لا يتجاوز فبراير 2018.]]></document>
		<document><![CDATA[ترمب:بدأ قويا ومتفسخا كذلك فضائح إدارته.]]></document>
		<document><![CDATA[حاول أن تفهم::روسيا تؤكد امتلاكها لجزر القرم وتعتبرها جزء من أراضي الاتحاد الروسي.]]></document>
		<document><![CDATA[القضية فلسطين تنتظرها سنوات اصعب مما مضى منها وترامب سيستغل حاجة العرب لأمريكا ويفرض عليهم إرادته
مصر الأردن لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[الوسيط المصري بين الليبيين يصرح أن الوساطة نجحت واتفقوا على تغيير خطة الأمم المتحدة وإجراء انتخابات في 2018.
مترجم عن كرس ستيفن 
الجارديان.]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع القاهرة: زيادة المطالب قتلت الاجتماع قبل انعقاده.]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا: لايهم أن يكون المبعوث متري،ليون،أو كوبلر أو فياض،لأن فيلتمان سيبقى هو الرئيس.
مترجم عن/جبمس ويلر]]></document>
		<document><![CDATA[يبدو أن " اللي عندهم الحل والربط " يفضلون الحالة الراهنة أن تدوم ولا يفكرون في تجاوزها بألف عذر وعذر.
مش غلط.]]></document>
		<document><![CDATA[كل من تكلم منهم يؤكد أن موقفه هو من أجل سلام ليبيا لكن الواقع يؤكد عكس ما يقولون.]]></document>
		<document><![CDATA[مريض الوهم يموت بوهمه.]]></document>
		<document><![CDATA[هل حان رفع القوة القاهرة عن ليبيا ؟]]></document>
		<document><![CDATA[" إذا تفرقت الغنم قادتها العنز الجرباء "
مثل]]></document>
		<document><![CDATA[قال المركزي الكذاب أن صرف 400 دولار سيكون متاحا للمواطن " فور توفر إمكانية توفير السيولة "
لاحظوا التلاعب باللغة.]]></document>
		<document><![CDATA[المصالحات تفشل رغم حسن نواياها لأنهم يتعاملون مع النتائج ولا يتعاملون مع الأسباب والفرق كبير.]]></document>
		<document><![CDATA[مصرف ليبيا المركزي أكبر كذاب في تاريخ ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة لكنها لا تصدق: رئيس الانقاذ يدعو رئيس الوفاق لحضور احتفالات فبراير.]]></document>
		<document><![CDATA[امتلاك الفرح يجب أن يكون فعلا موجها ضد عدوه.]]></document>
		<document><![CDATA[رغم نهر الدموع التي في عيني والغضب الذي في قلبي لا أريد إلا أن أكون ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[بدون تعليق: النائب المحترم ابراهيم زغيد يقول أن إيطاليا هي التي أسقطت الطائرة.
لا توجد علامة تعجب.]]></document>
		<document><![CDATA[@cnnarabic في جانبه العلمي لا تستطيع تغييره وفي جانبه النظري فقد أفقدتم ما فيه من عقل وأـحللتم الأسطورة.]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الأسبوع يمكن أن يكون فاصلا في الأزمة الليبية..نتأمل الخير..قولو انشالله.]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdelkadererhim هذه ما بعد الرومانسية ولا يكتب هذا البوح إلا قلم يقطر محبة.]]></document>
		<document><![CDATA[لا غفر الله لمن منع كلمة حب من البوح عن نفسها.]]></document>
		<document><![CDATA[الله محبة لا تغلق الباب أمام فرح قلبك.]]></document>
		<document><![CDATA[أمين عام الأمم المتحدة يستجيب لرفض أمريكا ويقول أنه لن يعين سلام فياض مبعوثا له في ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[يُرِيدُونَ أَنْ يُطْفِئُوا نُورَ اللَّهِ بِأَفْوَاهِهِمْ 
صدق الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[جيبولنا الطاقة تاشمسية وخود شركة الكهرباء. https://t.co/iQQ41O81xF]]></document>
		<document><![CDATA[حسنا..تريدون الهجوم على الهلال النفطي..أعطونا ولو سبب واحد؟؟!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[الهيئة العامة للثقافة مطالبة بالكشف عن تفاصيل المليون التي تم صرفها لنائب الرئاسي معيتيق مقابل أعمال فنية وبقيمة  50 ألف د للعمل الواحد.]]></document>
		<document><![CDATA[كل يوم يزداد ضيق الصدور.]]></document>
		<document><![CDATA[بالصدفة إسرائيل اتفقت معكم في رفض سليمان فياض مبعوثا للأمم المتحدة في ليبيا..مش غلط.]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 8
ميار..من ذكرها ؟ https://t.co/XtHGlO6CBR]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 8 https://t.co/3cxmdss0ST]]></document>
		<document><![CDATA[صوؤة 7 https://t.co/TDCb8Fn5dH]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 6 جنازة https://t.co/OM5DpvhrCR]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 5 شارع في الهضبة https://t.co/SIlT4F1eJc]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 4 تاربخ قريب https://t.co/DuVLiWVYw9]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 3 تاورغا https://t.co/C8jIYSKpk3]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 2 بدون تعليق https://t.co/ecCpzjwvcS]]></document>
		<document><![CDATA[الصورة تتكلم 1 https://t.co/YxoSMRVUS2]]></document>
		<document><![CDATA[400 دولار لكل مواطن كذبة إبريل في بناير.]]></document>
		<document><![CDATA[المحللون وعلى مختلف مسمياتهم يحللون الأسئلة السياسية " جهويا "]]></document>
		<document><![CDATA[@itsmezreba أو حتى بكرسي لمريض مقعد.]]></document>
		<document><![CDATA[الطريق الواحدة لها نهاية واحدة..مجهولة.]]></document>
		<document><![CDATA[أرجوك تنح عن طريقي أنت لا تملك مفاتيح الفردوس.]]></document>
		<document><![CDATA[عدوك من يعادي فرح قلبك.]]></document>
		<document><![CDATA[ليس تأييدا أو رفضا لأي طرف لكن كل الليبيين متفقين على رفض أي هجوم مسلح على الهلال النفطي.]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يهمه الأمر:مبارك عليكم ترمب انضملكم في رفض سليمان فياض.]]></document>
		<document><![CDATA[بدون تعليق: نواب الجنوب يطالبون بثلث لجنة الحوار.]]></document>
		<document><![CDATA[يا قائد الدبابة لا تنسى أن ترفع راية الحرس الوطني قبل أن تطلق قذيفتك على بيتي
مواطن يسكن في الهضبة]]></document>
		<document><![CDATA[لإيماننا بقيمته كثيرا ما نقول " نْعَدُّوا الوقت أو نقتل الوقت "
مش غلط]]></document>
		<document><![CDATA[هلوسة: الطرق لا تعود إلى بدايتها.]]></document>
		<document><![CDATA[هلوسة:الطريق لا يتغير،يتغير السائرون.]]></document>
		<document><![CDATA[4 التراجيديا الليبية:قبل رفع الستارة عن الفصل الثال صرح مخرجها أنه سيغير بعض الشخصيات إذا لم يلتزموا بالنص حرفيا وأضاف إنها الفصل الأخير.]]></document>
		<document><![CDATA[3: التراجيديا الليبية: في الفصل الثاني شاهدنا صراع الشخصيات وعرفنا بعض مؤامراتها وعرفنا من ينتظر خلف الستار صامتا.]]></document>
		<document><![CDATA[2: التراجيديا الليبية:في الفصل تعرفنا على الشخصيات أمام الستار وخلفه وعرفنا بعض أسرارها.]]></document>
		<document><![CDATA[1:التراجيديا الليبية في ثلاثة فصول:والستار يوشك أن يرتفع عن الفصل الثالث والصراع بلغ شدته القصوى.]]></document>
		<document><![CDATA[وَلْتَكُن مِّنكُمْ أُمَّةٌ يَدْعُونَ إِلَى الْخَيْرِ وَيَأْمُرُونَ بالمعروف وَيَنْهَوْنَ عَنِ المنكروأولئك هُمُ المفلحون 
صدق الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[معركة الدبابات في شوارع الهضبة بين الآنقاذ والرئاسي..ونحن ضحاياها.
مش غلط.]]></document>
		<document><![CDATA[متى يأتي اليوم الذي نتسلح فيه بالشجاعة الأخلاقية ونعترف فيه بأخطائنا بدل إلقائها دون تردد على الآخرين من الأمم المتحدة إلى هنادي..؟]]></document>
		<document><![CDATA[خبر جيد إذا صحيحا ودائما: الغويل بنفسه يقوم بفتح الطريق إلى الزاوية.]]></document>
		<document><![CDATA[@SMZ2011ben إذن على الحرس الوطني الخروج من الأحياء السكنية والكف عن قتل الليبيين عشوائيا.]]></document>
		<document><![CDATA[هذا بمناسبة إعلان تأسيس الحرس الوطني. https://t.co/XYoIi2B7PV]]></document>
		<document><![CDATA[على قوات الحرس الوطني الخروج من الأحياء السكنية فورا إذا كان قرار تأسيسه حقيقيا فإن السراج سيكون مسئولا عن أي ضرر يلحق ببيت مواطن أو بحياته.]]></document>
		<document><![CDATA[كوبلر كان مجرد ناقل معلومات كذلك سيكون سليمان فياض وعليكم التوقف عن تجريح الرجل وهو لم يبدأ بعد.]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كان الحرس الوطني هو الذي أفراده يمارسون قتل الليبيين بالقذائف العشواية ولا يتقيدون بأي معايير أخلاقية فنحن لا نتوقع منه خيرا لنا]]></document>
		<document><![CDATA[لو كان جورج أورويل حيا لأعاد كتابة " مزرعة الحيوانات "]]></document>
		<document><![CDATA[الدور الإضافي الذي تطالب به إيطاليا في ليبيا لا يقبل التفاوض مع الليبيين.]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا تفعل دبابة في شارع عرضه 6 أمتار..!!]]></document>
		<document><![CDATA[قال:يكفيني روح واحدة من أرواح الحب السبعة.]]></document>
		<document><![CDATA[روسيا وتركيا وإيطاليا:شراكة في ليبيا ولكل أطماعه.]]></document>
		<document><![CDATA[بَكَى صاحبي لَمَّا رأى الدَّرب دونَه وايْقن أَنَّا لاحِقان بقيصرا 
فقلتُ له لا تبكِ عينُكَ إنَّما  نحاولُ مُلكا أو نموتَ فنُعذرا 
امرئ القيس]]></document>
		<document><![CDATA[قال: تبا لعقل يرفض فتح أبواب بيته رغم تعدد أنواعها ومفاتيحها وهي ملقاة تحت قدميه.]]></document>
		<document><![CDATA[الإرهاب في بيت الشيطان والشيطان في بيت رعاة الإرهاب.
ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[من القراءة إلى المعرفة ومن المعرفة إلى التفكير ومن التفكير إلى الاختيار ومن الاختيار إلى الرأي ومن الرأي إلى الحرية ومن الحرية إلى المواطنة]]></document>
		<document><![CDATA[في البدء كانت الأنثى لأنها تهب الحياة.]]></document>
		<document><![CDATA[أتمنى أن يسعفنا أحد المحللين السياسيين الذين توشك الشاشات أن تحترق بوجودهم أن يشرح لنا معنى مطالبة إيطاليا بدور إضافي لها في ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[معلومة:رصيد نوري المالكي وأبنه في المصارف الأمريكية أكبر من رصيد جوجول.
مش غلط]]></document>
		<document><![CDATA[وَإِذَا قِيلَ لَهُمْ لَا تُفْسِدُوا فِي الْأَرْضِ قَالُوا إِنَّمَا نَحْنُ مُصْلِحُونَ 
صدق الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[إدارات الأوقاف لمن تتبع لحكوماتها أم لجماعاتها أم نوابها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا نقفز فوق عقيلة أليس هو الشرعية الأعلى للجيش ؟]]></document>
		<document><![CDATA[" كلام الحق وجاع " نحن نفضل من يكذب علينا.]]></document>
		<document><![CDATA[أيهما تختار..استبداد السلاح أم استبداد العقل..؟]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane ماذا لو أن حفتر قال عليكم بعقيلة؟ وهذا منطقي لأكثر من سبب.]]></document>
		<document><![CDATA[المعرفة تتجدد لا ترهن عقلك لما مضى منها.]]></document>
		<document><![CDATA[نرفع الصوت رفضا للمهاجرين غير الشرعيين ونتسابق في تشغيلهم في مزارعنا ومحلاتنا بل وفي بيوتنا بل ونعمل على تشريع إقامتهم في بلادنا..!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdo2014BARSA صدقت وهي حقيقة موجعة.]]></document>
		<document><![CDATA[@youssef13129082 والمرتبات دون شروط ودون سقف.]]></document>
		<document><![CDATA[الوزارات والمؤسسات العامة لم يبق منها إلا اسمها فقد ضاقت بالعاملين فيها نتيجة التعيينات التي لم تتوقف من الكيانات الحاكمة]]></document>
		<document><![CDATA[محتجون يطالبون بطرد الداعية السعودي أسامة العتيبي من طبرق الليبية https://t.co/W1Hxus06xy]]></document>
		<document><![CDATA[طرابلس آمنة
مكتب التحري الداخلية
في شهر ونص
سطو م على مركبات 482
اختطاف 293 رجال ونساء
قتل 118]]></document>
		<document><![CDATA[على من يؤجج المشاعر أن يتقي الله في ليبيا ويتوقف عن التحشيد العسكري في الجفرة.
مش معقولة تكونو كلكم مجانين لهذا الحد ؟؟!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[بعض الناس يعشق رؤية الليل في النهار.
أنت لست منهم.]]></document>
	</documents>
</author>