<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لدي 5 متابعين جدد من الولايات المتحده, وبلدان أخرى خلال الأسبوع الماضي https://t.co/DkUrOfAyyn https://t.co/IksUdvMYNT]]></document>
		<document><![CDATA[@alsharq_portal هتف الصامتين اصبح طنين في مسامع الخليج]]></document>
		<document><![CDATA[لدي 9 متابعين جدد من مصر خلال الأسبوع الماضي https://t.co/DkUrOfAyyn https://t.co/VnEPvLSuAo]]></document>
		<document><![CDATA[شباك الصرافة بالبنك يخلو من الموظفين والسبب مجهول https://t.co/6dJnVWhVLI]]></document>
		<document><![CDATA[@BankMisr عشرات الشكاوى من العملاء دون مجيب في اقل من 15 دقيقة انتظار بفرع البنك بدار القضاء العالي]]></document>
		<document><![CDATA[@BankMisr أين ذهبت الكفاءات المصرفية ببنك مصر ولماذا تخلو الفروع من الصرافين؟]]></document>
		<document><![CDATA[@BankMisr مجرد جولة تفقد سريعة لرئيس البنك على فروعه كفيلة باعادة التوازن والانضباط اما الجلوس بالغرف المغلقة فلن ينقذ شيء]]></document>
		<document><![CDATA[@BankMisr سياسات الاستغناء عن الكفاءات المالية ودفعها الى مغادرة السوق المصرفي وايقاف التعينات هو تراجع مهين لتاريخ بنك مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@BankMisr انهيار الخدمات المصرفية في بنك مصر لصالح البنوك الاجنبية]]></document>
		<document><![CDATA[@BankMisr بنك مصر فرع دار القضاء يرفض تخصيص شباك لمعاملات الفيزا على غير المتعارف عليه بالفروع الاخرى]]></document>
		<document><![CDATA[خـط أحمـر
https://t.co/f17SF3GZvD 
#ALGSEN 
#MARCIV 
#جيبوها_يا_لولاد 
#الجزاير_السينغال 
#TOGRDC 
#RD_Congo… https://t.co/FYTzFio1DM]]></document>
		<document><![CDATA[خـط أحمـر
https://t.co/f17SF3GZvD 
#٢٥يناير_بالنسبالك_ايه 
#25jan 
#حاجه_فاشل
#عيد_الشرطه 
#24_يناير_2017… https://t.co/WqWp78bUaE]]></document>
		<document><![CDATA[خـط أحمـر
https://t.co/f17SF3GZvD 

#٢٥يناير_بالنسبالك_ايه 
#25jan 
#حاجه_فاشل_فيها 
#الفرنجه_وحفله_الفولورز 
#لو_كنت_مرتبط 
#احمد_الشيخ]]></document>
		<document><![CDATA[@arrainews #٢٥يناير_بالنسبالك_ايه 
#25jan 
#حاجه_فاشل_فيها 
#الفرنجه_وحفله_الفولورز 
#لو_كنت_مرتبط 
#احمد_الشيخ 
#عيد_الشرطه 
#24_يناير_2017]]></document>
		<document><![CDATA[السيد بوتين قرر أن يمنع السياحة الروسية الى مصر   وأن يكثفها الى اسرائيل..باعترافهم.. وتقولى مافيش مؤامرة..A7A https://t.co/77MygIBSK2]]></document>
		<document><![CDATA[لدي 4 متابعين جدد من مصر, وبلدان أخرى خلال الأسبوع الماضي https://t.co/DkUrOfAyyn https://t.co/3otBtduhBd]]></document>
		<document><![CDATA[لدي 3 متابعين جدد من السعوديه, وبلدان أخرى خلال الأسبوع الماضي https://t.co/DkUrOfAyyn https://t.co/bJAMzbjc5s]]></document>
		<document><![CDATA[@AFPar ده على اساس ان الطيارة بتحدف يمين لوحدها والفلاشر عطلان....ولا الادب فضلوه على العلم]]></document>
		<document><![CDATA[نعم ل #سحب_قلاده_النيل_من_البرادعي]]></document>
		<document><![CDATA[حسب https://t.co/DkUrOfAyyn حوالي47% من متابعيني يعيشون في مصر والولايات المتحده(14%),السعوديه(14%) https://t.co/c3h6wvvxtE]]></document>
		<document><![CDATA[افرض البراءة باعلان استباقي.. زى افرض الفوز قبل فرز الصناديق https://t.co/YDoh4m0pvu]]></document>
		<document><![CDATA[النازية راجعة مافيش كلام https://t.co/72opb8AjoS]]></document>
		<document><![CDATA[تحريض صريح وليس تقرير صحفي https://t.co/hrn0jT4X9K]]></document>
		<document><![CDATA[لدي 2 متابعين جدد من مصر, وبلدان أخرى خلال الأسبوع الماضي https://t.co/DkUrOfAyyn https://t.co/uUo4XCXSed]]></document>
		<document><![CDATA[ما يلغي نتيجة الانتخابات احسن ويعلن الاحكام العرفية..بضاعتكم ردت إليكم...ناووووو https://t.co/Z4bRHEv7Rp]]></document>
		<document><![CDATA[@AlsisiOfficial كلنا جنودك ياريس]]></document>
		<document><![CDATA[حسب https://t.co/DkUrOfAyyn حوالي45% من متابعيني يعيشون في مصر والولايات المتحده(14%),السعوديه(13%) https://t.co/TDyBmHQfDE]]></document>
		<document><![CDATA[@KwitQ8 @Bokl @MePanorama حالة من الفزع تسيطر علي لجان حماس الالكترونية لتوصيفها اسلامية او سلفية! ..اعلان البراءة من الارهاب أبسط من ذلك!]]></document>
		<document><![CDATA[حالة من الفزع تسيطر علي لجان حماس الالكترونية لتوصيفها اسلامية او سلفية! ..اعلان البراءة من الارهاب أبسط من ذلك!]]></document>
		<document><![CDATA[خاص24: وثائق خلية تفجير "الكنيسة البطرسية" للتحريض على قتل "أقباط مصر" وهدم كنائسهم واغتصاب أموالهم https://t.co/cLSF9ANHHi via @20fourMedia]]></document>
		<document><![CDATA[@Bokl @MePanorama خلط اوراق مش اكتر..خلينا نتفرج]]></document>
		<document><![CDATA[أنت أخرك تتفرج https://t.co/P3cMuXP3W7]]></document>
		<document><![CDATA[الإمارات ترد على تهديدات إيران: إغلاق مضيق هرمز أصبح من الماضي ولا نكترث له كثيراً https://t.co/wbfkim9CzW]]></document>
		<document><![CDATA[التجربة التركية (2) وخدمة الدين 42 % من الصادرات]]></document>
		<document><![CDATA[التجربة التركية مجرد أكذوبة .. أساسيات الاقتصاد التركي هشة والدين الخارجي اكثر من 400 مليار دولار وعجز ميزان المدفوعات 90 مليار دولار سنويا]]></document>
		<document><![CDATA[مصر تملك قرارها .. خلص الكلام
https://t.co/fSw60o3Ynaابن-الدولة-يكتب-الرؤية-المصرية-المستقرة-للمنطقة-الملتهبة-وقد-كشفت/2993565]]></document>
		<document><![CDATA[لقد سبق له مطالبتهم ببيع أعراضهم بقوانين اباحة البغاء وتشريع الاغتصاب فليس بجديد التنازل عن أموالهم التى حصدوها من… https://t.co/EudaBfYOJs]]></document>
		<document><![CDATA[ليس بجديد متاجرة #والي_انقرة بالضحايا من اتباعه ومواليه https://t.co/UWeebsuPWM]]></document>
		<document><![CDATA[استربتيز سياسي تركي جديد ينتهي بمطاردة الحلفاء والتنكيل بهم!!! https://t.co/WrKX7lMajb]]></document>
		<document><![CDATA[اعادة الفرز تحدث في حالة الشكوك بوقوع تزوير في دول العالم الثالث.. يبدو ان امريكا بلغت الحضيض في حكم اوباما https://t.co/6iQjM4f6P2]]></document>
		<document><![CDATA[26 سيارة موكب اردوغان الي صلاة الجمعة .. تقبل الله منا ومنكم صالح الاعمال https://t.co/27nNihLCT0]]></document>
		<document><![CDATA[بدأنا الابتزاز مبكرا https://t.co/fracVJvnOa]]></document>
		<document><![CDATA[عقبال ما يحاسبوهم في #قطر كمان https://t.co/ChFZxoYyNF]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة كريمة وجهها الشيخ محمد بن زايد للرئيس السيسي والملك سلمان والترتيب لعقد قمة بينهما لتصفية الأجواء بين البلدين الشقيقين]]></document>
		<document><![CDATA[وبحسب هيرش، فإن حضور الاستخبارات البريطانية مكّن سي آي إيه من تجنب ابلاغ الكونغرس بعملياتها كما يقتضي القانون...السحر بدء ينقلب على الساحر]]></document>
		<document><![CDATA[وقطر لتوفير التمويل. وأنشئت شركات وهمية قيل انها أسترالية، وظفت جنود أمريكيين سابقين تولوا مهمة الحصول على الاسلحة ونقلها.]]></document>
		<document><![CDATA[تشير وثائق الصفقة الى اتفاق تم التوصل اليه في مطلع العام 2012 بين الرئيس الأمريكي باراك أوباما ورئيس الوزراء التركي رجب طيب اردوغان]]></document>
		<document><![CDATA[إرسال أسلحة من ترسانات معمر القذافي الى تركيا ومن ثم توزيعها عبر الحدود الجنوبية التركية مع سوريا".]]></document>
		<document><![CDATA[وبحسب الاندبندنت، "تقتضي الصفقة المرفقة بعملية لوكالة الاستخبارات المركزية ، بالتعاون مع الاستخبارات الخارجية البريطانية]]></document>
		<document><![CDATA[خط الجرزان صفقة سرية وردت في تقرير لجنة الاستخبارات في مجلس الشيوخ الأمريكي بشأن الهجوم الذي قتل فيه السفير الأمريكي كريستوفر ستيفنز".]]></document>
		<document><![CDATA[هو ده الفرق بين تقنين الدعارة في تركيا والتصدي لها في مصر تحت ستار الدين والاسلام منها برئ https://t.co/6UEo4vddH0]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE نتمنى السلامة دوما لابناء زايد ولشعبه الآبي]]></document>
		<document><![CDATA[بدء التوظيف الاجرامي للحرائق..انتظروا الأسواء قادم.... https://t.co/zbqxhqtbpz]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/fgofxd6TYQ
 إفك المصالحة.
#هنضرب_تميم_بالجزمه
#كيمو_وحفله10k_فولورز
#جيش_الموز_وتميم_الاراجوز… https://t.co/Bk10qD4Xka]]></document>
		<document><![CDATA[@MUTAFR0AA @Abdulkhaleq_UAE سبقنا بالاجر والثواب اردوغان والاخوة في السلطة الفلسطينية وليس لدينا غابات لنمتلك طائرات اطفاء (:]]></document>
		<document><![CDATA[حذرنا من التوظيف السياسي لحرائق اسرائيل .. https://t.co/4KWu7wOkS8]]></document>
		<document><![CDATA[زي ما امريكا اتهمت تنظيم القاعدة، اسرائيل ايضا تسير علي خطاها لتعظيم مكاسبها السياسية الى اجل غير مسمي… https://t.co/7xB8d7ihh2]]></document>
		<document><![CDATA[صدمةالخرفان جراء مشاركة اردوغان في اطفاء حرائق اسرائيل دفعتهم لفبركة خبر بمشاركة مصر في جهود الاطفاء]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE مصر تنفي خبر المشاركة في اطفاء حرائق اسرائيل https://t.co/368hoXn5qL]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedAAlotfy2 المتاجرة الامريكيةباحداث الحادي عشر من سبتمبر لازال العرب يسددوا ثمنها حتى الان]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedAAlotfy2 المكاسب الاسرائيلية من المتاجرة اعلاميا وسياسيا بالحرائق قد تفوق خسائرها المادية..]]></document>
		<document><![CDATA[#اسرائيل_لم_تحترق
https://t.co/8J6JIHjOfz https://t.co/OuTvYFQOgw]]></document>
		<document><![CDATA[#اسرائيل_لم_تحترق https://t.co/rzb7T4SkBo]]></document>
		<document><![CDATA[#اسرائيل_لم_تحترق
https://t.co/8J6JIHjOfz]]></document>
		<document><![CDATA[بدأنا افلام الخيال العلمي..الطيران الروسي والامريكي مش سايب خرم في سوريا الا ودكه.. 18 طيار هيعملوا ايه في الزحمة دى https://t.co/oDFIfC9Rlz]]></document>
		<document><![CDATA[عملها سفير عربي قبله..مافي جديد!! https://t.co/63kgqilmZG]]></document>
		<document><![CDATA[ما هو برضه ما ينفعش تولعها وتهرب .. طبيعي انك تتدفي في حضنها لما يبان لك صاحب https://t.co/BhANef5rA0]]></document>
		<document><![CDATA[كل تلك المسميات والجنسيات وضعت لرفع قيمة الاشتراك فقط دون عائد تربوي حقيقي لأولياء الأمور أو للأطفال أنفسهم]]></document>
		<document><![CDATA[إجابة التساؤلات السابقة ، 1- نعم يمكن والأمثلة واضحة في حي المعادي حيث تتنوع المسميات بين الألمانية والانجليزية والايرلندية والأمريكية]]></document>
		<document><![CDATA[وماهو الدورالرقابي والإشرافي للشئون الاجتماعية تجاهها؟! وماهي ضوابط استخراج الترخيص لدور الحضانة؟]]></document>
		<document><![CDATA[هل من الممكن لأي شخص إنشاء مشروع استثماري بفتح دار حضانة يستقبل فيها الأطفال ويحدد قيمة الاشتراك ويزاول نشاط ادارتها دون قيد أو شرط؟]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب بيرجع بضهره ويفصح عن عدم رغبته في محاكمة هيلارى.. #احترس_ترامب_يرجع_الخلف https://t.co/L7dBJ5Uhdt]]></document>
		<document><![CDATA[من حقك أن تنافق ومن واجبنا أن نلعنك
#innovationlive 
#موهبه_تحس_نفسك_مبدع_فيها 
#EHKConf 
#AMAs… https://t.co/ekvjWzD5re]]></document>
		<document><![CDATA[من حقك أن تنافق ومن واجبنا أن نلعنك
#موهبه_تحس_نفسك_مبدع_فيها 
#بردنا_يحتاج 
#السينما_مطلبنا… https://t.co/c8GDQESDlm]]></document>
		<document><![CDATA[من حقك أن تنافق ومن واجبنا أن نلعنك

#موهبه_تحس_نفسك_مبدع_فيها 
#مليونيه_الصلاه_ع_الحبيب 
#بلاها_حلاوه_المولد… https://t.co/c8HaiL2c3j]]></document>
		<document><![CDATA[اصل هي كانت بلد مبارك ومرسي لوحدهم وليذهب الى الجحيم كل الدماء التي أريقت في الصراع القذر على عرش مصر .. من حقك أن… https://t.co/020Pyp61xS]]></document>
		<document><![CDATA[صدى البلد الان: ثروت الخرباوى..تم ابلاغ الجانب السعودي والقاء القبض علي المتأمرين لاغتيال الرئيس امام الكعبة وترحيلهم لمصر]]></document>
		<document><![CDATA[@kalteednorzmkr قانون والي انقرة لتشريع الدعارة]]></document>
		<document><![CDATA[تعالي لعمو https://t.co/uBGkDq6PpM]]></document>
		<document><![CDATA[فكرة الدعارة متوغلة في مفاصل الدولة التركية ولاغرابة ان ياتي التشريع مساند للمنهج!! https://t.co/8d1I1gSGEy]]></document>
		<document><![CDATA[لاستخدامه عند الضرورة في بيانات النفي https://t.co/AGhq0Z5OY6]]></document>
		<document><![CDATA[مفاجأة .. عمر البشير يعتقل 400 قيادة إخوانية هاربة فى السودان و يسلمهم للإنتربول المصرى | بوابة مصر https://t.co/MIviNDoN5c]]></document>
		<document><![CDATA[المتغطي بامريكا عريان https://t.co/4G9yE9YfWw]]></document>
		<document><![CDATA[عمرة ولا حج!! https://t.co/DISaUEcyNr]]></document>
		<document><![CDATA[وابتدى المشوار.. امريكا تعاود من جديد دس انفها في المستنقع https://t.co/zkaU5fxNyk]]></document>
		<document><![CDATA[الحبس عامين لنقيب الصحفين وعضوي المجلس في إتهامهم بإيواء مطلوبين أمنيًا https://t.co/ssY0nlEaF2 via]]></document>
		<document><![CDATA[هل يمكن الحديث عن نظام اقليمي عربي يخلوا من امريكا؟ ومن الشجب والادانة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@bnjamal_ @Abdulkhaleq_UAE 26 عاما انفقتها محررا للشؤون العربية في قاعات الجامعة العربية ولم اسمع فيها سوي الشجب والادانة..واقعية مفرطة]]></document>
		<document><![CDATA[@bnjamal_ @Abdulkhaleq_UAE التفاعلات السياسية تقاس علي المستوي الرسمي]]></document>
		<document><![CDATA[@rai894 @Abdulkhaleq_UAE بتوع الرز قلعوا الجزمة لامريكا من بدرى ولازالت في ايديهم]]></document>
		<document><![CDATA[@SuhaibHashem السؤال عام والاجابة لا تستهدف اي حكومة عربية]]></document>
		<document><![CDATA[@bnjamal_ @Abdulkhaleq_UAE انت محق قياسي سلبي ويستند الي التصريحات الرسمية وما تتضمن من لغة مهادنة في كافة العواصم العربية]]></document>
		<document><![CDATA[اختر اجابة من الثلاث: 1 بمزيد من الخنوع 2 بمزيد من الخنوع 3 بمزيد من الخنوع https://t.co/kFfK8U2247]]></document>
		<document><![CDATA[الاسواني موقفه واضح من زمان وبيعتبر اي اعتداء علي "باتا" هو اعتداء عليه شخصيا https://t.co/0NGtnRk6Pk]]></document>
		<document><![CDATA[طباخ السم رافض تذوقه !! https://t.co/VV7KkVjfMM]]></document>
		<document><![CDATA[#مجدي_مكين جرى انتقائه بدقة لتوجيه رسائل في كل الاتجاهات..تماما مثل ما حدث مع #ريجيني وتغريدات لجان الارهابية تفضحهم]]></document>
		<document><![CDATA[#مجدي_مكين https://t.co/wpPZWz8PEC]]></document>
		<document><![CDATA[#مجدي_مكين https://t.co/wpPZWzqr3c]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس يستقبل عاملة في نقل البضائع ويكرمها ويحتفي بها..بعد 48 ساعة يقتل بالتعذيب عامل بنفس المهنة .. المصادفة لا تاتي بهذه الدقة!!!]]></document>
		<document><![CDATA[عدوى فبركة وضرب التقارير انتقلت من الصحافة الى cia .. كفن الميت مدرسة صحفية عريقة :) https://t.co/4xgVTJnzj7]]></document>
	</documents>
</author>