<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[بقلوب مؤمنة بقضاء الله وقدره تلقيت قبل لحظات خبرا مفاده أنّ إبن العم أيمن الشويهدي قد وافته المنية بعد صراعٍ أليمٍ مع مرضٍ لم يمهله طويلا.]]></document>
		<document><![CDATA[نعيب مبعوثيها والعيب فينا وما لوطننا عيبٌ سوانا ، لربما إنحرفت كثيرا فأعذروني

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[أين فبراير ومبادئها وأهدافها  التي ثار الشعب لأجلها من كلّ الذي يحدث!! ، فبراير باتت وساحا يتوشّحه الجميع كل حسب مصالحه وتوجّهاته.]]></document>
		<document><![CDATA[كثُرت المسمّيات ، وتعدّدت الأهداف حسب إختلاف التوجّهات والمصالح ، كل في غيّه ووراء مصالحه سائر ، ولا بواكي للوطن والمواطن.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[من شدّة الوهم ظنّ أنّه قد تمكّن ، أما إكتفيت عبثا طيلة ما مضى من وقتٍ!!

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[موقف مؤثر رغم شجاعة الفقيد ومشهد تقشعر له الأبدان ، رحم الله الشهيد وأسكنه فسيح جنانه ، ومن هنا نأكد على أنّه لن....https://t.co/aHbEerxTjy]]></document>
		<document><![CDATA[بارك الله في كلّ الخيرين الساعين دائما لإصلاح ذات البين وحقن دماء الإخوة وأبناء الوطن الواحد https://t.co/yUPiTHUkKC]]></document>
		<document><![CDATA[بالتوفيق للزعيم الأهلاوي ، نأمل أن تكون بداية موفقة في المشوار الإفريقي https://t.co/CFaSrTYw8h]]></document>
		<document><![CDATA[توضيح بخصوص الإتفاقية التي تم تفعيلها مؤخرا والتوقيع عليها بشكل نهائي بين كل من الدولة الليبية والجمهورية....https://t.co/tVdxTzOfEr]]></document>
		<document><![CDATA[بعيدا عن المحاباة ، المكالمة المسربة بين كل من المدعوة هنادي عماري والمدعو محمد قشوط ومن ذكروا في كواليسها وعلى.....https://t.co/ETU4k0GXf2]]></document>
		<document><![CDATA[قرار البنك المركزي هو قرار جريء وهام جدا وفي وقت حساس تعاني فيه الدولة والمواطن الأمرين ، خطوة ممتازة جدا لتخفيف....https://t.co/G4cIXRdBnT]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم فك أسره وأعده لأهله سالما غانما https://t.co/Jb2qqKOKxP]]></document>
		<document><![CDATA[@AGhummied أخانا العزيز محمد زغينين من مصابي حرب التحرير 2011 ، نسأل الله أن يتمم كل أموره على خير وأن ينعم عليه بالرفاه والبنين]]></document>
		<document><![CDATA[القاتل والمقتول في النار ، حقيقة إن إستوعبناها جيدا وإستوعبها الذين من بعدنا ، عندها فقط سنحفظ دمائنا وستنتهي بعضُ آلامنا،نسأل الله السلامة.]]></document>
		<document><![CDATA[كثرٌ من معرقلي الإتفاق السياسي ورغم إتخاذهم لموقفٍ معادٍ للإتفاق ومن ورائه باتوا على يقين اليوم بأنّه الحل الأقرب....https://t.co/t92eqlpCbU]]></document>
		<document><![CDATA[حربٌ شرسةٌ على قوّة الردع الخاصة أفرادا وقيادات ، حربٌ لا مبرّر لها ولا معنى ، حربٌ مبتغاها كسرُ الرّدع والنّيل....https://t.co/KjCOKf9Srg]]></document>
		<document><![CDATA[@salman_alodah رحمها الله وغفر لها وأسكنها فسيح جنانه]]></document>
		<document><![CDATA[إنّ مع العسر يسرا ، ولابدّ لها أن تنجلي

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk شكرا لكم جميعا ، للأمانة كنتم على قدرٍ عالٍ من المسؤولية أخي توفيق ،ونسأل الله لكم التوفيق والسداد]]></document>
		<document><![CDATA[كيف للحلم أن يكون مستحيلا ، طالما أن تحقيقه مباح ، حلمنا وطنٌ مستقرّ آمنٌ ومطمئن ، لن يعجز عن تحقيق الأحلام و....https://t.co/Ify4r3TWd6]]></document>
		<document><![CDATA[@fathi_gambi بتوافق الجميع ، وكلّنا أمل في أن يكون القادم أفضل بإذن الله تعالى ، تحياتي لك]]></document>
		<document><![CDATA[@fathi_gambi إجراءات تعديلات جوهرية على الإتفاق السياسي لإنهاء حالة الجمود والركود التي نعاني منها في الوقت الحالي بات قاب قوسين أو أدنى و..]]></document>
		<document><![CDATA[خطاب ممتاز عقلاني ومتّزن ، بعيد كل البعد عن الكيل بمكيالين وتبادل الإتهامات وممارسة الإقصاء على المخالفين....https://t.co/8cVD0FHm4B]]></document>
		<document><![CDATA[@fathi_gambi لك ذات التحيّة سيّد فتحي ، شكرا جزيلا]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk نسأل الله التوفيق والسداد]]></document>
		<document><![CDATA[أي حقيقة غير مقنعة لن تصمد في الواقع ، سيتهاوى كلّ الواهمون

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[إسألوا من طالب الفاشست بالخروج ، أكاد أجزم بأنه يملك الخبر اليقين ، لله المستكى دائما وأبدا

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[فعلا https://t.co/2fcH74mqEK]]></document>
		<document><![CDATA[من لا يملكُ الإرادة لن يملك الحل ، واقعٌ مرير نعيشه يوما ، علينا أن نعي جيّدا بأنّ شرعيّة الإنجاز لا تظاهيها أيّ شرعية أخرى .

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[بارك في شرفاء الوطن ، بمثلهم يبنى الوطن وبأعمالهم يستقيم الشباب ، للوطن رجالٌ.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[محاولاتٌ بائسةٌ لا تعبّر إلاّ عن فشل صاحبها وغوغائيته التي لا حدود لها،عموماالرّكبُ ماضٍ في طريقها مرحّبا بكلّ من أراد وإرتضى والحوار سبيلا.]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk نسأل الله التّوفيق والسّداد لما فيه خيرٌ وصلاحٌ للبلاد والعباد]]></document>
		<document><![CDATA[كل المواجهات الدائرة لن تسفر عن غالب ومغلوب فجميعنا خاسر ، لغة الرصاص والإقصاء لن تبني وطنناً نتمنّاه وننشده ، ليبيا فوق الجميع وللجميع.]]></document>
		<document><![CDATA[إقتحامُ إقحام دارُ الإفتاء في صلب الأمور السياسية وما تحمله من متاهات أمرٌ مُستغربٌ ومستهجن ، أقول إحفظوا للدّار هيبتها وأفيقوا يرحمكم الله.]]></document>
		<document><![CDATA[فرجاً قريبا والله المستعان

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[بإرادة ليبية خاصة وبحسن النوايا وصدق المقاصد نسأل الله أن تكون بداية الإنفراج لما يمر به الوطن من غدامس مدينة السلام.]]></document>
		<document><![CDATA[إعادة تشكيل المجلس الرئاسي برئيس ونائبين أو حتّى برئيس فقط لن تسمن ولن تغني من جوع ، فالمشكل سيستمر والتحدّيات....https://t.co/P7lLpedgl8]]></document>
		<document><![CDATA[بادرة أملٍ وإنفراج للأزمة السياسية والإقتصادية نتمنّى أن تكتمل على خير ٍ وترى النّور قريبا.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا تمر بمرحلة صعبة وحسّاسة ودقيقة جدّا ، تصحيح المسار ولملمة الشمل وتوحيد الصفّ لنبدأ في بناء دولتنا التّي....https://t.co/TZZAKyrH3X]]></document>
		<document><![CDATA[المرحلة التي يمر بها الوطن تحتاج منا لتوحيد كلّ الجهود بعيدين كلّ البعد عن الأيدلوجية والجهوية وعن الحسابات ال....https://t.co/F1lMKjQj4u]]></document>
		<document><![CDATA[التحدّياث كبيرة وكثيرة سواء على الصّعيد السياسي أو الأمني والإقتصادي وغير ذلك ، لكنّنا بإذن الله تعالى على ثقة....https://t.co/53GT1oqycd]]></document>
		<document><![CDATA[مصراتة الهدوء ما يطولكش سَوْ ، مسوّق في العدو اللي يودلك طياح.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[ثقافة الغنيمة وإقتسام الأشياء لابدّ لها من رادع ، إرادة الشعب من إرادة الله.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[كل التحيّة والتّقدير للسيّد موسى الكوني على شجاعته وتحمّله لكامل مسؤولياته المنوطة به ، شكرا له على ما قدّم.....https://t.co/ItDSvEDVDr]]></document>
		<document><![CDATA[@EanLibya نسأل الله التّوفيق والسّداد]]></document>
		<document><![CDATA[@Benguzzi من المتحدّث!]]></document>
		<document><![CDATA[الأمل في الله ومن عند الله،علينا جميعا أن نتحمّل كامل مسؤولياتنا ، نبذُ العنف وترك السّلاح أمورٌ لابّد منها إن أردنا الإتّجاه لبناء الدّولة.]]></document>
		<document><![CDATA[@Moussa_kouni أنتهم أهلٌ لها أستاذ موسى ، عهدنا عليك حب الوطن والسعي دائما لتقديم الأفضل والأفضل ، ركب الوفاق ماضٍ ، والقادم أفضل بإذن الله.]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalSultan1 شكرا جزيلا سيّد جمال ، تحياتي لك]]></document>
		<document><![CDATA[متوالية الإنتقام والحقد والبغض ستحصد الجميع دون إستثناء ،علينا أن نصنع السلام ونسرع بتوحيد صفوفنا وتكاثف جهودنا ،وواهم من يعتقد بحسم الصراع.]]></document>
		<document><![CDATA[@eihbibaiamin السيد الثني لم يصرف شيئا للشّعب كذلك هو حال السيّد زيدان ، الذي بيته من زجاج لا يذف الناس بالحجارة أستاذنا الفاضل]]></document>
		<document><![CDATA[@eihbibaiamin @NidalErmaida @WalidErtima لم نقصد ذلك،وإن كنت تظنّ بأن الحق هو الذي قلت سعادة سفيرنا المحترم ، فحضرتك قد أخطأت الظن،تحياتي لك]]></document>
		<document><![CDATA[بتكاثفنا ووحدتنا ونسيان خلافاتنا سنجتاز أزمتنا ، القادم أفضل بإذن الله تعالى

#ستنجح_ليبيا https://t.co/ZAjqwyLjF8]]></document>
		<document><![CDATA[@Guma_el_gamaty بإذن الله تعالى ، تحياتي لك أستاذ جمعة]]></document>
		<document><![CDATA[@eihbibaiamin @WalidErtima الرجل لم تتلطخ يداه لا بدماء الليبيين ولا بسرقة المال العام وهذا هو الأهم وغير ذلك يكون الأمر شخصي له.]]></document>
		<document><![CDATA[@eihbibaiamin @WalidErtima من المعيب يا سيادة السفير أن تقوم بالإستهزاء على شخصية على أقل تقدير تمثل الدولة الليبية والجهة الشرعية... يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[@ferasbosalum تبارك الرحمن ، حفظ الله مدينة البيضاء وأهلها الكرام]]></document>
		<document><![CDATA[القادم أفضل بإذن الله تعالى https://t.co/7bkGRpUp88]]></document>
		<document><![CDATA[@GihanTadreft تعديل الإعلان الدستوري من قبل البرلمان وتضمين الإتفاق السياسي به وبالتالي إنتهاء كل الإشكاليات الحاصلة بهذا الجانب]]></document>
		<document><![CDATA[@GihanTadreft ديوان المحاسبة سيمارس دوره كجهة رقابية محافظة على المال العام من الإهدار إضافة إلى ممارسته بعض المهام التشريعية إلى حين...يتبع]]></document>
		<document><![CDATA[لمن أراد أن يستوعب https://t.co/o49XpDDOer]]></document>
		<document><![CDATA[يوما ما ستكون ليبيا الدّولة كما نريد ، فلا تيأسوا.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[الأساس القانوني والأحكام الصادرة هي أساس الإشكال الحاصل حالي،علينا أن ندرك جيّدا بأنّ المشكل ليس قانوني  وإنّما سياسي بحت ولا حل الا بالحوار]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء الجزائر في منتصف شهر يناير القادم والذي سيجمع كل الأطراف الفاعلة السياسية منها والعسكرية ، تسعى الحكومة....https://t.co/WWNRI49ojD]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdullahQassab اووووو عبدالله حبيبنا كيف حلك ، أرسل لي رقم هاتفك كيف نتواصل عزيزي ، تحياتي لك]]></document>
		<document><![CDATA[للجزائر مواقف تاريخية مشرفة مع ليبيا أثبتت من خلالها التقارب الواضح وعمق العلاقة بين البلدين ، وجهودها المبذولة....https://t.co/RKvdsgVEnn]]></document>
		<document><![CDATA[من ظنّ بالله خيراً ما خيّب الله ظنّه أبداً  ، لابدّ لها أن تنجلي ولو بعد حين.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@hisham_alwindi فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrabenattia تعرض اخانا العزيز الشيخ أسامة التريكي لعملية إختطاف وتعذيب شديد ، والحمدلله على سلامته دائما وأبدا.]]></document>
		<document><![CDATA[@osamatreki حمدا لله على سلامتك أخي العزيز الشيخ أسامة وأسأل الله أن يحفظك ويطيل في عمرك ، لله المشتكى دائما وأبدا.]]></document>
		<document><![CDATA[نحمدُ الله على سلامة أخينا الشّيخ أسامة التريكي،وأسأل الله سبحانه أن ينتقم ممن تسبّبوا في هذا العمل الخسيس والشّنيع.]]></document>
		<document><![CDATA[بيان مشترك لحكومات كل من فرنسا وألمانيا وإيطاليا وإسبانيا وبريطانيا والولايات المتحدة الأمريكية بشأن ليبيا. https://t.co/WkNFl3pW1T]]></document>
		<document><![CDATA[لا جديد يذكر ولا قديم يعاد ، فاتح اليوم الجديد ذكرّنا بذاك الفاتح القديم كلاهما إشتهر بالعنف والترهيب!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni أوجزت وأصبت أخي طاهر]]></document>
		<document><![CDATA[المسارعة في بناء الدولة وتحقيق تسوية سياسيّة عاجلة والعمل على عودة إستقرارها، هي الحل الوحيد الذي سيقف أمام كل هذه الأعمال الإرهابية.]]></document>
		<document><![CDATA[القادم أفضل بإذن الله تعالى https://t.co/GiB3ZNLThe]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni وفقكم الله ، القادم أفضل بإذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ashraf_tulty القادم أفضل بإذن الله تعالى]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni @LGNAMedia الحمدلله حتى يبلغ الحمدُ منتهاه ، القادم أفضل بإذن الله تعالى]]></document>
		<document><![CDATA[كونوا على ثقة بأن ليبيا "تمرض"نعم ، "تتعثر" ممكن ، لكنها أبدا "لن تموت".

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[دعوكم من نقد الإتفاق والبحث عن مساوئه وعيوبه،وإعملوا وإجتهدوا على تقديم بديل يكون على أقل تقدير مظاهٍ لإتفاق الصخيرات ، ومن ثم لكل حادث حديث]]></document>
		<document><![CDATA[@RashaElsanussi رحمه الله وأسكنه فسيح جنانه ، القادم أفضل بإذن الله تعالى]]></document>
		<document><![CDATA[@osamaleg عبث]]></document>
		<document><![CDATA[حسب المادة 1 الفقرة 4 من الإتفاق السياسي  الموقّع أخيرا في الصخيرات ، فإنّ المدة الرسميّة لولاية حكومة الوفاق ال....https://t.co/FGkEwpoRkD]]></document>
		<document><![CDATA[@saeed0619 فعلاً]]></document>
		<document><![CDATA[ألف مبروك للزعيم الأهلاوي https://t.co/LBJJIMeMfr]]></document>
		<document><![CDATA[قريبا بإذن الله تعالى ، سأحل ضيفا على مدينة الزنتان بين أهلنا وإخوتنا وأحبّائنا هناك ، الزيارة سيكون لها  تبعات على المستوى الإجتماعي تحديدا]]></document>
		<document><![CDATA[نشكر كل العقلاء والحكماء وكل الشباب المساهمين داخل مدينة الزنتان في فتح صمام الرياينة ، خطوة من صمن عدة خطوات في الطريق الصحيح لحل الأزمة.]]></document>
		<document><![CDATA[@GihanTadreft لوسائل الإعلام والجهات القضائية ومكتب النائب العام ، وبإمكان حضرتك شخصيا التواصل معه بخصوص هذا الأمر ، تحياتي لك.]]></document>
		<document><![CDATA[@GihanTadreft سيّدة جهان ، ما ذكرته عن السيد المكيب غير صحيح بالمطلق ، الرجل وضّح كل الأمور وطالب بتقديم كل ما يثبت صحة الإدعاءات....]]></document>
		<document><![CDATA[لا بديل عن الشرعيّة التوافقية إن أردنا حلّ الأزمة وإنهاء الصراع والمضي قدما في طريق بناء الدولة ، شريطة أن يركن....https://t.co/CV8KLkw5t6]]></document>
		<document><![CDATA[السّلم يُصنع ولا يُفرض ،، ولا يصنعُ السِّلم إلاّ ذوي الشّجاعة والمروءة.

#ستنجح_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk فدعك من هذا الأسلوب " الرخيص" وتناقش وتحاور في صلب الموضوع إن أردت ، ليبيا أكبر من السيد السراج ومن الرئاسي ومن الجميع، إنتهى.]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk لست بالذي يدافع عن الشخوص عزيزي ، والرئاسي لا يعني في شي ، لم نعتد المهادنة في الخطأ ولن نعتادها لو كانت على حسابنا الشخصي...]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk الجهاز مهامه واضحة وجلية ، أما خلط الأوراق ونشر بأنه يتدخل في صلاحيات الجيش 
والشرطة وهوا موازي لها فهذا أمر غير صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk غير صحيح بالمطلق ، وإن كان هنالك أي إثباتات تثبت صحة ما تقول فأرجوا من شخصكم الكريمة أن تظهرها على الملأ وأنا أتحداك في ذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[@LibyasChannel خلط الأوراق بالحديث عن أنه يتدخل في صلاحيات الجيش والشرطة ، هذا أمر غير صحيح بالمطلق وغير منطقي ، تحياتي لكم]]></document>
		<document><![CDATA[@LibyasChannel لا يوجد أي لغط الا من قبلكم ومن قبل بعض القنوات الأخرى مع إحترامي الشّديد لكم ، الجهاز مهامه واضحة وجليّة لم أراد أن...]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulrahmanMEG فليبيا ليس بها طوائف أخي الكريم ، بالتالي ضع مكانها "بكل مكوناتها" هكذا أصح. . تحياتي لك ولكل أهلنا في برقة]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulrahmanMEG وصف غير دقيق ، وهنا لا أتحدّث عن الرّفض رغم المغالطة الكبيرة فيه فلكل شخص الحق في الحديث عن نفسه ، وانما أتحدث عن "طوائفها"]]></document>
	</documents>
</author>