<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@i3atef طريقه حساب النسب السكر مقارنه بيناير 2015 زاد 200 %]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake العفو على ايه و كل الحاجات دي شوفتها و كويسه بس طبعا كله يتوقف على ميولك لأيه اكتر]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake انا بس المشكله بحاول افتكر اسماء السلاسل اللي شوفتها و كانت حلوه في حاجات تنقيب بقى و بحث عن كنوز]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake السلسله دي عملاقه بقى بيقولك ازاي المصانع بتصنع منتجاتها https://t.co/6UioawnDuf]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake دي سلسله فريقين محسبوسين في غرفتين و بيحاولو يحلو الغاز للخروج عشان يكسبو جايزه و بيحلل سلوكهم
https://t.co/ON3Qa36NJJ]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake السلسه دي جميله مش تاريخ و و لا فضاء بتتكلم عن النجاح 
https://t.co/F6yWeNnBEn]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake و الفضاء برضه السلسله دي كويسه https://t.co/gXlAszzuR8]]></document>
		<document><![CDATA[@_abo3ali_ @ch_cake لو تاريخ دي سلسله مختصره https://t.co/sVcuNURQ0M
لو فضاء السلسله دي كويسه https://t.co/nREHEwcxrx]]></document>
		<document><![CDATA[و الله اسهل طريقه تفتح التلاجه و تدور على اي حاجه تحدفها في بقك https://t.co/ibW4LoFmYm]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr طب انا نايم و مش عارف اعمل ريتويت]]></document>
		<document><![CDATA[@ombatta @HMaamoon @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake ادعي انك تلاقيها بس انه من ساعه غلو الاسعار عمال يغير في المنتجات]]></document>
		<document><![CDATA[@ombatta @HMaamoon @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake روحي التلاجه بتاعه الزبادي و الجبن هتلاقيها في علبه بيضاء :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ombatta @HMaamoon @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake هتلاقي عنده قريش ساره البطه دي الكيلو كان ب 27 اكيد غلي طبعا :)]]></document>
		<document><![CDATA[@HMaamoon @ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake ما انت مش من القاهره :) سوبر ماركت تركي]]></document>
		<document><![CDATA[@HMaamoon @ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake دول مفهومش زيوت نباتيه المطبوخه بس بتنزلها بزيت]]></document>
		<document><![CDATA[@HMaamoon @ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake معرفش و الله بتنزل منتاجاتها في بيم جبنه رومي و زبده و جبنه قريش]]></document>
		<document><![CDATA[@HMaamoon @ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake و طعمها اقرب للجبنه البيضاء من بريزدون القريش منزلاها ساره البطه]]></document>
		<document><![CDATA[@HMaamoon @ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake افانتي 800 جرام ب 32 و مكوناتها مفهاش زيت نخيل]]></document>
		<document><![CDATA[@HMaamoon @ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @salmasoliman77 @ch_cake في افانتي من غير زيت نخيل و حاليا ارخص من بريزدون بريزدون 500 جرام ب 27]]></document>
		<document><![CDATA[@ombatta @EslamSalheen @MadamLaam @HMaamoon @salmasoliman77 @ch_cake في جبنه قريش بتنزلها مصانع في نوع بينزل علب في بيم]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr لسه عاملين قريب و احسن بكتير من العجينة الجاهزة بس بياخد شوكلاته طبخ كتير]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم الكيف سبب الخساره في الاخر مش الفلوس الحرام السبب ضمير يحيي الفخراني اللي مستمتعش بالفلوس و رفض يطبخ الطن]]></document>
		<document><![CDATA[نفسي اعرف ليه اتوقف انتاج برادورال اللي طلع منتجات مستورده اقل منه كتير و اضعاف تمنه لقيت قرصين برادورال صلاحيتهم خلصانه من سنتين ريحوني جدا]]></document>
		<document><![CDATA[بس الحقيقه اكبر مرتب و اللي بيتنسب ليه الانجاز هي الاداره مش معنى بذل المجهود ان ده انجاز لا الانجاز هي النتائج]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة التقليل من الجهد اللي بيتعمل قياس الانجاز مش بالجهد لا بالنتائج لو بالجهد كان العامل خد اكبر مرتب و كان صاحب اكبر انجاز]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr ده ملكي انا B-)]]></document>
		<document><![CDATA[طبعا موضوع ان الادويه القديمه تتباع بالسعر الجديد يقولك اد ايه الحراميه واصلين و كلامهم يمشي على الوزراء]]></document>
		<document><![CDATA[@islamistswatch يوليو الموازنه الجديده كهرباء و بنزين]]></document>
		<document><![CDATA[المهم الاخوان سابو الحكم من 4 سنين و انت كل شويه تفكرنا  بأنك عملت عشانا احنا لأ انت عملت لنفسك]]></document>
		<document><![CDATA[@Nermbed و في لالا لاند اللي واكلين دماغنا بيه :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Nermbed في انيمشن The Lego Batman Movie و معرفش ايه ظروف العربي بصراحه]]></document>
		<document><![CDATA[@Nermbed عاوزه لمجرد الخروج للسينما و لا حاجه كويسه تتفرجي عليها لو عاوزه حاجه كويسه تتفرجي عليها ممكن اقترح شويه مسلسلات اجنبي]]></document>
		<document><![CDATA[اوراسكوم للأنشاء طالبه محاسب موقع في لينكد ان ممكن تبقى وظيفه كويسه لحديث التخرج]]></document>
		<document><![CDATA[@OlaOsman فاهم قصدك بس من الاول برضه شاديه كانت ممثله كويسه قبل المسرحيه]]></document>
		<document><![CDATA[جدير بالذكر اني جيبته و انا مش محتاجه ساعتها على اساس الحق اي حاجه قبل ما تغلى و طلعت النظريه صحيحه]]></document>
		<document><![CDATA[انا من اسبوعين جيبت اريال جيل 3 لتر بنفس سعر اريال جيل 1.8 لتر النهارده]]></document>
		<document><![CDATA[الواضح ان نظريه انه خد من جيب كل واحد جنيه و اداله نص جنيه نظريه خاطئه شكله ادانا ربع جنيه]]></document>
		<document><![CDATA[هي دي الموضوعات الهادفه بدل ما نشتكي من الاسعار نفتح مخنا https://t.co/x2SOTbOjY4]]></document>
		<document><![CDATA[لوكس هاند ووش بقى ب 48 الحمد لله اخر مره اشتريته كان ب 14 ( لهواه التجاره اعرف محل لسه بيبيعه ب 32)]]></document>
		<document><![CDATA[@__MAN_ لأ بسمع عنها في كتب التاريخ في المدرسه]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr بقالها كام شهر بتطلع من atm قديمه بس بواكي البنك نفسه بتيجي فيها فلوس مطبوعه  امبارح]]></document>
		<document><![CDATA[@OlaOsman محدش قالها انها عملت افلام قبل المسرحيه دي و كانت متألقه فيهم]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr @__MAN_ يعني هتهربو و تسيبونا ليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr @__MAN_ الاختفاء الغامض]]></document>
		<document><![CDATA[المهم مستفدتش من فتره جناني بأي حاجه و لا شربت سجاير و لا مخدرات و لا عملت اي حاجه اخري نزلت الترعه في القريه الفرعونيه]]></document>
		<document><![CDATA[@huss12ein بس عاملين السمنه في الوقت المناسب احسن زبده زبده طوبه :)]]></document>
		<document><![CDATA[@huss12ein ضرر السمنه بس في التسخين لو تاكل زبده بعسل احسن بكتير]]></document>
		<document><![CDATA[كل ما تكبر كل ما عرق الجنان بيخف و عرق الخوف يزيد و الخوف بيدلعوه بأسم نضوج :)]]></document>
		<document><![CDATA[لما بفتح مدونتي اشوف كنت بكتب ايه من 10 سنين لأ الواحد كانت دماغه فاضيه قوي و بعد 10 سنين هكتشف ان دلوقتي كانت دماغي فاضيه برضه]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr مصر مش دوله شيوعيه مصر دوله ملخبطه]]></document>
		<document><![CDATA[@huss12ein ربنا يخليهالك بس كنت هقولك السمنه تقيله عليها بس اهي ارحم من الزيوت اللي في كل السلع اللي بتتباع للاطفال]]></document>
		<document><![CDATA[متوسط الاجر الشهري للسعوديين 50 الف جنيه في الشهر احنا بس لو ربع السعوديه يبقى 100 فل و 14 https://t.co/v53BU1GF8v]]></document>
		<document><![CDATA[بقالي زمن مقعدتش مع اصحابي على قهاوي سنين طويله اكتر شئ مفتقده من قعده القهوه استميشن]]></document>
		<document><![CDATA[10 مليون دولار و ابطل اتكلم في السياسه :)]]></document>
		<document><![CDATA[ايه الصوره دي و الخبر جوه بيقولك ازاي تتعرف على لحم الحمير https://t.co/6TakPobjmn]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy وطبعا ده مش في مصر لأن محاسبه التكاليف في مصر متأخره جدا مقارنه ببره]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy الواقع دلوقتي مش دائم عدم استقرار السوق مفروض انه بيكون لفتره صغيره وبرضه التسعيرمن التسويق غلط مفروض الصح من اداره التكاليف]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy محاسب]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed ده لما تكون المنافسه شديده عاوز تنزل سعرك قدر الامكان معظم بره بيسعر على التكاليف المتغيره و يعوض ده بحجم انتاج]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed ويحسب في نفس الوقت نقطه التعادل حجم الانتاج اللي ميخسروش وينتج اكتر من نقطه التعادل  برقم مناسب يحقق هامش ربح مقبول]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed مواد و عماله و تكاليف اخرى و هامش الربح اللي خطه مع زياده حجم الانتاج هيغطي لوحده التكاليف الاداريه]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed زي ايجار المصنع مرتبات الاداره ايجار المخازن الاهلاك السنوي و يحسب هامش الربح على التكاليف المتغيره فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed دي غالبا المستخدمه في مصر الطريقه التانيه عشان المنافسه شديده بيشيل من التكاليف التكاليف غير المرتبطه بالأنتاج]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed منافسه احتكاريه في طريقتين شائعتين للتسعير طريقه انك تحسب تكاليفك بناء على كميه انتاج متوقعه و تحط عليها هامش ربخ]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed عامه التسعير من ضمن الحاجات اللي الشركات في مصر بتحسبها بطريقه قديمه و ده عشان مفيش منافسه شرسه السوق معظمه]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed و قبل التعويم من 3 سنين تقريبا]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed اولاد رجب عمل عرض على زبده لورباك مره خصم 60 % و كانت الصلاحيه ممتده سنتين]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed غالبا دي من المحل مش من المنتج نفسه و غالبا برضع في المنتجات الفريش الصلاحيه القليله]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed على الصوابع و نادره اللي مواكبه انظمه التكاليف الحديثه في العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed يبيع اكتر فالعروض زي الدعايا و الاعلان طريقه تسويق بالنسبه بقى للتكاليف الشركات اللي عندها انظمه تكاليف متطوره تتعد]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElSharawy @Nermbed جزء من التسويق انه يعمل عروض عشان التاجر و المستهلك يحس انه كسب لو حط هامش ربح ثابت ممكن منافس يعمل عروض و اغلى منه]]></document>
		<document><![CDATA[تكلفه عملاقه بعائد قليل جدا يبقى يتأجل او يتنفذ على مراحل نفق نفق حسب الحاجه و بعد تشغيل البنيه المتاحه اصلا الكباري]]></document>
		<document><![CDATA[المهم نفسي افتكر اللي كان بيناقش و بيدافع عنهم عشان امنشنه و اقوله ازي الصحه]]></document>
		<document><![CDATA[طبعا انا متأكد ان نفس الناس اللي دافعو على الانفاق هما هما الناس اللي هيشيدو بألغاء نفقين]]></document>
		<document><![CDATA[برضه ملهوش لازمه لما تشغل كل الكباري اللي عندك و يبقى فيه تكدس ابقى فكر في انفاق (كوبري السلام - كوبري الفردان سكه حديد شاحنات )]]></document>
		<document><![CDATA[فين الناس اللي لما كنت بقول انفاق قناه السويس ملهاش لازمه كانت تجادل و تقول عليا مبفهمش حاجه تحب اقولك حاجه كمان اللي باقي منها هيتنفذ]]></document>
		<document><![CDATA[@__MAN_ @M_ibr انا مالي يا عم ده ميزان اللي قابلي و ده راي الناس رائي انيل من كده :-D]]></document>
		<document><![CDATA[@M_ibr في ناس كانت حاسه بس مكانتش بتنتقد عشان اهو استقرار و البلد مش ناقصه دلوقتي بتسب ليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy صح خلينا ساكتين احسن :)]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy شويه اهتمام بالملكيه الفكريه و شويه حريه للأبداع و هتبيع حلو قوي]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy بتحزنا ليه بس احنا عندنا امكانيات نعمل شغل كويس و نبيع بره و تجيب دخل عملاق لمصر بس محدش عاوز يشتغل صح]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy القنوات دي اهم حاجه بالنسبه ليها تطلع حاجه كويسه اخر حاجه بتفكر فيها الفلوس لأن الحاجه الكويسه بتجيب فلوسها على طول]]></document>
		<document><![CDATA[@Bianconeriiiii حاجه كده صغيره لزوم الرأي العام و عشان ملوش ظهر و كده]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy هيستوري دي حاجه وهم في التاريخ و الوثائقي انتاجاتها وهميه]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy هحطه في الفيفوريت عشان اشوفه قريب]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy المسلسلين hbo بصراحه صعب قوي الشركه دي تنتج حاجه غلط]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy شوفو فيلم تحقيق بطريقه غريبه مش عارف ليه بيفكرني قوي بروايه شرف لصنع الله ابراهيم]]></document>
		<document><![CDATA[@Bianconeriiiii مش هتتحسب قتل خالص اخره قتل خطأ و لو حد هيشيل شويه العامل و هيشيل كام سنه صاحب الكافيه هيخرج منها]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedelkomy و عملو مسلسل the night of   و مسلسل West world  و دول كانو مسلسلين عاليين قوي]]></document>
		<document><![CDATA[على فكره نسبه كبيره من اللي كان عندهم امل دلوقتي بقو من نفس رأيي و كتير مكانوش بينتقدو بقو بيشتمو و يردو على كل تبريراتكم الخايبه]]></document>
		<document><![CDATA[واحد طالب محاسب 5 سنين خبره بمرتب من 1200-2000 يعني في حدود 70-80 دولار]]></document>
		<document><![CDATA[ايه ده هو انا بقالي كتير قوي كده مشترش شاي الليبتون بقى بسعر التوينجز ليه ؟]]></document>
		<document><![CDATA[و بيبيع كل شويه على حسب حجمهم و على حسب الاحسن بالسعر الاغلى بس هو بيشتريهم على بعض]]></document>
		<document><![CDATA[اليوسفي هو اكتر فاكهه فيها تنوع في الاسعار تلاقي سعرها من 3-6 مثلا هل تعلم ان اللي ب 3 بيكون جنب اللي ب 6 في نفس القفص والبياع بيفرزهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Bianconeriiiii ما انا عشان كده بقولك السن بس التسعينات كان غشيم مكانش في قمه مستواه لو حصلت ما بين 2005-2010 كان صدها الكوره سهله]]></document>
		<document><![CDATA[@Bianconeriiiii السن برضه لو من كام سنه عمره ما هيخش فيه في وقت رجلك بتخونك مش قادر تنط]]></document>
		<document><![CDATA[انا اكتشفت اننا تحس نص مبيعاتنا عملناها في اخر ربع من السنه اللي اتحاسبنا فيه على القيمه المضافه مش ضريبه المبيعات]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmdAlish @N_vivovivoo طنت حضرتك هاخد ضربه بالكوريك عشان كنت بارد :)]]></document>
		<document><![CDATA[@ahelmy فعلا قديمه المعسل بجنيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohamed_Tahan عجز الفكه منطقي جدا لما يكون فيه كميه فلوس معينه في السوق نسبه منها فكه عمالين يطبعوفي ورق كبير قيمه الفلوس بتكتر الفكه ثابته]]></document>
	</documents>
</author>