<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[قال  رسول الله صلى الله عليه وسلم من شرب الخمر في الدنيا لم يشربها في الآخرة إلا أن يتوب -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اغتنم ساعة الإجابة يوم الجمعة #صورة #الدعاء_المستجاب #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/AOJsD2r5M6 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن أهل الجنة ليتراءون الغرفة في الجنة كما تراءون الكوكب في السماء -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فَاستَفتِهِم أَهُم أَشَدُّ خَلقًا أَم مَن خَلَقنا إِنّا خَلَقناهُم مِن طينٍ لازِبٍ ﴿١١﴾ -- سورة الصافات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من ولده ووالده والناس أجمعين -- متفق عليه    #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ربي لا إله إلا أنت، خلقتني وأنا عبدك، وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت، أعوذبك من شر ما صنعت .. #أذكار_الصباح_و_المساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الصفا والمروة من شعائر اللـه ۖ فمن حج البيت أو اعتمر فلا جناح عليه أن يطوف بهما ۚ ومن تطوع خيرا فإن اللـه شاكر عليم ﴿١٥٨﴾ -- سورة البقرة]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم إذا أوى أحدكم إلى فراشه فلينفض فراشه بداخلة إزاره فإنه لا يدري ما خلفه عليه -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة قال: سمعت رسول الله يقول: لم يبق من النّبوّة إلا المبشّرات. قالوا: وما المبشّرات؟ قال: «الرّؤيا الصّالحة» -- حديث صحيح  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم يتعوذ من خمس :اللهم إني أعوذ بك من الجُبْن والبُخْل، وسُوء العُمُرِ، وفتنةِ الصدر وعذاب القبر #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يؤذيني ابن آدم  يسب الدهر وأنا الدهرأقلب الليل والنهار -- صحيح مسلم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رب أسألك خير ما في هذه الليلة وخير ما بعدها ، وأعوذ بك من شر هذه الليلة وشر ما بعدها #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها يا رسول الله إن لي جارين فإلى أيهما أهدي قال إلى أقربهما منك بابا - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #الصبر_و_الاحتساب #نشر_سيرته  https://t.co/4YCBKwZ8wA #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كان لكم فيهم أسوة حسنة لمن كان يرجو اللـه واليوم الآخر ۚ ومن يتول فإن اللـه هو الغني الحميد ﴿٦﴾ -- سورة الممتحنة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله يدافع عن الذين آمنوا إن الله لا يحب كل خوان كفور (38) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أسألك خير ما في هذه الليلة وخير ما بعدها ، وأعوذ بك من شر هذه الليلة وشر ما بعدها #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عباس رضي الله عنه أن أبا جهل قال لئن رأيت محمدًا يصلي عند الكعبةلأطأن على عنقه فبلغ ذلك النبي فقال لو فعله لأخذته الملائكة #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[هو الحي لا إله إلا هو فادعوه مخلصين له الدين الحمد لله رب العالمين (65) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبى إذا قام من الليل يشوص فاه (اى يستعمل السواك) -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وربك أعلم بمن في السماوات والأرض ۗ ولقد فضلنا بعض النبيين على بعض ۖ وآتينا داوود زبورا ﴿٥٥﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أكدت الرسالة المحمدية على حق الطفل في الميراث والوصية #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة الفعلية كون الأصابع أثناء الرفع المذكور والحط منه مضمومة إلى بعضها  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هل أنبئكم على من تنزل الشياطين ﴿٢٢١﴾تنزل على كل أفاك أثيم ﴿٢٢٢﴾يلقون السمع وأكثرهم كاذبون ﴿٢٢٣﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[اليد العليا خير من اليد السّفلى، فاليد العليا هي المنفقة، والسّفلى هي السّائلة -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إِن تُبدوا شَيئًا أَو تُخفوهُ فَإِنَّ اللَّـهَ كانَ بِكُلِّ شَيءٍ عَليمًا ﴿٥٤﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أعظم الكرامة #صورة #كرامة #استقامة #إسلام #نشر_سيرته https://t.co/gE4TLZpFTE #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإنك لعلى خلق عظيم ﴿٤﴾ --سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس رضي الله عنه أن غلاما ليهود كان يخدم النبي صلى الله عليه وسلم فمرض فأتاه النبي صلى الله عليه وسلم يعوده فقال أسلم فأسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[«أم القرآن هي السّبع المثاني والقرآن العظيم».-- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[والأرض مددناها وألقينا فيها رواسي وأنبتنا فيها من كل شيء موزون ﴿١٩﴾ وجعلنا لكم فيها معايش ومن لستم له برازقين ﴿٢٠﴾ -- سورة الحجر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ربكم الذي يزجي لكم الفلك في البحر لتبتغوا من فضله ۚ إنه كان بكم رحيما ﴿٦٦﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أحبك في الله #صورة #حب #نشر_سيرته https://t.co/yoBiozAOA8 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ليس على الأعمى حرج ولا على الأعرج حرج ولا على المريض حرج -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله إنكم سترون بعدي أثرة وأمورا تنكرونها قالوا فما تأمرنا يا رسول الله قال أدوا إليهم حقهم وسلوا الله حقكم -- صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إذا سمعتم المؤذن فقولوا مثل ما يقول ثم صلوا علي فإنه من صلى علي صلاة صلى الله عليه بها عشرا -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هو الذي أرسل رسوله بالهدى ودين الحق ليظهره على الدين كله ۚ وكفى باللـه شهيدا ﴿٢٨﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ عدد خلـقِه، وَرِضـا نَفْسِـه ، وَزِنَـةَ عَـرْشِـه، وَمِـداد كلمـاته . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن التي تفعل في السجود الإشارة بالسبابة عند التشهد من أوله إلى آخره #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إني توكلت على اللـه ر‌بي ور‌بكم ۚ ما من دابة إلا هو آخذ بناصيتها ۚ إن ر‌بي على صر‌اط مستقيم ﴿٥٦﴾ -- سورة هود #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[فأصحاب الميمنة ما أصحاب الميمنة ﴿٨﴾ وأصحاب المشأمة ما أصحاب المشأمة ﴿٩﴾ والسابقون السابقون ﴿١٠﴾أولئك المقربون ﴿١١﴾ -- سورة الواقعة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أتيت النبي صلى الله عليه وسلم فقلت يا رسول الله إن أبا سلمة  قد مات قال قولي: اللهم اغفر لي وله وأعقبني منه عقبى حسنة -- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين لا يؤمنون بالآخرة زينا لهم أعمالهم فهم يعمهون ﴿٤﴾ أولئك الذين لهم سوء العذاب وهم في الآخرة هم الأخسرون ﴿٥﴾ -- سورة النمل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اتل ما أوحي إليك من الكتاب وأقم الصلاة إن الصلاة تنهى عن الفحشاء والمنكر ولذكر الله أكبر والله يعلم ما تصنعون ﴿٤٥﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[مامن مسلم تصيبه مصيبة فيقول ما أمره الله إنا لله وإنا إليه راجعون اللهم أجرني في مصيبتي وأخلف لي خيرا منهاإلاأخلف الله له خيرا منها #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن لا إله إلا أنت ، أعوذ بك من شر نفسي ومن شر الشيطان وشركه ، وأن أقترف على نفسي سوءا أو أجره إلى مسلم  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ومن كان في هذه أعمى فهو في الآخرة أعمى وأضل سبيلا ﴿٧٢﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[رَضيـتُ بِاللهِ رَبَّـاً وَبِالإسْلامِ ديـناً وَبِمُحَـمَّدٍ صلى الله عليه وسلم نَبِيّـاً . (ثلاثاً)    #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[صورة : #تدبر_القراّن #نشر_سيرته  https://t.co/xXMmw8sNrD #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : أتاني جبريل فبشرني أنه من مات لا يشرك بالله شيئا دخل الجنة قلت وإن سرق وإن زنى قال وإن سرق وإن زنى - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله (صلى الله عليه وسلم): لا تقوم الساعة حتى يمر الرجل بقبر الرجل فيقول: ياليتني مكانه #تويت_حديث  https://t.co/YYRLNqwM9p #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت كان النبي صلى الله عليه وسلم يصلي من الليل ثلاث عشرة ركعة منها الوتر وركعتا الفجر -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فهل عسيتم إن توليتم أن تفسدوا في الأرض وتقطعوا أرحامكم (22) أولئك الذين لعنهم الله فأصمهم وأعمى أبصارهم (23) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ عدد خلـقِه، وَرِضـا نَفْسِـه ، وَزِنَـةَ عَـرْشِـه، وَمِـداد كلمـاته . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم:اللهم أحيني ما كانت الحياة خيرا لي وتوفني إذا كانت الوفاة خيرا لي -- #تويت_حديث  https://t.co/PbyEGD6m0N]]></document>
		<document><![CDATA[سنريهم آياتنا في الآفاق وفي أنفسهم حتى يتبين لهم أنه الحق أولم يكف بربك أنه علىٰ كل شيء شهيد ﴿٥٣﴾ -- سورة فصلت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ما بين بيتي ومنبري روضة من رياض الجنة ومنبري على حوضي -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا صليتم فأقيموا صفوفكم ثم ليؤمكم أحدكم فإذا كبر فكبروا وإذ قال غير المغضوب عليهم ولا الضالين فقولوا آمين يجبكم الله -- صحيح مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم إن الشمس والقمر آيتان من آيات الله لا ينكسفان لموت أحد ولا لحياته ولكن الله تعالى يخوف بها عباده_صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ: من قرأ آية الكرسي دبر كل صلاة مكتوبة لم يمنعه من دخول الجنة إلا أن يموت -- حديث صحيح #تويت_حديث https://t.co/uFMrwzGCVL]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله، أو كالذى يصوم النهار ويقوم الليل. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال ليس منا من ضرب الخدود وشق الجيوب ودعا بدعوى الجاهلية -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[التغليظ على من ترك #الجمعة. #نشر_سيرته #ﷺ  https://t.co/Hgm9dlQj21]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يوشك أن يكون خير مال المسلم غنم يتبع بها شعف الجبال ومواقع القطر يفر بدينه من الفتن  باب من الدين الفرار من الفتن - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عمر قال كان النبي صلى الله عليه وسلم يصلي في السفر على راحلته حيث توجهت به يومئ إيماء صلاة الليل إلا الفرائض ويوتر على راحلته #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قل لو كان البحر مدادا لكلمات ربي لنفد البحر قبل أن تنفد كلمات ربي ولو جئنا بمثله مددا ﴿109﴾ -- سورة الكهف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, الدلك , و الدلك هو إمرار اليد على العضو مع الماء أو بعده #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإن ربك لهو العزيز الرحيم ﴿١٢٢﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[تصدق سراً #صورة #الصدقة_سراً #نشر_سيرته https://t.co/JvCLx4ZaIs #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ءأَمِنتُم مَن فِي السَّماءِ أَن يَخسِفَ بِكُمُ الأَرضَ فَإِذا هِيَ تَمورُ ﴿١٦﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من ستر مسلما ستره الله في الدنيا والآخرة  -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الله في عون العبد ما كان العبد في عون أخيه  -- صحيح مسلم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن للمؤمن كالبنيان يشد بعضه بعضا -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله -صلى الله عليه وسلم-: «ما زال جبريل يوصيني بالجار، حتى ظننت أنه سيوَّرثه» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ من سأل الشهادة بصدق بلّغه الله منازل الشهداء وإن مات على فراشه -- #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/EWfhBznNQk #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن رجلا قال يا رسول الله كيف صلاة الليل قال مثنى مثنى فإذا خفت الصبح فأوتر بواحدة -- صحيح البخاري (أي خفت النوم قبل الفجر) #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة الفعلية رفع اليدين عند القيام للركعة الثالثة في الصلاة التي فيها تشهدان #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عافني في بدني ، اللهم عافني في سمعي ، اللهم عافني في بصري ، لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فَمَن يَعْمَلْ مِنَ الصَّالِحَاتِ وَهُوَ مُؤْمِنٌ فَلا كُفْرَانَ لِسَعْيِهِ وَإِنَّا لَهُ كَاتِبُونَ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إنها ستكون بعدي أثرة وأمور تنكرونها قالوا يا رسول الله كيف تأمر من أدرك منا ذلك قال تؤدون الحق الذي عليكم وتسألون الله الذي لكم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب النار ومن فتنة المحيا والممات ومن فتنة المسيح الدجال #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[واللـه ير‌يد أن يتوب عليكم وير‌يد الذين يتبعون الشهوات أن تميلوا ميلا عظيما ﴿٢٧﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه ، أشهد أن لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لو أن أحدكم إذا أتى أهله قال باسم الله اللهم جنبنا الشيطان وجنب الشيطان ما رزقتنا فقضي بينهما ولد لم يضره -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إخوانكم جعلهم الله تحت أيديكم فأطعموهم مما تأكلون وألبسوهم مما تلبسون ولا تكلفوهم ما يغلبهم فإن كلفتموهم فأعينوهم -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الرحمن ﴿١﴾علم القرآن ﴿٢﴾خلق الإنسان ﴿٣﴾علمه البيان ﴿٤﴾الشمس والقمر بحسبان ﴿٥﴾والنجم والشجر يسجدان ﴿٦﴾ -- سورة الرحمن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا عليك توكلنا وإليك أنبنا وإليك المصير ﴿٤﴾ -- سورة الممتحنة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لا تسبوا أصحابي لا تسبوا أصحابي فوالذي نفسي بيده لو أن أحدكم أنفق مثل أحد ذهبا ما أدرك مد أحدهم ولا نصيفه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
	</documents>
</author>