<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[يوم ترونها تذهل كل مرضعة عما أرضعت وتضع كل ذات حمل حملها وترى الناس سكارى وما هم بسكارى ولكن عذاب الله شديد (2) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت كان النبي صلى الله عليه وسلم يؤتى بالصبيان فيدعو لهم -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تحسبن الله غافلا عما يعمل الظالمون إنما يؤخرهم ليوم تشخص فيه الأبصار #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : «إذا قام أحدكم من الليل فليفتتح صلاته بركعتين خفيفتين» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[حدثنا همام عن  قتادة  قال قلت لأنس  أكانت المصافحة في أصحاب النبي  صلى الله عليه وسلم قال نعم - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ليس الكذاب الذي يصلح بين الناس فينمي خيرا أو يقول خيرا - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[Hadith # إذا قلت لصاحبك أنصت يوم الجمعة والإمام يخطب فقد لغوت -- صحيح مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ عدد خلـقِه، وَرِضـا نَفْسِـه ، وَزِنَـةَ عَـرْشِـه، وَمِـداد كلمـاته . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[استحوذ عليهم الشيطان فأنساهم ذكر اللـه ۚ أولئك حزب الشيطان ۚ ألا إن حزب الشيطان هم الخاسرون ﴿١٩﴾ -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولو قيل للناس من يطبق سنة من السنن يأخذ مبلغاً من المال ، لوجدت الناس يحرصون على تطبيق السنة في شؤون حياتهم كلها #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن مكة حرمها الله ولم يحرمها الناس فلا يحل لامرئ يؤمن بالله واليوم الآخر أن يسفك بها دما ولا يعضد(يقطع) بها شجرة - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَتَوَكَّل عَلَى اللَّـهِ وَكَفى بِاللَّـهِ وَكيلًا ﴿٣﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم ( كان إذا أراد أن يرقد وضع يده اليمنى تحتَ خده ثم يقول: اللَّهمَّ قِني عذابَكَ يومَ تبعثُ عبادَكَ ) حديث حسن #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وقالوا أإذا ضللنا في الأرض أإنا لفي خلق جديد بل هم بلقاء ربهم كافرون ﴿١٠﴾--سورة السجدة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[{ يا أيها المزمل (1) قم الليل إلا قليلا (2) نصفه أو انقص منه قليلا (3) أو زد عليه ورتل القرآن ترتيلا } -- سورة المزمل #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم النوم على الشق الأيمن …( ثم اضطجع على شقك الأيمن … ) رواه البخاري ومسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما خلقنا السماء والأرض وما بينهما لاعبين (16) -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لن ينال اللـه لحومها ولا دماؤها ولكن يناله التقوى منكم ۚ كذلك سخرها لكم لتكبروا اللـه على ما هداكم ۗ وبشر المحسنين ﴿٣٧﴾ -- سورة الحج]]></document>
		<document><![CDATA[يا رسول اللهِ نرى الجهاد أفضل العمل، أفلا نجاهد ؟ قال : لا، لكن أفضل الجهاد حج مبرور #صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/nWOGk8VDYR #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من رأى من أميره شيئا فكرهه فليصبر فإنه ليس أحد يفارق الجماعة شبرا فيموت إلا مات ميتة جاهلية -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عافني في بدني ، اللهم عافني في سمعي ، اللهم عافني في بصري ، لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله كل مسكر خمر وكل مسكر حرام ومن شرب الخمر في الدنيا فمات وهو يدمنها لم يتب لم يشربها في الآخرة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سأل رجلا النبي صلى الله عليه وسلم أي الإسلام خير قال تطعم الطعام وتقرأ السلام على من عرفت وعلى من لم تعرف -- صحيح البخاري #Hadith  #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : من نزل منزلا ثم قال أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق لم يضره شيء حتى يرتحل من منزله ذلك. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[لا يزال الناس بخير ما عجلوا الفطر -- صحيح مسلم  #Hadith استحباب تعجيل الفطر #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إنَّ أعظمَ الأيَّامِ عندَ اللَّهِ تبارَكَ وتعالَى يومُ النَّحرِ ثمَّ يومُ القُرِّ . #حديث #العشر #صحيح #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قد أفلح المؤمنون (1) الذين هم في صلاتهم خاشعون (2) والذين هم عن اللغو معرضون (3) والذين هم للزكاة فاعلون (4) -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وإن تُطعْ أَكثرَ من في الأرضِ يُضِلُّوكَ عن سبيل الله إن يَتَّبِعُونَ إِلا الظنَّ وَإِن هُم إِلا يَخْرُ‌صُونَ ﴿١١٦﴾-- الأنعام #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[اتَّبِعُوا مَا أُنزِلَ إِلَيْكُم مِّن رَّ‌بِّكُمْ وَلَا تَتَّبِعُوا مِن دُونِهِ أَوْلِيَاءَ قَلِيلًا مَّا تَذَكَّرُ‌ونَ ﴿٣) الأعراف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[صلاة في مسجدي هذا خير من ألف صلاة في غيره من المساجد إلا المسجد الحرام -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ما يُبَدَّلُ القَولُ لَدَيَّ وَما أَنا بِظَلّامٍ لِلعَبيدِ ﴿٢٩﴾ -- سورة ق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من كان يؤمن بالله واليوم الآخر فليكرم ضيفه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[روى عن مسلمٍ رضي الله عنه قال:قال رسول الله صلي الله عليه وسلم:«لا يؤمن أحدكم حتَّى أكون أحبَّ إليه من أهله وماله والنَّاس أجمعين»#نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[وله من في السماوات والأرض ومن عنده لا يستكبرون عن عبادته ولا يستحسرون (19) يسبحون الليل والنهار لا يفترون (20)  -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة: أنصت والإمام يخطب فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود : الانصات و عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الإنصات يوم الجمعة #صورة #الجمعة #نشر_سيرته  https://t.co/2BVJluzWwr #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[التطيب ولبس أحسن الثياب في يوم الجمعة #صورة #ثياب_يوم_الجمعة #التطيب #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/5vzhPn15fX #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا قام من الليل ليصلي افتتح صلاته بركعتين خفيفتين -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/8nGnNQtB9L #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإذا مسكم الضر في البحر ضل من تدعون إلا إياه ۖ فلما نجاكم إلى البر أعرضتم ۚ وكان الإنسان كفورا ﴿٦٧﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : الجنة أقرب إلى أحدكم من شراك نعله والنار مثل ذلك - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر - رضي الله عنه - قال: سئل رسول الله صلى الله عليه وسلم أي الصلاة أفضل؟ قال: «طول القنوت» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم إذا أوى أحدكم إلى فراشه فلينفض فراشه بداخلة إزاره فإنه لا يدري ما خلفه عليه -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولو شئنا لآتينا كل نفس هداها ولكن حق القول مني لأملأن جهنم من الجنة والناس أجمعين ﴿١٣﴾--سورة السجدة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ربكم أعلم بكم ۖ إن يشأ يرحمكم أو إن يشأ يعذبكم ۚ وما أرسلناك عليهم وكيلا ﴿٥٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فأما من أوتي كتابه بيمينه (7) فسوف يحاسب حسابا يسيرا (8) وينقلب إلى أهله مسرورا (9) -- سورة الانشقاق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما كان لبشر أن يكلمه الله إلا وحيا أو من وراء حجاب أو يرسل رسولا فيوحي بإذنه ما يشاء إنه علي حكيم ﴿٥١﴾ -- سورة الشورى #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «من صلى عليَّ صلاة صلى الله عليه بها عشراً» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد للـه رب العالمين #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما تقدموا لأنفسكم من خير تجدوه عند اللـه هو خيرا وأعظم أجرا ۚ واستغفروا اللـه ۖ إن اللـه غفور رحيم -- سورة المزمل  #قيام_الليل  #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن يغرد آيات قرآنية وأحاديث صحيحة وسنن نبوية بطريقة أوتوماتيكية علها تكون سبب في دخولك الجنه .رابط الاشتراك https://t.co/UXNAl63aJF]]></document>
		<document><![CDATA[لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من ولده ووالده والناس أجمعين -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يقول خادمه أنس بن مالك: خدمت رسول الله عشر سنين ما قال لي في شيء فعلته : لم فعلت هذا؟ ولا شيء لم أفعله : لم لم تفعل هذا ؟ #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هو الحي لا إله إلا هو فادعوه مخلصين له الدين الحمد لله رب العالمين (65) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قَالَ اللَّهُ أَنْفِقْ يَا ابْنَ آدَمَ أُنْفِقْ عَلَيْكَ #نشر_سنته #صدقة https://t.co/zXsLoHxOi1 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حين يرى صلى الله عليه وسلم على الأطفال ما يستوجب التقويم والتعديل، فإنه يتعامل معهم برفق دون تأنيب أو صراخٍ #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وفوق كل ذي علم عليم -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي صلى الله عليه وسلم إذا صلى الفجر جلس في مصلاه حتى تطلع الشمس حسناء #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أنزلناه في ليلة مباركة إنا كنا منذرين ﴿٣﴾ فيها يفرق كل أمر حكيم ﴿٤﴾ أمرا من عندنا إنا كنا مرسلين ﴿٥﴾ -- سورة الدخان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي صلى الله عليه وسلم أشد حياء من العذراء في خدرها -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لبث النبي صلى الله عليه وسلم بمكة عشر سنين ينزل عليه القرآن وبالمدينة عشر سنين   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة القولية و التي لا تتكرر إلا مرة واحدة دعاء الاستفتاح  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[«لا أحد أغير من اللّه ولذلك حرّم الفواحش ما ظهر منها وما بطن. ولا شيء أحبّ إليه المدح من اللّه، ولذلك مدح نفسه» -- متفق عليه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ما من الناس مسلم يموت له ثلاثة من الولد لم يبلغوا الحنث إلا أدخله الله الجنة بفضل رحمته إياهم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : ما من مسلم يصيبه أذى مرض فما سواه إلا حط الله له سيئاته كما تحط الشجرة ورقها #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كان يوم الجمعة كان على كل باب من أبواب المسجد ملائكة يكتبون الأول فالأول -- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عمر رضي الله عنهما: قال: كان النبي صلى الله عليه وسلم يصلي من الليل مثنى مثنى، ويوتر بركعة -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فَأَقِم وَجهَكَ لِلدّينِ القَيِّمِ مِن قَبلِ أَن يَأتِيَ يَومٌ لا مَردَّ لَهُ مِنَ اللَّـهِ يَومَئِذٍ يَصَّدَّعونَ (43) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يمينك على ما يصدقك عليه صاحبك -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإن هذه أمتكم أمة واحدة وأنا ربكم فاتقون (52) -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يومئذ تعرضون لا تخفى منكم خافية ﴿١٨﴾ -- سورة الحاقة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث ، أصلح لي شأني كله ، ولا تكلني إلى نفسي طرفة عين #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فلا تعلم نفس ما أخفي لهم من قرة أعين جزاء بما كانوا يعملون ﴿١٧﴾ -- سورة السجده #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[بينما رجل يمشي بطريق وجد غصن شوك على الطريق فأخره فشكر الله له فغفر له -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة القولية  ما زاد على مرة في قوله ( رب اغفر لي ) بين السجدتين #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حديث #نشر_سيرته #أجر https://t.co/75MxUUUxHL #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عبد الله بن عمر أن تلبية رسول الله : لبيك اللهم لبيك لبيك لا شريك لك لبيك إن الحمد والنعمة لك والملك لا شريك لك -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لن يبرح هذا الدين قائما يقاتل عليه عصابة من المسلمين حتى تقوم الساعة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر - رضي الله عنه - قال: سئل رسول الله صلى الله عليه وسلم أي الصلاة أفضل؟ قال: «طول القنوت» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم لا يصومن أحدكم  يوم الجمعة إلا يوما قبله أو بعده - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وأن إلى ربك المنتهى ﴿٤٢﴾ وأنه هو أضحك وأبكى ﴿٤٣﴾ وأنه هو أمات وأحيا ﴿٤٤﴾ -- سورة النجم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله تجاوز لأمتي ما حدثت به أنفسها ما لم يتكلموا أو يعملوا به -- صحيح مسلم #Hadith اي يتجاوز عن حديث النفس و القلب ما لم تدخل حيز التنفيذ]]></document>
		<document><![CDATA[ليدخل المؤمنين والمؤمنات جنات تجري من تحتها الأنهار خالدين فيها ويكفر عنهم سيئاتهم ۚ وكان ذلك عند اللـه فوزا عظيما ﴿٥﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تطع كل حلاف مهين ﴿١٠﴾ هماز مشاء بنميم ﴿١١﴾ مناع للخير معتد أثيم ﴿١٢﴾ عتل بعد ذلك زنيم ﴿١٣﴾ --سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين يجادلون في آيات الله بغير سلطان أتاهم إن في صدورهم إلا كبر ما هم ببالغيه فاستعذ بالله إنه هو السميع البصير (56) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[واستغفر‌ اللـه ۖ إن اللـه كان غفور‌ا ر‌حيما ﴿١٠٦﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يكون بعدي أئمة لا يهتدون بهداي ولا يستنون بسنتي وسيقوم فيهم رجال قلوبهم قلوب الشياطين في جثمان إنس -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولو اتبع الحق أهواءهم لفسدت السماوات والأرض ومن فيهن -- سورة المؤمنون #تويت_قرآن https://t.co/9GNzVXt6Xf]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة أنصت والإمام يخطب فقد لغوت -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[دعا رسول الله صلى الله عليه وسلم على الأحزاب فقال اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فارتقب يوم تأتي السماء بدخان مبين ﴿١٠﴾ يغشى الناس هٰذا عذاب أليم ﴿١١﴾ ربنا اكشف عنا العذاب إنا مؤمنون ﴿١٢﴾ -- سورة الدخان #Quran]]></document>
	</documents>
</author>