<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[سياسة الوعود لم تعد تنفع في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[طرابلس بحاجة الى سياسة توظيف العاطلين عن العمل]]></document>
		<document><![CDATA[طرابلس والطامة الكبرى من فلتان اليد العاملة الغريبة واللبناني ينظر بعين الحسرة وكلنا امل بالوزير محمد كبارة]]></document>
		<document><![CDATA[بالرغم كل ما يمر به الوطن من تجاذبات وصعوبات يبقى الامل موجود ل مستقبل افضل]]></document>
		<document><![CDATA[قانون انتخاب نسبي او دوائر صغرى ان كبرى او لبنان دائرة واحدة كل هذا لا يهم ما دام الظلم يقع على المواطن اللبناني 
#ارحمونا_بقا]]></document>
		<document><![CDATA[جمعه طيبة مباركة https://t.co/NSDolQOVwj]]></document>
		<document><![CDATA[اذا سمح ترامب دخول او لم يسمح ما رح يغير شي لان اجراءات ما قبل القرار زفت اكتر من قرارو]]></document>
		<document><![CDATA[بعد البشارة بزيادة تغذية الكهربائية انقطع التيار الكهربائي عن طرابلس ؟؟
نرجو منكم ان لا تزيدو التغذية نريد فقط اعادة التيار متل ما كان]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا فاتورة المستشفيات الخاصة التابعه لوزارة الصحة خيالية بينما يجبرون المريض على دفع بعض التكاليف المدفوعه سلفا من وزارة الصحة]]></document>
		<document><![CDATA[مشكور الوزير ابو فاعور الذي ذكرنا ان هناك من يهتم بصحتنا ونتمنى ان يتابع خلفه بمساره]]></document>
		<document><![CDATA[اين الاشراف والمفتشين التابعين ل وزارة التربية والصحة على المدارس الرسمية؟ اين واجباتهم التي لا يتحركون الابشكوى او مصيبة قد حصلت بعد الاوان]]></document>
		<document><![CDATA[الطلاب في لبنان يجاهدون في اخذ العلم بسبب تراكم سنوات من الاهمال والفساد]]></document>
		<document><![CDATA[لا يتطلب من وزارة التربية الا الاخذ بعين الاعتبار صحة الطالب واعتباره جندي الوطن القادم و تقديم كافة التسهيلات له وتحسين ظروف تعليمه]]></document>
		<document><![CDATA[الم يحن الوقت ان تتغير مناهج الدراسة في لبنان ويكون لكل طالب كومبيوتر لوحي يحتوي جميع الكتب بدل ان يتحمل رفع اثقال الشنطة الدراسية]]></document>
		<document><![CDATA[شاركوا في استفتاء للانتخابات النيابية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[لدى وزارة الشؤون لوائح كاملة بعائلات لا تستطيع دفع ايجارات ل مسكنها]]></document>
		<document><![CDATA[الاجدر بالدولة اللبنانية الان ان تحافظ على شعبها من الهجرة والبدء بسياسة اسكانية لجميع المحافظات باقامة وحدات سكنية تأوي عوائل الاكثر فقرا]]></document>
		<document><![CDATA[هل سيستفيد اللبناني من النفط والغاز وتكون مستوى المعيشة والطبابة والاسكان تحسنت ويكون للبنان ازدهار اقتصادي !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[هل تريدون انتخاب ؟]]></document>
		<document><![CDATA[روسيا قسمت المعارضةالسوريةودفعتها للاستسلام بتخاذل دولي لتمييعهاوتذويبها واستسلامها لامر روسي والقبول بكل الطروحات المخذلة رحمة الله علشهداء]]></document>
		<document><![CDATA[الديكتاتوريات جعلت الشعوب تعيد النظر بالربيع العربي وتستسلم ل منطق العبودية]]></document>
		<document><![CDATA[الشعوب عندما تشعر بعدم الامان تنتخب رؤساءها على اساس القوي يحمينا وهكذا الاميركيون اختاروا ترامب بعد فشل اوباما من تأمين ادنى مقومات الامان]]></document>
		<document><![CDATA[ان المجلس النيابي هو مجلس تشريعي بامتياز وليس مجلس خدماتي لتحسين الوضع الانتخابي فلا تتباكوا على كرسي من هنا وكرسي من هناك بل ابكوا على وطن]]></document>
		<document><![CDATA[هل اللبناني سيظل يدفع ثمن
لعدم وجود سياسة اسكانية وتوظيفيةالتي تدفع العائلات والشباب اللبناني للهجرة وترك بلادهم للغرباء]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة مهجرين انتهت والان حان وقت تغيير اسمها الى وزارة للاسكان لينعم الشعب اللبناني ببيوت تأويهم وتحسسهم بالامان]]></document>
		<document><![CDATA[ابشرونا بتغذية 3 ساعات اضافية من الكهرباء 
#اللبناني_بيستاهل]]></document>
		<document><![CDATA[مي فارقة معو كشيتو طيور او حمام سكرتو مكب او فتحتو واحد جديد الناس عم تفتش ع لقمة اكل وسقف يسترها]]></document>
		<document><![CDATA[روسيا تعلن سحب قواتها من سوريا اعلاميا بينما هي تعزز قواتها فيها 
وهذا برسم تركيا والمعارضة 
#فهموها_بقى]]></document>
		<document><![CDATA[استغرب هذه الهجمة الشرسة على تركيا من اميركا وايران واذيالها ونظام الاسد والاوروبيين وحتى في لبنان يهاجمون تركيا كل ذلك لانها تحارب الارهاب]]></document>
		<document><![CDATA[كيف لنا ان يكون لنا وطن وهناك من يفتن بين الناس ويستيقظ تاريخ الاديان ليقاتل اخوه المواطن بحجة الدين 
اتركوا الوطن وحرروه من جحدكم]]></document>
		<document><![CDATA[ترجمة ضريبية واضحة 
نعطيكم سلسلة رتب ورواتب وتردوها ضرائب]]></document>
		<document><![CDATA[ارتهان الناس يبدأ عند بدء بمنظومة ضريبية تثقل الفقراء واصحاب الدخل المحدود]]></document>
		<document><![CDATA[النظام الضريبي التي تطمح الحكومة ان تمرره بموازاة سلسلة الرتب والرواتب يفرض امرواقع على كل العائلات اللبنانية ضريبة تقدرنحو2000$ سنويا]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullah_m_m_g 
الله يرحمه ويجعل مثواه الجنة
عظم الله اجركم وصبركم]]></document>
		<document><![CDATA[العبور الى الوطن هو تكاتف كل الطوائف ولبنان بني على اسس العيش المشترك والمصير الواحد والابتعاد عمن يجرنا لحروب عبثية]]></document>
		<document><![CDATA[لبنان العيش المشترك لايقبل من احدان يستقوي على احدكلنا منضوين تحت راية الوطن ولا احد يلوم احد من اجل افكار مظلمة بل ندرك ان وطنناومصيرناواحد]]></document>
		<document><![CDATA[للاسف بالاونة الاخيرة وبعد ما حصل في اسطنبول والكلام الطائفي الذي صدر يعبر عن روح الكراهيةلدى البعض
كما قال البطريرك الراعي 
حبو بعض فاتعظوا]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب والمواجهة الحتمية مع العرب والمسلمين هي اساس حملته الانتخابية وهذه فاتورة يدفعها ردجميل لاسرائيل لما يمثل لهم من استفزازلمشاعرالمسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[وليد معلوف من اميركا عبر صوت لبنان 
لا تسافروا الى تركيا !!!
وكأنه اخذ مكان الملاك الحارس ويريد ان يعلمنا بما ابلغوه اياه اسياده]]></document>
		<document><![CDATA[@walidjoumblatt 
الردئ]]></document>
		<document><![CDATA[@walidjoumblatt 
سيدفعون ثمن اللعب]]></document>
		<document><![CDATA[اول الغيث تم الاتفاق عليه من قبل الحكومة هو موضوع النفط !!!!! 
واللبنانيون يتساءلون ما يحدث لمستقبلهم ومستقبل اولادهم ؟؟؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf 
بدو يرهن منطقة الخليج لامره]]></document>
		<document><![CDATA[احلام اللبنانين بسيطة
امان سياسي وامني وصحي وتعليمي وقضائي وشيخوخة وضمان للعمل والحرية وتأمين منازل للفقراء واصحاب الدخل المحدود]]></document>
		<document><![CDATA[لم يعد الارهاب يستهدف الملاهي فقط بل دور العبادة كافة والاسلام برئ منهم]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله كل من مات في الاعتداء الارهابي في اسطنبول]]></document>
		<document><![CDATA[كيف روسيا تريد تخفيض قوات وهي ترسل الطائرات يوميا]]></document>
		<document><![CDATA[بوتين يعلن تخفيض عديد قواته في سوريا 
وذلك لاطلاق يد ايران فيها والسيطرة على ما تبقى لتغيير ديموغرافي في المنطقة]]></document>
		<document><![CDATA[@AkkarieSawsan 
بيشتغل فينا]]></document>
		<document><![CDATA[الروس يقصفون وادي بردى ويقتلون الاطفال والنساء بينما داعش لا يمسها الروس هذا يوضح مدى التعاون بينهما]]></document>
		<document><![CDATA[ما صدر في مجلس النواب من موقف الاستراتيجية الدفاعية يطرح تساؤلات الى أين وصلت الامور ؟؟!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[النائب سامي الجميل 
مشروع رجل دولة ومواقفه شفافة وحقيقية
لبنان بمواقفك بأيد أمينة]]></document>
		<document><![CDATA[لن ننسى الاجهزة الامنية والجيش اللبناني التي يعمل ليل نهار وخلال الاعياد على تأمين وتحصين الامن في لبنان ونشكرهم على صبرهم وعطاءآتهم]]></document>
		<document><![CDATA[تدخل الروسي في انتخابات اميركا ادى لوصول ترامب الشخصية الاكثر جدلا في العالم والمؤيد لمخططها]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ابتلاع العراق ابتزاز اميركي كامل لدول الخليج والضغط عليها لاستثمار اكبر في دولها]]></document>
		<document><![CDATA[ستسقط المعادلة الدولية
دول عظمى تحمي ديمقراطية الدول الصغرى
بل سيحل مكانها
دول عظمى متفقة على ابتلاع الصغرى]]></document>
		<document><![CDATA[ان وصول فيون في فرنسا سيكون كارثيا على منطقة الخليج وسيفتح الباب اما ايران لدخول السياسة الفرنسية]]></document>
		<document><![CDATA[تحول اميركي من لاعب اقليمي وشرطي المنطقة سقط وحل مكانه التشبيح شعاره
( ادفع ادافع عنك )]]></document>
		<document><![CDATA[الحال العربي فوضى عارمة تلف المنطقة وسط ضعف اميركي وعربدة روسية وايرانية]]></document>
		<document><![CDATA[هناك من يتلي بيان الاعتراض او التأييد ومقاعد النواب فارغة الا قليل]]></document>
		<document><![CDATA[نتطلع الى مستوى عمل وزاري متجانس التي تعطي الاقتصاد الوطني دفعا جديدا وتضخ الامل في نفوس اللبنانيين]]></document>
		<document><![CDATA[كثير من اللغط يلف البيان الوزاري وهناك نقاط كثيرة لم يحملها هذا البيان ولكن قصر عمر الحكومة لا بأس به]]></document>
		<document><![CDATA[صباحكم رحمة ومغفرة من رب كريم https://t.co/kfBbZqo9Ho]]></document>
		<document><![CDATA[مجلس النواب ذكرني 
ثلاجة اكثر من 10 سنين مافيهاش غير ميه ولا يوم اشتكى 
نحنا صرلنا 12 سنة ولهلق ما حدا اشتكى]]></document>
		<document><![CDATA[على امل ان تكون الممارسة !!!!!!!
ديمقراطية]]></document>
		<document><![CDATA[ولكن لا ينطبق في لبنان https://t.co/Q41DymieIG]]></document>
		<document><![CDATA[من يؤيد او يهاجم ويلطم ع المنبر 
#فيكم_وبلاكم_آخدينها]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة تحت مجهر الثقة 
#فيكم_بلاكم_آخدينا]]></document>
		<document><![CDATA[@AmnahAIii 
كله نايم]]></document>
		<document><![CDATA[@SibaiHousam 
المصدر بوابة القاهرة]]></document>
		<document><![CDATA[بدأت الاقلام المشبوهة في مصر تطرح امنيات ان يكون حلفا بين مصر وايران وسوريا والعراق للاطباق على دول الخليج وكل هذا يودي بالمنطقة الى الهلاك]]></document>
		<document><![CDATA[كل الكلام السياسي لا يرتقي الى المستوى المطلوب للشعب اللبناني سياسيا واقتصاديا ولا تحرك فعلي للخروج من المأزق الاعبر حلول وليس مناقشات فارغة]]></document>
		<document><![CDATA[ان وجود الرئيس الحريري على رأس الحكومة هو بحد ذاته ثقة للاقتصاد والسياسة والحفاظ على لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[لا ننتظر الكثير من حكومة سيكون عمرها ستة أشهر ولكن هي الركيزة الاساسية في ضبط الايقاع الديمقراطي]]></document>
		<document><![CDATA[خروج لبنان برئيس وحكومة هو انجاز لا يكتمل الا بانتخابات نيابية تعطي التمثيل الصحيح حسب الدوائر الصغرى وتتبنى النسبية في المدن الكبرى]]></document>
		<document><![CDATA[نطلب من الحكومة العتيدة وضع آلية دستورية تمنع تعطيل انتخاب الرئيس وتمنع المس بالدستور والانكباب ع شرح كامل للمواد التي فيها لبس دستوري]]></document>
		<document><![CDATA[روسيا بعد دخولها الحرب مباشرة في سوريا لن تبقى كما هي بعدها]]></document>
		<document><![CDATA[بعد سقوط 14 و8 والتحول الكبير بينهما وخلط الاوراق سنرى كثير من السياسيين ع كل محطات التلفزة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullah_m_m_g 
وثالثا فرض نفسها كقوة اقليمية وذلك بفرض اجندتها للسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullah_m_m_g 
وعدم السماح لهم بالعودة الي الشيشان مرة اخرى]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullah_m_m_g 
ان استراتيجية روسيا هي ابقاء وجودها في البحر المتوسط للضغط على اوروبا من خاصرتها المتوسطية 
ثانيا قتال الشيشانيين في سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[من يقتل الاطفال والشيوخ والنساء سيرتد عليه اجرامه وسيحصد ما زرعه]]></document>
		<document><![CDATA[وصلت النار الى الداخل الروسي]]></document>
		<document><![CDATA[لبنان في ظل التجاذبات الراهنة لقانون الانتخابات بين نسبية ودوائر صغرى وكبرى لا ينطبق على حلول بل هو محاولة لابقاء القانون معلق وتمديد قائم]]></document>
		<document><![CDATA[لا ينفك الروس ان يقدموا الطروحات الساقطة بالشأن السوري وهي طرف اساسي في الحرب ضد الشعب السوري واخرها دعوة تركيا وايران دون المعارضة]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri 
الف مبروك الوزارة وتأليف الحكومة وكنا وما زلنا على قناعتنا انك الاكفأ لهذا المنصب والقادر على انتشال لبنان من الانهيار]]></document>
		<document><![CDATA[الانتخابات النيابية ستفرز واقع جديد من القوى التي تسارع في الحصول على مقعد وزاري خدماتي !
هل ستغير الانتخابات ميزان القوى ؟ وتفرض واقع جديد]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullah_m_m_g 
صحيح استاذ عبدالله]]></document>
		<document><![CDATA[طرابلس تمثلت بوزير واحد فقط 
هل هذا حجم طرابلس في التمثيل وهل هذا ما تحتاجه المدينة؟
مع احترامنا للجميع !!!]]></document>
		<document><![CDATA[قانون انتخاب في الدول المتحضرة بريطانيا وفرنسا وغيرها 
هو قانون الدائرة الصغرة والتي تمثل رأي الشعب الحقيقي ونحن نتلهى بنسبية واكثرية واقلية]]></document>
		<document><![CDATA[حتى الان الرئيس الحريري لم يستطع ان يرضي الجميع فانى له ان يرضي حكومة ثلاثينية كل واحد لديه توجه ويحكمه التوافق قبل اخذ القرار]]></document>
		<document><![CDATA[ثورة الارز تبكي شهدائها بينما من ركبوا موجتها تحصنوا باعتلائها وعند انكماشها ركبوا الموجة التالية الممانعة]]></document>
		<document><![CDATA[بعد غمرة الحروب في لبنان
لاغالب ولا مغلوب
ولكن هناك
هناك ظالم ومظلوم]]></document>
		<document><![CDATA[تمحورت ثورة الارز حول لبنان ككيان حر مستقل ذات سيادة وزالت بزوال تمحورها]]></document>
		<document><![CDATA[لا أحد يتعاطى مع لبنان على انه لديه دستور بل التعاطي يندرج في قوة من يفرض رأيه بالقوة]]></document>
		<document><![CDATA[العرقلة في تأليف الحكومة واضحة المعالم 
تختصر بقانون انتخابي يبدأ بالنسبية وينتهي حسب قياس المستزلمين]]></document>
		<document><![CDATA[قوة لبنان بدأت تزول بعد ان تمترس كل ديك على مزبلته وبدأ يصيح]]></document>
		<document><![CDATA[غدى كل طيف يظهر ولعه وشهيته بمناصب اعتادوا ان يعتلوها عبر الزعامة احيانا او عبر قوة الشارع او عبر التشبيح]]></document>
		<document><![CDATA[رهانات خاطئة من معراب وبيت الوسط على قوى 8 آذار اطاح بآمال شريحة كبيرة من اللبنانيين واعاد لبنان الى حضن الممانعه]]></document>
		<document><![CDATA[القوة في لعبة شد الحبل هي التي توصل الى الوزارات السيادية والدسمة ووزن الانتخابات النيابية تحددها الوزارات التي تقدم منفعة لمحركها]]></document>
	</documents>
</author>