<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[رئيس سابق  باع ذمته للغير مصيبة    و اضاف معها ثلب و سب مواطني البلد الذين ائتمنوه أسرار دولتهم مصيبة اكبر !
لا... https://t.co/SbboV4Znca]]></document>
		<document><![CDATA[أشرفت اليوم على دورة تدريبية لأطباء و الكادر الشبه الطبي  بالحوادث من مختلف أنحاء الجمهورية حول الانعاش للأطفال و... https://t.co/H0iIgB3rEM]]></document>
		<document><![CDATA[سهيل العلويني: قد نقدم مبادرة تشريعية لسن قانون ينظم مهنة الطب https://t.co/drHHsIbsm8]]></document>
		<document><![CDATA[بمزيد من الأسى و كرئيس للجنة الجهوية للصحة و الشؤون الاجتماعية بالقيروان أنعى لكم وفاة طبيبة الحوادث بمستشفى... https://t.co/kho8qvnAfY]]></document>
		<document><![CDATA[الان وقع إطلاق سراح الدكتورة المقيمة الموقوفة. و ما   كان يحب ان  توقف  أصلا !]]></document>
		<document><![CDATA[حين سكت أهل الحق عن الباطل توهم أهل الباطل أنهم على حق.
علي بن أبي طالب]]></document>
		<document><![CDATA[بدون تحيز الى القطاع الذي انتمي اليه وبعد الاستعلام المباشر عن ما حصل بمستشفى فرحات حشاد قسم الولادة  من واجبي ان... https://t.co/LVB96BaTEO]]></document>
		<document><![CDATA[مقال مهم يطرح مهام المعتمد في فترة ما قبل تفعيل  الفصل السابع للدستور الذي يكرس الامركزية بسلطة منتخبة. و السؤال... https://t.co/dVjvyzcGzB]]></document>
		<document><![CDATA[إجتمعت مع نواب القيروان بمجلس نواب الشعب بالسيد فاضل   عبد الكافي  وزير  التنمية والاستثمار لطرح عدة اشكاليات تخص... https://t.co/Mr8ib7moOw]]></document>
		<document><![CDATA[سي حسين العباسي: شرفت القيروان خلال المدة التي تحملت فيها مسؤولية الاتحاد و تركت بصمتك في تاريخ تونس الجمهورية... https://t.co/UTFaDokpqt]]></document>
		<document><![CDATA[@HabibMhenni حاولت و لا ادري ان أفلحت :-)]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلتي هذا المساء بنشرة أخبار الوطنية الاولى  حول الأوضاع بعين دراهم https://t.co/ZFF5gqkFYn]]></document>
		<document><![CDATA[سأتدخل هاتفيا على أخبار الثامنة  للقناة الوطنية  حول الأحوال  بعين دراهم.]]></document>
		<document><![CDATA[وصول الزملاء نواب الجهة و حان الوقت للمغادرة  يبدو ان الطريق سيكون سالك بعد حين ان شاء الله .]]></document>
		<document><![CDATA[تنعى حركة مشروع تونس بالقيروان وفاة والدة  الأخ الفضيلي الرقوبي   رئيس المجلس الجهوي للحركة  رحمها الله و اسكنها... https://t.co/8xobrZmlTT]]></document>
		<document><![CDATA[جلسة عمل اليوم  مع السيد سمير الطيب  وزير  الفلاحة و السيد كاتب  الدولة  بولاية القيروان  . https://t.co/qcKElH4V6c]]></document>
		<document><![CDATA[افتتاح مركز تصفية الدم بحفوز  قريبا .  وقامت المديرة الجهوية باختبار الجاهزية اليوم .  ان شاء الله هذه المنشإة... https://t.co/litMx3qrvA]]></document>
		<document><![CDATA[سهرة رياضية برفقة زميلي و رئيسي بالكتلة  الحرة لحركة مشروع تونس .]]></document>
		<document><![CDATA[كلمة الإسلام  صارت تلطخ و تستغل في عدة تشكيلات: من الاسلام الغاضب للإسلام الديموقراطي الى الاسلام المعتدل الى... https://t.co/bpuVMoVc4I]]></document>
		<document><![CDATA[كل التهاني و الأماني بالسعادة و الصحة لكم جميعا بمناسبة حلول السنة الجديد و كل عام و انتم بخير  و تونس بخير و ان... https://t.co/RcRzBWTQhH]]></document>
		<document><![CDATA[تحياتي القلبية لكل أفراد الأمن الوطني و الجيش   و الحرس  الوطني  فانكم السد المنيع لنا  في كامل ايام السنة و... https://t.co/vatJcQluJ3]]></document>
		<document><![CDATA[بعد تصريح يوسف الشاهد   الذي أكد ان الحكومة ضد  عودة الإرهابيين الذي أثمنه  اقول كذلك : 
و من سفَّر أو شجَّع او... https://t.co/L4UlMRUGUX]]></document>
		<document><![CDATA[لو عثرت بغلة في العراق لسألني الله تعالى عنها لِمَ لَمْ تمهد لها الطريق يا عمر
قمة تحمل المسؤولية لمن يعتبر.... – déçu]]></document>
		<document><![CDATA[واكبت البارحة اجتماع ذو أهمية للقيروان  فيما يخص الاستثمار  و أحياء المناطق الصناعية  لمختلف المعتمدياتً و إسناد... https://t.co/VfHD9P2MAh]]></document>
		<document><![CDATA[تونس الحرة مغتصبة من الاوباش و يريد الغرب تطبيق الفصل 227 مكرر عليها اي تزويجها من مغتصبيها لانها كما قالت جريدة... https://t.co/AJvSrE0Umz]]></document>
		<document><![CDATA[إتصلت بي اليوم صحافية انجليزية من لندن تسألني عن سبب كثرة الإرهابيين من تونس..... 
سؤال استفزازي و ببرودة دم... https://t.co/Fl8825i13B]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الصحة والشؤون الاجتماعية يوم الاربعاء 21 ديسمبر 2016  للنظر في مشاريع القوانين الأساسية التالية :
-... https://t.co/s7X2SxUjST]]></document>
		<document><![CDATA[جلسة افتتاح الأكاديمية البرلمانية اليوم https://t.co/8QQJbwlZyP]]></document>
		<document><![CDATA[تمر السنين و الأحداث التي تصنع التاريخ و  ذكرى 17/12/2010 غيرت التاريخ المعاصر اما الوطن فهو باق والركيزةً التي... https://t.co/qMw7N1hwmZ]]></document>
		<document><![CDATA[للاحتفال بالمولد النبوي الشريف: الباجي قائد السبسي و يوسف الشاهد في جامع عقبة ابن نافع رفقة ثلة من الشخصيات... https://t.co/F0bxIpCBYC]]></document>
		<document><![CDATA[واكبت اليوم الاحتفال بالمولد النبوي الشريف  بالجامع الكبير عقبةً بن نافع الذي أشرف عليه رئيس الجمهورية الاستاذ... https://t.co/1QHGVMmrs8]]></document>
		<document><![CDATA[للعلم للمهتمين بوضع التزويد بالماء الصالح للشراب بولاية القيروان.خلال صائفة 2012.]]></document>
		<document><![CDATA[تحضيرا للجلسة العامة المخصصة للنظر في مشروع قانون المالية لسنة 2017 ومناقشته فصلا فصلا. تجتمع اليوم الثلاثاء 6... https://t.co/u1Rcyi5wUf]]></document>
		<document><![CDATA[تواصل كتلة #الحرٌة_لحركة_مشروع_تونس جلسات عملها ودراسة مقترحاتها بخصوص قانون المالية لسنة 2017 الذي سيتم مناقشته... https://t.co/u8pPnZftOI]]></document>
		<document><![CDATA[الإثنين 5 ديسمبر 2016 مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة_لحركة_مشروع_تونس سهيل العلويني https://t.co/ZjCLOZkw68]]></document>
		<document><![CDATA[للعلم و التذكير :
الفصل 13 من قانون الارهاب:
يعاقب بالسجن من خمسة أعوام إلى اثني عشر عاما وبخطية من خمسة آلاف إلى... https://t.co/uqaCL7ZPNi]]></document>
		<document><![CDATA[قرأت كثيرا من اللغط على هذه الصفحات في ما يخص كيفية إنجاز المستشفى الجامعي بالقيروان ووجب التوضيح:
ال 85.000.000... https://t.co/ns6iwmsP25]]></document>
		<document><![CDATA[الثلاثاء 29 نوفمبر 2016 مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة_لحركة_مشروع_تونس سهيل العلويني https://t.co/rw0ZzLRIBg]]></document>
		<document><![CDATA[سهيل العلويني: الدعم السعودي لفائدة القيروان بداية خير للجهة https://t.co/r00Kguvajq]]></document>
		<document><![CDATA[أوافقك الرأي سي صلاح في ما يخص نجاح 2020 الا في نقطة واحدة وهي ضعف التنظيم و الاخلالات  البروتوكول https://t.co/9CSXzvttIC]]></document>
		<document><![CDATA[سهيل العلويني: الدعم السعودي لفائدة القيروان بداية خير للجهة https://t.co/yiSl6qHOtP]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك لنا تمويل المستشفى الجامعي بالقيروان.]]></document>
		<document><![CDATA[الإثنين 28 نوفمبر 2016 : مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة_لحركة_مشروع_تونس سهيل العلويني https://t.co/QAVEzi1Bn4]]></document>
		<document><![CDATA[السبت 26 نوفمبر 2016 مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة لحركة مشروع تونس سهيل العلويني..وزارة الصناعة https://t.co/AjiyP0MWTu]]></document>
		<document><![CDATA[ملخص كلمة النائب سهيل العلويني  خلال جلسة مناقشة مشروع ميزانية وزارة الفلاحة والصيد البحري لسنة 2017 
- البلاد... https://t.co/6WaLb2wOpa]]></document>
		<document><![CDATA[ادعم هذا المشروع. https://t.co/3TyDE31lVI]]></document>
		<document><![CDATA[السبت 26 نوفمبر 2016 مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة لحركة مشروع تونس سهيل العلويني https://t.co/t1EB81rH94]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة لحركة مشروع تونس سهيل العلوني في مشروع القانون عدد 2016/67 https://t.co/e05XVT3Zvv]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة_لحركة_مشروع_تونس سهيل العلويني https://t.co/ycwkkI8JZb]]></document>
		<document><![CDATA[الأربعاء 23 نوفمبر 2016
استقبل  نواب كتلة الحرٌة لحركة مشروع تونس بمجلس نواب الشعب وفد عن هيئة المحامين برئاسة... https://t.co/QrSlfQ5TAN]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة النائب عن كتلة #الحرّة_لحركة_مشروع_تونس سهيل العلويني https://t.co/sVd6UxJhV3]]></document>
		<document><![CDATA[اعتبر هذه الوزارة الهيكل الأهم للقيام بالاصلاحات على مستوى الدولة و امام الميزانية الضعيفة المرصودة لهذه الوزارة... https://t.co/IcS7wfZ13i]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة النائب عن كتلة الحرٌة لحركة مشروع تونس سهيل العلويني https://t.co/4HYy3JBE9r]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الحقوق والحريات والعلاقات الخارجية اليوم الاربعاء 16 نوفمبر 2016 للاستماع الى السيد وزير الوظيفة... https://t.co/W9TmvPZTW3]]></document>
		<document><![CDATA[قمت اليوم بزيارة لمستشفى سهلول بسوسة  في قسم التدريب الطبي المستمر حيث انطلقت الدورة التدريبية الثانية  الأوروبية... https://t.co/jo1XW88zXa]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال محير!
#شكون_قتل_نقض – perplexe]]></document>
		<document><![CDATA[غريب ما يحصل هذه الايامً من تجاوزات ...
لتهديد منافس سياسي يصل بعضهم الى قذارة النبش في سجلاّت المحاكم علَّهُم... https://t.co/pRUsDsl7ZQ]]></document>
		<document><![CDATA[عقدت لجنة الإصلاح الإداري والحوكمة الرشيدة ومكافحة الفساد ومراقبة التصرف في المال العام يوم الاثنين 14 نوفمبر... https://t.co/RQ48FRkf7N]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الصحة والشؤون الاجتماعية يوم الخميس 10 نوفمبر 2016 كالآتي :
- الإستماع إلى السيدة وزيرة الصحة لمناقشة... https://t.co/YeocQa4JwH]]></document>
		<document><![CDATA[جلسة استماع لوزيرة الصحة بلجنة الصحة مجلس نواب الشعب ميزانية 2017 https://t.co/yKZRCiYTqB]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الصحة والشؤون الاجتماعية يوم الاربعاء 09 نوفمبر 2016  للنظر في ميزانية وزارة الصحة ووزارة المرأة... https://t.co/9h7sijQpDo]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الحقوق والحريات والعلاقات الخارجية اليوم الاربعاء 9 نوفمبر 2016 للاستماع الى رئيسة هيئة الحقيقة... https://t.co/rBLrttzYaK]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير ..... https://t.co/RqvL3tBkMF]]></document>
		<document><![CDATA[منذ يومين كان لي مشوار عندالبريد السريع بالمنار و كنت أترقب دوري في الصف و تسبقني  فتاة ذات ملامح اجنبية. و عند... https://t.co/zEDxMPtrus]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع كتلة #الحرة_لحركة_مشروع_تونس اليوم الثلاثاء 8 نوفمبر 2016 لتدارس مشروع ميزانية 2017. https://t.co/zKBToQquOD]]></document>
		<document><![CDATA[الصندوق هو الفيصل و الديمقراطية سلوك و اقتناع ! https://t.co/KS4yXbrnUv]]></document>
		<document><![CDATA[الان في ورشة منظمة من طرف منظمة Westminster  بحظور إعضاء لجنة الإصلاح الاداري و الحوكمة الرشيدة و مكافحة الفساد و... https://t.co/COh7DKT3Um]]></document>
		<document><![CDATA[استشهاد جندي  ليس بالخبر الذي نمر عليه مرور الكرام انها مؤلمة لكل تونسي غيور على هذا هذا الوطن و يقدر ما يقوم به... https://t.co/IxRdXMSgUV]]></document>
		<document><![CDATA[مداخلة النائب عن كتلة #الحرٌة_لحركة_مشروع_تونس السيد سهيل العلويني الجلسة العامة ليوم 02.11.2016 https://t.co/tMs3SUwqgE]]></document>
		<document><![CDATA[جلسة عمل جمعت مساء اليوم 31 أكتوبر 2016، الإدارة العامة للديوان الوطني للتطهير والسيّدين الصحبي بن فرج و سهيل... https://t.co/X4ujVDwc5m]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع كتلة #الحرة_لحركة_مشروع_تونس يوم الاثنين 31 أكتوبر 2016  لتدارس المشاريع المعروضة على الجلسة العامة غدا... https://t.co/4YMOqdjkaI]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الإصلاح الإداري والحوكمة الرشيدة ومكافحة الفساد ومراقبة التصرف في المال العام يوم الاثنين 31 أكتوبر... https://t.co/tH5fcYMd5u]]></document>
		<document><![CDATA[حركة مشروع تونس تنظم جلسة حوارية حول قطاع السياحة مع عدد من الفاعلين في القطاع من أصحاب المؤسسات السياحية ووزراء... https://t.co/5ts8qzJ659]]></document>
		<document><![CDATA[كتلة الحرة لحركة مشروع تونس تنظم حفل تكريم لأبطال الرياضة من ذوي الاحتياجات الخصوصية ممن رفع الراية التونسية، بعد... https://t.co/TjmK8q1MPG]]></document>
		<document><![CDATA[استمعت لجنة الصحة والشؤون الاجتماعية صباح اليوم الخميس27 اكتوبر 2016 إلى ممثلات عن "الجمعية التونسية للنساء... https://t.co/o6KRIPwiTd]]></document>
		<document><![CDATA[استمعت لجنة المالية اليوم الخميس 27 اكتوبر 2016 الى ممثلين عن عمادة الأطباء وجمعية الخبراء المحاسبين الشبان حول... https://t.co/ekQutiyDBK]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع ميزانية الدولة لسنة 2017    
اجتماع كتلة #الحرّة لحركة مشروع تونس مساء يوم الخميس 27 أكتوبر 2016 بمجلس نواب... https://t.co/VguKd6Is6d]]></document>
		<document><![CDATA[{وَذَكِّرْ فَإِنَّ الذِّكْرَى تَنْفَعُ المُؤْمِنِينَ} https://t.co/8pbaKFmMyK]]></document>
		<document><![CDATA[كل مساندتي للطبيبة و الممرضين والأعوان و مدير مستشفى بوحجلة الذين وقع الاعتداء عليهم مساء اليوم و هم يقومون... https://t.co/YXXd42KpA9]]></document>
		<document><![CDATA[اجتمعت لجنة الصحة والشؤون الاجتماعية اليوم الاربعاء 26 أكتوبر 2016 برئاسة النائب عن كتلة #الحرٌة_لحركة_مشروع_تونس... https://t.co/X3px1994CH]]></document>
		<document><![CDATA[تحرير محضر جلسة  يتطلب التركيز :-) .
#تحيا_تونس https://t.co/S3b6HdQwU4]]></document>
		<document><![CDATA[الاتجاهات العامة لميزانية الدولة لسنة 2017 مقدمة من طرف السيدة وزيرة المالية حاليا امام لجنة المالية و التخطيط  الان.]]></document>
		<document><![CDATA[الإثنين 24 أكتوبر 2016
 تنصيب لجنة شؤون المرأة والأسرة والطفولة والشباب والمسنين .]]></document>
		<document><![CDATA[الاثنين 24 اكتوبر 2016
 تنصيب لجنة الإصلاح الإداري و الحوكمة الرشيدة ومكافحة الفساد و مراقبة التصرف في المال العام .]]></document>
		<document><![CDATA[الإسعافات الاولى هي التي يمكنها ان تنقذ المصاب بجلطة قلبية (عافانا و عافاكم الله) الدقائق الاولى مصيرية ! و... https://t.co/ZRByA36ygv]]></document>
		<document><![CDATA[فخور بالانتماء الى فريق يجعل من العمل السياسي خدمة المواطن. https://t.co/q05h4qLdpr]]></document>
		<document><![CDATA[اعتذر لزملائي بالمشروع القيروان و لاهالي الحاجب، لأنني لا اقدر الإلتزام بوعدي بالمشاركة في القافلة الصحية بحاجب... https://t.co/vp9YvSKJvY]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع المكتب السياسي لحركة مشروع تونس  .
السبت 22 أكتوبر 2016 https://t.co/8nezEpsXxX]]></document>
		<document><![CDATA[زيارة الى عائلة شهيد الامن الوطني حاتم العجيلي.
الخميس 20 اكتوبر 2016  القيروان https://t.co/nfqfkMzNRG]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تجد من يحيد عن مناقشة الأفكار إلى استهداف الأشخاص فاعلم أنه قد أفلس .
(منقول )]]></document>
		<document><![CDATA[الإربعاء 19 أكتوبر 2016
جلسة لجنة تنصيب الصحة والشؤون الاجتماعية تحت اشراف السيد رئيس مجلس النواب والسيد رئيس... https://t.co/9nvO007oqh]]></document>
		<document><![CDATA[تركيز الجنة البرلمانية للصحة و الشؤون الاجتماعية التي أسندت رئيستها من طرف المجلس للكتلة الحرة لحركة مشروع تونس و... https://t.co/xvd1w3zdoF]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم الاثنين 17 اكتوبر 2016
الجلسة العامة الإفتتاحية للدورة البرلمانية العادية الثالثة 2014-2019 https://t.co/5m9xJCZ3au]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع الكتلة بمجلس نواب الشعب اليوم الاثنين 17 اكتوبر 2016 استعدادا للجلسة العامة الافتتاحية للدورة العادية الثالثة https://t.co/25hSO4wWx2]]></document>
		<document><![CDATA[في إطار الايام البرلمانية لكتلة #الحرة  بمدينة صفاقس ايام 15 و 16 أكتوبر 2016 قام عدد من نواب #الحرة بزيارة... https://t.co/JiSoXUzPhO]]></document>
		<document><![CDATA[ارحمو من في الارض يرحمكم من في السماء. 
و التشفي ليس من شيم النبلاء . مع تمكين درصاف بن علي بجواز سفرها للعلاج بالخارج.]]></document>
		<document><![CDATA[الايام البرلمانية لكتلة الحرة]]></document>
		<document><![CDATA[في المباشر بالقيروان مع عائدة  عرب Aida Aida Arab  برنامج #ملا_نهار  ShemsFM https://t.co/Iv5GrG5VBh]]></document>
		<document><![CDATA[الحوكمة هي كذلك  ان نقوم بالاصلاحات  الكبرى بتونس و العمل عليها فعلا و ليس قولا!  و منها في المجال الطبي و لهذا... https://t.co/dKBFt6lsbs]]></document>
		<document><![CDATA[الشارع المغاربي – موعد انتخاب المكتب التنفيذي لحركة مشروع تونس https://t.co/W32RVxpfdQ]]></document>
	</documents>
</author>