<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[أستغفر الله العظيم وأتوب إليه https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد يحيي ويميت وهو على كل شئ قدير https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/ofoJ6EnYDo #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ    . من قال : سبحان اللهِ وبحمدِه ، في يومٍ مائةَ مرَّةٍ ، حُطَّت خطاياه وإن كانت مثلَ زبدِ البحرِ . صحيح البخاري 6405]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله والله أكبر لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا عليك توكلنا و اليك انبنا و هاجرنا تقبلنا بعملنا الصالح , و اغفر ذنوبنا https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - الحمد لله وحده ، والصلاة والسلام على من لا نبي بعده https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من دعا رجلا بالكفر، أو قال : عدو الله، وليس كذلك إلا حار عليه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إن هذه تذكرة فمن شاء اتخذ إلى ربه سبيلا) [المزمل:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(ويخرون للأذقان يبكون ويزيدهم خشوعا) [الإسراء:109]]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر إن وعد الله حق فإما نرينك بعض الذي نعدهم أو نتوفينك فإلينا يرجعون) [غافر:77]]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله عدد خلقه ورضا نفسه https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله ولا تَكِلْني إلى نفيس طرفة عين https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ولينا فاغفر لنا وارحمنا وأنت خير الغافرين واكتب لنا في هذه الدنيا حسنةً وفي الآخرة https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل ما تبقى من عمري سـعاده و ابعد عني الهم و الحزن https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العافية في الدنيا والآخرة و في ديني ودنياي وأهلي ومالي اللهم استر عوراتي وآمن روعاتي https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله العظيم https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلي الله عليه وسلم" إذا صلى أحدكم فليصل إلى سترة وليدن منها ولا يدع أحد يمر بينه وبينها " #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من حلف على يمين، فرأى غيرها خيرا منها، فليكفر عن يمينه، وليفعل الذي هو خير) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(الذين ينفقون أموالهم في سبيل الله ثم لا يتبعون ما أنفقوا منا ولا أذى لهم أجرهم عند ربهم ولا خوف عليهم ولا هم يحزنون)]]></document>
		<document><![CDATA[(ويطوف عليهم ولدان مخلدون إذا رأيتهم حسبتهم لؤلؤا منثورا) [الانسان:19]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العافية في الدنيا والآخرة اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي اللهم استر عوراتي وآمن روعاتي]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[ربي إغفر لي https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا مقلب القلوب ثبت قلوبنا وقلوب اخواننا على دينك وطاعتك https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:اللهم رب هذه الدعوة التامة والصلاة القائم https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الرفع من الركوع:ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن في الجنة شجرة يسير الراكب الجواد المضمر السريع مئة سنة ما يقطعها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا سهل إلا ما جعلته سهلاً وأنت تجعل الحزن إذا شئت سهلاً]]></document>
		<document><![CDATA[(يعرف المجرمون بسيماهم فيؤخذ بالنواصي والأقدام) [الرحمن:41]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تدعوا على أنفسكم ؛ ولا تدعوا على أولادكم، ولا تدعوا على أموالكم، لا توافقوا من الله ساعة يسأل فيها عطاء فيستجيب لكم)]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[لن تنفعكم أرحامكم ولا أولادكم ۚ يوم القيامة يفصل بينكم ۚ واللـه بما تعملون بصير ﴿٣﴾ -- سورة الممتحنة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا مالك الكون إكفنا شر ما يكون قبل ان يكون https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله لا إله إلا الله ولا نعبد إلا إياه له النعمة وله الفضل وله الثناء الحسن https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أذق قلوبنا برد عفوك وحلاوة حبك وافتح مسامع قلوبنا لذكرك وخشيتك واغفر لنا بكرمك وأدخلنا جنتك برحمتك https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[المس شفتيك لتقيّم صحتهما! فإن لاحظت جفافهما، تنصحك هارفرد بالتالي: تفادي لعقهما، استهلاك السوائل واستخدام مرطب من الفازلين أو شمع العسل.]]></document>
		<document><![CDATA["حزين غنآئي ولكن حلمي عنيد عنيد .. فمازلت اعرف ماذا اريد" -- فاروق جويدة]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إني أسألك النعيم يوم القيامة والأمن يوم الخوف . https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب جهنم ومن فتنة المحيا والممات ومن شر فتنة المسيح الدجال https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحم موتانا وموتى المسلمين واجعل قبورهم روضة من رياض الجنة https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يدعو لنفسه بين الأذان والإقامة فإن الدعاء حينئذٍ لا يرد https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[قالﷺ"ألا أدلكم على مايمحوالله به الخطايا ويرفع به الدرجات؟إسباغ الوضوءعلى المكاره" قال النووي :والمكاره تكون بشدة البرد وألم الجسم ونحو ذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارزقنا العفو و العافية بالدنيا و الآخرة https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[﴾فلما وضعتها قالت رب إني وضعتها أنثى والله أعلم بما وضعت وليس الذكر كالأنثى وإني سميتها مريم وإني أعيذها بك وذريتها من الشيطان الرجيم﴿]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح - لا إله إلا الله وحده لا شريك له ،له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير(مائة مرة إذا أصبح )]]></document>
		<document><![CDATA[كن للاستغفار مداوماً تلازمك السعاده دائماً .. https://t.co/0jNRySiyNK]]></document>
		<document><![CDATA[(على أن نبدل أمثالكم وننشئكم في ما لا تعلمون) [الواقعة:61]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي ذنبي ويسر لي امري https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك بأني أشهد أنك الله لا إله إلا أنت الأحد الصمد الذي لم يلد ولم يولد ولم يكن له كفواً أحد https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي ذنبي كله دقه وجله وأوله وآخره وعلانيته وسره https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التَّامَّة من غضبه وعقابه وشر عباده ومن همزات الشياطين وأنْ يحضرون https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكرمنا بقرب لك لا نرتد بعده، وعتق يغشانا برحمة منك ويقينا عذابك. https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء سجود التلاوة:سجد وجهي للذي خلقه وشق سمعه وبصره بحوله وقوته {فتبارك الله أحسن الخالقين} https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اعوذ بك من شر النفاثات في العقد ومن شر حاسد اذا حسد https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكتب لي بها عندك أجراً وضع عني بها وزراً واجعلها لي عندك ذخراً وتقبلها مني كما تقبلتها من عبدك داود https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها النبي جاهد الكفار والمنافقين واغلظ عليهم ومأواهم جهنم وبئس المصير) [التحريم:9]]]></document>
		<document><![CDATA[(إذ قالت امرأت عمران رب إني نذرت لك ما في بطني محررا فتقبل مني إنك أنت السميع العليم) [آل عمران:35]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن هذه المساجد لا تصلح لشيء من هذا البول ولا القذر، إنما هي لذكر الله تعالى، وقراءة القرآن) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه(أسعد الناس بشفاعتي يوم القيامة من قال لا إله إلا الله خالصا من قلبه أو نفسه) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - سبحان الله وبحمده (مائة مرة ) https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأعوذ بك من النار https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن فاحشاً ولا مُتَفَحِّشاً (أي ذو أدب بقوله وفعله) ولا صخاباً في الأسواق(الصخب:الصراخ) ولا يجزئ بالسيئة السيئة..الترمذي #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم افتح لي أبواب رحمتك https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا سهل إلا ما جعلته سهلاً وأنت تجعل الحزن إذا شئت سهلا https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم ( ثلاث مرات) https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA["الموت لا يوجع .. الموتى الموت يوجع .. الأحياء...!" -- محمود درويش]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وأتم علينا العافية . https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول الخلاء:{بسم الله} اللهُمَّ إنّي أعُوذُ بِكَ مِنَ الخُبْثِ والخبائِثِ https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[أخي طالب العلم عندما تعلوك الكآبة لأنك حفظت الكثير وقرأت ثم نسيت ولم يبق إلا القليل=فتذكر أن الله لن ينسى كثير سهرك وقليل راحتك وعظيم إخلاصك]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انك عفو كريم تحب العفو فاعف عنا يا كريم https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[ربِّ أسألك خير ما في هذا اليوم وخير ما بعده https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنه وماقرب إليها من قول أو عمل .. https://t.co/oKdafr0FBw]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح_و_المساء - الحمد لله وحده ، والصلاة والسلام على من لا نبي بعده]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله من كل ذنب عظيم واتوب اليه .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/Z9uUYrqSms]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر للمسلمين والمسلمات والمؤمنين والمؤمنات الأحياء منهم والأموات https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده عدد خلقه ورضا نفسه وزنة عرشه ومداد كلماته https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اكفني بحلالك عن حرامك وأغنني بفضلك عن سواك https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله لا يقولن أحدكم اللهم اغفر لي إن شئت اللهم ارحمني إن شئت ليعزم المسألة فإنه لا مكره له -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الخروج من المنزل:بسم الله توكَّلْتُ على الله لا حَوْلَ ولا قُوةَ إلا بالله https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[من جاء بالحسنة فله خير منها ومن جاء بالسيئة فلا يجزى الذين عملوا السيئات إلا ما كانوا يعملون ﴿٨٤﴾ -- سورة القصص #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله و الحمدلله https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبل https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الذين آمنوا وعملوا الصالحات وأقاموا الصلاة وآتوا الزكاة لهم أجرهم عند ربهم ولا خوف عليهم ولا هم يحزنون) [البقرة]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(يصلون لكم، فإن أصابوا فلكم، وإن أخطئوا فلكم وعليهم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إررقني قلبا خاشعا ولسانا ذاكرا https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله الذى لاإله إلا هو الحى القيوم وأتوب إليه https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ عافِـني في بَدَنـي ، اللّهُـمَّ عافِـني في سَمْـعي ، اللّهُـمَّ عافِـني في بَصَـري ، لا إلهَ إلاّ أَنْـتَ https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم ♡ https://t.co/pJGZ603uUz]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم https://t.co/LwHezYJSGz]]></document>
		<document><![CDATA[وإنك لعلى خلق عظيم ﴿٤﴾ فستبصر ويبصرون ﴿٥﴾ بأييكم المفتون ﴿٦﴾ -- سورة القلم #Quran]]></document>
	</documents>
</author>