<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ومن آياته أن خلقكم من تراب ثم إذا أنتم بشر تنتشرون (20) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أن رسول الله ﷺ كان إذا رأى المطر قال : صيبًا نافعًا -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/RjWiBKhfOg #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عافني في بدني ، اللهم عافني في سمعي ، اللهم عافني في بصري ، لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة: أنصت والإمام يخطب فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود : الانصات و عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إذا جاء أحدكم الجمعة فليغتسل -- متفق عليه  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن المتقين في ظلال وعيون ﴿٤١﴾ وفواكه مما يشتهون ﴿٤٢﴾ كلوا واشر‌بوا هنيئا بما كنتم تعملون ﴿٤٣﴾ إنا كذلك نجزي المحسنين ﴿٤٤﴾ -- المرسلات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: «نعم الرجل عبد الله، لو كان يصلي من الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الناس اتقوا ربكم إن زلزلة الساعة شيء عظيم (1) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم قراءة سورة ( قُلْ يَا أَيُّهَا الْكَافِرُونَ ) ، ومن ثمرتها : ( أنها براءة من الشرك ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله: إن بين يدي الساعة لأياما ينزل فيها الجهل ، ويرفع فيها العلم ، ويكثر فيها الهرج . والهرج القتل -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم إنما جعل الإمام ليؤتم به فإذا ركع فاركعوا وإذا رفع فارفعوا -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قراّن خدمة لنشر اّيات قرانية و أحاديث نبوية صحيحة على حسابك (تويتر - فيس بوك) اتوماتيكياً يوميا حسب رغبتك https://t.co/bfuIKRcK2P]]></document>
		<document><![CDATA[والذين آمنوا باللـه ورسله أولئك هم الصديقون ۖ والشهداء عند ربهم لهم أجرهم ونورهم -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله  (  أفضل الصلاة بعد المكتوبة الصلاة في جوف الليل ، و أفضل الصيام بعد شهر رمضان شهر الله المحرم ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[(رَبَّنَا أَفْرِغْ عَلَيْنَا صَبْرًا وَثَبِّتْ أَقْدَامَنَا وَانصُرْنَا عَلَى الْقَوْمِ الْكَافِرِينَ) [البقرة/250] #Quran #Doaa]]></document>
		<document><![CDATA[كان نبينا يكثر من قيام الليل, كيف لا وقد خاطبه ربه فقال " يا أيها المزمل ، قم الليل إلا قليلا ، نصفه أو انقص منه قليلا " #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أولم يروا أن الله الذي خلق السماوات والأرض ولم يعي بخلقهن بقادر على أن يحيي الموتى بلى إنه على كل شيء قدير ﴿٣٣﴾ -- سورة الأحقاف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي محمد -صلى الله عليه وسلم-: «يا أبا ذر! إذا طبخت مرقة، فأكثر ماءها، وتعاهد جيرانك» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما تقدموا لأنفسكم من خير تجدوه عند اللـه هو خيرا وأعظم أجرا ۚ واستغفروا اللـه ۖ إن اللـه غفور رحيم -- سورة المزمل  #قيام_الليل  #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[«من قتل نفسا معاهدا لم يرح رائحة الجنّة وإنّ ريحها ليوجد من مسيرة أربعين عاما» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اّداب يوم الجمعة #صورة #الجمعة #نشر_سيرته  https://t.co/i1OkFFyl2K #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ما من أمير يلي أمر المسلمين ثم لا يجهد لهم وينصح إلا لم يدخل معهم الجنة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وأصحاب الشمال ما أصحاب الشمال ﴿٤١﴾ في سموم وحميم ﴿٤٢﴾ وظل من يحموم ﴿٤٣﴾لا بارد ولا كريم ﴿٤٤﴾ -- سورة الواقعة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وأنه خلق الزوجين الذكر والأنثى ﴿٤٥﴾ من نطفة إذا تمنى ﴿٤٦﴾ -- سورة النجم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فضل قراءة سورة الكهف يوم الجمعة #صورة #الكهف #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/2eUWUgf0dY #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة أن رسول الله - صلى الله عليه وسلم - كان إذا رأى المطر قال: «اللهم صيبا نافعا» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من فرج عن مسلم كربة فرج الله عنه بها كربة من كرب يوم القيامة ومن ستر مسلما ستره الله يوم القيامة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أيها الناس: أفشوا السلام، وأطعموا الطعام، وصلوا بالليل والناس نيام، تدخلوا الجنة بسلام -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #اخلص_عملك #نشر_سيرته https://t.co/lwE4MfUPKK #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[{كانوا قليلا من الليل ما يهجعون * وبالأسحار هم يستغفرون } -- سورة الذاريات #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[هوالذي يريكم آياته وينزل لكم من السماء رزقا وما يتذكر إلا من ينيب (13) فادعوا الله مخلصين له الدين ولو كره الكافرون (14) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن أهل الجنة ليتراءون الغرفة في الجنة كما تراءون الكوكب في السماء -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن عبادي ليس لك عليهم سلطان ۚ وكفى بربك وكيلا ﴿٦٥﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا تزال طائفة من أمتي ظاهرين على الحق لا يضرهم من خذلهم حتى يأتي أمر الله وهم كذلك -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[خير يوم طلعت عليه الشمس يوم الجمعة -- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن عباية بن رفاعة قال: أدركني أبو عبس وأنا أذهب إلى الجمعة فقال: سمعت النبي يقول:من اغبرت قدماه في سبيل الله حرمه الله على النار  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الشهداء خمسة المطعون والمبطون والغرق وصاحب الهدم والشهيد في سبيل الله عز وجل -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أربع في أمتي من أمر الجاهلية لا يتركونهن: الفخر في الأحساب، والطعن في الأنساب، والاستسقاء بالنجوم، والنياحة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: آية المنافق ثلاث إذا حدث كذب وإذا وعد أخلف وإذا اؤتمن خان   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اطعموا الجائع #صورة #الجائع #عودوا_المريض #نشر_سيرته https://t.co/IAuoYsHMxN #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[قال تعالى: (وَأَيُّوبَ إِذْ نَادَى رَبَّهُ أَنِّي مَسَّنِيَ الضُّرُّ وَأَنْتَ أَرْحَمُ الرَّاحِمِينَ) -- الأنبياء:83 #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر - رضي الله عنه - قال: سئل رسول الله صلى الله عليه وسلم أي الصلاة أفضل؟ قال: «طول القنوت» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[سئل علي بن أبي طالب كيف كان حبكم لرسول الله؟ قال: "كان والله أحب إلينا من أموالنا وأولادنا وآبائنا وأمهاتنا" #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يَومَ نَقولُ لِجَهَنَّمَ هَلِ امتَلَأتِ وَتَقولُ هَل مِن مَزيدٍ ﴿٣٠﴾ -- سورة ق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا يموت لإحداكن ثلاثة من الولد فتحتسبه إلا دخلت الجنة فقالت امرأة منهن أو اثنين يا رسول الله قال أو اثنين -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال تسموا باسمي ولا تكتنوا بكنيتي -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: "إذا عملت سيئة فأتبعها حسنة تمحها" #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الاستيقاظ من النوم ,مسح أثر النوم عن الوجه باليد #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله، أو كالذى يصوم النهار ويقوم الليل. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال والله ما أخاف عليكم أن تشركوا بعدي ولكن أخاف عليكم أن تنافسوا فيها -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الطيب والسواك يوم الجمعة #صورة #السواك #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/IFvdAjrrZ8 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ووصينا الإنسان بوالديه حسنا ۖ وإن جاهداك لتشرك بي ما ليس لك به علم فلا تطعهما إلي مرجعكم فأنبئكم بما كنتم تعملون ﴿٨﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال تسموا باسمي ولا تكتنوا بكنيتي -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم:أفضل الصيام بعد رمضان:شهر الله المحرم وأفضل الصلاة بعد الفريضة:صلاة الليل -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أوثق عرى الإيمان #صورة #الإيمان #نشر_سيرته  https://t.co/OxnffEHvjs #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ المؤمن القوي خير وأحب إلى الله من المؤمن الضعيف وفي كل خير -- صحيح مسلم #تويت_حديث  https://t.co/zRteudImBB #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإذ قال لقمان لابنه وهو يعظه يا بني لا تشرك باللـه ۖ إن الشرك لظلم عظيم ﴿١٣﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قل يا عبادي الذين أسرفوا على أنفسهم لا تقنطوا من رحمة اللـه ۚ إن اللـه يغفر الذنوب جميعا ۚ إنه هو الغفور الرحيم https://t.co/LgvrT7ehXt]]></document>
		<document><![CDATA[ما من يوم أكثر من أن يعتق الله فيه عبدا من النار من يوم عرفة وإنه ليدنو ثم يباهي بهم الملائكة فيقول ما أراد هؤلاء -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا توبوا إلى الله توبة نصوحا عسى ربكم أن يكفر عنكم سيئاتكم ويدخلكم جنات تجري من تحتها الأنهار -- سورة التحريم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته أن تقوم السماء والأرض بأمره ثم إذا دعاكم دعوة من الأرض إذا أنتم تخرجون*وله من في السماوات والأرض كل له قانتون -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد صرفنا في هذا القرآن ليذكروا وما يزيدهم إلا نفورا ﴿٤١﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدخلون الجنة حتى تؤمنوا ولا تؤمنوا حتى تحابوا أولا أدلكم على شيء إذا فعلتموه تحاببتم أفشوا السلام بينكم -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : فاتقوا الله واعدلوا بين أولادكم - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[واتقوا يوما لا تجزى نفس عن نفس شيئا ولا يقبل منها عدل ولا تنفعها شفاعة ولا هم ينصرون (123) -- سورة البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[جاء رجل بناقة مخطومة فقال هذه في سبيل الله فقال رسول الله صلى الله عليه وسلم لك بها يوم القيامة سبع مائة ناقة كلها مخطومة #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه ، أشهد أن لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أحسن أحدكم إسلامه فكل حسنة يعملها تكتب بعشر أمثالها إلى سبع مائة ضعف وكل سيئة يعملها تكتب بمثلها حتى يلقى الله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عمر رضي الله عنهما: قال: كان النبي صلى الله عليه وسلم يصلي من الليل مثنى مثنى، ويوتر بركعة -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من قال لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير في يوم مائة مرة كانت له عدل عشر رقاب -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[«كان رسول اللّه - صلى الله عليه وسلم - يَقبل الهديّة ويثيب عليها» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة: أنصت والإمام يخطب فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود : الانصات و عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها كان رسول الله صلى الله عليه وسلم يقبل الهدية ويثيب عليها -- صحيح البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[كان نبينا يكثر من قيام الليل, كيف لا وقد خاطبه ربه فقال " يا أيها المزمل ، قم الليل إلا قليلا ، نصفه أو انقص منه قليلا " #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا استعينوا بالصبر والصلاة إن اللـه مع الصابرين ﴿١٥٣﴾ -- سورة البقرة #تويت_قرآن https://t.co/geK76kYkcC]]></document>
		<document><![CDATA[وما تقدموا لأنفسكم من خير تجدوه عند اللـه هو خيرا وأعظم أجرا ۚ واستغفروا اللـه ۖ إن اللـه غفور رحيم -- سورة المزمل  #قيام_الليل  #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[سئل رسول الله صلى الله عليه وسلم أي الكلام أفضل قال ما اصطفى الله لملائكته أو لعباده سبحان الله وبحمده -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن هذا القرآن يهدي للتي هي أقوم ويبشر المؤمنين الذين يعملون الصالحات أن لهم أجرا كبيرا﴿٩﴾--سورة الإسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قُل هُوَ الَّذي ذَرَأَكُم فِي الأَرضِ وَإِلَيهِ تُحشَرونَ ﴿٢٤﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كفالة اليتيم #صورة #اليتيم  #نشر_سيرته https://t.co/xs4FqXRsjc #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: «نعم الرجل عبد الله، لو كان يصلي من الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[بِسـم اللهِ الذي لا يضـرُّ مع اسمِـهِ شَيءٌ في الأرْضِ وَلا في السّمـاءِ وَهـوَ السّمـيعُ العَلـيم . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم : لأن يسرق الرجل من عشرة أبيات؛ أيسر عليه من أن يسرق من جاره» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم:أفضل الصيام بعد رمضان:شهر الله المحرم وأفضل الصلاة بعد الفريضة:صلاة الليل -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وإذا غشيهم موج كالظلل دعوا اللـه مخلصين له الدين فلما نجاهم إلى البر فمنهم مقتصد وما يجحد بآياتنا إلا كل ختار كفور ﴿٣٢﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا تسبوا أصحابي لا تسبوا أصحابي فوالذي نفسي بيده لو أن أحدكم أنفق مثل أحد ذهبا ما أدرك مد أحدهم ولا نصيفه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن يغرد آيات قرآنية وأحاديث صحيحة وسنن نبوية بطريقة أوتوماتيكية علها تكون سبب في دخولك الجنه .رابط الاشتراك https://t.co/bfuIKRcK2P]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة كان صلى الله عليه وسلم يصلي وأنا راقدة معترضة على فراشه فإذا أراد أن يوتر أيقظني فأوترت  -- صحيح البخاري #باب_ايقاظ_الاهل_للوتر]]></document>
	</documents>
</author>