<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اولاد شحيبر مقلقتهم ستاتياتي وبسبوا فيا على الخاص . اتي انتم صرفتوا صرفتوا سبوني قدام الناس الكل وعلاش خايفين .... https://t.co/3pP4klOmq8]]></document>
		<document><![CDATA[الثورة طلعت موش شرعية وكبولة على خاطرها كانت اجندا غربية وبتمويل غربي وبقناصة يقال انهم مرتزقة من الخارج.اذا ما... https://t.co/PCtggDRjZs]]></document>
		<document><![CDATA[الظاهر وحدي ساهر... القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[لا تنسوا ابدا اذكى الاذكياء هو ذلك الذي يتظاهر بالحماقة.ان شاءالله تفهموا ولو اني ما انظنش...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ايها السياسيون جميعا الاسد القصاص يخاطبكم.
لا يحق لكم ان تساءلوا الرءيس بن علي.
ان قلتم هو متهم بالقتل فانتم... https://t.co/sjGTFTJnGp]]></document>
		<document><![CDATA[رايت الحمير تلبس ارقى البدلات.
ورايت البغال تسكن اغلى الفيلات.
ورايت العقارب تراقص الحيات.
ورايت الضباع تركب... https://t.co/cSbdYzfw4K]]></document>
		<document><![CDATA[توة هكة يا توانسة راضيين وشايخيين 
رجالكم يا اما متهانين يا اما في الجبانة وانتم راكعين قدام كمشة(طحانة)... ولا... https://t.co/H8TFrfSfI6]]></document>
		<document><![CDATA[مسكينة تونس كانت مستورة وتوة ولات كالكورة بين ساقين الاناثي والذكورة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم تدخلت على اذاعة سوا الناطقة بالعربية من واشنطن .
وكان انترفيون طويل مركزا على من يتحمل المسؤولية في تسفير... https://t.co/JD3YA516In]]></document>
		<document><![CDATA[الدعارة السياسية اقذر من الدعارة الجسدية اي ان العاهرات اشرف وانظف من كثير من السياسيين .انتهى...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ها حسن الزرقوني قداش يشعرني بالغثيان...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ناجي جلول بعد ما اذل نفسه حد التقزز في اخر ظهور اعلامي له يقال انه اقيل... زايد وين اتحط نفسك وين تصيبها...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة لو كان السيسي يورط البجبوج ويطلب القاء كلمة في مجلس النواب 
واش باش يكون حالة جماعة رابعة عندنا غادي . تصوروا المشهد فقط...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اين الرويبضة ؟ لماذا خرسوا ؟ 
قبل بضعة سنوات كانوا يصفوننا نحن بالرويبضة زورا وبهتانا... هل اكلت القطط السنتكم ام... https://t.co/FXJqUU8eUf]]></document>
		<document><![CDATA[توة الناس الكل تدافع وتطالب بحقوقها المشروعة وهذا حقهم مكفول بالدستور والقانون.لكن السؤال لماذا ينكر الكثيرون على... https://t.co/KC6D58OpVj]]></document>
		<document><![CDATA[السيد رءيس الحكومة غربل وزراءك واعمل تحوير جذري وسريع وسيبك من حشمة المحاصصات والا انبشرك عن قريب جدا باش تلقى... https://t.co/CfSg06853c]]></document>
		<document><![CDATA[اكبر خطأ استراتيجي قاتل يرتكبه السياسيون في تونس هو الزج بالمؤسستين العسكرية والامنية في مهاتراتهم السياسية... https://t.co/sjCKAYEwJi]]></document>
		<document><![CDATA[توة ثمة حكاية اسبوعين وبعض القنوات توجهلي في الدعوات واني رافض رفضا قاطعا. لمكنتي المحير ان عشرات السياسيين الي... https://t.co/tp1iuwQPbZ]]></document>
		<document><![CDATA[المسؤولون عندنا وخصوصا الوزراء يا اما يفرون يا اما يطردون ويقالون . اما ان يستقيلوا تحملا للمسؤولية ولخطء ما... https://t.co/hL4OWVjXU3]]></document>
		<document><![CDATA[اين وعودك للشعب يا بجبوج وان كنت ناسي أفكرك...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الدين عند الله الاسلام اي انه اسلام واحد ودين واحد الى ان تقوم الساعة.
فلماذا جعله المتأسلمون وكانه ماءة دين.؟...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اسلام غاضب 
اسلام ثوري
اسلام مسالم
اسلام ديمقراطي... مسطلحات اخوانية اتوا بها من معجمهم الخاص...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[شكري بالعيد لا يستطيع احد ان يختصره بكتابة اسمه على قطعة رخام موضوعة على نصب تذكاري. ليتهم يعقلون...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الاعلام السبب الاول والرءيسي لمصاءب تونس وشعبها. انتهى...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[توة منهو الي خرج كذبة حكاية موت رضيع الثلاجة. ماهو الاعلام الي غلطنا بكلنا.هاهو الاعلام نفسه عامل بلاتوات ويسب في... https://t.co/cmRfuIxVOd]]></document>
		<document><![CDATA[قبل كنت نتمنى انشوف شكل ومنظر ابليس وكنت نعرف الي هو شيء مستحيل حتى الي جات البرويطة وشفته بعيني اي نعم شفته هو هو كيما وصفه سيدنا... القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[النهضة والنداء زيهم زي اكا المثليين يمارسوا في اللواط مع بعضهم وموش خايفين من ربي اما حاشمين من الناس...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[وزير برتبة لحاس... بقلة ليها الكراسي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[مصداقية النداءيين في الحضيض لدى الشعب والليلة ناجي جلول كمل على مرمتهم. هناك عنوان للكذب والتبلعيط والترهدين...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ناجي جلول اف كثرتلها يزي فك انعل بو الكرسي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[احني بدو واولاد عرب لا تهمنا عيشة الذوات لا من بعيد ولا من قريب. احني نحترموا الي يحترمنا ولو كان راعي غنم والي... https://t.co/rbmWCpzdMU]]></document>
		<document><![CDATA[ايييه العبوا زي ما تحبوا كان دامت لغيركم ما وصلت لعندكم.لازم يجي نهار وهالشعب يستفيق ويرميكم في المزابل المسألة... https://t.co/cSLslWmcUH]]></document>
		<document><![CDATA[من شدة ايمان النهضاويين يدعون الله ان ينهزم المنتخب المصري امام الكامرون... يا للايمان والقران والسنة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[تقولوا مغرور تقولوا مجنون. اتي بالحرام لا عاد تلقوا واحد زي القصاص في مجلسكم ولو تقلبوها تونس عرض وطول.
موش على... https://t.co/CKtGIoxrpR]]></document>
		<document><![CDATA[الي ما زال ينتخب النهضة والا النداء في اية محطة انتخابية قادمة يا اما مجنون وربي يشفيه يا اما لحاس وبهناس لا... https://t.co/4AsFJs4kSX]]></document>
		<document><![CDATA[اتفق السيد فلفل والسيدة طماطم تحت اشراف السيد لحم بان المواطن التونسي لا يستحق مجرد الاقتراب منهم.لانهم تحت رعاية... https://t.co/826FcNpQcu]]></document>
		<document><![CDATA[شعب ذاكرته كذاكرة الارنب لا تدوم سوى بضعة ثواني...انتهى...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[النداء كان يشوف في النهضة عدو لدود وجب استءصاله من جذوره لانهم رؤوا فيها انها تهدد نمط حياة التوانسة لمكنتي كلام... https://t.co/mhCgXe8UHU]]></document>
		<document><![CDATA[يا خويا اشنوة هالنفاق والتبلعيط انتاع النهضة قبل بضعة سنوات فقط كانوا يروا في البجبوج والنداءيين ازلام وجيوب ردة... https://t.co/XuBWzi9r1K]]></document>
		<document><![CDATA[تحطوهم وزرة والا والي والا معتمد.
الشعب صيي كرهم ومن وجوهم والله فد.
البلاد تهردت وفي جرتكم شعب تهرد.
ياخي الوزير... https://t.co/x4AeaNdtwv]]></document>
		<document><![CDATA[القتل جريمة ويكون جريمة مضاعفة عندما يكون القتيل رضيعا...انتهى...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[العرب ماشي في بالهم عندهم قيمة اصلا عند امريكا... كل تهديد ووعيد المستر الترنمبة موجه اساسا لجمهورية ايران... https://t.co/oesiaAXYpi]]></document>
		<document><![CDATA[والله ليس دفاعا على بن علي لمكنتي الراجل واش اعمل حاجات خايبة قدام هالسقاط...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الزوالي واولاده في تونس يا يقتلوهم بالفقر والهم والغم يا يقتلوهم  في الشعانبي على خاطر هم الي يدافعوا على الوطن... https://t.co/QIWWj6cc1Z]]></document>
		<document><![CDATA[سياسة انتهازية واعلام فاسد وشعب غبيء... وتحبوا على التقدم والعدل والرفاه. باهي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اي وزير يخطيء اي مسؤول او ادارة تعمل تحت اشرافه خطأ جسيما يجب ان يخرج للاعلام ويعتذر للسيد الشعب ثم يستقيل او... https://t.co/atTbZWchNR]]></document>
		<document><![CDATA[رضيع يا اولاد الكلب تقتلوه وكان بوه يستعمل العنف يولي ضد القانون . اتفوه عليكم. يعني التونسي ولى مشروع للموت وهو كبير وهو رضيع...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[قلبي معبة ونحب انطرشق بكلام بذيء جدا لكن احتراما لطلب الاصدقاء من قبل لن افعل ...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[لو جاتك دعوة عشاء من حمة الهمامي و راشد الغنوشي في نفس الوقت لمن تلبي الدعوة ... ناجي جلول دون تفكير طبعا راشد... https://t.co/yP8isWhVju]]></document>
		<document><![CDATA[كلكم ظالمون منكم من يعلم ومنكم من لا يعلم . متى اعدتم الحق لاصحابه ستنصرون . وغير ذلك ستظلون في ظلماتكم... https://t.co/Qx04rsImpW]]></document>
		<document><![CDATA[عاشرت جميع اصناف البشر فلم اجد اسقط واكذب واحقر واخون من السياسيين والاعلاميين...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[من ناءب مؤسس تعمل تحت اشرافه مؤسستي الرءاسة والحكومة وكل مؤسسات الدولة ناهيك عن سن الدستور والقوانين.الى معتمد... https://t.co/ce8zZUjznT]]></document>
		<document><![CDATA[اكا الغنوشي الي قال يكفي الفقراء الجنة. ما يسالش ما دام انت موش باش تكون معانا...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الوطنيون الحقيقيون الصادقون هم من استشهدوا من اجل تونس والبقية الباقية هم مجموعة من الوحوش تنتظر دورها لنهش ما... https://t.co/mpa8pHMJSy]]></document>
		<document><![CDATA[الي لاحظته انو التونسي يحب بلاده برشة لمكنتي في اول فرصة انتهازية يبيعها
بزوز فرنك. حب ايه الي انت جاي تقول عليه...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ربتني وحنت عليا اكا اليهودية الكافرة الي طلعت ارحم من برشة مسلمين.
محمد دافيد.قال الحق...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[يكذبوا عليكم لا ثمة وطن واحد ولا شعب واحد. بل هناك بضعة الاف اسمهم مواطنون ويستحوذون على الثروة ويسكنون القصور... https://t.co/wbXQRNavQi]]></document>
		<document><![CDATA[ثورة والا بقرة. شعب جيعان يعني شعب بلا كرامة ويزوا من الكذب على خلق الله... قالك الكرامة قبل الخبز احيانا.
والكلب... https://t.co/SPsu4oQkN9]]></document>
		<document><![CDATA[قالك ثورة . قرن ثور يقعمز عليه كل واحد كذاب وما يحشمش... بهايم احني تكركر في ذيولها...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ما هذه الثورة التي تزعمون وقد قذفت بالوطن والشعب عدة عقود الى الوراء؟؟؟...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[بكلنا توانسة .هههههههه...شيء يقتل بالضحك...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اتي بالحرام لا عاد يهمني ينفجر فيها لغم والا كرهبة والا حتى يهبط فيها صاروخ ...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كنت نحب تونس حد العشق وكنت مستعد نعطيها دمي وروحي وشوية زادة. توة لو انشوف حريقة قدامي يا ذنوبي كان انجم انشد سطل... https://t.co/T0aiZwFGZq]]></document>
		<document><![CDATA[الي يمشي التالي يولي وزير والي يمشي القدام ما يلحقشي يولي غفير.
مجتمع باءس...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[قلتها ونزيد انعاودها . اتي بالحرام لو تجيكم حكومة انبياء لا نجحتها . على خاطر ما بني على باطل فهو باطل . والله لا... https://t.co/bk7RcFPRFU]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله في هالانفصام الي عند التوانسة . الناس الكل تتشدق بالدستور ثم يلعنون ويتنكرون  لمؤسسيه. ملا امراض نفسية متفشية جدا...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ايها الناءمون على قارعة الوطن لم يترك لكم اللصوص سوى التراب لتفترشوه والسماء لتلتحفوها . فهنيءا لكم الوطنية 
وهنيءا لهم ملياراتكم ...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[قلت لكم كلهم سراق فلم يصدقني احد بل هناك من اتهمني انا بذلك ولما تبين ان احدهم سرق بضعة مليارات وهرب استغرب البعض... https://t.co/qja49uUzd8]]></document>
		<document><![CDATA[قسما برب الكعبة لو جيت اني نحكم الى ما نلغي كل القنوات التلفزية والاذاعية ونخلي كان اذاعة واحدة تبث في غناية... https://t.co/JigFKNeRvv]]></document>
		<document><![CDATA[سنة 2012 
سمير الوافي يسال في الناءب ابراهيم القصاص . شنوة مستواك الدراسي والقصاص يجيب مستوايا ثالثة ثانوي.... https://t.co/Ve8qvr33B5]]></document>
		<document><![CDATA[الوافي يسأل في بالحاج سؤالا ابلها وغبيا. من يحكم في تونس اليوم.؟
والجواب ساهل ماهل والناس الكل تعرفوا. سي الشيخ.انتهى...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كل عفاط سياسي يطل عبر الشاشة 
ويقوللكم عاملين جبهة سياسية باش نخدموا المواطن راهو اكبر كذاب والله ما فالحين كان... https://t.co/qeZOjgUjvw]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب التونسي يفكر روحه اذكى شعوب الارض...الظاهر اني الغبي الوحيد الي بيناتهم. وبرة هكاكة... القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ثمة ناس تعطيهم عيونك وشوية
وثمة اوباش ينعل بو اكا الفية
ثمة ناس تعري صدرك للكرتوش على خاطرهم
وثمة اوباش حتى في الجنة حرام تجاورهم...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[يا ولدي تحكي بالقران تحكي بالسنة تمشي لمكة تمشي للهونو لولو 
تربي لحيتك حتى لصرتك تولي جبهتك سودة كالفحمة .
اتحك... https://t.co/PyAwmadckI]]></document>
		<document><![CDATA[قالك كل بلاد يخدموها رجالها امالا سامحوني ياخي تونس ما فيهاش رجال.اتي علاش سراقها هاردينها ورجالها ساكتين. ملا حالة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ايها الشعب الذكي جدا قلولي كلمة واحدة قالهالكم القصاص الغبي جدا وما بتوش عليها بالضبط...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الاوضاع التي انتفض الشعب بسببها على بن علي هي نفس الاوضاع الان مضروبة في عشرة... ويجيك بهيم يطربق في اوذانه ويلعب فيها تشي غيفارا...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[بن علي راهو كان سارق ولص وكلب وموش راجل زادة باهي اما بربي وقتاش باعلكم كيلو الفلفل باربعة الاف...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[كل المواد تضاعفت اسعارها عدة اضعاف بعد الربيع العبري . هاوينه الصباح صحين عدالة والظهر صحين حرية والعشاء صحين... https://t.co/uUSJGM6ibv]]></document>
		<document><![CDATA[شعب جيعان وعندو كرامة الله غالب ما ركبتش في مخي...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اف وآخ لو كنت اني نحكم في تونس .
قداش من سياسي في تونس باش نذوبه في الاسيد. وقداش من اعلامي باش انلوحه في فرن... https://t.co/L8UX3GD1Ap]]></document>
		<document><![CDATA[شعب مغفل يستحق كل ما يجري له من مآسي . شعب منفوخ وابله يصدق الكاذب ويكذب الصادق.شعب يكره الشريف ويحب اللص. شعب... https://t.co/hL9JAK0xla]]></document>
		<document><![CDATA[شنوة هالغلاء والكواء.ياخي الفلفل والا الطماطم  ايام بن علي وصل الكيلو بثلاثة الاف. هاذي شكشوكة الزوالي وما نحكيش... https://t.co/1KAHjfM1ac]]></document>
		<document><![CDATA[من قلة المشاكل في تونس ماشيين يحلوا في مشاكل ليبيا...لا صدقناكم...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[ايتها الناءبة المحترمة نحن نكره الصهيونية ولا نكره اليهودية. فاليهود ابناء خالة للمسلمين . ونبينا الاكرم 
نسيب... https://t.co/BBvPlH0SSn]]></document>
		<document><![CDATA[مصر الشقيقة اعلنت او باش تعلن افلاسها خلال ايامات .
تونس افلست غير الجماعة خايفين يصارحوا الشعب.
يحيا الربيع... https://t.co/NnBGbQkESN]]></document>
		<document><![CDATA[هل هذا الفيدو صحيح ام مفبرك؟؟؟ https://t.co/vQiPe0UgXW]]></document>
		<document><![CDATA[هل هذا الفيديو صحيح ام مفبرك؟؟؟ https://t.co/PGGu8kkKb2]]></document>
		<document><![CDATA[برافو لولاد تلعتوا نسور كاسرة بالحق والحقيقة...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اي سياسي يحرض في الاجنبي على بلده هو خاين خاين خاين.ما عندهاش معنى اخر...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم يا يكونوا لولاد نسور بالحق يا فلالس بومية...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[الدنيا هاذي فانية والكل الى قبره ساءر كيف الي عنده دينار كيف الي عنده مليار ... غادي كيجيك منكر ونكير قوله راني... https://t.co/dwOu4GlGBM]]></document>
		<document><![CDATA[طالبوا بحد الله في السرقة توة تشوفوا ثلاثة ارباع السياسيين الي يصلوا بلاش ايدين وثلاثة ارباع الي يسكروا بلا ايدين... https://t.co/2QH5FUCKQO]]></document>
		<document><![CDATA[قالولكم بلادكم فقيرة والله يكذبوا عليكم. اتي هي القروض والهبات الي وصلتنا بالاف المليارات تخلي التوانسة يمشوا على... https://t.co/yGxzEgMwNv]]></document>
		<document><![CDATA[كم اتمنى ان ارى رءيسا لبلدي يكون خادما خدوما لشعبه على مدار الساعة.
كم اتمنى ان ارى وزراءا في بلدي يعتبرون انفسهم... https://t.co/fpmFi6hdET]]></document>
		<document><![CDATA[الاسلام ليس في حالة غضب ولا فرح 
الاسلام في حالة اختطاف منذ قرون عدة والمسلمون كلهم يعلمون ذلك ولكنهم على الباطل ساكتون...القصاص]]></document>
		<document><![CDATA[اشنوة المشكل اذا الغينا القانون الذي يجرم تعدد الزوجات. ربما بالغاءه نقضي على كثير من الكوارث الاجتماعية في... https://t.co/Pw2CyDPURu]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تصل حقوق الانسان العربي الى مستوى حقوق الحيوان الاروبي.
ساعتها فقط نستطيع ان نتحدث عن الانسان عند العرب اما... https://t.co/dMpXEVTn6V]]></document>
		<document><![CDATA[شفت واحد في التلفزة يسب في الدكتورخالد شوكات وهو كل مؤهلاته كان يمسح في كراهب وبيروات اسياده والله على ما اقول شهيد. دنيا كلبة وبرة...القصاص]]></document>
	</documents>
</author>