<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[❈ لكلماتي أصغِ يا ربُّ. تأمل صُراخي ❈
«مز ٥: ١»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ فقال الربُّ: «هل اغتَظتَ بالصواب؟» ❈
«يون ٤: ٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ فآمن أهلُ نينوى بالله، ونادوا بصومٍ، ولبِسوا مُسوحاً من كبيرهِم إلى صغيرِهِم ❈
«يون ٣: ٥»]]></document>
		<document><![CDATA[Listen to مرد إنجيل الأربعاء - صوم يونان - أبونا متياس نصر @Yourlisten_com https://t.co/SSEK4XM8MS]]></document>
		<document><![CDATA[Listen to مرد إنجيل الثلاثاء - صوم يونان - أبونا متياس نصر @Yourlisten_com https://t.co/73zSbcPlpV]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لكن كنتُ أطلبُ إلى الله، وعلى الله أجعل أمري ❈
«أي ٥: ٨»]]></document>
		<document><![CDATA[Listen to مرد إتجيل قداس الاثنين - صوم يونان - أبونا متياس نصر @Yourlisten_com https://t.co/IcfaVuJyGF]]></document>
		<document><![CDATA[❈ الرَّجُلُ الرحيمُ يُحسِنُ إلى نفسِهِ، والقاسي يُكدِّرُ لحمَهُ ❈
«أم ١١: ١٧»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وأما نحنُ الآن فلا نجزَع لِما نُقاسيه ❈
«يهوديت ٨: ٢٦»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ أرسِل نوركَ وحقَّكَ، هُما يَهديانني، ويأتيان بي إلى جبلِ قُدسِكَ، وإلى مساكنِكَ ❈
«مز ٤٣: ٣»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لأنَّ عِندَكَ يَنبُوع الحياة. بنورِكَ نرى نوراً ❈
«مز ٣٦: ٩»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ ما أكْرمَ رحمتكَ يا الله! فبنُو البشَرِ في ظلِّ جناحيْكَ يَحتَمون ❈
«مز ٣٦: ٧»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لا يئن بعضُكُم على بعضٍ أيها الإخوة؛ لئلا تُدانوا. هوذا الدَّيَّان واقفٌ قُدام الباب ❈
«يع ٥: ٩»]]></document>
		<document><![CDATA[كل سنة وأنتي طيبة يا أمي العذراء مريم
‘لحن أوو أون شيه لتمجيد العذراء كاملاً - المعلم جاد لويس’ 
https://t.co/xy3wlZl0Oz]]></document>
		<document><![CDATA[لكنك لا تستطيع عناقهم! https://t.co/Sq0olPkxhe]]></document>
		<document><![CDATA[بكل براءة الأطفال! https://t.co/8XtoKg2HdK]]></document>
		<document><![CDATA[✤ مَنْ يَشمُت بسقطة الآخرين؛ فإنه يسقط مُضاعفاً.. ومَنْ يرد إنساناً من طريق ضلاله يخلص ✤
«القديس مار إفرآم السرياني»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لأنه كما تَكثُرُ آلامُ المسيح فينا؛ كذلك بالمسيحِ تكْثُرُ تعزيَتُنا أيضاً ❈
«٢كو ١: ٥»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ طوباكُم أيُّها الزارِعون على كُلِّ المياهِ، المُسَرِّحون أرجُلَ الثَّور والحِمار ❈
«إش ٣٢: ٢٠»]]></document>
		<document><![CDATA[لو أننا نعلم ما يُقال عنّا في غيابنا؛ لما ابتسمنا في وجوه الكثير من الناس!!]]></document>
		<document><![CDATA[✤ الكامل هو الذي يحسب نفسه أن كل الناس أفضل منه، وعديم المعرفة هو الذي يرذل رفقاءه بازدراء ✤
«القديس يوحنا التبايسي»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ إنَّما احترِز واحفظ نفسك جداً لئلا تنسى أمور التي أبصرتْ عيناكَ ولئلا تزول من قلبك كل أيام حياتك وعلِّمها أولادك وأولاد أولادك ❈
«تث ٤: ٩»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ أعنِّي يا ربُّ إلهي. خلِّصني حسب رحمتِكَ ❈
«مز ١٠٩: ٢٦»]]></document>
		<document><![CDATA[إن كنت تعاني صعوبةً في الاستيقاظ كلَّ صباح.. 8 نصائح ستساعدك على النهوض نشيطاً
 https://t.co/HF3vfqmvhG]]></document>
		<document><![CDATA[✤ مَنْ يعرف كتابه المقدس حق المعرفة؛ لن يتعثر في شيءٍ؛ بل سيتحمل كل شيءٍ بصبرٍ ونُبلٍ ✤
«القديس يوحنا ذهبي الفم»]]></document>
		<document><![CDATA[فلنشكر الرب]]></document>
		<document><![CDATA[❈ أنتَ الإلهُ الصانِعُ العجائب. عرَّفتَ بين الشُّعوبِ قوَّتكَ ❈
«مز ٧٧: ١٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ كُلُّ مَنْ يثبُتُ فيه؛ لا يُخطِئُ. كُلُّ مَنْ يُخطِئُ، لمْ يُبصِره ولا عَرَفَهُ ❈
«١يو ٣: ٦»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وسيُنقِذُني الربُّ من كل عملٍ رديءٍ، ويُخلِّصُني لملكوته السماوي. الذي له المجد إلى دهر الدهور. آمين ❈
«٢تي ٤: ١٨»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لا تَضِلُّوا يا إخوتي الأحبَّاء ❈
«يع ١: ١٦»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ فكانوا يتمشَّون في وسَطِ اللهيب، مُسَبِّحين الله، ومُباركين الرب ❈
«دا ٣: ٢٤»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ هذه الثلاثة أمور هي معينة للإنسان أكثر من غيرها: مخافة الربِّ، والصلاة، وعمل الخير للقريب ✤
«القديس الأنبا بيمين»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ إلهي أنتَ فأحمدُكَ، إلهي فأرفعُكَ. احمدوا الربَّ؛ لأنه صالحٌ، لأن إلى الأبد رحمته ❈
«مز ١١٨: ٢٨، ٢٩»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ بالنهار يُوصي الربُّ رحمتَهُ، وبالليل تسبيحُهُ عندي صلاةٌ لإله حياتي ❈
«مز ٤٢: ٨»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لا تَضِلُّوا يا إخوتي الأحبَّاء ❈
«يع ١: ١٦»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ نحمَدُكَ، يا الله نحمَدُكَ، واسمُكَ قريبٌ. يُحدِّثون بعجائبِكَ ❈
«مز ٧٥: ١»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ إنه يجول طالباً سبباً لخلاصنا ولو دمعة بسيطة نسكبها؛ فيُسرِع الله ليأخذها سبباً قبل أن يخطفها منا شيطان المجد الباطل ✤
«ق.يوحنا ذهبي الفم»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ حافظُ الوصيَّةِ لا يشعُرُ بأمرٍ شاقٍ، وقلبُ الحكيمِ يعرِفُ الوقتَ والحُكْمَ ❈
«جا ٨: ٥»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ ولما تمَّتْ ثمانية أيامٍ لِيَخْتِنُوا الصبي سُمِّيَ يسوعَ، كما تَسَمَّى من الملاك قبل أن حُبِلَ بِهِ في البطن ❈
«لو ٢: ٢١»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ قائلين: «نُبارِكُكَ أيُّها الربُّ إله إسرائيل من أجل أنه لم يصبنا ما كُنا نتوقَّعه» ❈
«طو ٨: ١٧»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ يا أولادي، لا نُحِبَّ بالكلام، ولا باللسان؛ بل بالعملِ والحقِّ ❈
«١يو ٣: ١٨»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وإيَّانا فأنقذنا بيدك، وأعنِّي أنا التي لا مَعونة لها سواك، أيُّها الربُّ العَالِمُ بكلِّ شيءٍ ❈
«أس ١٤: ١٤»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ غير المُتجسد تجسد: والكلمة تجسمَ: غير المُبتدئ ابتدأ: وغير الزمني صار زمنياً ✤
«من ثيئوطوكية يوم الأربعاء - تسبحة نصف الليل»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لكنَّكَ تَرحَمُ الجميع؛ لأنكَ قادِرٌ على كل شيءٍ، وتتغاضى عن خطايا الناس؛ لكي يتوبوا ❈
«حك ١١: ٢٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ مُختبِرين ما هو مَرضيٌّ عند الربِّ ❈
«أف ٥: ١٠»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ باركوا الربَّ يا جميع أعماله، في كل مواضع سُلطانه. باركي يا نفسي الربَّ ❈
«مز ١٠٣: ٢٢»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لتُعطي شعبَهُ معرفةَ الخلاص بمغفرة خطاياهُم ❈
«لو ١: ٧٧»
سنة جديدة تفرح قلبك]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لأنَّا بنو القديسين؛ فلا ينبغي لنا أن نقترن اقتران الأمم الذين لا يعرفون الله ❈
«طوبيا ٨ : ٥»]]></document>
		<document><![CDATA[ينبغي أن يرتبط لوم النفس بالحكمة والإفراز - البابا شنوده الثالث https://t.co/PBV7UWM43V]]></document>
		<document><![CDATA[❈ اُدْعُني؛ فأُجيبك، وأُخْبِرَك بعظائم وعَوائِص لم تعرِفها ❈
«إر ٣٣: ٣»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ فالآن سبِّحوا بكل قُلوبكم وأفواهِكم، وباركوا اسم الربِّ ❈
«سيراخ ٣٩: ٤١»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ «مُبارك الربُّ إلهُ إسرائيل من الأزلِ وإلى الأبدِ» فقال كل الشعبِ: «آمين» وسبَّحوا الربَّ ❈
«١أخ ١٦: ٣٦»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لا تخشى من خوفٍ باغتٍ، ولا من خراب الأشرار إذا جاء ❈
«أم ٣: ٢٥»]]></document>
		<document><![CDATA[ⲉϥⲉⲣⲁⲛⲁϥ `ⲙⲠⲉⲛⲛⲟⲩϯ:`ⲛϫⲉ ⲡⲓ`ⲱⲟⲩ ⲛⲉⲙ ⲡⲓ`ⲥⲙⲟⲩ:`ⲥⲙⲟⲩ `ⲉ`Ⲡϭⲟⲓⲥ Ⲡⲉⲛⲛⲟⲩϯ:ϫⲉ ⲛⲁⲛⲉ ⲟⲩⲯⲁⲗⲙⲟⲥ
يليق لإلهناالمجد والتسبيح سبحَّواالرب إلهنا بحُسن المزمار]]></document>
		<document><![CDATA[❈ تَذلَّلتُ إلى الغاية. يا ربُّ أحيني حسب كلامك ❈
«مز ١١٩: ١٠٧»]]></document>
		<document><![CDATA[❤ تدبيرك يا ربُّ فاق العقول ❤]]></document>
		<document><![CDATA[✤ يليقُ لإلهنا، المجد والتسبيح. سبحَّوا الرب إلهنا؛ بحُسن المزمار ✤
«مرد الهوس الرابع - تسبحة شهر كيهك»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ تصدَّق من مَالِك، ولا تُحوِّل وجهك عن فقيرٍ، وحينئذٍ فوجهُ الربِّ لا يُحوَّلُ عنكَ ❈
«طو ٤: ٧»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ اسمع الآن وأنا أتكلمُ. أسألُكَ فتُعلِّمني ❈
«أي ٤٢: ٤»]]></document>
		<document><![CDATA[Ϯϣⲉⲡ`ϩⲙⲟⲧ `ⲛⲧⲟⲧⲕ: `Ⲫⲛⲟⲩϯ `ⲙⲡⲓⲒⲥⲣⲁⲏⲗ: ⲙⲟⲓ ⲛⲏⲓ `ⲛⲟⲩⲛⲁⲓ: ⲛⲉⲙ ⲟⲩⲭⲱ `ⲉⲃⲟⲗ
أشكرك: يا إله إسرائيل: أعطني رحمة: وغفراناً]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وقال: «عادلٌ أنتَ أيُّها الربُّ، وجميع أحكامك مُستقيمةٌ، وطُرقُكَ كُلهَا رحمةٌ، وحقٌّ، وحُكمٌ» ❈
«طو ٣: ٢»]]></document>
		<document><![CDATA[‘مراحمك يا إلهي - أنطون إبراهيم عياد والقس فيلوباتير كمال مع خورس الكلية الإكليريكية’ on #SoundCloud #np https://t.co/prfRiYdTlP]]></document>
		<document><![CDATA[الإرهاب الأسود - قصيدة من نُظم أبي الشاعر العظيم جرجس جاد الكريم عن أحداث كنيسة البطرسية
https://t.co/h6OreEKnx4 https://t.co/Jj901nYmsW]]></document>
		<document><![CDATA[مرد الإبركسيس في أيام الصوم المقدس - شاري إفنوتي - الشماس جورج رؤوف
https://t.co/XF7FOeP5rE]]></document>
		<document><![CDATA[تحليل قبطي مبسط لمرد الإبركسيس شاري إفنوتي - الشماس وائل جرجس
https://t.co/jwSJNvWcSP]]></document>
		<document><![CDATA[✤كثيرة هي رحمتك: تعهَّدنا بخلاصك: أيها الثالوث القدوس:ارحمنا. هوذا أنا: أتجأت إليك: أيها الثالوث القدوس:ارحمنا✤
«من إبصالية ع الهوس الثاني»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ يا ربُّ إلهي، استغَثتُ بكَ؛ فشفيتَني ❈
«مز ٣٠: ٢»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ المحبة هي أساس البُنيان، فإذا حفظنا الأساس؛ فنحن نبني بيتنا حتى نكمل سقفه ✤
«القديس أنبا يؤانس القصير»]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم هو اكتمال نهاية العقد الأول لي كشماس أغنسطس.. ١٦ ديسمبر ٢٠١٦ بداية العقد الثاني.
يارب اقبل مني صلاتي وخدمتي]]></document>
		<document><![CDATA[❈ فكانوا يتمشَّون في وسَطِ اللهيب، مُسَبِّحين الله، ومُباركين الرب ❈
«دا ٣: ٢٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وكان يعترفُ أمام الجميع بما عاينَهُ من أعمال الله العظيم ❈
«٢مك ٣: ٣٦»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وربَّ الجميع لا يستثني أحداً، ولا يهاب العظمة؛ لأن الصغير والعظيم كليهما صَنَعهُ على السواء، وعنايتُهُ تًعُمُّ الجميعُ ❈
«حك ٦: ٨»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ حسب الكلام الذي عاهدتُكُم به عند خُروجِكُم من مصر، وروحي قائمٌ في وسَطِكُم. لا تخافوا ❈
«حج ٢: ٥»]]></document>
		<document><![CDATA[✤الرب يرغب أن نفرح ونُسرُّ في الاضطهادات لأنه حينما يوجد اضطهاد تُعطى أكاليل الإيمان ويتزكى جنوده وتُفتَح أبواب السماء للشهداء✤
«ش.كبريانوس»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ هكذا قد فعل بي الربُّ في الأيام التي فيها نظر إلىَّ؛ لينزع عاري بين الناس ❈
«لو ١: ٢٥»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ اكرز بالكلمة. اعكُف على ذلك في وقت مُناسب وغير مُناسب. وبِّخ، انتهِر، عِظ بكل أناةٍ وتعليمٍ ❈
«٢تي ٤: ٢»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ محبتك يا ربي تجعلني انحل من العالم بسهولة، بلا اغتصاب، ولا تحسر ✤
«الشيخ الروحاني يوحنا سابا»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ أما نُفُوس الصدِّيقين، فهي بيد الله؛ فلا يَمسُّها العذابُ ❈
«حك ٣: ١»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وكل الجَمْع طلبوا أن يلمِسُوه؛ لأن قوةً كانت تخرُجُ منهُ، وتشفي الجميع ❈
«لو ٦: ١٩»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ فلنحرص بقدر طاقتنا، وربنا يُعين ضعفنا؛ لأنه يعلم شقاء الإنسان؛ لذلك وهب له التوبة ما دام في هذا الجسد ✤
«القديس الأنبا موسى الأسود»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ ربُّ الجُنود معنا. ملجأنا إلهُ يعقوب ❈
«مز ٤٦: ٧»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لأن كلَّ الذين ينقادون بروح الله؛ فأولئك هُم أبناء الله ❈
«رو ٨: ١٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ ولا يُفكِّرنَّ أحدٌ في السُّوء على قريبه في قُلُوبكُم. ولا تُحِبُّوا يمين الزُّور. لأن هذه جميعها أكرهها، يقول الربُّ ❈
«زك ٨: ١٧»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ طوبى للذين هم سكارى بمحبتك يا رب، ولحسنك الذي لا يُنطق به ✤
«الشيخ الروحاني يوحنا سابا»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ إلى الآن لم تطلبوا شيئاً باسمي. أطلبوا تأخذوا، ليكونَ فرحُكُم كاملاً ❈
«يو ١٦: ٢٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ فقال الربُّ ليشوع: «قُمْ! لماذا أنتَ ساقطٌ على وجهِكَ؟» ❈
«يش ٧: ١٠»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ لا تكن قاسي القلب على أخيك؛ لأننا جميعاً تغلبنا الأفكار السمجة ✤
«القديس الأنبا موسى الأسود»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وكلُّ حكيم القلب بينكُم؛ فليأتِ ويصنع كلَّ ما أمَرَ به الربُّ ❈
«خر ٣٥: ١٠»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ الصلاة تحوِّل القلوب اللحمية إلى قلوب روحانية، والقلوب الفاترة إلى قلوب غيِّورة والقلوب البشرية إلى قلوب سماوية ✤
«القديس يوحنا ذهبي الفم»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ وجميع الذين يُريدون أن يعيشوا بالتقوى في المسيح يسوع يُضطَهَدون ❈
«٢تي ٣: ١٢»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لا تكُن بلا خوفٍ من قِبل الخطيئة المغفورة لتزيد خطيئة على خطيئةٍ ❈
«سيراخ ٥: ٥»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ أُحِبُّك يا ربُّ يا قوَّتي ❈
«مز ١٨: ١»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ ليس لنا عدو إلا الشيطان، فكل البشر مهما كانوا هم أحباء لنا. أي مصباح بلا نورٍ! وأي مسيحي بلا حبٍ! ✤
«القديس يوحنا ذهبي الفم»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ ولكن الربَّ وقف معي وقوَّاني، لكي تتم بي الكرازة، ويسمع جميع الأمم؛ فأُنقِذتُ من فم الأسد ❈
«٢تي ٤: ١٧»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ يليقُ بنا أن نضع زيتاً مرطباً على جراحات الضعفاء؛ لا مواد مُلتهبة تزيد آلامهم ✤
«القديس يوحنا ذهبي الفم»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ أنا أنا هو الماحي ذُنوبَك لأجل نفسي، وخطاياكَ لا أذكُرُها ❈
«إش ٤٣: ٢٥»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ ولكن أقول لكم يا أحبائي: لا تخافوا من الذين يقتلون الجسد، وبعد ذلك ليس لهُم ما يفعلون أكثر ❈
«لو ١٢: ٤»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ لا تخفْ، أيُّها القطيعُ الصغيرُ، لأن أباكُمْ قد سُرَّ أن يُعطيكُم الملكوت ❈
«لو ١٢: ٣٢»]]></document>
		<document><![CDATA[✤ فليعلم كل إنسان أن عناية الله تتدفق بسخاء على الذين يتحملون من أجله كل التجارب والضيقات ✤
«مار إسحق السرياني»]]></document>
		<document><![CDATA[❈ بهذا أوصيكُم حتى تُحبُّوا بعضكُم بعضاً ❈
«يو ١٥: ١٧»]]></document>
	</documents>
</author>