<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لست النزل الأخير 
لمسافر انهكه السفر وأعياه]]></document>
		<document><![CDATA[@gedoislam كنت اعرف اناركين لا باس بيهم --الغرور وليد الجهل ليس الا]]></document>
		<document><![CDATA[@gedoislam المعرفه الحقيقيه لا يصحبها غرور بل تواضع لانه كلما عرف اكثر اين كم كان ينقضه --المغرور بلا شك جاهل(انيس منصور)]]></document>
		<document><![CDATA[وايه هو الدافع للخجل اصلا؟!!!! https://t.co/UEFpsV66F2]]></document>
		<document><![CDATA[شارع البطاسه--معهد جوته الالمانى https://t.co/Kagjae5k1H]]></document>
		<document><![CDATA[العاقل يموت اقل من المجنون(سبينوزا)]]></document>
		<document><![CDATA[(جدمت)شكوتى لحاكم الخرطوم----]]></document>
		<document><![CDATA[كيف يتحمل الحياه 
من لايسافر فى الزمن!!؟]]></document>
		<document><![CDATA[وقالت له---
تعال يا جلجامش---]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 ههه مع انى عمرى مقريت عن راجل قطع مراته وعباها ف اكياس ورمى كل كيس فى مقلب زباله شكل]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 الوسطى شىء مش بس مثير للشفقه من نحياتهم لا ومثير للرثاء من ناحيه الطرف التانى الى اعطاله الانطباع بدا]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 هى المساله تكامليه بحته لا فيها نديه ولا فيها حد لازم يدور ف فلك التانى -ووجود لسه انماط عجيبه لسه بتفكر تفكير القرون الوس]]></document>
		<document><![CDATA[@mahmoud_selim19 هههه صحيح ايه بعض الضهر دى--طيب معلش انت لو تعرف اول درس عربى اخدته ونا عندى كام سنه حتعرف ان انا انسانه سوبر]]></document>
		<document><![CDATA[الموت ينتمى لمنظومه(كل مالا يمكن ارجاعه)وبالتالى ليس هو فقط انتهاء الحياه البيلوجيه بل له عده اوجه يمكن الاحساس بحضورها ف خضم حيويه الحياه]]></document>
		<document><![CDATA[@mahmoud_selim19 اها معلش يا كلمات ثائره --ححاول اروح دروس تقويه بعض الضهر]]></document>
		<document><![CDATA[مسكين جدا الى بيتصور ان حياه المراه تدور فى فلك الرجل او متوقفه عليه --فعلا مسكين]]></document>
		<document><![CDATA[كل مشاكل البشريه كانت ستنتهى اذا كانت عقارب الزمن(رايح\جاى)]]></document>
		<document><![CDATA[@SaraSala7 يبقى هنا النقطه مش مسئله اصغر او اكبر وممكن تلقى اكبر وتافه وسطحى --المهم هنا التفاهم اكبر اصغر دا كلام فارغ]]></document>
		<document><![CDATA[@SaraSala7 طبعا ممكن عادى جدا--وبكتير كمان]]></document>
		<document><![CDATA[@2bo_sla7 يحعل كلامنا خفيف عليهم اسكت لنلائوا واحد منهم نط علينا من حيث لانحسب ولا ندرى]]></document>
		<document><![CDATA[@2bo_sla7 مبهزرش كان منهم واحد كلينكلى مجنون]]></document>
		<document><![CDATA[@2bo_sla7 ههه فكرتنى لما كنت ف الراوندات احلل الدكاتره نفسيا]]></document>
		<document><![CDATA[@2bo_sla7 احيه عل الشيتات قطعت وقطعت ايامها --]]></document>
		<document><![CDATA[@areacontrol @RTarabic ودا بيحصل مع كل التكراريات القريبه المدى الزمنى]]></document>
		<document><![CDATA[@areacontrol @RTarabic هى كانت موديل بس شغل التجميل واضح جدا ودا عيب فنانى التجميل الى اشتغلوا عليها]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 ممكن جدا --]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 ههه انت طيب اوعى وهو لو سالتنى عنها يعنى حعرفها --اولا لازم تكون دفعتتى غير كدا دا مولد يابنى --]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 كنت منوره الشارع طبعا-او يمكن شفتنى ف محمد احمد]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 معلوم كل دكاتره الميرى يتحبوا طبعا--ال رواد ال]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 يابنى انا ف الميرى]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 رواد ايه يابنى انا عشت ف المنطقه دى اكتر ما عشت ف بتنا وسكنت سنه ف عماره اتنيوس الى جمبهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 فين جمبها انا حافظه الزلط الى مرمى ف الشوارع دى]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 انت ساكن فين ياحمد]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 وبالمناسبه وسط البلد دى حوشاشه القلب]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 عجمى التسعينات الرائع مش دلؤتى اعوذ بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 @Magdymo75966261 دى اسم المجموعه السكنيه الى ف بيانكى الى نت ساكنه فيها -الاندلس-فيه البراديز-قبل شارع الحنفيه وكلهم ف البيطاش]]></document>
		<document><![CDATA[@ALhmed__ الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 @Diogenes332 السوبر موديل بتاع بى تى ام وقتها كانوا يعملوا ديفليهات الصيفى ف البارديز مع مجموعه مارى لويز فاكر؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 @Diogenes332 فاكر الايام دى كانت عالميه بتبقى ف بيانكى كل سنه وعايده الايوبى تجيب جيتارها وتغنى وخالد ابو النجا وقت ماكان]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 @Diogenes332 اووو انت كنت هناك يا مجدى لما عمرو جه بالطياره فاكر؟؟انا كنت هناك بس كنت صغيره اوى احنا كنا فى مجموعه الاندلس]]></document>
		<document><![CDATA[وبنات شارع الحنفيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 البنات العاديه ف بيانكى زمتن وشارع الحنفيه كانوا احلى من الفنانات والموديلز]]></document>
		<document><![CDATA[@mido3250 النقاشات بس بتبقى صعبه اوى من خلال التغريدات يابن الاحرار =]]></document>
		<document><![CDATA[@mido3250 لا ليس محتوى المدن --المدن نفسخا --بص خلاص سيبك من التويته]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 البنات العاديه كانت زى بنات الاعلانات بالظبط --فاكر انت المجموعه الى طلعت مع عمرو ف راجعين]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelfatahdyab تفتكر لما كانو بيتقابلوا كانوا بيقولوا ايه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Abeer_mah هى هى يا عبير ما  تغيرتش --حاله فريده]]></document>
		<document><![CDATA[@kokokoko_2012 زى ماهى عندها فرقه ايقاعات]]></document>
		<document><![CDATA[@EGP90 كاما سوترا بالمناسبه الفئه المستهدفه له الرجاله مش الستات]]></document>
		<document><![CDATA[@mido3250 علاقه قويه]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 دا حقيقى نرمين الفقى وداليا البحيرى وبنات الاعلانات وقتها --خصوصا دى والموديل الى كانتف ضحكه عيون حبيبى]]></document>
		<document><![CDATA[@kokokoko_2012 البنت الى كانت بتاكول جيلاتى ف ايس كريم ف جليم]]></document>
		<document><![CDATA[@shams_t1 الجمال]]></document>
		<document><![CDATA[العم والخال والكبير اوى https://t.co/tLVJWKdZN5]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelfatahdyab كتير اوى عليا الصوره دى ي عبدو]]></document>
		<document><![CDATA[اجمل بنت تسعينيه شافتها مصر https://t.co/ilU4LTiIii]]></document>
		<document><![CDATA[@_ahmed67 مفيش مشكله]]></document>
		<document><![CDATA[@_ahmed67 وانا اسكندريا بنفسها]]></document>
		<document><![CDATA[@_ahmed67 وعلشان هم ادرى بشعابها كل واحد بيفتى يهبط ويخليه ف حاله]]></document>
		<document><![CDATA[@Yasirigo دورت؟؟!!غريبه جيلاتى لبنان على قمه شارع مصطفى فهمى(عند النفق)عل البحر --وتالت محل ف نفس الشارع من البحر جيلاتى جليم(الى اشترى منه]]></document>
		<document><![CDATA[@mahmoud_selim19 حلوه دى اوى]]></document>
		<document><![CDATA[انا التى اهيم بشوارعك العتيقه وميادينك بلا وجهه -امتزج بروحك لاصير منها وفيها --علك تذكرينى ذات يوم بعيد https://t.co/t9I92rTud3]]></document>
		<document><![CDATA[يابنات اسكندريا https://t.co/SDBuChkcgx]]></document>
		<document><![CDATA[العلماء يفتون بجواز ارتداء الزوجه(الباروكه)لزوجها ---الطف بعبيدك يارب https://t.co/vZfhSwtaei]]></document>
		<document><![CDATA[اين ذهبت كل رسائلى التى لم تصلك؟!]]></document>
		<document><![CDATA[ويخفق قلبى عند المرور ف الشارع العتيق
هنا مروا الاحبه --تركوا ارواحهم عالقه ورحلوا
هنا تسكع كفافيس  بلا وجهه منذ زم… https://t.co/NV3mkdRawM]]></document>
		<document><![CDATA[@ChezSafi الله --فين دى منطقه الجماليه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Clac_kink_off دعك من السفهاء --المهم بئرا دلؤتى كتاب رائع ف الفلسفه عصير كل الفلسفات الوجوديه فى الحياه الكتاب اسمه تعلم الحياه ل لوك فيرى]]></document>
		<document><![CDATA[@ALhmed__ وان كانت مرأه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Clac_kink_off !!!!!دى اغنيه؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Diogenes332 يقولوها الشوام والعراق ليله]]></document>
		<document><![CDATA[طيب ان كنت تراقب من بعيد--
خبط 3 خبطات وكحه زى سمير ف يارب ولد]]></document>
		<document><![CDATA[ليلى والذئب]]></document>
		<document><![CDATA[@aaa_985 ياعينى عليك]]></document>
		<document><![CDATA[ولا حول ولا قوه الا بالله الرحمه يارب https://t.co/qi7kck5AQh]]></document>
		<document><![CDATA[تقرأ المرأه كتابا--
ليسقط من نظرها 100 رجل]]></document>
		<document><![CDATA[محمد عبده - أبعاد كنتم ولا قريبين https://t.co/NmLuH4Ml6p عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmed49150 لا لطيفه كويسه]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmed49150 اى صوره؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmed49150 وبطيقه سلوى خطاب ف الادوار الاخيره زمان المشهد كان هايل]]></document>
		<document><![CDATA[دا لو فى بطن الحوت كان زمانه ظهر]]></document>
		<document><![CDATA[كلمه حلوه]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 مش حينفع يا مجدى --مرتبطه فرصه تانيه ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 ربنا يسهل يا مجدى بس بكرا صعب جدا عموما بنا تلفون--]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يريد ان يفهم النساء (ولو من باب المحاوله)اقرأ عن المدن واحوال المدن وطبائع المدن]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 وان كانت مهمه يا مجدى طيب بدلها ب ثيوتاسيد فورت اقراص مع فيتا سترس زنك حتاخد برضوا قرص بعد الغدا]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 خد ديبوفيت ب 12 برضوا --وممكن معاه فيتا سترس زنك تابلتس قرص يوميا بعد الغدا]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 بديهى --ممكن تاخد حقن ديبوفيت 12 حقنه كل تلات ايام حتكون كويس جدا-]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 استمر على العلاج حتى لو اتحسنت على الاقل 5 ايام --بالجرعات المحدده وجرعه دوا الاطفال تضاعفها فاهمنى طبعا]]></document>
		<document><![CDATA[تخطى تفاهات الاحداث اليوميه ومرور الوقت--تعلم عدم الخوف عبثا من كل اوجه الموت]]></document>
		<document><![CDATA[رجل برج الحمل ---
طفل عنيد مشاكس متهور]]></document>
		<document><![CDATA[@Magdymo75966261 صحتك ازيها دلؤتى يا مجدى؟بتاخد الجرعات زى ما اتوصفت؟]]></document>
		<document><![CDATA[كيتى--
ما قل ودل https://t.co/S5VGMFrog4]]></document>
		<document><![CDATA[فاكر يا عثمان؟]]></document>
		<document><![CDATA[الهام المدفعي - خطار عدنه الفرح https://t.co/okHYVHbDtY عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[لا تقطع(ى)الوعود ليلا--انتظر(ى)حتى نور الصباح]]></document>
		<document><![CDATA[الى بنى مصر كان ف الاصل حلوانى --دى مش بس كنايه عن حلاوه اهلها وطعامتهم --لاء جوهر الصقلى فعلا كانت شغلته حلوانى قبل ما ينضم لجيش العثمانليه]]></document>
		<document><![CDATA[لا يهم مطلقا ف الحالتين صعودا او هبوطا شرط الرضى https://t.co/kw7Oe5IYS3]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_almosleh بارك الله فيك يا شيخ]]></document>
		<document><![CDATA[@EhabElSheemy دا حقيقى جدا]]></document>
	</documents>
</author>