<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: الوالِدُ أوسطُ أبوابِ الجنَّةِ، فإنَّ شئتَ فأضِع ذلك البابَ أو احفَظْه.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- الدنيا دار ممر لا دار مقر، والناس فيها رجلان:
رجل باع فيها نفسه فأوبقها ورجل ابتاع نفسه فأعتقها.]]></document>
		<document><![CDATA[١- إن أغنى الغنى العقل وأكبر الفقر الحمق
وأوحش الوحشة العجب وأكرم الكرم حسن الخلق.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: لا تأكلوا بالشمال ، فإن الشيطان يأكل بالشمال.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: خمسٌ من الدوابِّ كلُّها فاسقٌ لاحرجَ على من قتلَهنّ العقربُ والغرابُ والحِدَأةُ والفارةُ والكلبُ العقورُ.]]></document>
		<document><![CDATA[١- اذا افتخر الناس بحسن كلامهم فافتخر انت بحسن صمتك. 
٢- كلما أحسنت ظنك، أحسن الله حالك، وكلما تمنيت الخير لغيرك جاءك الخير من حيث لا تحتسب.]]></document>
		<document><![CDATA[اخواني واخواتي اذكركم بصيام ثلاث الأيام البيض من هذا الشهر وذلك اعتبارا من الغد الجمعة وحتى مساء يوم الأحد القادم.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: قاربوا وسددوا وأبشروا واعلموا أنه لن ينجو أحد منكم بعمله ولا أنا إلا أن يتغمدني الله برحمـة منه وفضـل.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ : 
قال رسول الله ﷺ: الدُّنيا متاعٌ، وخيرُ متاعِ الدُّنيا المرأةُ الصَّالحةُ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- كن سعيداً وأنت في الطريق إلى السعادة , فالسعادة الحقّـة هي في المحاولة , وليست في محطة الوصول.]]></document>
		<document><![CDATA[١- حبذا لو استبدلنا مقولة "للجدران  آذان" بمقولة "للملائكة أقلام" لخرجَ عندنا جيلٌ يراقب الله ولا يُراقب الناس.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: لا يحافظ على صلاة الضحى إلا أوَّابٌ ، وهي صلاة الأوَّابين.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ:
قال رسول الله ﷺ: عينانِ لا تمسُّهما النارُ : عينٌ بكتْ في جوفِ الليلِ من خشيةِ اللهِ وعينٌ باتتْ تحرسُ في سبيلِ اللهِ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- الجنه دار لا يمُوت سكانها ولا يخرب بُنيانها
ولا يهرم شبابها ولا يتغَيرُ جمالُها جعلني الله واياكم من أهلها.]]></document>
		<document><![CDATA[١- حقيقة مؤلمة 
"كانوا يذكرون الله قياما وقعودا وعلى جنوبهم"
وصرنا نقلب جوالاتنا قياما وقعودا وعلى جنوبنا. 
اللهم ردنا إليك رداًجميلاً.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ:
قال رسول الله ﷺ: من أصبح منكم آمناً في سربه، مُعافى في جسده ،عنده قوت يومه ،فكأنما حيزت له الدنيا.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول اللهﷺ: صلُّوا أيُّها النَّاسُ في بيوتِكِم فإنَّ أفضلَ صَلاةِ المرءِ في بَيتِه إلَّا الصَّلاةَ المكتوبة.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- قال إبراهيم التيمي: إذا رأيت الرجل يتهاون في التكبيرة الأولى فاغسل يدك منه.]]></document>
		<document><![CDATA[يحضرون للدوام مبكرا ويحضرون للمطار قبل الموعد وفي العزائم قبل الوقت ثم ينامون عن الصلاة، ويتعذرون بان نومهم ثقيل وانا اقول بل ايمانكم هزيل]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: لا يحل لأمرأة ، تؤمن بالله واليوم الآخر، أن تسافر مسيرة يوم وليلة ليس معها حرمة.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ:
قال رسول الله ﷺ:إنَّ اللهَ حجب التوبةَ عن كلِّ صاحبِ بدعةٍ حتى يدَعَ بدعتَه.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- احترم تُحترم
تصدق تُرزق
ابتسم تُؤجر
تواضع تُرفع.]]></document>
		<document><![CDATA[١- يلوم الناس ظروفهم لما هم فيه، أنا لا أؤمن بالظروف، الناجح في الحياة هو من يسعى للبحث عن الظروف التي يريدها، وإن لم يجدها يصنعها بنفسه.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
قال رسول الله ﷺ: من خلع يداً من طاعة لقي الله يوم القيامة لا حجة له، ومن مات وليس في عنقه بيعة مات ميتة جاهلية.]]></document>
		<document><![CDATA[اذكركم بصيام ثلاث الأيام البيض من هذا الشهر وذلك اعتبارا من الغد الأحد وحتى مساء يوم الثلاثاء القادم. تقبل الله منا ومنكم صالح الاعمال.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ: 
كان النبيﷺ إذا رأى ما يحب قال: الحمدللهِ الذي بنعمتِه تتمُّ الصالحاتُ. و إذا رأى ما يكره قالﷺ: الحمدللهِ على كلِّ حالٍ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- الفقر ليس عيبا انما العيب ان لا تعطي لهم قيمة وكانك لم تخلق مثلهم من طين.]]></document>
		<document><![CDATA[١- كثيرون ماتوا بالأمس ونحن لم نمت، وكثيرون لم يقوموا هذا الصباح ونحن قمنا. هذه ليست قوة فينا، او رغبة منا هذه نعمة الله علينا.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: علِّقوا السَّوطَ حيثُ يَراه أهلُ البَيتِ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: إنَّ اللهَ إذا استُودِعَ شيئًا حفِظَه.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- أعظم وأقصر وصية في التاريخ﴿ احْفَظْ اللَّهَ يَحْفَظْكَ ﴾.]]></document>
		<document><![CDATA[١- الأستغفار اكبر الحسنات، وبابه واسع فمن احّس بتقصير في قوله او عمله او رزقه او تقلب قلبه فَعليه بالأستغفار.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ:عليكم بألْبانِ البقَرِ ، فإنَّها شِفاءٌ ، وسمْنُها دَواءٌ ، ولحمُها داءٌ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: لا تسبوا الأموات فإنهم قد أفضوا إلى ماقدموا.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- من مراتب البر العالية : أن لا تخبر والديك بهمومك وأحزانك وآلامك إلا عند الضـرورة، لأنهما سيحزنان ويتألمان أضعاف ما تحزنه وتتألمه أنت.]]></document>
		<document><![CDATA[١- لا تخبر الناس كم تقرأ من القرآن ودعهم يرون فيك تعاليم القرآن، ليست العبرة بالكم إنما العبرة بالعمل.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم:
قال ﷺ: ليس منا من ضرب الخدود أو شقَّ الجيوب أودعا بدعوى الجاهلية.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث الْيَوْمَ:
قال رسول الله ﷺ: عينانِ لا تمسُّهما النارُ : عينٌ بكتْ في جوفِ الليلِ من خشيةِ اللهِ وعينٌ باتتْ تحرسُ في سبيلِ اللهِ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- قيل ﻷحد الصالحين : كم نقرأ من القرآن يومياً؟
قال : بقدر ما تريد من السعادة فقدروا سعادتكم كل يوم.]]></document>
		<document><![CDATA[١- لا تفعل العبادة تخلصاً، بل أفعل الطاعة قربة إلى الله، والله لا يضره أنك تعصيه، لكن أنت تهلك إذا عصيته.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: النَّائحةُ إذا لم تتُبْ قبل موتِها تقامُ يومَ القيامة وعليها سِربالٌ من قَطِرانٍ ودِرعٌ من جربٍ.]]></document>
		<document><![CDATA[اذكركم بصيام ثلاث الأيام البيض من هذا الشهر وذلك اعتبارا من الغد الثلاثاء وحتى مساء يوم الخميس القادم تقبل الله منا ومنكم صالح الاعمال.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: خيرُ صفوفِ الرجالِ أولُها. وشرُّها آخرُها وخيرُ صفوفِ النساءِ آخرُها. وشرُّها أولُها.]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وأنتم بخير لذكرى مولد سيد البشر محمد ﷺ. 
لكن هذا الحب لابد أن يقترن بمتابعةٍ لسنته عليه أزكى الصلاة وأتم التسليم]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: إن الله تجاوز لأمتي عما وسوست، أو حدثت به أنفسها، ما لم تعمل به أو تكلم.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ:انظروا إلى من هو أسفل منكم
ولا تنظروا إلى من هو فوقكم فهو أجدر أن لا تزدروا
نعمة الله عليكم.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- الفقر ليس عيبا انما العيب ان لا تعطي لهم قيمة وكانك لم تخلق مثلهم من طين.]]></document>
		<document><![CDATA[١- القرآن يدلكم على دائكم ودوائكم ،
أما داؤكم فالذنوب وأما دواؤكم فالاستغفار.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: من حدَّث عني بحديث يرى أنه كذب فهو أحد الكاذبين.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: عليك بكثرة السجود ، فإنك لا تسجد لله سجدة إلا رفعك الله بها درجة وحط بها عنك خطيئة.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- اذا لم تستطع أن تنظر خلفك لأن ماضيك مؤلم ، ولا أمامك لأن مستقبلك مظلم ، فأنظر إلى السماء تجد من لا يظلم.]]></document>
		<document><![CDATA[١- هماطريقان الاول:(فاذكروني اذكركم) الثاني:(نسواالله فنسيهم) فاسأل نفسك في أي هذين أنت.]]></document>
		<document><![CDATA[أكثَرُ ما يُدخِلُ النَّاسَ الجنَّةَقال تقوى اللهِ وحُسنُ الخُلقِ. قيل:فما أكثَرُ ما يُدخِلُ النَّاسَ النَّارَ قال الأجوفانِ:الفمُ والفَرْجُ]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهمَّ أنتَ اللَّهُ لا إلَهَ إلَّا أنتَ. أنتَ الغَنيُّ ونحنُ الفقراءُ أنزِلْ علَينا الغيثَ واجعلْ ما أنزلتَ لَنا قوَّةً وبلاغًا إلى حينٍ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- قال الأوزاعي رحمه الله: إذا أراد الله بقوم سوءاً فتح عليهم الجدل ، ومنعهم العمل.]]></document>
		<document><![CDATA[١- كُن مُحسنًا حتىّ وَ إنّ لمْ تلقى إحساناً ليس لإجلهم فحسب، بل لأن  اللّه تعالى قالَ: (وَاللّهُ يُحب المُحسِنين).]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: وثلاثٌ مُهلِكاتٌ : هوًى مُتَّبَعٌ ، وشُحٌّ مُطاعٌ ، وإِعجابُ المرْءِ بنفْسِهِ.]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ: ثلاثٌ مُنجِياتٌ:خَشيةُ اللهِ تعالَى في السِّرِّ والعلانِيَةِ،والعدلُ في الرِّضا والغضَبِ ، والقصْدُ في الفقْرِ والغِنَى]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
عن عائشة، رضي الله عنها: أن النبي ﷺ كان يقول في دعائه: اللهم إني أعوذ بك من شر ما عملت ومن شر ما لم أعمل.]]></document>
		<document><![CDATA[اذكركم بصيام ثلاث الأيام البيض من هذا الشهر وذلك اعتبارا من الغد الأحد وحتى مساء يوم الثلاثاء القادم.تقبل الله منا ومنكم صالح الاعمال.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- ( بل الله يُزكي من يشاء )
إن لم تكن تزكيتك من السماء ، فلن ينفعك من الناس تزكية ولا ثناء.]]></document>
		<document><![CDATA[١- بعض الناس يسمعون بآذانهم. و بعضُهم ببطونهم.،و بعضهم بجيوبهم. و بعضهم لا يسمع أبداً.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
عن عائشة رضي الله عنها قالت : كان رسول الله ﷺ ليصلي الصبحَ . فينصرفُ النساءُ متلفِّعاتٍ بمروطهنَّ . ما يُعرفن من الغَلَسِ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ : لولا أن أشقَّ على أمتي، أو على الناسِ لأمَرتُهم بالسواكِ معَ كلِّ صلاةٍ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- الحرام يبقى حراماً حتى لو كان الجميع يفعله.لا تتنازل عن مبادئك ودعك منهم فسوف تحاسب وحدك. لذا استقم كما أُمرت، لا كما رغبت.]]></document>
		<document><![CDATA[١- أسوأ الناس حالا من لا يثق بأحد لسوء ظنه، ولا يثق به أحد لسوء أثره.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم:
قال رسول الله ﷺ: الغَنيمةُ الباردةُ ،الصَّومُ في الشِّتاءِ.]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ:عجباً لأمر المؤمن إن أمره كله خير وليس ذاك لأحد إلا للمؤمن إن أصابته سراء شكر فكان خيراً له وإن أصابته ضراء صبر فكان خيرا له]]></document>
		<document><![CDATA[٢- بدلا من أن تبادر بالهجوم على الشخص الناجح بادر في أن تصبح أكثر نجاحا منه
هذا هو الفارق بين الحقد والطموح.]]></document>
		<document><![CDATA[١- الطريق إلى الله طويل، ليس المهم أن تصل إلى آخره لكن المهم أن تموت عليه.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: من صلى الصبحَ فهو في ذمةِ اللهِ فلا يطلبنَّكم اللهُ من ذمتِه بشيٍء فيُدركُه فيكبَّهُ في نارِ جهنمَ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: إن الله تعالى يقول: يا ابن آدم تفرغ لعبادتي أملأ صدرك غنى وأسد فقرك وإن لا تفعل ملأت يديك شغلا ولم أسد فقرك.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- الحوار يفضح العقول
والغضب يفضح الأخلاق
إذا حاورت انسان فسترى عقله
وإذا أغضبته فسترى خلقه.]]></document>
		<document><![CDATA[١- اذهب للمستشفى لتعرف: نعمة العافية
اذهب للسجن لتعرف: نعمة الحرية
اذهب للقبور لتعرف: نعمة الحياة
فما هو حزنك بالنسبة لهم؟ الحمدلله.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ: مَنْ وُلِدَتْ له ابنةٌ فلم يئِدْها ولم يُهنْها ولم يُؤثرْ ولَده عليها يعني الذكَرَ أدخلَه اللهُ بها الجنةَ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ: إنَّ اللهَ تعالى يُحِبُّ العبدَ التَّقِيَّ الغَنِيَّ الخَفِيَّ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢-ما دامت  صحّتك تُسعفك للوقوف على سجادة الصلاة ، فأنت لم تخسّر شيئاً حتى الآن.]]></document>
		<document><![CDATA[١- جاء رجل إلى الشافعي رحمه الله فقال له فلان يذكرك بسوء فأجابه: إذا صدقت فأنت نمام و إذا كذبت فأنت فاسق فخجل وانصرف.]]></document>
		<document><![CDATA[اذكركم بصيام ثلاث الأيام البيض من هذا الشهر وذلك اعتبارا من الغد الجمعة وحتى مساء يوم الأحد القادم.تقبل الله منا ومنكم صالح الاعمال.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ: إنَّ أبرَّ البرَّ أن يصِلَ الرجلُ أهلَ ودِّ أبيه ، بعد أن يُولِّي الأبُ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: صِيامُ يومِ عاشُوراءَ ، إِنِّي أحْتَسِبُ على اللهِ أنْ يُكَفِّرَ السنَةَ التِي قَبْلَهُ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- نحن في الدنيا في امتحان 
وفي أي لحظة قد يتم سحب ورقتك 
وينتهي الوقت الذي خصصه الله لك
فضلاً ركز في ورقتك واترك ورقة غيرك.]]></document>
		<document><![CDATA[١- أنت في زيارة قصيرة لهذا العالم لذا لا تقلق ولا تتعجل فالقلق لا يجعل الغد خاليا من المشاكل لكنه يجعل يومك خاليا من السرور.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ : إن الله يبغض البليغ من الرجال الذي يتخلل بلسانه كما تتخلل البقرة.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ: إن في الجنة شجرة يسير الراكب الجواد المضمر السريع مئة سنة ما يقطعها.]]></document>
		<document><![CDATA[أتقدم إليكم بالتهنئة بمناسبة حلول رأس السنة الهجرية 1438 هـ. أعادها الله علينا وعليكم بالخير واليمن والبركات.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- من خاف الله أخاف الله منه كل شيء، 
و من لم يخف الله خاف من كل شيء.]]></document>
		<document><![CDATA[١- كلمة واحدة قد تعدل نفسية إنسان طوال اليوم، أو تتعكر نفسيته طوال اليوم، لذا فكر وثمن كلامك قبل أن تقوله لأي إنسان.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم: 
قال رسول الله ﷺ: أفضلُ الصيامِ ، بعدَ رمضانَ ، شهرُ اللهِ المحرمِ . وأفضلُ الصلاةِ ، بعدَ الفريضَةِ ، صلاةُ الليلِ.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ: من بات طاهرا بات في شِعاره ملك لا يستيقظ ساعة من الليل إلا قال الملك
اللهم اغفر لعبدك فلانا فإنه بات طاهرا.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- هنيئا: لمن يحرص أن لا يظلم أحدا ولا يغتاب أحدا ولا يجرح أحدا ولا يرى نفسه فوق أحد.]]></document>
		<document><![CDATA[١- كن صاحب همة وبادر للعمل ولاتلفت للمثبطين
قال عمر بن عبدالعزيز: لو أن الناس كلما استصعبوا أمرًا تركوه ما قام للناس دنيا ولا دين.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم : 
قال رسول الله ﷺ: إن المسلم يصلي وخطاياه مرفوعة على رأسه كلما سجد تحات عنه فيفرغ من صلاته وقد تحاتّت عنه خطاياه.]]></document>
		<document><![CDATA[شفاءُ عِرقِ النَّسا إلْيَةُ شاةٍ أعرابِيَّةٍ ، تُذابُ ، ثُمَّ تُجَزَّأُ ثلاثةُ أجزاءٍ ، ثُمَّ تُشْرَبُ على الرِّيقِ ، كلُّ يومٍ جزءٌ.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- لاتكن محاميا على أخطائك، وقاضيا على أخطاء غيرك.]]></document>
		<document><![CDATA[١- نحنُ لسنا متخلفون عن الغرب ولكن متخلفون عن الإسلام،وما تخلفنا عن العالم إلا بعد تفريطنا في ديننا.]]></document>
		<document><![CDATA[حديث اليوم:
قال رسول اللهﷺ: ليس أحَدٌ أفضلَ عند اللهِ من مُؤمِنٍ يُعمِّرُ في الإسلامِ لِتكْبِيرِهِ وتَحمِيدِهِ وتَهلِيلِهِ.]]></document>
		<document><![CDATA[ضحَّى النبيُّ ﷺ بكبشيْنِ أملحيْنِ أقرنيْنِ. ذبحَهُما بيدِه وسمَّى وكبَّر. ووضع رِجْلَه على صِفَاحِهما. https://t.co/x8hZL3px8g]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وأنتم بخير. https://t.co/fOVBjBXJVC]]></document>
		<document><![CDATA[و خيرُ ما قلتُ أنا و النَّبيون من قبلي : لا إله إلا اللهُ وحده لاشريك له ، له الملكُ ، وله الحمدُ ، و هو على كلِّ شيءٍ قديرٌ.]]></document>
	</documents>
</author>