<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@IKEAsaudiarabia تأكدت من الموقع، لا يوجد ذكر للمنتجات التي تم تركيبها، لكن خدمة العملاء يرفضون ارجاع القطعة]]></document>
		<document><![CDATA[@IKEAsaudiarabia هل من الممكن تبديل منتج بعد تركيبه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Saudi_Consumer @eXtraStores التواصل معهم هنا لم يفيد وتم تقديم بلاغ تجاري]]></document>
		<document><![CDATA[@eXtraStores لدي جهاز تم ارجاعه للمعرض منذ اكثر من شهر دون تبديل او استرجاع للنقود وتأخر في متابعة الشكوى، هل يجب تقديم بلاغ تجاري؟]]></document>
		<document><![CDATA[@JPK_SCIENCE الامانة العلمية تقتضي الاشارة بوضوح الى المصدر خاصة في حال الترجمة، حتى لا يفترض احد بأن هذا المحتوى بأصله صدر من الناشر]]></document>
		<document><![CDATA[@JPK_SCIENCE المصدر؟]]></document>
		<document><![CDATA[@JPK_SCIENCE المصدر؟]]></document>
		<document><![CDATA[وأضاف أن أنصار مرشحين ضمن قائمة واحدة تبادلوا إطلاق النار #الاردن_ينتخب #تمعن]]></document>
		<document><![CDATA[رغم انه على سبيل المثال والتوضيح، قائمة (و) اللي كلها نساء عملوها جابت أقل أصوات! #انتخابات٢٠١٦
https://t.co/dXQwyTy3Yt]]></document>
		<document><![CDATA[الدعم اجا بعد الذهب والتعب. فرصة لاعطاء اشخاص مثل المدرب فارس العساف فرصة في منصب قيادي؟ #ابو_غوش]]></document>
		<document><![CDATA[بينما نحن نمزق أنفسنا وأوطاننا طائعين، ونوجه الدعوات المفتوحة للعالم بالتدخل، نجد فسحة لنؤمن بمؤامرة كونية تحاك ضدنا متمثلة بلعبة بوكيمون]]></document>
		<document><![CDATA[اذكر الحجة التي كانت تقول انها لن تغفر لوالدها، حرمها الدراسة وبالتالي قراءة القرآن، عرضت 5 دنانير لمن يحفظها اية الكرسي #يوم_الرأة_العالمي]]></document>
		<document><![CDATA[بايدن اراد ان يبيع منزله لعلاج ابنه، واوباما عرض ان يساعده... من ماله الخاص، شخصان يتحكمان بأكبر موازنة في العالم https://t.co/M8jVPIzsO5]]></document>
		<document><![CDATA["قالوا ربنا أمتنا اثنتين وأحييتنا اثنتين فاعترفنا بذنوبنا فهل إلى خروج من سبيل"]]></document>
		<document><![CDATA[المنطق يحتم ان ينتهي تداول الاحاديث والخرافات الموضوعة في الدين لسهولة التحقق منها لكل من يتصل بالانترنت، لكن العكس هو الواقع #عجبي]]></document>
		<document><![CDATA[@enaszeidan المحزن أنه معظم المعلقين بنات، لو تسألي وحدة منهم ليش هيك لابسة ولا ليش هيك شعرك اقل جواب بتحكي شو خصك]]></document>
		<document><![CDATA[@thats_it_just يسلم تمك]]></document>
		<document><![CDATA[@enaszeidan انا ما عجبني شغلها، بس واضح انه للصالون زباينه، شو خص العالم اذا الزبون راضي]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedAlnaffar @GazaNews_Brk @abualkomboz @TareqFarra @yousrialghoul الله يقويكم ويعوضكم]]></document>
		<document><![CDATA[@Mamoonat مين سممها؟ وين الغذاء والدواء شو هالحكومة]]></document>
		<document><![CDATA[@adham922 بدهم ينظروا من نعيم بيوتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@_dragma علينا وعليكم ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله، كيف يلاقي وجه ربه وهو منتحر اراد الشر بالعباد ليلة العيد https://t.co/fEaBeZ7ZYJ]]></document>
		<document><![CDATA[@_dragma الله يرحمه ويفرحه وجميع موتى المسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[@SaraSaraira بشرق السعودية الشمس غربت من قريب ال 20 دقيقة او اكثر]]></document>
		<document><![CDATA[سناب شات اشتهر باستخدامه لأغراض "لا أخلاقية"، اليوم التطبيق أسدى خدمة للإسلام بوسم #mecca_live تجاوز "الدولة الإسلامية" بسنوات ضوئية]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أرنا الحق حقا وارزقنا اتباعه، وأرنا الباطل باطلا وارزقنا اجتنابه]]></document>
		<document><![CDATA[@drmahmoudrefaat هل نسيت أنك كنت تدعوا الجيش المصري لقتال أهل غزة. اختصر.]]></document>
		<document><![CDATA[@LucinaPshegubj @Zaid_Rawrr علوان بن داود البجلي راوي الحادثة من المطعون في رواياتهم لاشتهاره بالكذب والسرقة]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا لم يحرق داعش جنود اﻷسد؟]]></document>
		<document><![CDATA[@modmen009 لماذا لم تحرقوا جنود اﻷسد؟]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو داعش المتعوب عليه لم يشير بأي اتهام او دليل قاطع لقتل معاذ لشخص بريء. هل نسي "مقيموا" حدود الله أنه على المدعي البينة؟ #معاذ_الکساسبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Agg20133A هل أنت تثبت بالدليل القاطع على أن معاذ  قتل هذا الطفل؟ هل تعرف من هذا الطفل؟ على المدعي البينة والله لتسأل عن شهادتك هذه]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[في أحلى من الثلجة على غفلة؟ لولا صرامة اﻹجراءات كان علق نص الشعب بالشوارع #هدى]]></document>
		<document><![CDATA[عندي هاجس قوي لا يمكن تفسيره للتوجه نحو أقرب مخبز]]></document>
		<document><![CDATA[احزر الزبايل المدحشة بمصارف الشوارع زبايل مين؟ #سؤال_بشلن #عمان_تغرق]]></document>
		<document><![CDATA[حجم النكات عن غرق عمان باﻷمطار يعطي لمحة عن مدى انشغال الناس بوظائفهم، في اﻷردن والمهجر #عمان_تغرق]]></document>
		<document><![CDATA[@_TheRockII شو فايدة أمواج التويتات عن أراب أيدول؟ ليش ما حد منتقد انه كلامهم مش مفيد، مع أنهم أكيد مش بيدعوا للمتسابقين؟]]></document>
		<document><![CDATA[@_TheRockII حتى الكلمة مستكثرينها؟ حتى الواحد سكوته بطل كافي، صار لازم كمان ينتقد مين بيتكلم!]]></document>
		<document><![CDATA[حد سائل؟ المهم أراب أيدول... الله لا يقيمنا
أذان العشاء في المسجد الأقصى حيث يخلو من المصلين …: http://t.co/KIlZrbkISZ]]></document>
		<document><![CDATA[اﻷقصى لمن يستحقه]]></document>
		<document><![CDATA[حذف قصة الشهيد فراس العجلوني من المنهاج، وما زال يطلق عليها مادة التربية الوطنية؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Super_Mokha التخلف في نقل الخبر، اكثر من مرة راسلت بعض من أشهرها حول أخطاء فادحة وعالفاضي]]></document>
		<document><![CDATA[@ana7ur خليهم مشغولين بالافتاء حول أعمال حماس]]></document>
		<document><![CDATA[هنا النفاق. لو واحد منهم فعلا مهتم كان اقل ما فيها استقال من المجلس على خلفية التعاجز عن اتخاذ اي اجراء خلال الحرب https://t.co/wVJBEaidcp]]></document>
		<document><![CDATA[@RoyaNews بوزعوا حلويات على انجازاتهم المشرفة خلال الحرب؟ ولا لامشغالهم باﻹجازة خلال الحرب، على قولة عطية]]></document>
		<document><![CDATA[صاحب أقرف وظيفة في إسرائيل خلال اﻷيام المقبلة هو @AvichayAdraee:
محاولة تبرير خنوع إسرائيل، بالعربي]]></document>
		<document><![CDATA[@Mudar_Zahran نفس مستوى اللغة الذي تدفع إسرائيل اﻷموال لقاء استئجاره على تويتر. متابعيك يمثلوك وانت لا تمثل غيرهم @Tatmeh]]></document>
		<document><![CDATA[@Tatmeh مثال لما يمكن لﻷموال الصهيونية أن تشتري، شوفي متابعينه مهظمهم إسرائيليين، لكن هو بحكي "بلسان" شعبه الفلسطيني @Mudar_Zahran]]></document>
		<document><![CDATA[@ofirgendelman اوفير، إذا وجدت نفسك توضح لماذا حماس لم تنتصر ولماذا اسرائيل انتصرت، فأنت لم تنتصر. وفر أنفاسك.]]></document>
		<document><![CDATA[حوصروا وجاعوا وقاتلوا وقتلوا وانتصروا وحدهم. أليس الله بكاف عبده؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ThisIsGaZa مهو هاي المشكلة، أتمنى أنهم يتعاملوا مع الموضوع بنضوج وعقلانية أكثر هاي المرة]]></document>
		<document><![CDATA[@ThisIsGaZa بصراحة هذه من المآخذ على حماس، التمثيل لا يجوز تحت اي طائلة، مع أن القصد مفهوم وهو تخويف من تسول له نفسه]]></document>
		<document><![CDATA[@drmahmoudrefaat من المحزن والمشين ان نحاول ان نلبس انفسنا هذا الثوب، وننسى ما يرتكبه غيرنا بل ونبرئهم ونستأثر بالجلد ﻷنفسنا]]></document>
		<document><![CDATA[@drmahmoudrefaat محزن ومشين،وما هو محزن ومشين تغاضينا عما فعل بمسلمي وسط افريقيا وبورما فبل اشهر http://t.co/y4IVB3XzVi]]></document>
		<document><![CDATA[بعد التعامل مع 4 اطباء أسنان خلال شهر، اﻷخير هو الوحيد الي استعمل مخدر خارجي موضعي مكان ما بده يضرب اﻹبرة. يا زلمة والله غير انتخبك لو تنزل]]></document>
		<document><![CDATA[@alawneh1981 يمكن معه حق؟ ﻷنه الحق مش عليه، الحق على المواطن الي وصل هيك بشر للمجلس]]></document>
		<document><![CDATA[جراند ثيفت نائب
نائبة تهرب أحد أقربائها المعتقلين في مركز أمني]]></document>
		<document><![CDATA[حط كل إشي عجنب، أفهم  من حكي سيادة النائب المحترم بانه الآن ما عاد في داعي انه المجلس يتخذ إجراءات صارمة بحق إسرائيل؟]]></document>
		<document><![CDATA[مؤكدا أن المجلس كان سيتخذ عدت قرارات حاسمة ضد إسرائيل لو كان منعقدا.]]></document>
		<document><![CDATA[النائب خليل عطية: "إن من حظ الاحتلال الإسرائيلي أن مجلس النواب كان في إجازة خلال فترة العدوان على غزة"]]></document>
		<document><![CDATA[النسور بحكيلك إذا طردنا السفير كيف بدنا نتابع شو بصير باﻷقصى؟
1.قد ما انتو متابعين؟؟
2.بدك تحمي اﻷقصى...عن طريق السفير؟ 
ناولني كاسة كلوركس]]></document>
		<document><![CDATA[النسور: "العدوان اﻹسرائيلي على غزة بربري وغير مسبوق". حلو... وبعدين؟]]></document>
		<document><![CDATA[مغرد عربي معروف صارله شهر ببهدل وبلوم بحماس،لكل رأيه طبعا بس شكله أحد ذكره قبل 5 دقائق أنه ما جاب سيرة إسرائيل،قاعد بحتسب عند الله بنتنياهو]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمك http://t.co/FZJBkE5Rbc]]></document>
		<document><![CDATA[مصيرها مثل التحقيق بمقتل القاضي زعيتر؟ "@Majdooj: مصادر اردنية : مشاورات بشأن استدعاء السفير الأردني من تل أبيب http://t.co/DxAUBpYCm8"]]></document>
		<document><![CDATA[@meem0020 @Dhahi_Khalfan ونوحد الصف ولو ظاهريا، حفاظا على المعنويات خاصة أن أيديهم باتت بالنار، والسكوت أولى من الملامة]]></document>
		<document><![CDATA[@meem0020 @Dhahi_Khalfan أخت مريم بصراحة لا أعتقد بأن اغتياله كان ليتم بدون خيانة من الداخل،على كل حال المغزى أن نبقي الملامة فيما بيننا]]></document>
		<document><![CDATA[@Dhahi_Khalfan القصد يا أخ ضاحي أنه طالما أن بيدنا المفتاح ونحن لا نقوى على الفتح الباب، فلنصمت عندما يضرب من ليس معه المفتاح الباب برأسه]]></document>
		<document><![CDATA[@Dhahi_Khalfan أخ ضاحي، حماس تأسر جنود إسرائيل المدججين داخل إسرائيل، بينما عملاء الموساد صالوا وجالوا واغتالوا المبحوح في دبي دون دراية]]></document>
		<document><![CDATA[@Dhahi_Khalfan ماذا جرى على قاتلي المبحوح؟]]></document>
		<document><![CDATA[@__SomaZ__ الاحتمالات كثيرة، الاحتمال الطبيعي هو عشان يشوفوا، وفي احتمال الترويع والترهيب انه احنا شايفين وموجودين]]></document>
		<document><![CDATA[@jhelles كل عام وانتم بخير، الله يحفظكم ويصبركم وينصركم]]></document>
		<document><![CDATA[@TalaHammoudeh مافي مجال الواحد ما يشمت]]></document>
		<document><![CDATA[@saberalian كل عام وانتم بخير، الله يحفظكم ويقويكم وينصركم]]></document>
		<document><![CDATA[@AsemAlnabeh كل عام وانتم بخير، الله يحفظكم ويقويكم وينصركم]]></document>
		<document><![CDATA[@Belalmd12 كل عام وانتم بخير، الله يحفظكم ويقويكم]]></document>
		<document><![CDATA[@AtiaDarwish كل عام وانتم بخير، الله يحفظكم]]></document>
		<document><![CDATA[توفيق عكاشة في العناية المركزة http://t.co/9z0XlMo9B4]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وأنتم بخير وعزة http://t.co/gF2cGutueH]]></document>
		<document><![CDATA[@FarhanAlshammry حتى اليهود في إسرائيل، اليساريون بالتحديد، يقفون ضد العدوان]]></document>
		<document><![CDATA[في فرق بين ما أنك تسخر من جنون داعش وانك تسخر من حدود الله]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك ولو يشاء الله لانتصر منهم ولكن ليبلو بعضكم ببعض) 
والله أن الابتلاء الحقيقي للزعامات العربية المتفرجة #غزة http://t.co/s3Db9RaIBQ]]></document>
		<document><![CDATA[(فتناً كقطع الليل المظلم، يصبح الرجل فيها مسلماً ويمسي كافراً، ويمسي مؤمناً، ويصبح كافراً، يبيع دينه بعرض من الدنيا)]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekSamiKhoury أضف إلى ذلك سوريا والعراق]]></document>
		<document><![CDATA[رجال زمان طلعوا بعرف أنه بصيرش اتضيف القهوة بالشمال ولازم اتضل واقف الخ، العيد الجاي بدي أطلع بعرف مناسب للمرحلة واضيف القهوة المرة برضاعات]]></document>
		<document><![CDATA[احنا ملوك اﻷعراف الوجاهية والمثاليات بين بعض،اذا انضربت حجر بتيجيك جاهة وعطوة وجلوة ومناقع دم ودية ومناسف وقهوة مرة. بس سفير إسرائيل معزز]]></document>
		<document><![CDATA[@DrZkutbi ثم لماذا نحن نتباكى عما فعلته حماس بالنيابة عن الغزيين،مع أنهم مناصرين لفعل حماس،وحساباتهم على تويتر تشهد]]></document>
		<document><![CDATA[@DrZkutbi فما يجري من غزة تذكير لهذا الجيل بأن الجندي اﻹسرائيلي هو عدو يجب أن يكون في مرمى النار، وأن هذا هو الجهاد، ليش ما تفعله داعش]]></document>
		<document><![CDATA[@DrZkutbi تذكر بأنه غدا لدينا جيل ممن ولدوا في التسعينات ولم يعاصروا أي من الانتفاضات وصارت إسرائيل لديهم دولة جوار، وأن الجهاد "إرهاب"]]></document>
		<document><![CDATA[@DrZkutbi يمكن أن أشير إلى خبراء إسرائليين يقرون بأن حماس جرجرت إسرائيل وحصلت على ما تريده من مواجهة برية، المحزن أن يشهدوا لنجاحهم ونحن لا]]></document>
		<document><![CDATA[@0188888888 @alzoubi_ahmed أخي لا تعمم على "اﻷردنيين" روح شوف المظاهرات بعمان، وين مظاهراتكم انتم دخلك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@0188888888 @alzoubi_ahmed ههههه خذلك مين بحكي، البطولات مكدسة فوق بعض عندكم]]></document>
		<document><![CDATA[@alzoubi_ahmed يمكن لو باس أخت واحد فيهم... ولا بتعرف؟ حتى هاي أظن ما تزعلهم منه]]></document>
		<document><![CDATA[@islamelhabil بالله وبموضوعية تامة، كم تقدري نسبة من يؤيدون المبادرة المصرية للتهدئة في غزة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@sex2014sex يلبقلك يا حشرة]]></document>
		<document><![CDATA[@Maie_AD فلفل غزاوي؟ هاي مبالغة في التعذيب]]></document>
		<document><![CDATA[مش شايف حدا بغزة بده المبادرة المصرية]]></document>
		<document><![CDATA[قبتهم مولتها أمريكا "@AvichayAdraee: أين هي قبة سكان غزة الحديدية؟ لا توجد وإنما السكان هم قبة صواريخ حماس الحديدية حسب منظورها القبيح"]]></document>
	</documents>
</author>