<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[فضيحة كبرى لحكومة اللوبيات وتبريرها اليوم استغفال للتونسيين https://t.co/SglQ10B1UY]]></document>
		<document><![CDATA[اريانة: فيديو صادم لمواطن يستبسل للدفاع عن دراجته النارية أثناء عملية "بركاج" بالرغم من النزيف https://t.co/8tmcvFfvDLاريانة-فيديو-صادم-لموا]]></document>
		<document><![CDATA[الخميرة هي الكنز الثمين للجسم والبشره https://t.co/3T2b18TyRt]]></document>
		<document><![CDATA[جثث في السواحل التونسية وهلع وخوف في الجزائر ..الأسباب و التفاصيل https://t.co/ITXDuFQtvq]]></document>
		<document><![CDATA[كيف رد رئيس الوزراء الكندي على قرار ترامب بحظر المهاجرين؟ https://t.co/nvUWMyf7HG]]></document>
		<document><![CDATA[خاص_تحويرات تشمل5 وزارات وناجي جلول وزيراً للداخلية وتحويرات صلب الولاة والمعتمدين https://t.co/gqnkHlvJ9Pخاص_تحويرات-تشمل5-وزارات-و]]></document>
		<document><![CDATA[العالم ايغور ميزليت الاسد الاب والابن قدموا لشعبهم مجانا ماندفع نصف اجورنا عليه فماذا قال ؟ https://t.co/e4khOFvyRo]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة جديدة: البنك المركزي يكشف الجمعيات الدينية الداعمة للإرهاب وهذه مصادر تمويلاتها https://t.co/LbnJzObJgT]]></document>
		<document><![CDATA[بينهم إيطالي/ رؤوس كبيرة تتساقط ..أطباء وصيادلة ورؤساء فروع بنكية في قضية تحيل وتبييض عملة.. وشُبه… https://t.co/cPEyxKlzWP via @SadaTunisia]]></document>
		<document><![CDATA[اكتشاف لغز بالقرآن الكريم مخفي منذ أكثر من 1400 سنة https://t.co/L5hWkZCERS]]></document>
		<document><![CDATA[يديعوت احرنوت: هؤلاء من سيشعلون الاوضاع الامنية في تونس https://t.co/m89HpBeEVa]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس خليفة الشيباني: 30 متطرفا هاجموا مركز الامن ببن عون مرددين شعارات تمجد داعش - أنباء تونس https://t.co/i7D9H3HnIM]]></document>
		<document><![CDATA[احذر.. إذا رأيت هذا الهاتف مع أحد الأشخاص فأبلغ الشرطة! https://t.co/MXmbvTXazo via @HespressNews]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل .....تعزيزات امنية في حي الرمانة https://t.co/KBctdZGbQq]]></document>
		<document><![CDATA[فظيع / توفّي والديها ، طفلة تستنجد بشقيقتها فيغتصبها زوجها وجارها وشابّ ثالث https://t.co/102JR0U1iB]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو مؤلم لأب سعودي يعذب طفلته الرضيعة ويكتم أنفاسها! https://t.co/OCel5bZZGF]]></document>
		<document><![CDATA[في باب عليوة- العاصمة / يحول وجهة "عروس" ثم يغتصبها ويحرق جسدها https://t.co/cz6yGl3LTQ]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله هل تعلم ماذا يفعل اللب السوري في جسم الإنسان https://t.co/UfM4WtnopI]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة التربية: الاضراب غير شرعي وسيقع الخصم من اجور المضربين | الجريدة التونسية https://t.co/eNHUwfjFLr]]></document>
		<document><![CDATA[نقابة التعليم الثانوي تقرر الاضراب والوزارة ترد: ربي يعينكم | الجريدة التونسية https://t.co/lCUQxydoy0]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل / العثور على سارة و مفجأة فى هوية خاطفها https://t.co/UvPWbAuAC5]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: حصرياً توقعات الأبراج لـ عام 2017 مع ماغي فرح | مجلة سيدتي https://t.co/dllWH5ic0T]]></document>
		<document><![CDATA[ماغي فرح- برج الحوت 2017: من 19 شباط (فبراير) إلى 20 آذار (مارس) | مجلة سيدتي https://t.co/akFDiEN9gy]]></document>
		<document><![CDATA[أسر في سوريا : داعشي روسي يتحدّث عن الارهابيين التونسيين ويكشف أسرارا عن &amp;#8220;داعش&amp;#8221;: https://t.co/OUHYPmAyvW - via:acharaacom]]></document>
		<document><![CDATA[السيجومي : سلفيون يسحلون إماما في الشارع و يُعلنون إمارة و سيطرتهم على الجامع https://t.co/foxBHpynjr]]></document>
		<document><![CDATA[البحرين: مقتل اعلامية بحرينية يثير الجدل وشكوك حول تورط النظام | الجريدة التونسية https://t.co/bYoIoQOlEc]]></document>
		<document><![CDATA[موقع كندي يفجر قنبلة و يكشف بالاسماء عن 7 دول تدعم بالسلاح داعش https://t.co/SjrPcrUhHn]]></document>
		<document><![CDATA[يهم كل الأجراء: وزارة المالية تكشف عن جدول الضريبة على الدخل الجديد | الجريدة التونسية https://t.co/aKgHFQhUdZ]]></document>
		<document><![CDATA[اغتيال أردوغان أمام الجموع الغفيرة!! https://t.co/HDTlwdsL3D]]></document>
		<document><![CDATA[تسجيل صوتي يقر فيه عبد الرحمان بالحاج علي بتفطنه لشركة إسرائيلية اخترقت وزارة الداخلية (تسجيل صوتي) - https://t.co/6vx3urzyPn via @Shareahol]]></document>
		<document><![CDATA[صحفي ألماني يكشف مفاجآت مدوية ويعتبر أنيس العامري كبش فداء (فيديو) https://t.co/0ef2aH53b4]]></document>
		<document><![CDATA[بعد تهجم المحامي حسن الغضباني على الفنان شمس الدين باشا: ألفة يوسف تعلق كما يلي https://t.co/WtxC4XwfDd]]></document>
		<document><![CDATA[مفاجاة تتفجر عن قاتل السفير الروسي .....كان يسافر الى هذه الدولة قبل عملية الاغتيال ؟؟ https://t.co/S5NF6DP1Im]]></document>
		<document><![CDATA[تتويج تونسية ملكة جمال العرب لعام 2017 https://t.co/568NPQJk1a]]></document>
		<document><![CDATA[حقائق خطيرة يكشفها الصحبي العمري: محمد الزواري نهضاوي..هذه علاقته بالسودان وحماس وسوريا..ولما انتهى دوره اغتالوه  https://t.co/ETWeaIgX8g]]></document>
		<document><![CDATA[هذا ما اعترفت به التونسية التي أجرت حوارا مصورا للزواري قبل قتله | الجريدة التونسية https://t.co/tMjZ5QOY75]]></document>
		<document><![CDATA[خازوق سياسي للسعودية غير متوقع يبشر بنهاية عهد البعير ؟ https://t.co/dABw82Om4T]]></document>
		<document><![CDATA[عراف كندي حرب سورية ستنتهي في 2017 والخليح الى دمار والجيش السوري في لبنان والاسد يقود ثورة ضد الفساد؟ https://t.co/5tBAc6NT8Q]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد بالفيديو دبابة سورية تحول مجموعة ارهابية لحفلة شواء اثناء بث مباشر ؟ https://t.co/Dqe2FdMRnr]]></document>
		<document><![CDATA[بعد 13 سنة على مقتلها .. صور لـ"ذكرى" مضرجة بدمائها وتفاصيل مفاجئة! https://t.co/i13B7M89Vg]]></document>
		<document><![CDATA[تدشين مركب تجاري ضخم على مساحة نحو 76 الف متر مربع وسط مدينة اريانة https://t.co/NgdWFlUNZ9]]></document>
		<document><![CDATA[العاصمة: كمين يوقع بمروعي ركاب المترو 2 https://t.co/L3kNaQBrGE via @tunigate]]></document>
		<document><![CDATA[#أونا_أويل_ليكس: فضيحة فساد من الحجم الثقيل تلاحق بتروفاك تونس https://t.co/B4K2nXKUUu]]></document>
		<document><![CDATA[Al-italiyanews: خبيرة ألمانية في علوم القرآن:"كل من يقول أن الإسلام لا يواكب العصر فهو ذو عقل محدود"
https://t.co/8gct6Xh5s8]]></document>
		<document><![CDATA[كل الديانات السماوية من عند الله: تلابت.تل أيبك.تل المجد.مجدون..Thélepte
https://t.co/Q3bkdl9b06]]></document>
		<document><![CDATA[الكوريون شعب بدون رائحة عرق.. تعرف على السر! https://t.co/hSgXaqD956 via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[مستشار الغنوشي،رضوان مصمودي معَلَّقْ مِنْ كرَارْزُو - Actualités Tunisie Focus https://t.co/ZLBUnh6he8]]></document>
		<document><![CDATA[بصفة رسمية، إلغاء عطلة يوم السبت بالنسبة لهذه المؤسسات العمومية https://t.co/1PeUtaovaZ]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب سوري الأصل؟! https://t.co/NnBaaYNGnM via @Addiyar]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة التونسية | العثور على قائمات بأسماء قيادات وسفراء وتقارير أمنيّة سريّة في شقة بالعاصمة https://t.co/TNUMTZz0dr]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب رئيسا لأمريكا .. تنبؤات "عائلة سيمبسون" تتحقق بعد 16 عاما https://t.co/B85yE1hNzZ via @RTarabic]]></document>
		<document><![CDATA[تنفيذ 16 قرار إزالة بمنطقة البحيرة 2 https://t.co/WIdHMEPoTU]]></document>
		<document><![CDATA[العالم ايغور ميزليت الاسد الاب والابن قدموا لشعبهم مجانا ماندفع نصف اجورنا عليه فماذا قال ؟ https://t.co/e4khOFvyRo]]></document>
		<document><![CDATA[احتجاز جميل راتب في النزل ووزارة الثقافة تتدخل https://t.co/QwvMT2x9Lx via @tunigazette]]></document>
		<document><![CDATA[بلفيديو : الضابط السوري الذي كان مرعبا للدواعش وكبدهم خسائر فادحة الملقب باسد الجيش https://t.co/QRB3TrVtke]]></document>
		<document><![CDATA[خاص/ مفاجأة في عملية اغتيال العسكري : هذه هوية أحد الإرهابيين القتلة وهذا ما حصل قبل مقتله بقليل https://t.co/jSHpvrj4Wl]]></document>
		<document><![CDATA[الصحفي البريطاني روبرت روكلان الأسد منتصر لامحالة لهذا السبب بالتحديد ؟ https://t.co/2C9I0dUkGu]]></document>
		<document><![CDATA[عثروا في ضيعته على نفق طوله 40 مترا: ايقاف أحد أعضاء حزب النهضة وإحالته على القطب القضائي لمكافحة الإرهاب https://t.co/FNQqDIeqAr]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة من العيار الكبير لشيخة قطرية وهي تمارس الجنس مع 7 بلندن؟ https://t.co/ruuxRlUIKr]]></document>
		<document><![CDATA[عادل امام انا مع الاسد والسجن للرجالة ماذا حدث؟ https://t.co/juQjLYTHCn]]></document>
		<document><![CDATA[الثورة نيوز Athawra News: فضيحة" تطاوين  GATE" : الجاسوسيّة في حماية الدولة ... https://t.co/R8C4mRhMWT]]></document>
		<document><![CDATA[الفرق بين الكمبيالة والشيك والسند الإذني بطريقة سهلة https://t.co/c9t0IBxCxG via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[ستالين وآل سعود. ملفات ساخنة تظهر للعلن لأول مرة https://t.co/7i20KG3Wqd via @RTarabic]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل_القبض على أمريكيان كان يخططان لتنفيذ مخططات إرهابية في تونس https://t.co/wJhGmej92L]]></document>
		<document><![CDATA[أخصائي تونسي يبشر جميع المرضى ويكشف عن القنبلة الذكية لتدمير الخلايا السرطانية https://t.co/zUmY0zJ27t via @Addiyar]]></document>
		<document><![CDATA[NessTunisia: شكونو هذا كمال لطيف , برتاجي خلي الناس تعرف https://t.co/HKw9vJZS9Q via @tunisiablog]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا وجد أعوان الصحة في مطعم الحطاب؟ - https://t.co/lchXrDRmjM via @Shareaholic]]></document>
		<document><![CDATA[Hespress - هسبريس جريدة إلكترونية مغربية - باحثون: الحليب سمّ قاتل و3 أكواب يومياً تفتك بشاربيها https://t.co/PE7vmO18TC via @hespressnews]]></document>
		<document><![CDATA[اتفاق أمريكي سعودي يتيح لـ"داعش" إخراج مقاتليه من الموصل وإرسالهم إلى سوريا! https://t.co/wc3a65A3u0 via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل/ هذه الأحكام الصادرة ضد الموظفة و زميلها على خلفية الإعتداء بالعنف على معتمد سيدي حسين https://t.co/Bnz3py16js]]></document>
		<document><![CDATA[عراف بلغاري هذا ما سوف يحدث في سورية في الاسبوع القادم ويراهن على ذلك https://t.co/zqhAEu4Z5C]]></document>
		<document><![CDATA[لن تصدقوا كيف رد بوتين على رجل أعمال عرض عليه إهداءه شقة بعيد ميلاده https://t.co/u27n5cnfaq]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة_يحدث بالتلفزة الوطنية العشرات من الموظفين ينامون بمنازلهم ويتلقون رواتب شهرية https://t.co/Lp5fvlbYcS]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو..أمور تحدث في غرف الأطباء لا يمكن تصورها https://t.co/Tg1PXDsLaS via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA["داعش" يقيم سوقا للأعضاء البشرية المسروقة في تركيا! https://t.co/s8HHJmnyus via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل:الكشف بالوثائق عن “تلاعب بالمال العام” داخل وزارة الداخلية في صفقة اقتناء ذخيرة ..وهذه أسماء المتورّطين ! https://t.co/ZtfB8pf4Ft]]></document>
		<document><![CDATA[وجّه له اتّهامات خطيرة ، قياديّ سابق في حركة "الاتّجاه الإسلاميّ" :راشد الغنوشي لا يحتاج إلى حملة لتشويهه.. فقد شوّه نفسه بنفسه]]></document>
		<document><![CDATA[من هم اليهود "الحريديم" ولماذا تتنقب نساؤهم؟ https://t.co/iAUTKzoiHyاليهود-الأرثوذوكس-الحريديم-أمهات-الطالبان-اسرائيل-النقاب via @MCDoualiya]]></document>
		<document><![CDATA[قائمة مفصلة بأشهر العلماء والمفكرين العرب الذين جرى تكفيرهم وقتلهم عبر التاريخ https://t.co/GOrp4g5scO]]></document>
		<document><![CDATA[توزر/ هدم كامل لمنزل الشاعر أبو القاسم الشابي وبيع قطعة الارض التي بني عليها، مندوب الثقافة بتوزر يكشف الأسباب لـ"آخر خبر أونلا]]></document>
		<document><![CDATA[إغتصب تلميذة في الصف الثاني الإبتدائي .. الحكم بالاعدام على مدرس “سلفي” https://t.co/DpV99Gc6cJ via @]]></document>
		<document><![CDATA[إرهابي يعترف : مقاول كان ينقل إرهابيين و أسلحة و متفجرات على متن سيارته ..وهكذا خططنا لإغتيال أعوان أمن جهة الكرم https://t.co/ENct8Sa3um]]></document>
		<document><![CDATA[في قلب العاصمة، منطقة لافايات تغرق إثر نزول الأمطار https://t.co/TTEJsKwBTt]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو لطفل يتوسل المارّة محبوس بمنزل بأريانة يثير جدلا على الفايسبوك https://t.co/LaKvVgyWwr]]></document>
		<document><![CDATA[الثورة نيوز Athawra News: الخطوط التونسية وملفات فساد جديدة  : مهدي بن غربية... https://t.co/ixfH6hzj0F]]></document>
		<document><![CDATA[محلل عسكري لبريك تايم لهذا هاجمت امريكا الجيش السوري في دير الزور؟ https://t.co/kuyO4n5oaM]]></document>
		<document><![CDATA[حي النصر...فوضى عارمة..دعارة..مخدرات وخمور داخل المقاهي..وحضور مريب لليبيين ؟ https://t.co/tuyEcx4EiN]]></document>
		<document><![CDATA[الثورة نيوز Athawra News: قصة التّعاون العسكري بين إخوان تونس والصهاينة : فض... https://t.co/xFVbJB1b27]]></document>
		<document><![CDATA[شركة أمريكية تنشر صور بناءات فوضوية شيدت في تونس وتعلق ساخرة" هنالك بلد في العالم جميع سكانه مهندسين" - https://t.co/LHhecZ7oxf]]></document>
		<document><![CDATA[صدر بالرائد الرسمي: مقادير معاليم العقارات تضاعفت بنسية 400% https://t.co/mYOvpH87hQ]]></document>
		<document><![CDATA[الكشف عن خلية داعشية بصفاقس - https://t.co/nijBwJuGij @aljaridaa]]></document>
		<document><![CDATA[الاستيلاء على أموال الصندوق الأسود – تلغيم الإدارة – إغراق الدولة في ديون كريهة … أنا أتّهم … !! بقلم معز الباي https://t.co/tnk9FtHTjk]]></document>
		<document><![CDATA[مصدر أمني يروي”لشبكة المدار نيوز” تفاصيل إقدام شاب على حرق نفسه بفرنانة (صور) https://t.co/HoGWb3uVkG]]></document>
		<document><![CDATA[إغتصب تلميذة في الصف الثاني الإبتدائي .. الحكم بالاعدام على مدرس “سلفي” https://t.co/DpV99Gc6cJ via @]]></document>
		<document><![CDATA[تدوينة مؤثرة لطبيب بمستشفى القصرين..أسعفنا آخر جريح من الكارثة https://t.co/EHHjRU74z2]]></document>
		<document><![CDATA[قائمة في أقارب سلمى اللومي في وزارة السياحة والديوان الوطني للسياحة https://t.co/UTj4K7zk5d]]></document>
		<document><![CDATA[مؤلم و فظيع / وفاة عروس يوم زفافها و"سيارة الزفاف" تتصدر موكب الجنازة! https://t.co/pRHtoxnfmP]]></document>
		<document><![CDATA[بالوثيقة ويكيليكس: تونس تملك إحتياطي نفطى يفوق سبع مرات إحتياطي دولة قطر .. https://t.co/af0OQt2Fmu]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور :مجزرة الدبابات التي نفذها الجيش السوري بالارهابيين  على تلة أم القرع اﻹستراتجية https://t.co/D8XwFzeEOq]]></document>
		<document><![CDATA[مؤثر/صديق “خليل القروي” يروي ردة فعل والدة الفقيد لحظة سماع خبر وفاة ابنها https://t.co/fg6uIhhiHV]]></document>
	</documents>
</author>