<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الحكم إلا للـه ۚ أمر ألا تعبدوا إلا إياه ۚ ذلك الدين القيم ولكن أكثر الناس لا يعلمون -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما تقدموا لأنفسكم من خير تجدوه عند الله هو خيرا وأعظم أجرا واستغفروا الله إن الله غفور رحيم ﴿٢٠﴾ -- سورة المزمل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن مكة حرمها الله ولم يحرمها الناس فلا يحل لامرئ يؤمن بالله واليوم الآخر أن يسفك بها دما ولا يعضد(يقطع) بها شجرة - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أفشوا السلام #نشر_سيرته https://t.co/CbqBsGXcWB #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وذَرُوا ظَاهرَ‌ الْإِثْمِ وَبَاطنَهُ إِنَّ الَّذِينَ يَكْسِبُونَ الْإِثْمَ سَيُجْزَوْنَ بِمَا كَانُوا يَقْتَرِ‌فُون ﴿١٢٠﴾ الأنعام #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا، وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي.    [مسلم 4/2085] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله لا يقولن أحدكم اللهم اغفر لي إن شئت اللهم ارحمني إن شئت ليعزم المسألة فإنه لا مكره له -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الإيمان بضع وسبعون أو بضع وستون شعبة فأفضلها قول لا إله إلا الله وأدناها إماطة الأذى عن الطريق  https://t.co/gIYYg3OCAN #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك وفوضت أمري إليك ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : إن الله يحب الرفق في الأمر كله -- صحيح البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[إن اللـه بالناس لرءوف رحيم #تويت_قرآن https://t.co/aQPoq6CVvh]]></document>
		<document><![CDATA[وما يعدهم الشيطان إلا غرورا -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : «الخالة بمنزلة الأم» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : من حج لله فلم يرفث ولم يفسق رجع كيوم ولدته أمه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يقول أبو موسى الأشعري وُلد لي غلام، فأتيت به النبي -صلى الله عليه وسلم- فسماه إبراهيم، فحنكه بتمرة، ودعا له بالبركة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[خدمة تويت قراّن لنشر اّيات و أحاديث صحيحه بطريقه يوميه من حسابك حسب رغبتك.. وذكر فإن الذكري تنفع المؤمنين  https://t.co/Ee4XaU4pL5]]></document>
		<document><![CDATA[الشهداء خمسة المطعون والمبطون والغرق وصاحب الهدم والشهيد في سبيل الله عز وجل -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[(رَبَّنَا آتِنَا فِي الدُّنْيَا حَسَنَةً وَفِي الآخِرَةِ حَسَنَةً وَقِنَا عَذَابَ النَّارِ) [البقرة/201] #Quran #Doaa]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا وَلاَ تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا #Quran #Doaa]]></document>
		<document><![CDATA[قال أبو الطفيل: (رأيته صلى الله عليه وسلم كان أبيض مليحاً مقصداً . وفي رواية (كان أبيض مليح الوجه) رواه مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قل لئن اجتمعت الإنس والجن على أن يأتوا بمثل هذا القرآن لا يأتون بمثله ولو كان بعضهم لبعض ظهيرا ﴿٨٨﴾--سورة الإسراء#Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن رسول الله ﷺ السفر قطعة من العذاب يمنع أحدكم نومه وطعامه وشرابه فإذا قضى أحدكم نهمته فليعجل إلى أهله #تويت_حديث https://t.co/oUV9mp2O81]]></document>
		<document><![CDATA[عن عبد الله بن جعفر قال رأيت رسول الله صلى الله عليه وسلم يأكل القثاء بالرطب -- صحيح مسلم #Hadith  القثاء: نبات يشبه الخيار #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «رحم الله رجلاً سمحاً إذا باع وإذا اشترى وإذا اقتضى» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: فوالذي نفسي بيده لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من والده وولده   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : لا تحلفوا بآبائكم ومن كان حالفا فليحلف بالله - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[والسماء رفعها ووضع الميزان ﴿٧﴾ ألا تطغوا في الميزان ﴿٨﴾ وأقيموا الوزن بالقسط ولا تخسروا الميزان ﴿٩﴾ -- سورة الرحمن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم مثل الذي يذكر ربه والذي لا يذكر ربه مثل الحي والميت -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَللهِِ عَلَى النَّاسِ حِجُّ الْبَيْتِ مَنِ اسْتَطَاعَ إِلَيْهِ سَبِيلاً -- سورة آل عمران #العشر #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[سماه جده عبدالمطلب بهذا الاسم بعد أن حمد الله وشكره على هذا الابن وكان ذالك داخل الكعبة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن التي تفعل في السجود وضع اليدين حذو المنكبين أو الأذنين #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/OSWthKwHVT #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من المؤمنين رجال صدقوا ما عاهدوا اللـه عليه فمنهم من قضى نَحبَهُ ومنهم من ينتظر وما بَدَّلوا تَبديلًا ﴿٢٣﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا تبيعوا الثمر حتى يبدو صلاحه ولا تبيعوا الثمر بالتمر - صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا، وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي.    [مسلم 4/2085] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[صيام يوم عرفة أحتسب على الله أن يكفر السنة التي قبله والسنة التي بعده  -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تجعل مع اللـه إلها آخر فتلقى في جهنم ملوما مدحورا -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[خير يوم طلعت عليه الشمس يوم الجمعة -- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : لا يزال الناس بخير ما عجلوا الفطر - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ليس الغنى عن كثرة العَرَض ولكن الغنى غنى النفس  -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فسبحان الذي بيده ملكوت كل شيء وإليه ترجعون ﴿٨٣﴾ -- سورة يس #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم إن من أخيركم أحسنكم خلقا -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[نحن أعلم بما يقولون وما أنت عليهم بجبار فذكر بالقرآن من يخاف وعيد ( 45 )  -- سورة ق]]></document>
		<document><![CDATA[أَوَلَم يَرَ الإِنسانُ أَنّا خَلَقناهُ مِن نُطفَةٍ فَإِذا هُوَ خَصيمٌ مُبينٌ ﴿٧٧﴾ -- سورة يس #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[روى عن أنس رضي الله عنه قال:قال رسول الله صلي الله عليه وسلم:«لا يؤمن أحدكم حتَّى أكون أحبَّ إليه من والده وولده والنَّاس أجمعين» #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : «إذا أنفق المسلم نفقة على أهله وهو يحتسبها كانت له صدقة»  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : «من نفس عن مسلم كربة من كرب الدنيا نفس الله عنه كربة من كرب يوم القيامة» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/ewWw44e9qx #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فإذا انشقت السماء فكانت وردة كالدهان ﴿٣٧﴾ فبأي آلاء ربكما تكذبان ﴿٣٨﴾ -- سورة الرحمن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إذا وقعت لقمة أحدكم فليأخذها فليمط ما كان بها من أذى وليأكلها ولا يدعها للشيطان -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اقرأ باسم ربك الذي خلق ﴿١﴾ -- سورة العلق #تويت_قرآن https://t.co/PUaW2aWErM]]></document>
		<document><![CDATA[اتل ما أوحي إليك من الكتاب وأقم الصلاة إن الصلاة تنهى عن الفحشاء والمنكر ولذكر الله أكبر والله يعلم ما تصنعون ﴿٤٥﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فذرني ومن يكذب بهذا الحديث ۖ سنستدرجهم من حيث لا يعلمون ﴿٤٤﴾ --سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ويؤثرون على أنفسهم ولو كان بهم خصاصة ۚ ومن يوق شح نفسه فأولئك هم المفلحون -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عافني في بدني ، اللهم عافني في سمعي ، اللهم عافني في بصري ، لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[استحوذ عليهم الشيطان فأنساهم ذكر اللـه ۚ أولئك حزب الشيطان ۚ ألا إن حزب الشيطان هم الخاسرون ﴿١٩﴾ -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إِنَّ هـٰذا كانَ لَكُم جَزاءً وَكانَ سَعيُكُم مَشكورًا ﴿٢٢﴾ -- سورة الإنسان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وأما إن كان من أصحاب اليمين ﴿٩٠﴾ فسلام لك من أصحاب اليمين ﴿٩١﴾ -- سورة الواقعة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : آية المنافق ثلاث إذا حدث كذب وإذا اؤتمن خان وإذا وعد أخلف - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[بِسـم اللهِ الذي لا يضـرُّ مع اسمِـهِ شَيءٌ في الأرْضِ وَلا في السّمـاءِ وَهـوَ السّمـيعُ العَلـيم . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[«دخلت امرأة النار في هرَّةٍ ربطتها ، فلم تطعمها، ولم تدعها تأكل من خشاش الأرض» [رواه البخاري]. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قل هل ننبئكم بالأخسرين أعمالا*الذين ضل سعيهم في الحياة الدنيا وهم يحسبون أنهم يحسنون صنعا*أولئك الذين كفروا بآيات ربهم ولقائه - الكهف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم بين كل أذانين صلاة بين كل أذانين صلاة ثم قال في الثالثة لمن شاء -- صحيح البخارى #Hadith #صلاة_النافلة #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم كلكم راع وكلكم مسئول عن رعيته -- صحيح البخاري#Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[نحن نقص عليك أحسن القصص بما أوحينا إليك هذا القرآن وإن كنت من قبله لمن الغافلين ﴿٣﴾ -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ما أصابك من حسنة فمن اللـه ۖ وما أصابك من سيئة فمن نفسك ۚ وأر‌سلناك للناس ر‌سولا ۚ وكفى باللـه شهيدا ﴿٧٩﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سأل عمر بن الخطاب ما كان يقرأ به رسول الله في الأضحى والفطر فقال كان يقرأ فيهما بـ ق والقرآن المجيد واقتربت الساعة وانشق القمر #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من رضي بالله ربا وبالإسلام دينا وبمحمد نبيا وجبت له الجنة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فإذا نفخ في الصور نفخة واحدة ﴿١٣﴾ وحملت الأرض والجبال فدكتا دكة واحدة ﴿١٤﴾ فيومئذ وقعت الواقعة -- سورة الحاقة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اعلموا أن اللـه يحيي الأرض بعد موتها ۚ قد بينا لكم الآيات لعلكم تعقلون ﴿١٧﴾ -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم اللهم لا عيش إلا عيش الآخرة فاغفر للمهاجرين  والأنصار -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فمن يعمل من الصالحات وهو مؤمن فلا كفران لسعيه وإنا له كاتبون (94) -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إذا دخل أحدكم المسجد فليركع ركعتين قبل أن يجلس -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت كان النبي صلى الله عليه وسلم يقول في ركوعه وسجوده سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي - صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[بِسـم اللهِ الذي لا يضـرُّ مع اسمِـهِ شَيءٌ في الأرْضِ وَلا في السّمـاءِ وَهـوَ السّمـيعُ العَلـيم . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال أنس:(كأنَّ عرقه اللؤلؤ إذا مشى تكفأ ولا مَسَسْتُ ديباجة ولا حريرة ألين من كفه ولا شممتُ مسكة ولا عنبرة أطيب من رائحته)مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإن كان ذو عسر‌ة فنظر‌ة إلى ميسر‌ة ۚ وأن تصدقوا خير‌ لكم ۖ إن كنتم تعلمون ﴿٢٨٠﴾ -- البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن عباس كان النبي صلى الله عليه وسلم أجود الناس وأجود ما يكون في رمضان -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أصحاب الجنة يومئذ خير مستقرا وأحسن مقيلا (٢٤) – سورة الفرقان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وهو الذي يتوفاكم بالليل ويعلم ما جرحتم بالنهار ثم يبعثكم فيه ليُقضى أجلٌ مسمىً ثم إليه مرجعكم ثم ينبئكم بما كنتم تعملون (60) الأنعام #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن التي تفعل في السجود اليدين تكونان مضمومتان الأصابع #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الذين ينفقون أموالهم بالليل والنهار‌ سر‌ا وعلانية فلهم أجر‌هم عند ر‌بهم ولا خوف عليهم ولا هم يحزنون ﴿٢٧٤﴾ -- البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[جمع القرآن على عهد النبي صلى الله عليه وسلم أربعة كلهم من الأنصار -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَما يَستَوِي الأَعمىٰ وَالبَصيرُ وَالَّذينَ آمَنوا وَعَمِلُوا الصّالِحاتِ وَلَا المُسيءُ قَليلًا ما تَتَذَكَّرونَ ﴿٥٨﴾ -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[مرت جنازة فقام لها رسول الله صلى الله عليه وسلم وقمنا معه فقلنا يارسول الله إنها يهودية فقال إن الموت فزع فإذا رأيتم الجنازة فقوموا #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إلا عباد اللـه المخلصين ﴿٤٠﴾ أولئك لهم رزق معلوم ﴿٤١﴾ فواكه وهم مكرمون ﴿٤٢﴾ في جنات النعيم ﴿٤٣﴾ على سرر متقابلين ﴿٤٤﴾ -- سورة الصافات #Quran]]></document>
	</documents>
</author>