<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الصراحة اشي فخم جدا... https://t.co/HUIUVUeOe0]]></document>
		<document><![CDATA[فخر واعتزاز... https://t.co/ZShzeiiRC2]]></document>
		<document><![CDATA[كيف تعرف تخلف المسؤوليين؟ حكومي او خاص...

بكلمة.

متى ستنتهي حقبة الديناصورات.]]></document>
		<document><![CDATA[شو هالصدفة بعد ما استقبل رئيس الوزراء اللاجئيين ردا على ترامب صار هذا الارهاب. https://t.co/OXT5xD6KgV]]></document>
		<document><![CDATA[احمد الصفدي بهدلتنا وبهدلت حالك... ان شاء الله تتبهدل اكثر ما انت متبهدل، للاسف ديناصورات بعقل مراهيقين ما بتعرف... https://t.co/urbM0EqaNP]]></document>
		<document><![CDATA[وين سيادة القانون على المحترم احمد الصفدي ؟ 

يا رجل انت نائب افهم شو بتحكي.

مجلس البطاطا.]]></document>
		<document><![CDATA[للنظر الى الى ايجابية الوضع، انجازات الحكومة باول شهر من ٢٠١٧:

✅ خطة لسلب اخر ما تبقى بجيب المواطن الحقيقي

✅... https://t.co/8fKBJWyEPZ]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا تتوقع من مجموعة من جهلاء "لا اعمم" انتخبهم جزء الجاهل من المجتمع. 

اللي انتخب ممنوع يعترض بحرف واحد! لانك... https://t.co/3VEwWw1uw4]]></document>
		<document><![CDATA[الصبح كتبت "باعو فلسطين" ، طبعا اللي بعرفني بعرف اني ما بعمم.

فاعتذار لاي شخص عزيز عليه كلمتي جرحته وهو يعلم اني مش قصدي تعميم.]]></document>
		<document><![CDATA[باعو فلسطين، ليغني على اطلالها الان...ويتهم من يحمي عرضه وشرفه ليبرئ نفسه واصنامه، ويقنع عقله الفارغ بفكرةٍ تريح... https://t.co/IwhsmwrdkS]]></document>
		<document><![CDATA[بما اني لا أثق بمجلس نوابنا الموقر "وغيري الكثير" فقررت استغل مواقع التواصل الاجتماعي وسؤال حكومتنا الموقرة... https://t.co/r0iCKS9QWh]]></document>
		<document><![CDATA[لقد اسمعت لو ناديت حيا... لكن لا حياة لمن تنادي https://t.co/FukFMFiopw]]></document>
		<document><![CDATA[لنبدأ من اليوم نسأل حكومتنا او اي شخص يستطيع الإجابة أو ايصال المعلومة... أرجو ان نتعامل بجدية بهذه المواضيع... https://t.co/XWVZshmdgL]]></document>
		<document><![CDATA[رداً على رئيس الوزراء عبر حقي الديمقراطي، يا سيدي مع احترامي الشديد لشخصك ومكانتك الغلط باشخاص قادوا رئاسة... https://t.co/uYOyU2JcJu]]></document>
		<document><![CDATA[والله حسبة...

لا منهجية، ولا علم، ولا مرجعية، ولا دراسات، بياعيين الخضرة صارو يتحكموا ببلدنا ومستقبلنا وحياتنا.... https://t.co/3dn532Xomj]]></document>
		<document><![CDATA[ابداع آخر لوالدي الغالي الاستاذ الدكتور منصور ابوشريعة العبادي https://t.co/0qeaVrMD4V]]></document>
		<document><![CDATA[تجربة 5G باستخدام روبوتات آلية في 5G Robots Visit | Ooredoo https://t.co/CGkCf2tW2S]]></document>
		<document><![CDATA[تفضلوا... هكذا ندعم المبدعين،لا استطيع ان اقول "سنبقى" لاني ارى كل يوم دلائل على تقدم المواطن الاردني بكل مكان في... https://t.co/uBsCrTio0W]]></document>
		<document><![CDATA[الاخ الغالي والمحترم...]]></document>
		<document><![CDATA[شوف هذا النائب الفهمان.. هذا هو عمل النائب، ارى مستقبل بهذا المجلس مع انه لسا في نواب همل لكن في ناس بتشتغل. https://t.co/c65V3v9US1]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة يوم ميلاد سيدنا عيسى رسول الله وعبده عليه الصلاة والسلام..

اهنئ اخواني المسيحيين باعيادهم وواتمنى للجميع... https://t.co/USkdQTxEUc]]></document>
		<document><![CDATA[يا رجل اوسخ من هيك بحياتي ما شفت... مش معقول كم صار عادي تكون عميل وخاين... https://t.co/tv0eNQ6C6A]]></document>
		<document><![CDATA[ان شاء الله فلسطين حرة  قريبا بزلامها مش بياعينها. https://t.co/ZL1xf7X20z]]></document>
		<document><![CDATA[عاشقي الذل والبسطار... https://t.co/jjkWfKspYU]]></document>
		<document><![CDATA[انبارح عبيتونا شعارات والامن والدرك وشهداء واليوم انتقاد وهزيمة امنية وفلسفة...

يا اخي خلي عندك راي، ليش انت... https://t.co/PEYl9AEFbI]]></document>
		<document><![CDATA[الله يستر https://t.co/OMYhojqEXX]]></document>
		<document><![CDATA[للاسف نائب زعلان على انه قناة كتبت قتلى بدال شهداء، هو طبعا ما شاف انه كل القنوات كاتبين قتلى لانه هيك العادة... https://t.co/53jjoUYJRK]]></document>
		<document><![CDATA[اشي برفع الراس

بيوم الوطني القطري، تلتغي كل مظاهر الاحتفال الوحيد في السنة... لتجمع التبرعات بيوم واحد ٢٤٠ مليون... https://t.co/EPVbbtXgGt]]></document>
		<document><![CDATA[اهداء لحبايب بشار والنظام السوري... انا هسا بدي اسمع شو بدكو تقولو؟ 

يا كرك يا النظام السوري...الاثنين ما بنفع... https://t.co/kQlivH59o2]]></document>
		<document><![CDATA[الى شركات الاردن... لا تبيع على ارواح شهدائنا ووحدة بلدنا...

لا تحط شعار الشركة بعد الكلمات القوية والدراميتيكة...]]></document>
		<document><![CDATA[نبارح كاين بتشحد بالمجلس واليوم بدك تدق فيهم...

للاسف سفهاء يتكلمون]]></document>
		<document><![CDATA[يا رجل يسعد دين الاردن...  شعب طالع بسلاحه مع الامن لبلده وامير بنزل مع الامن.

يا رجل هذا هو الاردن، رجال... https://t.co/rfN4XGZZTa]]></document>
		<document><![CDATA[وبيجي واحد سخيف بدافع عن بشار...

يلا اعطيها نظرية المؤامرة هسا https://t.co/mnRz8ecwZs]]></document>
		<document><![CDATA[عزيز وغالي واخ... ابوالمرقة العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[بس سؤال خفيف، هل ادارة الجامعة كفؤ؟ 

غناك عن المشلكة... بنفي وجود اشتباك.

كمان مرة، هل ادارة الجامعة كفؤ؟... https://t.co/UCTlkV8fQG]]></document>
		<document><![CDATA[احلى واحد اللي دايما مشاكل الدولة بتنحل عنده بتغير المناهج والدولة العلمانية....

منهاج الحب والسلام لفصل العقل... https://t.co/n74knpuk3N]]></document>
		<document><![CDATA[للاسف صار صعالقة المجتمع، حديثي الثقافة، حديثي الوعي وفاقدي الرجولة ضعيفي النسب هزيلي الحسب بستهزؤا بخطبة الجمعة... https://t.co/QlxapkJCSL]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههه... ليش احنا سمعنا منك كلمة مثلا؟

قد ما انا ما بحب محمد نوح القضاة... بس يا اخي بطلعلك كم كمن حدا بخلوك... https://t.co/jckDkTrMXb]]></document>
		<document><![CDATA[بغض النظر عن رأي بهذا الشخص... لكن كفى ووفى.. حكا حكي ما حكى واحد من سنين.

للاسف نواب غيره بشحده علني... https://t.co/80gaShiPUs]]></document>
		<document><![CDATA[مفخرة والله... https://t.co/hDJdc2Pz6G]]></document>
		<document><![CDATA[اسقع من هيك ما شفت... وشو اللي صاير بالجامعة! https://t.co/vuXGSnJZfh]]></document>
		<document><![CDATA[ابداع الصراحة.... https://t.co/9IkYKBGBI3]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم عيد زواجي بريفقة دربي وسندي وملجأ الحنان وصديقتي وجميلتي وام اولادي وطبعا زوجتي 󾍇 Noor Abu Lragheb Abbadi... https://t.co/T9QCM6uTTG]]></document>
		<document><![CDATA[يا رجل يسعد دينك... والله اشعر باطمئنان دائم طالما هذا الرجل ملكنا...

بقلك جلالة الملك واسمع ياحديث الثقافة. اما... https://t.co/hGhVHPnSwE]]></document>
		<document><![CDATA[احمد آدم... كل الاعلام تاعك فالح بغير الرقص والكذب والعهر؟!

اشخاص حفاية الحمام البلاستيك كثيرة عليهم.. لاشرف ولا... https://t.co/Ftsw83TDY2]]></document>
		<document><![CDATA[نقاش دار مع صديق على موضوع الفساد...

نعم لا يوجد اي حالات سرقة واضحة في الحكومة..لكن السرقة ابسط واقل تاثيراً من... https://t.co/gC4RZxNjCy]]></document>
		<document><![CDATA[#الشيخ #فيصل العبادي https://t.co/Crjmh6S3gE]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههههه...

وبنوح وبنبكي على فلسطين... زمان نباعت. https://t.co/wfhv3bufAA]]></document>
		<document><![CDATA[***رسالة مهم جدا***

انا رح احاول مع الناس اللي عندي، ارجو الكل يحاول مع اللي عندو.

الكل بحكي الله يستر من الجاي... https://t.co/DdgtGf3QlW]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله... جريمة بشعة  بحق انسان.

مَنْ قَتَلَ نَفْسًا بِغَيْرِ نَفْسٍ أَوْ فَسَادٍ فِي... https://t.co/o3PW7756cT]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاث مشاكل باخر ٢٤ ساعة، تحرش بفتاة، استهزاء واذلال شخص مصاب بمتلازمة داون وقتل العمد في حفل انتخابي.

واحد بقول... https://t.co/JwzO7SciUT]]></document>
		<document><![CDATA[قصة الدولة المدنية... ممكن تكون محتوى تاريخي خصب للمناهج الجديدة التي انا ادعو الى تعديلها.

ارجو انكوا تفهموني... https://t.co/1C1WaG2DNE]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اني استودعك اهلي وبيتي واصدقائي ووطني ونفسي... يا من لا تضيع عنده الودائع، يا الله.

الى بعض اصدقائي... https://t.co/hIvbk43mVl]]></document>
		<document><![CDATA[مين بحب مصطفى كامل!!!! https://t.co/4PvuV2CEnL]]></document>
		<document><![CDATA[لوصف من يبيع دينه عشان يرتقي ويصير مقبول بمجتمع يحلم انه يكون فيه.

"ستبقى الحمار في حظيرة الاحصنة"]]></document>
		<document><![CDATA[جلالة الملك المعظم، سيدي انت مغلب حالك في العالم تحكي عن ديننا الاسلامي الجميل والله يجزيك الخير والله انك بترفع... https://t.co/CiU5iGxrPG]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير الاستاذة Assil Zaben

اشكرك كما شكرت زميلك الاستاذ باسل على العنصرية الدينة البحتة والاستهزاء بدينك... https://t.co/bjCxcg0js8]]></document>
		<document><![CDATA[ردا على مشاركة الكاتب Basel Rafayeh

استاذ باسل، شكرا جزيلا على رأيك المناهض للدين الاسلامي والاستهزاء ببعض القيم... https://t.co/iH5yTFmpBg]]></document>
		<document><![CDATA[في تيار جديد قوي بمجلس النواب، عدد اعضاءه ٢... بقلك رح يقلب موازيين المجلس.

والله يحيى سعود بستنى اللحظة اللي... https://t.co/OqpG4cLN0V]]></document>
		<document><![CDATA[Basel Rafayeh

استاذ باسل، شكرا جزيلا على رأيك المناهض للدين الاسلامي والاستهزاء ببعض القيم الرئيسية للدين... https://t.co/UhNdVq2OnK]]></document>
		<document><![CDATA[نشكر المثقف والمتعلم والعلامة الاستاذ الكبير رشيد ملحس، والقصة المعبرة القوية. انا تعلمت منها الكثير، اعلم انك... https://t.co/WnRE6XbHh4]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك لقائمة معاً، اني جدا متحمس للاردن متجدد، والمدني، الحمد لله رح يبطل عنا اعدامات في الساحة الهاشمية، رح يبطل... https://t.co/ihrp4MJF7Y]]></document>
		<document><![CDATA[نجح بشار الاسد بالنتخابات ولا شو؟]]></document>
		<document><![CDATA[كلام مرتب ورائع... يدافع عن دين الاسلام بطريقة مقنعة وحضارية...

افتخر فيك كملك... من قلبي والله... مش زي السحيجة... https://t.co/sebXg1LonY]]></document>
		<document><![CDATA[ان شاء الله الناس تفهمني صح وانا متأكد بس رح يفهمني اللي بعرفني وعقله منفتح مش معبق عنصرية.

تحية لقائمة تعتبر... https://t.co/CzrRmdkZ64]]></document>
		<document><![CDATA[خلص صار لازم احكي هسا...

اذا الحرية اللي بتنادي فيها بدها تكون زي حرية السوريين الان عند بشار الأسد فارجوك... https://t.co/ksAlluCsQ3]]></document>
		<document><![CDATA[عبدالله بن ابيّ بن سلول...

متذكرينوا؟ انا بشوفوا كل يوم  بشكل ههههه.

ما بطعن الاسلام الا المسلم المنافق.

حديث... https://t.co/5NxDiul5Ux]]></document>
		<document><![CDATA[شاهدت مناظرة بين  صالح العرموطي ووزياديين...

احلى الاشي انه الاثنين مفكرين حالهم رح يصيرو رئساء وزراء ههههه...... https://t.co/EYztY3joCS]]></document>
		<document><![CDATA[بس عندي سؤال، مش للحكومة ترى، لفلاسفة التواصل الاجتماعي..

شو وضع سعيد العمرو؟

وين الكذب وتسحيج تاعكو؟ ولا هاظ... https://t.co/kmgpMI4mxk]]></document>
		<document><![CDATA[مجلس الحرمية... https://t.co/ge40jRAtVJ]]></document>
		<document><![CDATA[احلى اشي انه في مناظرات بين النواب... هسا في ناس بتفهم...

بس الباقي بتناظروا على شو؟ يعني مثلا بتتبارزوا مين... https://t.co/mRg7CB8fpF]]></document>
		<document><![CDATA[بدنا نخلص من اللي شوهو دين الاسلام ومتطرفين عشان يجيلنا شيوعيين...  ولأ الشعب بدعمهم باسم الحرية.

من اربع سنين... https://t.co/HuG99vG91k]]></document>
		<document><![CDATA[كلام جارح من تقرير قناة فضائية... لكن للاسف صحيح.

ويجب علينا الاقرار به حتى تنتهي هذه الظاهرة الفاضحة للبلدنا... https://t.co/JBO3bUt7r6]]></document>
		<document><![CDATA[هاذا شروع بالقتل... السايق الحمار لازم ينحبس اذا في حدا بفكر.

طبعا لانه سايق القلاب من الحمير اللي بشوفهم كل... https://t.co/Gr2KQV1UOV]]></document>
		<document><![CDATA[قبل ما نبلش ما حدا يزعل... واخترت هذه القائمة لانها الوحيدة عندي وصحابي بمون عليهم بدعموها وبعرف انهم مرتبين... https://t.co/nUC1KnJJH4]]></document>
		<document><![CDATA[باعوها...باعوها... وينك يا ابوالحجازين... https://t.co/oDSbEP839O]]></document>
		<document><![CDATA[يسعد دينك يا رجل... مرتب جدا هذا الرجل... https://t.co/9NVo7a55w1]]></document>
		<document><![CDATA[حان الان موعد الشاي في مدينة عمان وضواحيها...]]></document>
		<document><![CDATA[يحكى ان في اسبانيا خلال العصور الوسطى... كانت هناك اقلية تطالب بما تسميه حقوق، تتعارض مع اعراف وعادات المجتمع... https://t.co/OBd0MlQyrG]]></document>
		<document><![CDATA[انا سمعت ممكن اكثر من مرشح وقائمة بالنسبة للمخططات...كلام فخم ومرتب ومحفوظ.. عندي سؤال...او ممكن اسئلة..

اجتمعو... https://t.co/N9zuIOdzYS]]></document>
		<document><![CDATA[هيك بالزبط الاسلام بضيع... هيك صرنا مصخرة الامم.

الدين الاسلامي دين راقي، علمي، واقعي، يخاطب عقول البشر ويرتقي... https://t.co/0T4MILoG4h]]></document>
		<document><![CDATA[#اعمدة_الكهرباء والإنتخابات

حسب احصائات وزارة الأشغال العامة والإسكان في سنة 2012, 7,200,100 كم مجموع أطوال... https://t.co/OU0uLglYE6]]></document>
		<document><![CDATA[#الدولة_المدنية

ارجو صحابي ما تزعلو مني... مش قصدي باي اشي بس لازم هيك نحكي مع ونتناقش.

الشعب الذي يطالب بدولة... https://t.co/4OnjyPgDNZ]]></document>
		<document><![CDATA[شو بتتوقع من حكومة الديناصورات؟ يا اخي لا تقلي خبرة!!! خبرة بشو؟ بحكومات متتالية اهلكت الاقتصاد والشعب!!!

ماشي... https://t.co/YxXpKaAmAi]]></document>
		<document><![CDATA[لااااااااا.... اول مرة بعرف...

لا تخرج الا تكتب سبحان الله...

الرجال افعال لا اقوال.

مع احترامي الشديد للرئيس... https://t.co/ByOI5yLofj]]></document>
		<document><![CDATA[مهما تحاول مع طيران الملكية، ستبقى الوجه الفاشل للاردن... 

لولا بالغلط ما صورت الحجز كان راح الحجز... https://t.co/Rg4z1J8LBs]]></document>
		<document><![CDATA[مش فاهمة انو السفير محطوط ترضاية... ولك انت لازم تسألي عنه ههههههههههه

اقلها قاعد بتركيا تعلم شوي... https://t.co/gENHcqQWB9]]></document>
		<document><![CDATA[عمرك شفت حمار وبحكي؟ هيو...

شعب يعشق الذل. https://t.co/AYbVmB9yYR]]></document>
		<document><![CDATA[اللي بكره اردوغان وانبسط على الانقلاب قلي بس شو اردوغان عمل لتكره؟ انت وزبالتك شو عملتوا؟ لانه مسلم وناجح وعمل... https://t.co/kwSUw3FGX5]]></document>
		<document><![CDATA[شوف لما يكون الشعب مثقف وبفهم... مكالمة سكايب انهت الانقلاب..

يا زلمة يسعد دينك ويسعد الشعب التركي...]]></document>
		<document><![CDATA[اردوغان قاعد وخاوا عن كل ذليل بحب انه يندعس على راسه من حكم عسكري...

الله يقويك يا اردوغان اللي عمل اشي نقدر نفتخر فيه]]></document>
		<document><![CDATA[غباء الناس...انقلاب على شخص عمل منهم شعب وكبرهم... الله يقويك يا اردوغان..

لا للانقلاب

لنعتبر من مصر...شوفو مصر...]]></document>
		<document><![CDATA[صفحة ابي الرسمية لنشر المقالات والمدونات المختصة بالاعجاز العلمي للقرآن الكريم والسنة النبوية...

سيتم نشر... https://t.co/Fb1kyesqNs]]></document>
		<document><![CDATA[يا حبيبي مقومات السياحة ببلد زي الاردن هو الاثار... الكازينوهات اشي ثانوي، يعني بعد ما يخلص السائح من الاماكن... https://t.co/7B6fnbIwan]]></document>
		<document><![CDATA[كل من فجر ويفجر وقتل ناس ابرياء مش كافر، هو خنزير كافر...والله رح يحرقك وتشم ريحة جلدك المعفن والوسخ زي قلبك..... https://t.co/m2wovvC2vl]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم نحتفل بانتهاء حقبة صعبة كانت وطويلة... خلص نحلت مشكلة العنصرية الدينية بالاردن "اللي بتصير مرة بالعشر... https://t.co/UVDROE40MG]]></document>
		<document><![CDATA[مين هاي زليخة!؟... قال كتبت في مقالتي!!! ههههه... مين حظرتك؟ ونطق الرويبضة... والله نطق كل الرويبضات... 

بس انت... https://t.co/0ck2VjY3P5]]></document>
		<document><![CDATA[يا فلاسفة، اقرأوا نصوص التطبيع مع اسرائيل...يا ريت لو كلنا نطبع زي هيك...نصكوا مصاري وحياتوا كلها من لحم كتاف... https://t.co/y72G9XeNIo]]></document>
		<document><![CDATA[طيب وبعدين؟ https://t.co/Iu3hFp9iFK]]></document>
		<document><![CDATA[تفضلوا...

اول اشي ما في اشي اسمو مع او ضد النظام بالاردن... فلا تثيري الفتنة...

اثنين كلنا بنحب الملك والوطن... https://t.co/sABNQp3ADo]]></document>
	</documents>
</author>