<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اي عمل عسكري ضد ايرلن ستكون تكاليفة اموالكم وثمنه دماء ابنائكم كما حدث في سوريا لتبرعاتكم ومجاهدينكم .. الاحمق يعيد الحماقات غالبا
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[بعد نقل السفارة الامريكية للقدس ستبقى المقاومة تقاوم الصهاينة والبقية ينقسمون بين مطبع علني ومطبع صامت بما فيهم الفلسطينيين بقسميهم
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[تلاقين الخير يا وجه الخير وايامك افراح .. شكرا سيدتي https://t.co/XUoQCJ1dW9]]></document>
		<document><![CDATA[يحفظك الله سبحانه ويوفقك بالنجاح في كل مساعيك .. المواقف والاحداث هي من تصنع الرجال وانت كنت دوما رجل المواقف والاح… https://t.co/BkLBLCZ5Bx]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب عطاهكم كاش عسى تفهمون وما تستعبطون
امريكا اولا والمتحدثين 2 مسيحيين 1 يهودي والحرب على الاسلام الراديكالي
في اكثر من هالصراحة
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[هكذا تبنى الاجيال ويؤسس المجتمع على مفاهيم المصداقية والاخلاص لا واسطة ولا تجميل مزيف لا محاباه #فهمتوها https://t.co/V0I20q4WaN]]></document>
		<document><![CDATA[شمس الاصيل في صبحان برفقة اعز الناس https://t.co/UJWbe46aet]]></document>
		<document><![CDATA[من دنائة عقول وافكار البعض انهم يناقشون اخلاق المقتولين ويتجاهل زهق ارواحهم
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[الذكاء الروسي اضحك عقلاء السياسة في العالم على الصبيانية الامريكية .. 
محيربو تبو ، ثوبك ما جيبوه
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ميلاد مجيد وفي الارض للسلام للانسانية جمعاء .. نهنئ احبتنا المسيحيين وباعيادهم اعادها الله عليهم وعلينا بالخير والبركات والمسرات
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[هل اخرجتم معكم من حلب ملائكة القرضاوي وحوريات العريفي وتبرعات الحريش 
دعائكم وكذبكم لن يتعدى احذيتكم وسرقة لاموال العبط .. يستاهلون
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك اعادة ميلاد حلب تزامنا مع اعياد الميلاد المجيد للسيد المسيح العظيم .. هاهي حلب تتطهر من رجس اخر نجس لوثها
سلام تبرعات مجاهدين
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[عساك ذخر اخوي الغالي بو محمد الله يحفظك والعزيزة اختي ام حمد ومظلتنا الوالدة الغالية ام هشام https://t.co/sStrP6DkdG]]></document>
		<document><![CDATA[@DuraidLaham @kldjjjjj حزنهم وعويلهم ليس لخسارتهم حلب بل لتعريهم امام العالم بفشل دعائهم وانكشاف زيف شعارات ثورة كاذبة ارادوا حلبها
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك اهل احلب الخلاص من الانجاس 
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بيتي المتخيم بالعدان https://t.co/C1YAnBqqXG]]></document>
		<document><![CDATA[المويزوي يقسم بالله جهد ايمانه ويهدد بالثبور وعواقب الامور وهو لم يستطع الحصول الا على ٨ اصوات .. لم يتعلموا انهم ظاهره صوتية فاشله
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لا تتميز على من تجهل قد تصعقك معرفته .. على رسلك وتركد قبل لا ادرعم
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[تبرعاتكم في سبيل الله وهذا دعائكم العريض بالنصر .. سقط في ايديكم https://t.co/WDqG77UaID]]></document>
		<document><![CDATA[اموال تبرعاتكم لتجهيز المجاهدين والذخيرة والاسلحة حديثة يستولي عليها الجيش العربي السوري في مستودعات حلب ومجاهدينكم مع الحور الان
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[خليفة الاخوان باع الاخوان غانهار مجاهدينكم والملائكة التي تقاتل معهم هذا هو النصرالذي دعوتهم له ربكم .. كذبكم اضاع… https://t.co/WJZpDKv3JH]]></document>
		<document><![CDATA[المسلحون في حلب يستجدون الجيش السوري السماح لهم بالانسحاب على طريق الكاستلوا .. والجزيرة تنحرهم على شاشاتها النتنه… https://t.co/TGne6IBwFx]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك للانسانية ونهنئ السوريين بتطهير حلب الشهباء من دنس الارهاب ونجاسة شذاذ الافاق .. 
#فهمتوها طبعا]]></document>
		<document><![CDATA[ولو لمرة واحدة اسالوا انفسكم لماذا لا يستجيب الله لدعائكم بالنصر في سوريا والعراق دون ان تستنبطوا التبريرات الفارغة
راجعوا قناعاتكم
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[هنيئا لدولة الوفاء وتباركت ايامكم وافراحكم احبتنا في الامارات الغالية https://t.co/nYg3KdneZb]]></document>
		<document><![CDATA[تذكرت كلام القرضاوي ان الملائكة تقاتل الى جانب المسلحين المجاهدين في سوريا والعراق .. وبنهم يا قرضاوي ؟ حتى ملائكتكم تخلوا عنكم
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[دعا الله سبحانه ليحمي اهل الموصل من الحشد ولاهل حلب من الجيش ودعا لمرشحين سقطوا جميعا .. الا يقتنع ان الله لا يستجيب له ولماذا ؟
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[من لم يسبق له الشعور بالغباء والاستغفال ليشترك في اتصالات فيفا VIVA ليستمتع بذاك الشعور امام موظفين الشركة .. بلا فخر انا منهم
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[نائب مبطل سابق يبكي متاثرا بنتائج الانتخابات بعد سقوطه المريع رغم نجاح زميل من نفس التيار في مفسالدائرة .. يعني ربعك قطوك على صخر
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[نهدي فرحة فوز من تشدق بالمقاطعة الى من هم خلف القضبان بسببهم ومعيتهم .. ولا عزاء للمقلوصين
شكرا صاحب السمو الغالي شكرا الصوت الواحد
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة السابعة عشر والأخيرة برنامج باب المجلس (( مَن هو مرشحنا الأخير؟ )) https://t.co/tfWFyWGSLQ]]></document>
		<document><![CDATA[الحر من يحرر صوته من الطائفة والقبيلة والعائلة ويجعلة صوت لمصلحة الكويت دولة وشعب
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الخامسة عشر من برنامج باب المجلس وضيفنا الناشط السياسي علي خاجة https://t.co/bLN32iVJXj]]></document>
		<document><![CDATA[اسقاطك وطعنك بالاخرين لا يرفع من قدرك او يجعلك افضل منهم .. التميز ان تعلوا بافعالك ومواقفك وان نافسك الاخرين 
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بهذا الحديث وهذه الروح نطمئن ان مستقبل بلادي في ايدي امينة وواعدة وقادرة https://t.co/kqty4qPVIy]]></document>
		<document><![CDATA[حقراء البعث وانجاس الارهاب يسحقون بمطار تلعفر تحت ضربات الحشد الشعبي بينما كلاب داعش يحرقون الوقود ويرسلون المفخخات
سلمت يدكم سادتي
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لان عبدالحميد دشتي رجل دولة وقانون احترم حكم القضاء وان كان ضده ومن يحترم ويحب دشتي عليه التصويت للنزيه الفعال وليس المقاطعة.. 
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[كما وصلني ..
اذا بغيت المراة تركز معاك ابدأ كلامك بـ (رجاء هالكلام لا يطلع)
يمكن تتوفى دماغيا من قوة التركيز .. دير بالك عليها
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[#وثيقة_الثوابت_الشرعية 
محاولة فاشلة وخبيثة لابعاد النظر عن دعس رؤوس كلاب الدواعش في نينوى وسوريا والتلويح بنجاستهم في دول الخليج
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[نجاح ترامب اثبات لنظرية (لا تغرك اضواءه) ما تسلط عليه الاضواء لا يعني انه ظاهرة مجتمعية فالامر المألوف هو الاغلب ولكن بدون اضواء
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بعد لطمة ترامب للاعلام الامريكي واستطلاعات الراي الهستيرية لازال هناك من يتاثر ويعتبر الانشار الاعلامي هو الحقيقة القاطعة .. خيبه
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[الغباء العربي السياسي يشجع الانقلاب على الاتفاق النووي مما سيعفي ايران من اللتزامها بعدم تطوير السلاح
الى متى عقلية الاطفال تقودنا؟
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[الدموع والحسرات على وشك الانفجار في قناة العربية على المليار المسكوب في مؤسسة كلينتون الخيرية https://t.co/QCdrMXaOLW]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس وزراء (تركي) ينتفض لنصرة (عرب) الرقة (السورية) ضد التواجد (الكردي) ..
ملاحظين تردي حالنا ووقاحتهم ..
متى نهاية الاسبوعين ؟
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[تذكرون الحلف العسكري الاسلامي وتذكرون جامعة الدول العربية
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بانشغال امريكا في انتخاباتها وبالثقة وتعاون المخلصين لبنان يتنظف والعراق يتنظف وسوريا تتنظف .. اللهم وفقهم وسدد خطاهم ودمر اعدائهم
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[في حال فشل اكذوبة استهداف مكة المكرمة بصاروخ لا تستبعد ان يقوم مفبركها بعمل تخريبي فعلي بالبيت الحرام لتاكيد كذبته والاستفاده منها
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[كل حديث بالشان الخارجي في انتخابات محلية بحته هو عفطة عنز لاجتذاب مزيد من التيوس
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[منذ انشغال مشايخ الدين في السياسة لم نعد نسمع مواعض الزهد والتقشف والكفاف والترك الملذات والباس الخشن والنوم على الحصيرة ..
#فهمتوها قطعاً]]></document>
		<document><![CDATA[ان تكون جلفا لا يعني انك مخيف او قوي ولكن بالتاكيد منفر .. 
حلي لسانك الكل خلانك
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا الاستغراب جميع الرؤوس الخاوية تتبع الظاهرة الصوتية لعشقها تردد الصدى (ايلك ونه) ..
سؤالي هو مرشح في كيفان ام الربع الخالي ؟
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لا تلقي رايك قبل ان تعرف حجمك في عيونهم حتى لا تذروك الرياح فتصدم
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[موفقين والقلب داعيلكم يا فخر اهلكم وديرتكم امانة في اعناقكم صونوها تكفوووووووووون https://t.co/vsQ4tCNpVW]]></document>
		<document><![CDATA[المشاعر تلقائية وتكلفها مجاملة لن تدوم .. تساوم بها او عليها .. 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[بعد دعاء النفيسي العريض والطائفي خوفا على من في الموصل ..
ماذا ان تحرر الموصل ولم يستجب الله لدعاءه ؟ هل يقتنع انه على ظلال ؟
#فهمتوها زين ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@mhalmomen بالتوفيق يا فخر ابوك وجدانك]]></document>
		<document><![CDATA[اهتمامك بشخص لا يعني انك البديل لارادته وافكاره ورغباته .. ومن الحب ما قتل
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[قبل ان تبحث عما تنتقد اعرف قيمة رايك عند منقود
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لاتضخم من نفسك فتصدم بمن يحجّمك
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لا يجب ان تكون الافضل لتشعر بالسعادة بل الافضل ان تكون سعيد 
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[المحكمة تقول براءة وهذا يقول الا مذنب .. (يا عمي طير) من انتهم .. تونا نقول اعرف حجمك
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[اعرف مكانتك وحجمك في عيونهم  بردود افعالهم وانطباعاتهم لا بسؤالهم واحراجهم .. حتى لا ياخذك اليووووش
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[رفع سعر البانزين اهون مو ؟ .. مو ولا مو مو ؟
#فهمتوها مو ؟]]></document>
		<document><![CDATA[ضعف القناعات الذاتية وقود لشعور المتهم الدائم .. لا تغرق بالتبريرات والدفاع باستمرار 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[احببت ما اعجبك كما هو لا كما تريد .. لا تفسد ما اعجبك بما تريد 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[ينعاد عليكم بالخير والصحة ويحفظلكم كل احبتكم سيدتي .. الله يعزك ويعز غاليك عزيزتي ام يوسف https://t.co/q4aIIL62gF]]></document>
		<document><![CDATA[عيديتي منسف وكان اجمل عيد https://t.co/0RxwRCBl0Q]]></document>
		<document><![CDATA[المحبة باب والحياة ابواب وابواب
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لا تجملوا الصورة بالكذب على الناس لم نعرف قانون يشترط الاعتذار ومن يدعي ذلك عليه عرض نص القانون .. هناك فرق بين البجاحة والشجاعة
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[قناعات(ي) تسعدن(ي) تريحن(ي) تفرحن(ي) تعجبن(ي) لا مكان للكاف (ك) ..
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[متى ما اسعدك أسى الاخرين عليك مراجعة طبيب نفساني اختصاصي بالانسانية
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[انا احمل مزاجي وسعيد به .. وانت مشتقي وتعبان منه .. بلشة
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[الطيبون لا ينظرون للفوز دائما هم تعنيهم راحتهم لا المنافسات والتحديات والحروب والصراعات
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[قناعاتك جميلة عليك اتباعاها واترك قناعاتنا نتبعها بعيدا عن رأيك فيها
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[لا تظن انك منفرد فما لا تراه لا يعني انه غير موجود الا حين يميزك الاخرين .. التواضع ميزة
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[تجهد لتحصلها وتجحد بعد ان حصلتها .. الضمان باهت
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[سعادتي اهم من صحك وغلطك .. رجاءً توقف عن اصلاحي واكتفي بنفسك 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[كن حاضراً في غيابك فالمحب يعذرك لو لم تكن معذوراً
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[استنكارك قناعاتي يعفيك من اتباعها ولا يلزمني الغائها .. 
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[تميزك برفعة شأنك لا بخفض شأن الاخريين ..
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[لا مرحبا بعلومٍ تبعدك ويا مرحبا بجهلٍ يبقيك 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[وضعت الابواب لتطرق وتفتح لا لتقحم حين تغلق .. احترام الخصوصيات من حضارة المجتمعات 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[من يستاء من عبارة (دعني وشأني) علية مراجعة نفسة 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[كل الصواب ان تتبع قناعاتك وكل الخطيئة تسخيف ما سواها .. الحياة والارض تتسع لكل الفناعات بالتساوي
صحيح الاخرين ليس خطؤك والعكس صحيح
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[راعي قبل ان تراقب .. احب قبل ان تعاقب .. تحقق قبل ان تحاسب 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[تُهدى الأمور لأهل الرأي إن صَلَحتْ وإن تولَّتْ فبالأشرار تنقاد..
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[كم انت رخيص ايها الشرق الاوسط تباع وتشترى وتهدى من قبل عقول سياسيين ليسوا سوى نخاسيين فشعوبك عبيد وجواري ..
صفقة بجحة لرشوة روسيا
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[تراضيك مع نفسك اهم من اصلاحك للاخرين .. الكون له مدبر افضل منك
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[ينتهي الازدحام في وقته لن يفرق غضبت او ابتسمت .. لك ان تختار حالتك لا حالة الاوضاع 
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدافع عن رأيك امام النكرات ومن لا يستحقون حتى لا يفقد قيمته
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[وعاد (كنعان ايفرن) الى السلطة في تركيا
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا تذكرت الان المقوله الشهيرة : 
على بشار الاسد الرحيل سلميا او عسكريا
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[الربيع التركي .. ارتداد لسهامها التي اطلقتها لما يسمى بالربيع العربي 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[كيف لا تخجل قناة فضائية كبيرة مثل (العربية) ان تطرح الحادث الارهابي في نيس الفرنسية على شكل مشكلة اجتماعية داخلية فرنسية كالفقر
#فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[مشايخ تحرم كل ما يسعد الناس وتكره التطور ويعيشون الرجعية بكل معانيها، في وقت من الاوقات حرموا الستلايت فاصبحوا من عُباده ليلا نهارا
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[حساسيتك الزائدة قناعك وليس قناعتك
لا تجعل الاخرين شماعة اخطائك
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[التخلي عن فكرة الانتصار ستعرف كلٍ بحجمه الطبيعي ومكانته الحقيقية #فهمتوها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[قهوة المسيان تسأل عن الخلان https://t.co/Uu1sXxHlCN]]></document>
		<document><![CDATA[افهم حجمك بقناعة كي لا يراك الاخرين فقاعة .. 
#فهمتوها]]></document>
		<document><![CDATA[صغار العقول يفرحون بتوافه الامور .. 
#فهمتوها]]></document>
	</documents>
</author>