<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[يقولون أوطان وحدود ويمجدون الوطنية ويغنون لها في كل وطن.. هو وطن واحد تم تقسيمه]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي يبيع مصر ولا ينقذها السيسي يضع مزيد من الحواجز بين الدلتا وسيناء بتفريعة لا لزوم لها ومزارع سمك ليعيق تحرك... https://t.co/6uXIyrbjhx]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله: "ليأتي على الناس زمان لا ينفع فيه إلا الدينار والدرهم"]]></document>
		<document><![CDATA[منقول مني 12 فبراير 2015

ما هي وظيفة الإعلام (الإعتام والإضلال) العالمي والمحلي ؟!!! وظيفتهم اللت والعجن :D
لم... https://t.co/hnEz7h6pr3]]></document>
		<document><![CDATA[ليس ناسا فقط التي تكذب أمريكا الصهيونية الحكام العرب المسئولين .. عالم كاذب... https://t.co/r0XUymqYEA]]></document>
		<document><![CDATA[متوهمش نفسك انك مهم عند حد فبقدر الوهم تأتى الخوازيق
Haysem Saied]]></document>
		<document><![CDATA[وأزيدكم من الشعر بيتا ..

دعوة رسول الله صلى الله عليه وسلم كانت دعوة بناها الرسول باستخدام الاقتصاد 
فتنة علي بن... https://t.co/K08wSV0Eu9]]></document>
		<document><![CDATA[في زمن الرسول وأبوبكر وعمر.. كان الحاكم مديرا لرغبات المسلمين ولو أخطأوا.. زمن الشورى]]></document>
		<document><![CDATA[منقول مني  7 فبراير 2015

الغنم تبحث عن راعيها .. 
والراعي إما مات.. أو مسجون .. أو مقتول .. أو مسطول :)
صفحات... https://t.co/qz6BAp4935]]></document>
		<document><![CDATA[شراء طائرات رئاسية وسيارات مصفحة أهم في دينهم من العمرة]]></document>
		<document><![CDATA[منع الكفار الرسول من العمرة .. ومنع السيسي المصريين من العمرة]]></document>
		<document><![CDATA[العمرة ما زالت ممنوعة
في سابقة لم نسمع عنها من 1400 سنة هل نحن مسلمون؟]]></document>
		<document><![CDATA[لو السيسي راح الجابون..يبقى يارب المنتخب يكسب..عشان أقول..وشك حلو يا أبو تريكه :D]]></document>
		<document><![CDATA[ليس معنى سكوني وصمتي أني نسيت أو استسلمت. إنما أستعد وأنتظر أمر الله]]></document>
		<document><![CDATA[بديهيات يجب ان نعيد تعليمها للمتعلمين
القدس مسئوليتنا والصهاينة اعداءنا والعرب اخوتنا]]></document>
		<document><![CDATA[الحيوان: ذا حواس تتحكم في قرارات عقله 
العاقـل : ذا عقل يتحكم ويحكم باستخدام حواسه]]></document>
		<document><![CDATA[مثلما تعودنا على أن تغلق المساجد بعد كل صلاة .. سنتعود على أي شيئ يخص ديننا ودنيانا.]]></document>
		<document><![CDATA[تحليل حديث القُبة في المنشور السابق :
1 - القائد محمد صلى الله عليه وسلم  يتفقد المدينة ويسأل عن احوالها 
2 -... https://t.co/svGfgUdeh6]]></document>
		<document><![CDATA[تكتسب مالاً من حلال وتصرفه في حلال..فيعاقبك الله فيكون وبال عليك..الحديث في التعليقات]]></document>
		<document><![CDATA[إحنا نكتب يا عم مارك وانت تكسب :D شكرا يا درش]]></document>
		<document><![CDATA[أقرأ في الكتب التسعة..وطبيعي أن ابحث عن السياسة والاقتصاد..لقد تم اخفاء الإسلام عنا]]></document>
		<document><![CDATA[ثورة داخل ميكروباص.. عندما قال احدهم "السيسي ها يعملكم ايه".. متوقع ثورة في أي لحظة]]></document>
		<document><![CDATA[وما زال التدمير والبيع مستمر 
الجيش الثالث اصبح معزول عن سيناء بتفريعة البلاح وتفريعة السيسي والمزارع السمكية... https://t.co/kfYLrrnBtb]]></document>
		<document><![CDATA[معيار الحاكم الصالح.."أشيروا عليَّ أيها الناس".. غير كده كاذب ولو حشا أفواهنا نقوداً]]></document>
		<document><![CDATA[منقول من شهيد بولسين

تقديم التماس للحكومة للحصول على حقوقكم هو كمن يسأل أحد حارس الأمن في أحد البنوك لتمويل رهنه العقاري]]></document>
		<document><![CDATA[فساد الدولة يبدأ من الإقتصاد..المال يُميل القلب..فيتم تقنين الفساد بالسياسة والقانون]]></document>
		<document><![CDATA[الجميع يركز على الحكم والسياسة ولا يركز على الاقتصاد.. وطالما الحال هكذا فلا أمل.]]></document>
		<document><![CDATA[اللى ما يشوف من الغربال يبقى اعمى .. السيساوية عمى قلب وعقل]]></document>
		<document><![CDATA[يا ترى مفيش حد بيتحاكم علشان المكالمات المسربة في الإعلام..اه نسيت دي الوطنية الجديدة]]></document>
		<document><![CDATA[بعد منع العمرة .. منتجعات في الاراضي المقدسة
ألف مبروك الاسلام الجديد... https://t.co/uNSka1BPiv]]></document>
		<document><![CDATA[مارك : نحن أمة من المهاجرين .. يرد على الأحمق ترامب

ملحوظة:
* أمريكا بلد الكوارث إبادة الهنود الحمر ثم استعباد... https://t.co/aBHiee17au]]></document>
		<document><![CDATA[مكتب الرئاسه للسمسرة وبيع الأراضى 
(جزر- محميات طبيعية- تدويل ممرات -أراضى ممتازة بشمال سيناء - حقول غاز... https://t.co/xIfQomk65d]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا؟ما الحكمة من؟ كلمة عظيمة..إن لم تجدإجابة فعلى الأقل تكون من المفكرين المتأملين]]></document>
		<document><![CDATA[منقول مني 26 يناير 2015

ما معنى صفحات التواصل الإجتماعي .. 
معناها أن تلتقي بالأفكار والثقافات والتيارات الدينية... https://t.co/XQCTGwLqYn]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانا لايريد الناس سماع الحقيقة.حتى لا تتدمر أوهامهم.(نيتشه).أخطأ.دائما وليس احيانا]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تنتشر الكذبة فمن الصعب محوها.. ويكون الأسهل إعتبارها حقيقة. الأرض مسطحة]]></document>
		<document><![CDATA[أنا اسخر من الامريكان والروس ثم من الصهاينة وأذنابهم من الحكام .. أفيقوا يا ناس وانظروا إلى أي مدى كنا سخريتهم ..... https://t.co/Wz7s9e3IG0]]></document>
		<document><![CDATA[اللواء البطران، اللواء فراج ، العميد عادل رجائي .. اين وصل التحقيق في جرائم  السلطة]]></document>
		<document><![CDATA[العسكر استولوا على الحكم ببساطة.الجميع كانوا يتقربون لهم بدون استثناء فاختاروا انفسهم]]></document>
		<document><![CDATA[أنتم متخيلين العار الذي نعيشه كشعب مصري..السيسي يحبس النساء ولا رد فعل.. 32 مليار ايه]]></document>
		<document><![CDATA[كلنا سألنا عن الـ 32 مليار جنيه..ولا واحد فينا حاول يراجع الميزانية كلها..فيها بلاوي]]></document>
		<document><![CDATA[جميعهم يجب أن يدفعوا لنا .. الحكومة الغاشمة الحاكمة والعدو الصهيوني والغرب عامة .]]></document>
		<document><![CDATA[نحن غنائمهم كل وظيفتنا في الحياة أن ندفع لهم.فلنرد العدوان.هذا حلالنا وهم غنائم لنا]]></document>
		<document><![CDATA[مبارك كان بيسرق شوية شوية .. البعيد بينزح .. طب اصبروا كمان 6 شهور يمكن يشبع الصهيوني]]></document>
		<document><![CDATA[من يظن أن الأمر انتهى.فهو واهم.ما زال للحق جولات.وإن الباطل زاهق.وعد الله لنا]]></document>
		<document><![CDATA[من صدق مع الله .. صدقه الله]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم تقبلهم في عليين..شهداء الثورة المجيدة 25 يناير.اللهم اغفر لنا تقصيرنا في حقهم]]></document>
		<document><![CDATA[في حرب المرتدين قُتل حفاظ القرآن.وفي ثورة 25 يناير قتلت السلطة حفاظ كرامتنا وحريتنا]]></document>
		<document><![CDATA[من أروع قصص الحب والوفاء .. ومن لا تدمع عينه لرقة رسول الله حين جاءه عقد زوجته خديجة فداء لزوج ابنته .. ومن لا... https://t.co/igmrCmbdhR]]></document>
		<document><![CDATA[لم يواجه الرسول الخارج حتى أمن مكر الداخل بصلح الحديبية..لابد من مواجهة عدو الداخل]]></document>
		<document><![CDATA[العدالة المفقودة جرح في جبين البشرية .. ولايمكن أن يشفى الجرح إلا بطلب المساعدة والطبيب على أتم الإستعداد... https://t.co/4TcVNxnmzv]]></document>
		<document><![CDATA[سعيد جداً بوصول ترامب للحكم.. نصاب على شعب عبيط.. صنيع المال يدعي انحيازه للشعب]]></document>
		<document><![CDATA[مازال الحكام بخير..ما دام قلة من الشعب تعتقد أنهم حكام..وباقي الإعتقاد يصنعه الإعلام]]></document>
		<document><![CDATA[منقول مني : 22 يناير 2015

سمعتم عن القصة القصيرة .. فما رأيكم بالمسرحية القصيرة :D... https://t.co/oQjyrDFQzX]]></document>
		<document><![CDATA[لا تجعلوه يستمتع بكرسي الحكم.. اذا كان يهددكم في أمنكم.. فاجعلوه مثالاً للحمق والجهل]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يتنازل الناس عن حقهم في الإدارة .. عندما لا يراقب الناس خدمهم من رئيس وحكومة وجيش .. تكون هذه نهايتهم... https://t.co/B35ICZWPPb]]></document>
		<document><![CDATA[العلبة دي فيها ايه؟
معرفش.طاخ
العلبة دي فيها ارهاب.فيها أيه؟
(فيها سيسي)قصدي ارهاب :(]]></document>
		<document><![CDATA[الناس سواء في الاسلام..فمن لديه حُجة ودليل فهو عالم..وما العلماء إلا خبراء أدلة]]></document>
		<document><![CDATA[نقطة القوة الوحيدة لدى حكام الظلم والارهاب هو اختلافنا على منهج التغيير.]]></document>
		<document><![CDATA[تتكلمون عن ابو تريكة. وكالعادة سيفعل السيسي مصيبة كبيرة. أكبر من البيبي في الحمام]]></document>
		<document><![CDATA[ليس كل قانون عادل 
وليس كل تصريح مسئول يبتغي به المصلحة العامة 
وليس كل نائب يمثل دائرته الإنتخابية حق التمثيل... https://t.co/5jMZYEUhWw]]></document>
		<document><![CDATA[كل ما يتزنق يقلع .. قصدي يقول الارهاب والاخوان.]]></document>
		<document><![CDATA[منقول مني  21 يناير 2015
----------------------------
ليس كل قانون عادل 
وليس كل تصريح مسئول يبتغي به المصلحة... https://t.co/jOiPpiR8Sv]]></document>
		<document><![CDATA[لواء:أم رشراش لو اخذناها تخنق اسرائيل
يا ضنايا
أخنق الوطن العربي كله حبا في الصهاينة]]></document>
		<document><![CDATA[من الجنون أن نترك من خربوا البلد يدعون الوطنية ويدعون أننا خونة وعملاء.. يجب التصرف]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا يجب تسمية السيساوي(أبو شخة) لأنه جبان يعرف الحق ويطلب الأمن مع الذل فلا يجدهما]]></document>
		<document><![CDATA[تركنا الشورى كنظام للحكم.. وما زلنا نجرب كل مجاري ومخلفات نظم الحكم في العالم]]></document>
		<document><![CDATA[الاف السنين والبشرلا يستطيعون أن يضعوا نظاماً عادلاً لمصلحتهم..فيحكمهم محتالين رعاع]]></document>
		<document><![CDATA[لديهم أموال لبناء السجون وليس لديهم مال لصيانة المستشفيات فيبيعونها .. عندما يحكم الحمقى]]></document>
		<document><![CDATA[كل من قال الجزيرتين سعوديتين خاين برخصة من القضاء.. الرصاص غالي شوفوا طريقة اخرى.]]></document>
		<document><![CDATA[المدرعة مازالت مختفية مع رجال الشرطة..مش مهم المهم نبقى "ولا مؤاخذه" كده.. عيب متبصش]]></document>
		<document><![CDATA[يمنعون الناس من العمرة ويقولون لا تخرجوا على الحاكم.دين ابوكم ايه.أين المشايخ المسخ]]></document>
		<document><![CDATA[ياترى عبدالفتاح السيسي عارف إنه لولا الحماية بالسلاح .. كانت الناس علقته من لغاليغه]]></document>
		<document><![CDATA[السيساوية بيقولوا تحيا مصر(ثلاث مرات) وهما موافقين على التنازل عن الجزر.. شيزوفرينيا]]></document>
		<document><![CDATA[السياسة دين والاقتصاد دين فلا تظن أن رأيك مجرد وجهة نظر لن تحاسب عليه .. انتبه]]></document>
		<document><![CDATA[طبعاَ إكده كِلياتكم خبرتوا اسمي الحكيكي .. عبدالحق فوقي عبدالقوي :D]]></document>
		<document><![CDATA[محدش يعرف رقم تليفون الفيس..اسمع خبيبي انا اسمي الحق وأبويا اسمه فوق وجدي اسمه القوة]]></document>
		<document><![CDATA[لقد امهلوني سبعة أيام لتغيير اسمي !!
أما سبب ذلك هو إنني منذ عامين ونصف كنت قد أبلغت عن صفحة تسيئ للمسلمين... https://t.co/cAKkvmSe1T]]></document>
		<document><![CDATA[هذا آخر منشور لي : لماذا ؟

لأن الفيس يطلب مني وأنا من دولة بوليسية أن اصرح بإسمي الحقيقي!!!

قلت من زمن إنه من... https://t.co/HRXAl46UUq]]></document>
		<document><![CDATA[ليس مصري كل من يقول اعدائنا الفلسطينيين وأصدقائنا الصهاينة .
نحن في زمن نحتاج ويا للعار نحتاج أن نقنع البعض بمن... https://t.co/3VmzA4fOWL]]></document>
		<document><![CDATA[يجب أن يكون التحكيم الدولي بين السعودية والسيسي من جهة .. والشعب المصري من جهة اخرى]]></document>
		<document><![CDATA[التحكيم الدولي يعني خلاف على حاجة..التحكيم بين السعودية والحكومة المصرية على ايه :D]]></document>
		<document><![CDATA[فاكرين كنا فين وبقينا فين 
شوفوا عبدالرحمن الأبنودي كان بيقول إيه وتحول بعد كده ازاي !!!

كنا ملائكة في الميدان... https://t.co/xji4ZIajIt]]></document>
		<document><![CDATA[وخدها Marwan Tarek وهوباااااا هدف صحيح مباشر برافوا مروان :

خلاص احنا مش عايزين نعرف الجزر دي مصرية ولا لأ (وهي... https://t.co/nUfbQIdrsc]]></document>
		<document><![CDATA[نرفع قضية بقى بمصرية الحجاز وفلسطين والسودان .. دولة محمد على باشا.. بجد مش هزار]]></document>
		<document><![CDATA[لو لجأ السيسي للتحكيم الدولي فهو من الخوارج ومن تبعه على ارادة الشعب والقضاء.]]></document>
		<document><![CDATA[والله ذكرني هذا الحكم بالبيان رقم 5 من بيانات حرب اكتوبر المجيدة وهو البيان الخاص برفع العلم على خط بارليف وعبور... https://t.co/J6AfFNmvc9]]></document>
		<document><![CDATA[نطالب الرئيس الوطني بفرض رسوم على مرور السفن في ممر تيران المصري خاصة السفن الصهيونية]]></document>
		<document><![CDATA[مش عايز كلام تاني .. بيكلم شعب مصر .. الخاين 

https://t.co/E7dxtEXJBM https://t.co/3c06F5RPRS]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش ممر دولي تاني..
مفيش قناة بن جوريون تاني..
مفيش خاين يتحكم في الشعب المصري تاني]]></document>
		<document><![CDATA[الحكم بمصرية الجزيرتين .. بداية النهاية الحقيقية للمشروع الصهيوني في الوطن العربي.]]></document>
		<document><![CDATA[شوية بلطجية وقعوا في بعض .. إحنا مالنا 
(السعودية والسيسي :D )]]></document>
		<document><![CDATA[الذي كتب هذا الكلام يجب أن يقلد قلادة النيل ..

وأضافت الحيثيات: "أن الإجراء الإدارى الذى سمته الحكومة المصرية فى... https://t.co/pDR7WoYEki]]></document>
		<document><![CDATA[مثل نصر اكتوبر..
مصر تنتصر على الصهاينة ورئيس عملائها في مصر.. تيران وصنافير مصرية]]></document>
		<document><![CDATA[أقول للسيساوية لا تأخذكم العزة بالإثم .. توبوا إلى الله واطلبوا منا السماح ..]]></document>
		<document><![CDATA[سيحاول الهروب للأمام كالعادة.. السيسي سيفعل كارثة لينسى المصريون خيانته للأرض.]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي خائن وعميل باع الأرض وباع الدين

السيسي خائن وعميل باع الأرض وباع الدين]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب محاكمة كل من يقول تيران وصنافير غير مصرية..هذا أكبر قفا للممر الدولي للصهاينة]]></document>
		<document><![CDATA[للناس حق الرقابة والنقد السياسي والاقتصادي.. لأنه مصيرهم.. لا تتركوه لكل خوان أثيم.]]></document>
		<document><![CDATA[فكرة العملة الورقية من أبشع انواع النصب في  تاريخ البشرية .. كيف رضينا بذلك؟

https://t.co/GOzTOpNUBv]]></document>
	</documents>
</author>