<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[وقال رئيس المرصد العمالي الأردني، أحمد عوض، لـ "العربي الجديد"، "إن توحيد رسوم تصاريح العمل وإن كان يعالج الخلل... https://t.co/eUzFdZux6Z]]></document>
		<document><![CDATA[التعليق على القرارات الاقتصادية الاخيرة  للحكومة الاردنية وتأثيراتها على الأوضاع الاجتماعية للمواطنين على قناة الجز… https://t.co/IF2f26zlNP]]></document>
		<document><![CDATA[قرار رفع الحد الأدنى للأجور للأردنيين سيزيد التشوهات في سوق العمل، وسيعمق المنافسة غير العادلة بين العاملين الاردنيين والمهاجرين]]></document>
		<document><![CDATA[القرارات الاقتصادية التي اتخذتها الحكومة اليوم سيكون لها آثار سلبية على الأوضاع الاجتماعية لغالبية المواطنين، وستهدد الاستقرار في الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[بالمجمل، القرارات الاقتصادية التي اتخذها مجلس الوزراء مساء اليوم الأربعاء بما فيها قرار رفع الحد الأدنى للأجور... https://t.co/wNgH49QX04]]></document>
		<document><![CDATA[ويؤكد مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية أحمد عوض، أن العاملين في العديد من القطاعات يعانون من... https://t.co/8VsQKvWGpX]]></document>
		<document><![CDATA[أحد العاملين في تصليح الأحذية في وسط البلد-عمان#المرصد_العمالي_الأردني#المرصد_العمالي_العربي https://t.co/tbXBHXy269]]></document>
		<document><![CDATA[خلال ورشة تدريبية لحملة "قم مع المعلم" اليوم السبت حول مبادىء المفاوضة الجماعية
Jordan Pay Equity Initiative
قُم مع المعلم]]></document>
		<document><![CDATA[(للأسف) إدارة مصنع القمة للألبسة في QIZاربد، تمتنع عن تقديم وجبات غذائية كاملة للعمال منذ بدء إضرابهم عن العمل منذ أسبوع]]></document>
		<document><![CDATA[فشل السياسات الاقتصادية في تمكين الاقتصاد الاردني لتوليد فرص عمل لائقة للشباب والشابات أدى الى توسع العمل غير المنظم #مركز_الفينيق_للدراسات]]></document>
		<document><![CDATA[أثناء الحديث عن العلاقات الاقتصادية الاردنية الفلسطينية على تلفزيون القدس هذه الليلة https://t.co/HOUkWqGYsM]]></document>
		<document><![CDATA[نعم لحملات المقاطعة والمجتمعية لبعض السلع والخدمات. سأغلق هاتفي الخلوي يوم غد الأربعاء التزاما بهذا النهج السلمي لحماية مصالحي ومصالح مجتمعي]]></document>
		<document><![CDATA[ادارة مصنع القمة للألبسة في مدينة الحسن الصناعية-اربد، تقطع المياه والكهرباء عن العاملات والعمال المضربين منذ يومين#المرصد_العمالي_الأردني]]></document>
		<document><![CDATA[كما يؤكد أحمد عوض، مدير المرصد العمالي الأردني، لـ"الغد"، أن هذه الأسر "تعاني معاناة شديدة جراء عدم انطباق معايير... https://t.co/MPn02H40vR]]></document>
		<document><![CDATA[٢٠ بالمائة من الوظائف التي تم الإعلان عنها خلال ٢٠١٦ في الصحف الاردنية كانت للعمل في دول الخليج العربي          #مركز_الفينيق_للدراسات]]></document>
		<document><![CDATA[٣٠ بالمائة من الوظائف التي طلبها سوق العمل في الاردن خلال ٢٠١٦ كانت وظائف ادارية ومالية
#مركز_الفينيق_للدراسات]]></document>
		<document><![CDATA[غالبية الإجراءات التي سمعناها من رئيس الوزراء الملقي مساء أمس، سمعناها قبل ذلك من 15رئيس قبله. المهم أن النتائج كانت ما نحن عليه الآن]]></document>
		<document><![CDATA[ما يجري في الملكية الاردنية (فصل ما يقارب ٤٠٠ موظف) يقوم بها متنفذون وأبناء متنفذين بالتعاون مع النقابة العامة جريمة يجب ان لا تمر]]></document>
		<document><![CDATA[تفيد المعلومات ان إدارة شركة الملكية الاردنية قررت الاستغناء  عن خدمات ما يقارب ٤٠٠ موظف خلال شهر شباط المقبل]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والاجتماعية احمد عوض، يرى ان من شأن المبالغة في رفع رسوم تصاريح العمل في... https://t.co/SUS4mJjjRS]]></document>
		<document><![CDATA[يشدد مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية، أحمد عوض، على أهمية تعزيز وسائل التحقق من العائلات... https://t.co/3rB5HGvt0r]]></document>
		<document><![CDATA[هكذا استقبل العالم  تنصيب  #ترامب ، رفضا لسياساته  اليمينية المعادية للناس وحقوقهم المختلفة]]></document>
		<document><![CDATA[خطاب #ترامب  في حفل تنصيبه قبل قليل  "فاشي"  بكل المقاييس]]></document>
		<document><![CDATA[سيشهد العالم مع تولي #ترامب  السلطة اليوم ولادة خريطة تحالفات دولية جديدة ستؤثر على الكثير من القضايا والدول اتجاهات مختلفة]]></document>
		<document><![CDATA[الموظفون العامون جزء من المجتمع، ويتأثرون بنتائج السياسات والقرارات الحكومية، ولهم الحق بالتعبير عن رأيهم فيها إما بالانتقاد أو التأييد]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مركز الفنيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية أحمد عوض، يشير إلى أن النظام لم يحدد مفهوم وطبيعة الإساءة... https://t.co/vd2GsBZzRe]]></document>
		<document><![CDATA[قراءة في السياسات الاقتصادية في الاردن Economic policies in Jordan https://t.co/PZy3ijqrfX]]></document>
		<document><![CDATA[" لا خيارات: اما الانتحار الجماعي او الانفجار الجماعي" ، شكرا محمد فضيلات https://t.co/UPpRoYWTDZ]]></document>
		<document><![CDATA[الوظائف والمهن الإداريّة والماليّة كانت ألأكثر طلبا خلال عام 2016 بنسبة بلغت 29.1% من مجمل الوظائف التي أعلن عنها في وسائل الاعلام المقروء]]></document>
		<document><![CDATA[اعتقد أن راسمي هكذا سياسات اقتصادية (رفع الاسعار بشكل كبير) معزولين عن الواقع والمجتمع ويعيشون حالة غربة عنه]]></document>
		<document><![CDATA[بعد قرارات الحكومة الأردنية رفع الأسعارالشامل اليوم، علينا أن لا نتفاجأ بانتشار ثقافة العنف والكراهية]]></document>
		<document><![CDATA[ارتفعت أصوات رسمية وبرلمانية خلال الأشهر القليلة الماضية بوجه المجتمع المدني الأردني وأدواره، مصدرة أحكاما مطلقة... https://t.co/QXOxYsXT9E]]></document>
		<document><![CDATA[المزيد من الحريات والممارسات الديمقراطية هو الكفيل بمحاربة ثقافة الكراهية]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا للصديق فهمي الكتوت (ابو فراس) على هديته الرائعة Fahmi Alkatout]]></document>
		<document><![CDATA[في السياق ذاته، رأى مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والاجتماعية احمد عوض، ان أولويات اصلاح سياسات العمل،... https://t.co/F5jr1jtR2y]]></document>
		<document><![CDATA[جانب من نتائج استطلاع رأي لمركز الفينيق نشر قبل عدة أسابيع https://t.co/noBkZrSEKn]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وجميع الصديقات والاصدقاء بألف خير، بمناسبة العام الجديد وأتمنى لهم سنة خير وسلام]]></document>
		<document><![CDATA[كيف يمكن تفسير رفض احدى شركات التأمين  تسليم نسخة أو صورة عن اتفاقية تسوية حادث سير للطرف الثاني
#الشركة الأردنية... https://t.co/EOzF29rLCp]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد عوض، مدير المرصد العمالي الأردني، قال لـ"العربي الجديد"، إن انخفاض تحويلات العاملين في الخارج يعود إلى... https://t.co/zJIM8dWA9n]]></document>
		<document><![CDATA[اول منظمة "داعشية" في التاريخ الحديث "الحركة الصهيونية"، خطاب مندوب "اسرائيل"، في مجلس الأمن، يقوم على الأساطير التاريخية والمجازر والدم]]></document>
		<document><![CDATA[بصراحة قرار جامعة الزرقاء الأهلية بفصل طالب بسبب ارتدائه قميص مكتوب عليه "غاز العدو احتلال" "فضيحة" و"عيب"، مش لاقي كلمات لوصفه]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة اليوم العالمي لحقوق الانسان: فإن الفجوة ما زالت تتسع بين الخطاب الرسمي حول قضايا حقوق الإنسان في الأردن... https://t.co/UE6mZ6AQ3n]]></document>
		<document><![CDATA[ان السياسات التي خلقت جيل الشباب الذي حول حرم أهم جامعة في الأردن الى "ساحة لحرب قبلية"، هي ذات السياسات التي... https://t.co/GziSWtoazG]]></document>
		<document><![CDATA[وقال مدير المرصد العمالي الأردني أحمد عوض لـ "العربي الجديد"، إن انخفاض تحويلات الأردنيين العاملين في الخارج... https://t.co/4vvg0a6iFU]]></document>
		<document><![CDATA[صرح مدير مركز الفينيق للدراسات الإقتصادية أحمد عوض لـ’عمون‘، أن وزارة العمل لم تلعب الدور الرئيسي المناط بها بشأن... https://t.co/nezBRGPSW4]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية أحمد عوض، أكد بدوره ضرورة "تمكين العاملين من حقوقهم والسماح... https://t.co/YQRhKURckD]]></document>
		<document><![CDATA[أكد مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية أحمد عوض ان نشر الاتفاقيات في الجريدة الرسمية "يمنحها القوة القانونية... https://t.co/WA284ZUisy]]></document>
		<document><![CDATA[ملتقى أرضيات الحماية الاجتماعية في الاردن والذي عقد اليوم الأربعاء في عمان]]></document>
		<document><![CDATA[اعتقد ان مُتَّخِذ قرار إغلاق ساحة اعتصام السائقين قبل ان يبدأ صباح الغد الثلاثاء يعمل وعن سابق اصرار على ضرب... https://t.co/zlt0WNWVZs]]></document>
		<document><![CDATA[تعود أسباب عمل الأطفال في الأردن، إلى تدني مستويات المعيشة، وانتشار الفقر، ما يدفع بأسر عديدة، لإبعاد أبنائهم عن... https://t.co/7veP5P12t8]]></document>
		<document><![CDATA[من جهته، يقول أحمد عوض، مدير مركز الفينيق، إن وزارة الداخلية اعتدت على القانون في منعها للجلسة النقاشية، «ما يشكل... https://t.co/mR5yFr3X3h]]></document>
		<document><![CDATA[فيما يرى أحمد عوض مدير المرصد العمالي وأحد المساهمين الرئيسيين في تأسيس اتحاد النقابات المستقلة في حديث خاص لنداء... https://t.co/NB1Jrp2NDI]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مركز الفينيق للدراسات أحمد عوض أكد أن ارتفاع معدلات البطالة الأخيرة الى 15.8 % كان جزء منه بسبب تسريح أعداد... https://t.co/1EVJjVL0Gv]]></document>
		<document><![CDATA[في هذا السياق، يقول مدير مركز الفينيق، أحمد عوض، إنّ "حل مشكلة حملة الجوازات المؤقتة وأبناء قطاع غزّة يكمن في... https://t.co/7FOADaejcJ]]></document>
		<document><![CDATA[خلال الحديث عن اللجوء السوري في الاردن مساء اليوم على محطة الجزيرة]]></document>
		<document><![CDATA[وهذا أمر يؤكده مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والاجتماعية أحمد عوض، الذي يشدد على أنه "حان الوقت لحسم هذا... https://t.co/GuhGVAFODs]]></document>
		<document><![CDATA[مركز الفينيق | "همم" تعرب عن قلقها من استمرار الانتهاكات ضد حرية الرأي والتنظيم والتجمع https://t.co/2SB3SEX3nv]]></document>
		<document><![CDATA[مركز الفينيق | "همم" تعرب عن قلقها من استمرار الانتهاكات ضد حرية الرأي والتنظيم والتجمع https://t.co/UylXtPkSkF]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مركز الفينيق للدراسات أحمد عوض أشار الى أن هناك عدة أسباب لزيادة البطالة أدت الى ارتفاع هذا الرقم بنسبة... https://t.co/WUtQJCZmfZ]]></document>
		<document><![CDATA[وبينما يقلل خبراء ومسؤولون أردنيون من ذلك الخطر باعتباره "تهويلا"، يؤكد مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية... https://t.co/gq4tHSNmvD]]></document>
		<document><![CDATA[وعلى الوتيرة ذاتها وضع أحمد عوض، مدير مركز الفينق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية فرضية تقول إن الجهود التي بذلت... https://t.co/UK6zdvt5Rg]]></document>
		<document><![CDATA[غاز العدو احتلال، عمان اليوم الجمعة]]></document>
		<document><![CDATA[اعتذار
تعتذر أسرة مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية لجميع المؤسسات والشخصيات التي التي كانت ستشارك في... https://t.co/9yER3VJPKk]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة الحديث عن سيادة القانون، تنص المادة (4) من قانون الاجتماعات العامة المعدل رقم 5 لسنة 2011، المنشور على... https://t.co/tfiDgKoh17]]></document>
		<document><![CDATA[تغطية اعلامية واسعة للتقرير الذي أصدره المرصد العمالي الأردني التابع لمركز الفينيق أمس السبت والذي تناول (ظروف... https://t.co/WHwFfVs57V]]></document>
		<document><![CDATA[تقرير: أئمة المساجد يعانون ظروفا صعبة.. والمطلوب إنصافهم https://t.co/WWTHuGlKB8]]></document>
		<document><![CDATA[يطلق المرصد العمالي الاردني ظهر اليوم السبت الموافق ١٥ تشرين اول تقريرا خاصا بظروف عمل أئمة المساجد تحت عنوان... https://t.co/9XclL6eLGw]]></document>
		<document><![CDATA[أشارت ورقة عمل متخصصة أعدها الباحث الاقتصادي احمد عوض لمؤتمر اطلاق مشروع تعزيز الحوار الاجتماعي الذي نظمه الاتحاد... https://t.co/eofdZMcuHC]]></document>
		<document><![CDATA[اصح جميع الأصدقاء مشاهدة هذا الفيلم الرائع حول "العدالة الاجتماعية في الأردن"، شكرا عرمرم https://t.co/e8x1iD1psI]]></document>
		<document><![CDATA[حذر "عوض" مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية من أن استمرار انخفاض مستويات الاجور على حالها سيؤدي... https://t.co/oZpdQPkCpe]]></document>
		<document><![CDATA[وأفاد "عوض" أن العامل السياسي ما زال ضعيفا في تحديد ملامح أي انتخابات أو برلمان، وما زالت العشائرية والمالية... https://t.co/eI51J7IcLQ]]></document>
		<document><![CDATA[في خضم تراشق الاتهامات حول بعض النواب وحيتانهم في قطاع الأعمال واستغلالهم لمناصبهم لأغراض توسيع أعمال شركاتهم.... https://t.co/dKdbgqA1bN]]></document>
		<document><![CDATA[في خضم تراشق الاتهامات حول بعض النواب وحيتانهم في قطاع الأعمال واستغلالهم لمناصبهم لأغراض توسيع أعمال شركاتهم.... https://t.co/t3DMj98UBO]]></document>
		<document><![CDATA[‘‘الفينيق‘‘: ازدياد حجم الانتهاكات بحق عمال المناطق الصناعية المؤهلة https://t.co/eUJyj4aRb3]]></document>
		<document><![CDATA[المرصد العمالي الاردني | العاملون في المناطق الصناعية المؤهلة..دائرة الانتهاكات على حالها https://t.co/ENLs8mhXS3]]></document>
		<document><![CDATA[يبدو أن الحلم في اجراء اصلاح سياسي حقيقي في الأردن سيبقى حلما بعيد المنال، طالما الحكومة تستسهل منع المواطنين من... https://t.co/KJKUDXtfHZ]]></document>
		<document><![CDATA[يقول مدير مركز الفينيق للدراسات اللقتصادية، أحمد عوض، لصحيفة "عربي21"، إن نسبة مشاركة المرأة الأردنية في سوق... https://t.co/bmbtkzfrDD]]></document>
		<document><![CDATA[من مظاهر اغتراب الحكومة اعتقادها أن التضييق على بعض القوائم يحرمها من جمع الأصوات، والواقع يفيد أن هذه المضايقات تكسبها مزيدا من الشعبية]]></document>
		<document><![CDATA[من مظاهر اغتراب وانفصال بعض صناع القرار عن الواقع، اعتقادهم أن المضايقات والتقييدات التي تقوم بها الحكومة ضد بعض... https://t.co/tO9FVHF9wO]]></document>
		<document><![CDATA[احر التهاني للصديق عبيد البريكي  Abid Briki بمناسبة تعيينه وزيرا في الحكومة التونسية]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك للأردن والاردنيين ومبروك لاحمد ابو غوش الميدالية الذهبية، ومبروك للأصدقاء والديه فريدة عبد الحميد وعمران أبو غوش]]></document>
		<document><![CDATA[وقال  مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والمعلوماتية احمد عوض أن " السياسة الجديدة، تطلب ولأول مرة من الدول... https://t.co/eofZEsMtGL]]></document>
		<document><![CDATA[خلال الحديث الى موظفي الأمانة العامة لمجلس النواب الاردني ظهر اليوم الخميس عن السياسات الاقتصادية والعوامل المؤثرة على صياغتها وتعديلاتها]]></document>
		<document><![CDATA[تحضيرات لإعلان تشكيل قائمة مواطنة – عدالة – أمان (معاً) https://t.co/Eiuf7jZJek]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد عوض لـ"العربي الجديد": اختلالات هيكلية تزيد بطالة الأردنيين https://t.co/WBDStdXtXn]]></document>
		<document><![CDATA[للمهتمين، تابعونا على برنامج "نبض البلد" تلفزيون رؤيا، الساعة (٨:٣٠) مساء اليوم للحديث عن الإصلاح الاقتصادي في الاْردن]]></document>
		<document><![CDATA[واشار عوض إلى أن خطاب الحكومة حول المجتمع المدني “مزدوج”، موضحا انها في بياناتها المتعاقبة تتحدث عن شراكة كاملة... https://t.co/6qWwF4aqMq]]></document>
		<document><![CDATA[وفي هذا الإطار، قال مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية والاجتماعية أحمد عوض إن الإطار الجديد "فشل في إدراج... https://t.co/NlEnqR11lN]]></document>
		<document><![CDATA[وقال أحمد عوض، رئيس المرصد العمالي الأردني، لـ"العربي الجديد" إن "استقطاب مشاريع استثمارية جديدة للاستفادة من... https://t.co/K8J9SBzQk7]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تبلغ نسبة النجاح العامة في امتحان الثانوية العامة 40.1%، (العلمي 63.1% والأدبي 18.2% والشرعي 18.9%... https://t.co/Yscnx1kb6T]]></document>
		<document><![CDATA[ويشير أحمد عوض إلى إن سياسات العمل المتبعة حاليا، تحتاج إلى إعادة نظر. ويؤكد أن الخطوات التي اتخذتها الحكومة... https://t.co/jAjNg8VsbZ]]></document>
		<document><![CDATA[الانقلابات العسكرية لا تجلب للشعوب والدول التي تجري فيها الا الخراب، وبغض النظر عن نتائج المحاولة الانقلابية في... https://t.co/XeugFvaYNx]]></document>
		<document><![CDATA[من جهته أبدى مدير المرصد العمالي أحمد عوض إعجابه بالقرار واصفا اياه بـ"الممتاز" بشرط أن يرتبط بتطوير منظومة... https://t.co/N4UQ6hEPZm]]></document>
		<document><![CDATA[وفي المقابل، يرى مدير مركز الفينيق للدراسات الاقتصادية أحمد عوض، أن "محاربة التطرف لا تكون عبر تضييق عمل مؤسسات... https://t.co/tHfgtvltIr]]></document>
		<document><![CDATA[خالص التهنئة للعزيزتين رانيا الصرايره ونادين النمري بمناسبة حصولهن على جائزة الحسين للإبداع الصحفي Rania Sarayreh Nadine Nimri]]></document>
		<document><![CDATA[ويضيف عوض: "يتم التعامل مع العمل غير المنظم باعتباره مؤشرا على اختلالات في الهيكل الاقتصادي وفي سياسات العمل... https://t.co/tNRdo7aC2K]]></document>
		<document><![CDATA[حسب تقرير دولي لعام ٢٠١٦، الاْردن من بين الدول الأكثر تلوثا في مجال البيئة https://t.co/pHDTSGrWrR]]></document>
		<document><![CDATA[قلنا وما زلنا نقول ان تحقيق الاستقرار القائم على المقاربات الأمنية سيكون استقرارا هشا ومؤقتا، لا بل ستؤدي الى مزيد من الهشاشة]]></document>
		<document><![CDATA[سياسات حكومية خاطئة في التعامل مع حاجات واحتجاجات المجتمع، رفع الأسعار والمتعطلين عن العمل في (ذيبان) نموذجا.]]></document>
		<document><![CDATA[الرحمة لشهداء الوطن من جنود القوات المسلحة والأمن العام والدفاع المدني الذين قدموا أرواحهم  دفاعاً عن وطنهم،... https://t.co/VkYUi5thrS]]></document>
	</documents>
</author>