<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@saidelhaj فعلا -لعل الله يجبر ضعفنا وقلة حيلتنا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary روعة]]></document>
		<document><![CDATA[@AdelAliBinAli @Ali_Alomary فاضى للنطق بالشهادتين فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary أستاذى الفاضل ما هى سنة الظهر قبل وبعد وسنة العشاء قبل وبعد لكثرة الأقاويل فيها وجزاك الله خيراً]]></document>
		<document><![CDATA[@MohamedHnid صورة صعبة جداً]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher أجمل أسماء الذكور أحمد - أجمل أسماء الإناث رنا 
ده رأيى]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله ونعم الوكيل 
رحمتك يارب  https://t.co/8EKGgyZQxE]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary الحمد لله - حفظكم الله جميعاً لنا بخير]]></document>
		<document><![CDATA[بإذن الله  https://t.co/ccKrXNK525]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_almuqbil الأولوية فى الأهتمام]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary وبين مكة والمدينة أيضاً]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارزقنا الرضى  https://t.co/KlB9BJDeQJ]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilAlawadhy أكيد]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary اللهم آمين - تقبل الله دعائك]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilAlawadhy اللهم آمين - رأيت بعينى ان هذا البلد يخدم بيت الله وضيوفه على خير وجه وجزاهم الله كل خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary اللهم لا تجعلنا من الظالمين ولا المظلومين]]></document>
		<document><![CDATA[وللصباح في القلوب أملاً يباشر القلوب وتمنٍ على الله بسعادة تدوم
منقول]]></document>
		<document><![CDATA[@bennabimalik @Ali_Alomary الله المستعان]]></document>
		<document><![CDATA[@4Shbab_net بصراحة لا استطيع رؤية هذا المسلسل وايضا مسلسل ُعمر -- مستحرمة و أعتقد ان الأزهر (منذ زمن)  قد حرم تشخيص الصحابة الكبار]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary كيف أرى الوجود جميلاً والدم العربى والإسلامى يسيل يومياً وبلا حساب رجالاً ونساءً وأطفالاً ونزداد ضعف وخنوع وخضوع لأعدائنا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary   لا يوجد لدينا قيمة للوقت والعمر يعدى والحصيلة قليلة دنيا وآخرة
إلا من رحم ربى وأدرك وتدارك]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee أحسنت يا شيخنا]]></document>
		<document><![CDATA[هي من قدر الله -- والحمد لله  https://t.co/vSLQ6rs6Ou]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary آمين يارب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary انا لسه شايفة والعياذ بالله انفجار فى بيروت - ربنا يسترك ويحفظك ويقدرك على رسالتك]]></document>
		<document><![CDATA[إن الأدب سواء شعرًا أونثراً أو رواية هو فى الحقيقة جزءٌ أساسياٌ فى تكوين الإنسان فكراً وسلوكاً 
د على العُمرى 
https://t.co/kMc65hCHpT]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary حقا هو الذى يغيرها سواء للأحسن أو للأسوء]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilAlawadhy سبحانه]]></document>
		<document><![CDATA[لحظات غرس -- لنحصدها فى الجنة  https://t.co/FqDNQSzJUG]]></document>
		<document><![CDATA[(كلمة غيرت حياتى )
السر فى صدق الدعاء 
لحظات الدعاء التى تغير حياتك جوهرها الصفاء الإنسانى 
د على العُمرى 
https://t.co/GqUMLsZjv6]]></document>
		<document><![CDATA[الرضا بالمقسوم عبادة]]></document>
		<document><![CDATA[بَلْ تُؤْثِرُونَ الْحَيَاةَ الدُّنْيَا وَالآخِرَةُ خَيْرٌ وَأَبْقَى]]></document>
		<document><![CDATA[أكيد  https://t.co/2beW0UW1CK]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary لا حول ولا قوة الا بالله
اللهم ارزق كل محتاج]]></document>
		<document><![CDATA[إن رجالا يتخوضون (يتصرفون) فى مال الله بغير حق فلهم الناريوم القيامة - صدق رسول الله
https://t.co/6Ur5t1IcW0 
د على العُمرى]]></document>
		<document><![CDATA[فلا ناصر لهم إلّا الله. https://t.co/CEZKwhjbgb]]></document>
		<document><![CDATA[@etrnabawi @Ali_Alomary يا ستار يارب 
اللهم بارك لنا فى أرزاقنا وطهرها من كل حرام]]></document>
		<document><![CDATA[@salman_alodah أعزك الله وجزاك كل خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary جعلك الله لعباده سببا لفعل الخير]]></document>
		<document><![CDATA[القولُ سهلٌ باللسانِ وإنما بالفعل يمتحنُ الفتى وينصنّــــفُ
أبو العلاء المعرى
من برنامج إضاءات مع د على العُمرى]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary وحضرتك طيب ويخير]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary ألف شكر على إيضاحك - استفدت منه كثيرا فى ذات الموضوع أما عن الهلالى هذا فلو قال لى ازيك يا منى هاشك ان اسمى منى]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary  اللهم اعنا على ذكرك وشكرك وحسن عبادتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary جميلة جدا]]></document>
		<document><![CDATA[افعل لله ماتكره..... يُعطيك الله ما تُحب ...!!
صلاة الفجر وترك الفراش مثال ..!
منقول]]></document>
		<document><![CDATA[والحمد لله https://t.co/fDxQ8B4n6z]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary اللهم عجّل بالوقت المعلوم هذا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary اللهم آمين - ليتنا نستطيع ان نكون معهم]]></document>
		<document><![CDATA[لو نفع العمل بلا إخلاص لما ذمّ الله المنافقين 
ابن القيم]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary استغفر الله العظيم الذي لااله الا هو الحي القيوم واتوب اليه]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قيل ثار الشباب فاسمعوا
وحيّوهم وإنهم ابدعوا
ومدوا إلى أمسهم يومهم 
شرايين تحيا ولا تقطعُ
مذكرات سائح 5 - ثورة مصر 
د على العُمرى]]></document>
		<document><![CDATA[@aljahnak9813 @Ali_Alomary يا سلام على الكلام]]></document>
		<document><![CDATA[@kalromaih @Ali_Alomary جميلة جدا]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله - رحمها الله وأراحها من ألم الفراق  https://t.co/6B7gyaJM4k]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا شيبت سورة هود رسول الله 
https://t.co/LCyzLQGF0J
خطاب مباشر من المولى عز وجل لرسوله لم يأت فى سور أخرى فى القرآن الكريم 
دعلى العمرى]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary حاجة تكسف لكن فقط لمن يملك الحياء]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary نحن الاباء والامهات نحتاج للتدريب حتى نصل لهذا التوازن]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary ابنى 14 سنة واطلع على الاجهزة الخاصة به ولكن ليس بهدوء]]></document>
		<document><![CDATA[@faithfulquote @Ali_Alomary رحمه الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary بعض الاوهام أمآل نتمنى من الله تحقيقها]]></document>
		<document><![CDATA[@4Shbab_net الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary  صلى الله عليه وسلم تسليما كثيرا]]></document>
		<document><![CDATA[@salman_alodah 1 لم يكن ما نراه بهذا السوء
2 نعم لأننا نعايشه بعد ان ايقظتنا من غفلتنا الثورات العربية 
3 لا اتوقع نهاية قريبة لهذا البلاء]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary صدقت 
نحن سبة فى التاريخ الإسلامى والعربى]]></document>
		<document><![CDATA[كل البلاد بوجه الضيفِ مقفلة إلا السماء أراها رحبت فينا  https://t.co/igaQ0l6k6x]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee صلوات الله وسلامه عليه]]></document>
		<document><![CDATA[@4Shbab_net إنما التوبة على الله للذين يعملون السوء بجهالة ثم يتوبون من قريب فأولئك يتوب الله عليهم وكان الله عليما حكيما - صدق الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[أخطر ما يمنع من دخول الجنة 
هوى النفس والمال 
د / على العمرى 

https://t.co/zdEr7eGEO6]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 أسأل الله العون لنا جميعا - السلام عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 الحرب لعنة على الجميع - اللهم ارفع مقتك وغضبك عن أمتنا العربية يا رب العالمين وانت القادر على ذلك واصلح نفوسنا]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 اجيبلك 5000 صورة توضح قتل الحوثيين لأخوانهم فى اليمن - الموضوع مش صور - الموت فى كل مكان ورحم الله الاحياء والأموات]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 من الذى اضطر دول الخليج ان تخطو تلك الخطوة وتقف بجانب الشرعية بعد ما كان كل تركيزها منصب على إفشال شرعية الثورات العربية !]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 هو و نحن وأى مسلم لا يرضى القتل لأى إنسان مسلم او غير مسلم سنى او شيعى ولكن من الذى خرج عن الشرعية الذى ارتضى بها الشعب اليمنى]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 وإن طائفتان من المؤمنين اقتتلوا فأصلحوا بينهما فإن بغت إحداهما على الأخرى فقاتلوا التي تبغي حتى تفيء إلى أمر الله -
هدانا الله]]></document>
		<document><![CDATA[@4Shbab_net اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[@sosowood111 انا لن ادافع عنه فقط اسمعى اى حديث له بموضوعية دون النظر للبلد الذى ينتمى إليها ثم احكمى كيفما تشائين لكن عفواً بأدب الإسلام]]></document>
		<document><![CDATA[لَقَدْ كَانَ لَكُمْ فِي رَسُولِ اللَّهِ أُسْوَةٌ حَسَنَةٌ لِمَنْ كَانَ يَرْجُو اللَّهَ وَالْيَوْمَ الْآخِرَ وَذَكَرَ اللَّهَ كَثِيرًا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary  لا حياة لمن تنادى
واضيف عليها لا حياء لمن تنادى]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary الله
ما اجملها من كلمات تصف حبنا  وتقديرنا 
 لرسول الله صلى الله عليه وسلم 
سلمت يدك]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilAlawadhy عليه افضل الصلاة والسلام]]></document>
		<document><![CDATA[وَأَنَّ البِرَّ خَيرٌ في حَياةٍ وَأَبقى بَعد صاحِبِهِ ثَوابا
نَبِيُّ البِرِّ بَيَّنَهُ سَبيلا" وَسَنَّ خِلالَهُ وَهَدى الشِعابا
سلو قلبى]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary بارك الله فيه و فى كل أحبتك  وبارك الله لنا فيك وزادك علم وزادنا تعلّم منك]]></document>
		<document><![CDATA[@aqeeljanahi @Ali_Alomary اللهم اشفها واشف كل مريض]]></document>
		<document><![CDATA[@hanisaleem @Ali_Alomary عقبال شمس الحرية]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Alomary  فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[ما كان الرفقُ فى شىءٍ إلا زانه ، وما نُزع من شىءٍ إلا شانهُ
صدق رسول الله صلى الله عليه وسلم]]></document>
		<document><![CDATA[إيمان المؤمن بربه انه يعرف الأمر منذ بدايته الى نهايته انه سيختار لى خِيرتهُ وسيقدر لى ما يشاء 
دعلى العمرى 

https://t.co/oQ3yASnsN4]]></document>
		<document><![CDATA[كان الله فى عونهم  https://t.co/B06IjCIg3Y]]></document>
		<document><![CDATA[سمع الله لمن حمده

ربنا ولك الحمد]]></document>
		<document><![CDATA[@4Shbab_net ونعم بالله]]></document>
		<document><![CDATA[اتق الله حيثما كنت وأتبع السيئة الحسنة تمحها وخالق الناس بخلق حسن 
وصية عظيمة من وصايا النبي صلى الله عليه وسلم]]></document>
		<document><![CDATA[@4Shbab_net كان امة عليه الصلاة والسلام]]></document>
		<document><![CDATA["لا يطيل الظلم عمر الدول، إلا بمقدار ما تطيل المسكنات عمر المرضى في نهاية العمر"
منقول]]></document>
		<document><![CDATA[بعض البشر أرواحهم نادرة
جعلوا من حياتهم
كُلها رحلة ضوء 
يضيئون لمن حولهم
أحيانا بفكرة 
أحيانا بجملة عابرة 
وأحيانا بابتسامة 
أحلام مستغانمى]]></document>
		<document><![CDATA[وعنما أسمع كلمات ربى ( ولسوف يعطيك ربك فترضى) أشعر براحة وأرتب قائمة أمنياتى وأحلامى من جديد]]></document>
		<document><![CDATA[@selimazouz1 طب الحمد لله --- مش ناقصين صدمات فى أناس نحسبهم عند الله من الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارفق بأهل سوريا واربط على قلوبهم واجعل يدك فوق إيديهم 
آلهى ان هناك قوم انت تعلمهم تجّبروا على الضعفاء فإذقهم جبروتك]]></document>
		<document><![CDATA[@hjajeh @Ali_Alomary يالله 
ولا تحسبن الله غافلاً عما يعملُ الظالمونَ
والظالمون ليسوا فقط من يفعل بكم هذا الجرم بل من يتركهم يفعلوا ذلك]]></document>
	</documents>
</author>