<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[(فاتقوا الله ما استطعتم واسمعوا وأطيعوا وأنفقوا خيرا لأنفسكم ومن يوق شح نفسه فأولئك هم المفلحون) [التغابن:16]]]></document>
		<document><![CDATA[(ضرب الله مثلا رجلا فيه شركاء متشاكسون ورجلا سلما لرجل هل يستويان مثلا الحمد لله بل أكثرهم لا يعلمون) [الزمر:29]]]></document>
		<document><![CDATA[(إنك إن تذرهم يضلوا عبادك ولا يلدوا إلا فاجرا كفارا) [نوح:27]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يقولن أحدكم : اللهم اغفر لي إن شئت : اللهم ارحمني إن شئت، ليعزم المسألة، فإنه لا مكره له) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم ♡']]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح_و_المساء - بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم ( ثلاث مرات)]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً]]></document>
		<document><![CDATA[(وقالوا مهما تأتنا به من آية لتسحرنا بها فما نحن لك بمؤمنين) [الأعراف:132]]]></document>
		<document><![CDATA[(يغفر لكم من ذنوبكم ويؤخركم إلى أجل مسمى إن أجل الله إذا جاء لا يؤخر لو كنتم تعلمون) [نوح:4]]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(آية الإيمان حب الأنصار وآية النفاق بغض الأنصار) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تسبوا الديك فإنه يوقظ للصلاة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر للمسلمين والمسلمات والمؤمنين والمؤمنات الأحياء منهم والأموات]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن أشد الناس عذابا يوم القيامة المصورون) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها الذين آمنوا اتقوا الله وذروا ما بقي من الربا إن كنتم مؤمنين) [البقرة:278]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأما من خاف مقام ربه ونهى النفس عن الهوى) [النازعات:40]]]></document>
		<document><![CDATA[(قل أرأيتم إن أصبح ماؤكم غورا فمن يأتيكم بماء معين) [الملك:30]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الخروج من الخلاء:غُفْرانَكَ]]></document>
		<document><![CDATA[(ويرزقه من حيث لا يحتسب ومن يتوكل على الله فهو حسبه إن الله بالغ أمره قد جعل الله لكل شيء قدرا) [الطلاق:3]]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها الذين آمنوا إن تتقوا الله يجعل لكم فرقانا ويكفر عنكم سيئاتكم ويغفر لكم والله ذو الفضل العظيم) [الأنفال:29]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(أول ما يقضى بين الناس يوم القيامة في الدماء) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فأما من أوتي كتابه بيمينه فيقول هاؤم اقرءوا كتابيه) [الحاقة:19]]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(إن الدين يسر ولن يشاد الدين أحد إلا غلبه فسددوا وقاربوا وأبشروا واستعينوا بالغدوة والروحة وشيء من الدلجة) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس رضي الله عنه : أن النبي ﷺ كان إذا أوى إلى فراشه قال(الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي)]]></document>
		<document><![CDATA[وواعدنا موسى ثلاثين ليلة وأتممناها بعشر فتم ميقات ربه أربعين ليلة وقال موسى لأخيه هارون اخلفني في قومي وأصلح ولا تتبع سبيل المفسدين﴿]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله والله أكبر لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير]]></document>
		<document><![CDATA[(إن هؤلاء يحبون العاجلة ويذرون وراءهم يوما ثقيلا) [الانسان:27]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأما من خاف مقام ربه ونهى النفس عن الهوى) [النازعات:40]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(قال الله تعالى : ومن أظلم ممن ذهب يخلق كخلقي ؟ فليخلقوا ذرة أو ليخلقوا حبة، أو ليخلقوا شعيرة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الذين يحادون الله ورسوله كبتوا كما كبت الذين من قبلهم وقد أنزلنا آيات بينات وللكافرين عذاب مهين) [المجادلة:5]]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر ربي أعوذ بك من عذابٍ في النار وعذاب في القبر]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذا قيل لهم اركعوا لا يركعون) [المرسلات:48]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن  الذين  آمنوا  وعملوا  الصالحات  أولئك  هم  خير  البرية)  [البينة:7]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا سمعتم الطاعون بأرض، فلا تدخلوها، وإذا وقع بأرض، وأنتم فيها، فلا تخرجوا منها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(الكبائر : الإشراك بالله، وعقوق الوالدين، وقتل النفس، واليمين الغموس) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله ، الحمد لله ، لا إله إلا الله ، الله اكبر .. https://t.co/8I93lGdJpc]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(تصدقوا فإنه يأتي عليكم زمان يمشي الرجل بصدقته فلا يجد من يقبلها يقول الرجل لو جئت بها بالأمس لقبلتها فأما اليوم فلا حاجة لي بها)]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من تعلم علما مما يبتغى به وجه الله عز وجل لا يتعلمه إلا ليصيب به عرضا من الدنيا، لم يجد عرف الجنة يوم القيامة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(علم الإنسان ما لم يعلم) [العلق:5]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(قال الله تعالى : أنا أغنى الشركاء عن الشرك، من عمل عملا أشرك فيه معي غيري تركته وشركه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تصلوا إلى القبور، ولا تجلسوا عليها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(ويمددكم بأموال وبنين ويجعل لكم جنات ويجعل لكم أنهارا) [نوح:12]]]></document>
		<document><![CDATA[(ومن الليل فاسجد له وسبحه ليلا طويلا) [الانسان:26]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يبع بعضكم على بيع بعض، ولا يخطب على خطبة أخيه إلا أن يأذن له) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وما خلقنا السماء والأرض وما بينهما باطلا ذلك ظن الذين كفروا فويل للذين كفروا من النار) [ص:27]]]></document>
		<document><![CDATA[(وقضينا إلى بني إسرائيل في الكتاب لتفسدن في الأرض مرتين ولتعلن علوا كبيرا) [الإسراء:4]]]></document>
		<document><![CDATA[(أومن ينشأ في الحلية وهو في الخصام غير مبين) [الزخرف:18]]]></document>
		<document><![CDATA[(ويوم نحشرهم جميعا ثم نقول للذين أشركوا مكانكم أنتم وشركاؤكم فزيلنا بينهم وقال شركاؤهم ما كنتم إيانا تعبدون) يونس:28]]></document>
		<document><![CDATA[(وما تشاءون إلا أن يشاء الله إن الله كان عليما حكيما) [الانسان:30]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الأبرار لفي نعيم) [المطففين:22]]]></document>
		<document><![CDATA[(وجعلوا له من عباده جزءا إن الإنسان لكفور مبين) [الزخرف:15]]]></document>
		<document><![CDATA[(ومن الليل فاسجد له وسبحه ليلا طويلا) [الانسان:26]]]></document>
		<document><![CDATA[مهما كثرت أنواع السعادة تبقى دعوات الوالدين أجملها .. https://t.co/h53gsf1Sol]]></document>
		<document><![CDATA[(فوقاهم الله شر ذلك اليوم ولقاهم نضرة وسرورا) [الانسان:11]]]></document>
		<document><![CDATA[(إذ قالت امرأت عمران رب إني نذرت لك ما في بطني محررا فتقبل مني إنك أنت السميع العليم) [آل عمران:35]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من أحب أن يزحزح عن النار، ويدخل الجنة، فلتأته منيته وهو يؤمن بالله واليوم الآخر، وليأت إلى الناس الذي يحب أن يؤتى إليه)]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء بعد التشهد الأخير:اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب جهنم ومن فتنة المحيا والممات ومن شر فتنة المسيح الدجال]]></document>
		<document><![CDATA[(وقال نوح رب لا تذر على الأرض من الكافرين ديارا) [نوح:26]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الأبرار لفي نعيم) [المطففين:22]]]></document>
		<document><![CDATA[(وقال الذين كفروا لا تسمعوا لهذا القرآن والغوا فيه لعلكم تغلبون) [فصلت:26]]]></document>
		<document><![CDATA[(قد قالها الذين من قبلهم فما أغنى عنهم ما كانوا يكسبون) [الزمر:50]]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح_و_المساء - سبحان الله وبحمده (مائة مرة )]]></document>
		<document><![CDATA[(إنا أرسلنا إليكم رسولا شاهدا عليكم كما أرسلنا إلى فرعون رسولا) [المزمل:15]]]></document>
		<document><![CDATA[(سواء عليهم أستغفرت لهم أم لم تستغفر لهم لن يغفر الله لهم إن الله لا يهدي القوم الفاسقين) [المنافقون:6]]]></document>
		<document><![CDATA[(هذا هدى والذين كفروا بآيات ربهم لهم عذاب من رجز أليم) [الجاثية:11]]]></document>
		<document><![CDATA[(لا إله إلا هو يحيي ويميت ربكم ورب آبائكم الأولين) [الدخان:8]]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التَّامَّة من غضبه وعقابه وشر عباده ومن همزات الشياطين وأنْ يحضرون]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح_و_المساء - يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله ولا تَكِلْني إلى نفيس طرفة عين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(يسروا ولا تعسروا وبشروا ولا تنفروا) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[(واصبر على ما يقولون واهجرهم هجرا جميلا) [المزمل:10]]]></document>
		<document><![CDATA[(سواء عليهم أستغفرت لهم أم لم تستغفر لهم لن يغفر الله لهم إن الله لا يهدي القوم الفاسقين) [المنافقون:6]]]></document>
		<document><![CDATA[المهره السعوديه #سبب_مايخليك_تسافر #زوران_يطعن_النصر #الاهلي_الشباب ⁦https://t.co/yYMnMAvnvp⁩]]></document>
		<document><![CDATA[(فذرني ومن يكذب بهذا الحديث سنستدرجهم من حيث لا يعلمون) [القلم:44]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:اللهم أعوذ برضاك من سخطك وبمعافاتك من عقوبتك وأعوذ بك منك لا أحصي ثناء عليك أنت كما أثنيت على نفسك]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم لا تملك نفس لنفس شيئا والأمر يومئذ لله) [الإنفطار:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك بما قدمت أيديكم وأن الله ليس بظلام للعبيد) [آل عمران:182]]]></document>
		<document><![CDATA[(عاليهم ثياب سندس خضر وإستبرق وحلوا أساور من فضة وسقاهم ربهم شرابا طهورا) [الانسان:21]]]></document>
		<document><![CDATA[(لنفتنهم فيه ومن يعرض عن ذكر ربه يسلكه عذابا صعدا) [الجن:17]]]></document>
		<document><![CDATA[(وقالت طائفة من أهل الكتاب آمنوا بالذي أنزل على الذين آمنوا وجه النهار واكفروا آخره لعلهم يرجعون) [آل عمران:72]]]></document>
		<document><![CDATA[(واذكر عبدنا أيوب إذ نادى ربه أني مسني الشيطان بنصب وعذاب) [ص:41]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(ألا تسمعون ؟ إن الله لا يعذب بدمع العين، ولا بحزن القلب، ولكن يعذب بهذا)- وأشار إلى لسانه - أو يرحم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا تقبل منا إنك أنت السميع العليم، وتب علينا إنك أنت التواب الرحيم.]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك اليوم الحق فمن شاء اتخذ إلى ربه مآبا) [النبإ:39]]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا آتنا في الدنيا حسنه وفي الآخرة حسنه وقنا عذاب النار .. https://t.co/9T84KgDqQF]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ عافِـني في بَدَنـي ، اللّهُـمَّ عافِـني في سَمْـعي ، اللّهُـمَّ عافِـني في بَصَـري ، لا إلهَ إلاّ أَنْـتَ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(خلقت الملائكة من نور، وخلق الجان من مارج من نار، وخلق آدم مما وصف لكم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[" اللهم بك أصبحنا وبك أمسينا وبك نحيا وبك نموت وإليك النشور " أذكار الصباح]]></document>
		<document><![CDATA[(جزاؤهم  عند  ربهم  جنات  عدن  تجري  من  تحتها  الأنهار  خالدين  فيها  أبدا  رضي  الله  عنهم  ورضوا  عنه  ذلك  لمن  خشي  ربه)  [البينة:8]]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك بأن الله مولى الذين آمنوا وأن الكافرين لا مولى لهم) [محمد:11]]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس رضي الله عنه : أن النبي ﷺ كان إذا أوى إلى فراشه قال(الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي)]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه(أسعد الناس بشفاعتي يوم القيامة من قال لا إله إلا الله خالصا من قلبه أو نفسه) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذ أخذ الله ميثاق الذين أوتوا الكتاب لتبيننه للناس ولا تكتمونه فنبذوه وراء ظهورهم واشتروا به ثمنا قليلا فبئس ما يشترون) [آل عمران:187]]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذ قالت أمة منهم لم تعظون قوما الله مهلكهم أو معذبهم عذابا شديدا قالوا معذرة إلى ربكم ولعلهم يتقون) [الأعراف:164]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أقيمت الصلاة فلا صلاة إلا المكتوبة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعرف ماذا يعني إنك من أمة #محمد ..؟ https://t.co/R53wqpUguW]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم سبحان الله عدد النعم سبحان الله عدد خلقه، ورضى نفسه، وزنة عرشه، ومداد كلماته]]></document>
		<document><![CDATA[قالوا ربنا من قدم لنا هذا فزده عذابا ضعفا في النار) [ص:61]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والخزن والعجز والكسل والبخل والجبن وضلع الدين وغلبة الرجال]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(قال رجل : والله لا يغفر الله لفلان، فقال الله عز وجل : من ذا الذي يتألى علي أن لا أغفر لفلان ! فإني قد غفرت له، واحبطت عملك)]]></document>
	</documents>
</author>