<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[حزب الإستقلال يزيل افتتاحية من موقعه الرسمي حذر فيها من اغتيال شباط ووصف فيها ‘أخنوش’ بـ’الشفار’ و طالب بالتحقيق... https://t.co/TUOi5RcSFJ]]></document>
		<document><![CDATA[بلافريج لـ’الوردي’ : مستشفى ابن سينا بالرباط خانز واش ماكاينش ‘جافيل’ https://t.co/VumGKoALGD]]></document>
		<document><![CDATA[تنكيس الاعلام بالجزائر واعلان الحداد اربعين يوما بعد هزيمتها في اديس ابابا]]></document>
		<document><![CDATA[ها ما قال لي خاطري اليوم https://t.co/PmS172l8YN]]></document>
		<document><![CDATA[مقال كتبته سنوات مضت عن مصر والمغرب استحضره اليوم قبل المباراة https://t.co/hD8C3D1csz]]></document>
		<document><![CDATA[صادم بالفيديو . شابة حامل تفارق الحياة بجبال أزيلال بعد تعذر نقلها للمستشفى بسبب الثلوج..وعائلتها : فينا هي... https://t.co/NldfqKmstT]]></document>
		<document><![CDATA[شبهات فساد تلغي صفقات تحاقن الدم - كود: جريدة إلكترونية مغربية شاملة. https://t.co/tBLIU0ibnd]]></document>
		<document><![CDATA[اركانة بريس الجريدة الإكترونية المغربية _ أسباب المأزق ! https://t.co/xV7YqBjxoB]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة كبرى تهز وزارة الوردي بسبب 'التلاعب' في صفقة القرن https://t.co/wyqSmu0Sby]]></document>
		<document><![CDATA[ما الآية القرآنية التي تناسبك ؟ https://t.co/pww3YxnbNg]]></document>
		<document><![CDATA[للاسف ، فإنه بهذا النوع من التصريحات التي تفتقد للنضج ولضبط النفس ، يساير الأمين العام لحزب الاستقلال المنطق نفسه... https://t.co/4rHTCIgShr]]></document>
		<document><![CDATA[تعازينا للشعب المصري  جراء الحادث الارهابي الجبان  الذي ذهب ضحيته ابرياء من اهل الكتاب]]></document>
		<document><![CDATA[بقاضي لـ"فبراير": نطالب الوردي بفتح تحقيق فيما يجري بمستشفى الحسيمة https://t.co/3NCwahbaUi]]></document>
		<document><![CDATA[وثيقة .مستشفى الحسيمة يسلم مواطنةً موعداً لمدة عام لإجراء فحوصات طبية استعجالية https://t.co/5SgypoWlBJ]]></document>
		<document><![CDATA[وفاة بهيجة تؤجج نيران الغضب ضد وضعية الصحة بتاونات https://t.co/P3BMSJ9IXR]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة السنة. رغم زيادة ميزانية وزارة الصحة بـ300مليار، مستشفيات بدون إبر الحقن https://t.co/KBh55eq2Vh]]></document>
		<document><![CDATA[البشير عبدو يهدي ابنه سعد المجرد أغنية جديدة بعنوان "توحشناك" https://t.co/uSQsE4oky4]]></document>
		<document><![CDATA[أخنوش يبعث رسائل مشفرة لبنكيران من الرشيدية: ‘الملك يريد وزراء أكفاء في قيمة المجهودات التي يبذلها’ https://t.co/aLD4WJ0rnL]]></document>
		<document><![CDATA[الجزائر ترفض استقبال أندري أزولاي بدعوى قربه من إسرائيل | فبراير.كوم | موقع مغربي إخباري شامل يتجدد على مدار الساعة https://t.co/Pa0zDRWiM0]]></document>
		<document><![CDATA[إحتقان بين أطر الصحة بعد قرار عرض طبيبة على المجلس التأديبي بالدار البيضاء https://t.co/pqQXdaL7zr]]></document>
		<document><![CDATA[تصريحات بنكيران حول سوريا تخلق أزمة دبلوماسية مع روسيا. https://t.co/jc3zfMtAw6]]></document>
		<document><![CDATA[جدة وخالة دارو الاجهاض لبنت ختهم والجدارمية كيقلبو على الطبيب وها فين وقع هادشي - كود: جريدة إلكترونية مغربية شاملة. https://t.co/ETSeVclkp0]]></document>
		<document><![CDATA[مشهد صادم. سيدة حامل تضع مولودها بالطريق السيار بالمضيق بسبب غياب سيارة الإسعاف https://t.co/0pC2TxnzXQ]]></document>
		<document><![CDATA[ها لاش صالحة بطاقة ‘راميد’…موعد إنتظار سنتين لاستئصال ‘مرارة’ https://t.co/8KwLEBrJPX]]></document>
		<document><![CDATA[أخنوش يجمد مشاورات تشكيل الحكومة https://t.co/mhaebxWWb4]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد يتهم مستشفى تاونات بالإهمال المفضي إلى وفاة حامل https://t.co/9uBX86uSBA]]></document>
		<document><![CDATA[المنجرة: "الملك سيتدخل في قضية البلوكاج و الأغلبية الصامتة ملت التباكي" https://t.co/dJf4ORqBLp]]></document>
		<document><![CDATA[شكر موصول لكل من بادلني منكم مشاعر الود والمحبة عبر جيم او تعليق ومتمنياتي لكم رالتوفيق والمحبة فالمؤمن من بحب... https://t.co/QlEpUVR8Qo]]></document>
		<document><![CDATA[قليل من الاعلاميين يكثرت لضحايااكديم ازيك الاليمة حيث فضلت قوات المخزن الاستشهاد بدل اراقة دم صحراوي  واحد رغم... https://t.co/U60BhjMr1R]]></document>
		<document><![CDATA[الحرب الباردة . أخنوش يقصف شباط و لشكر ويتهمهما بالتشويش على تشكيل الحكومة https://t.co/1bkN0maFHY]]></document>
		<document><![CDATA[بغيت نعرف اس جاب فاىوق الفيساوي المظاهرة ديال الحسيمة؟ https://t.co/OFOfHcPnjg]]></document>
		<document><![CDATA[صور و فيديو ..فضيحة حزب ‘المعقول’.القبض على المسؤول الإقليمي للحزب بالريف يعاقر الخمر داخل سيارة الخدمة ليلاً https://t.co/0xTstAQoby]]></document>
		<document><![CDATA[ضحايا الأخطاء الطبية يقومون بوقفة إحتجاجية أمام المحكمة https://t.co/YhS2S4ToGh]]></document>
		<document><![CDATA[كيف ستظهر على القنوات العربية ؟ https://t.co/5XumpZq8iX]]></document>
		<document><![CDATA[طبيب عسكري مغربي حارك في السويد يكشف حقائق خطيرة عن المخزن المغربي https://t.co/8gXv6VnAFA]]></document>
		<document><![CDATA[طبيب عسكري مغربي حارك في السويد يكشف حقائق خطيرة عن المخزن المغربي https://t.co/GSBZbQkOs8]]></document>
		<document><![CDATA[الحزب الصامت يهيمن على المشهد السياسي بالمغرب - بوابة نون الإلكترونية - عالم ... بنقرة واحدة https://t.co/2aeang4GWR]]></document>
		<document><![CDATA[احمد بلافريج الوزير    هو عم عمر بالافريج كما ان هناك قرابةبين عمر و عبد الرحيم بوعبيد الذي تراس مؤسسته و اليازغي... https://t.co/Sj2sjUGgpA]]></document>
		<document><![CDATA["الواشنطن بوست": لم تصوت سوى 23 بالمائة بالمغرب والتمزق الإيديولوجي سينتج حكومة ضعيفة https://t.co/01uJKw6RuX]]></document>
		<document><![CDATA[رأي ألف بوست: انتخابات المغرب يوم 7 أكتوبر لا تستجيب لمعايير دولية لأن المشاركة لم تتجاوز 50% https://t.co/z6fclU7lkC]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا ستقوم الدولة بتعيينك؟ https://t.co/nQA150IL9T]]></document>
		<document><![CDATA[مصادر أوروبية: لا تقلقنا نتائج الانتخابات التشريعية المغربية بل نسبة المشاركة فيها https://t.co/0Rz2SfupxR]]></document>
		<document><![CDATA[المدام مقدراتش ترافقني باش نصوت وا ندي معايا المونيكا ديالي راني ما بغايتش نمشي بوحدي ما جاتش حيت  لوخرين كلا... https://t.co/urJrpYljYs]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو خَطير. مُستقيلون من 'العدالة والتنمية': 'الحزب يُعِدُ لقلب النظام المَلكي والله شاهدٌ على ما نقول' - زنقة 20 https://t.co/L97ZvUMNSm]]></document>
		<document><![CDATA[فضيحة حزب الأصالة والمعاصرة: بنشماش يلقي خطابه أمام أشباح كراسي فارغة https://t.co/asfeSJ9fNq]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو.. مواطنون بأزيلال يطردون "البام" في أول حملة انتخابية: "وا الشفارة" https://t.co/9fQ4OGTqUG]]></document>
		<document><![CDATA[الوردي: وزير أم موظف لدى مولاي حفيظ العلمي؟ https://t.co/TVrehs7xMv]]></document>
		<document><![CDATA[قتالية الوداد جديرة بالاحترام حتى ولو... على الاقل...وان كتب النصر فمن الله]]></document>
		<document><![CDATA[فاش دخلت للحكومة ما  هدرتيش على  التحكم حتى دازت 5 سنين او بان ليك مستحيل تبقى ف الحكم وليتي اتهدر على التحكم... https://t.co/ddRICfiMFJ]]></document>
		<document><![CDATA[سير اخويا نبيل بوس على راس خونا فؤاد وقول لو غفا الله عما سلف راني بقيت نهدر ونسيت راسي راك عارف العواشر او... https://t.co/sj6j4q1Lbf]]></document>
		<document><![CDATA[خاص: أسباب "عرقية" وراء الإعتراض على ترأس العباسي لائحة شباب "الإستقلال" https://t.co/jXX5Wh9N3z]]></document>
		<document><![CDATA["منتدى الرباط" يتطلع إلى مواجهة وتفكيك خطاب الحركات الإرهابية https://t.co/o1vnuBMzbD]]></document>
		<document><![CDATA[خطير . نيني : نبيل بن عبد الله بدد 100 مليون سنتيم في طاولة قمار - كلامكم https://t.co/6GOmHY093W]]></document>
		<document><![CDATA[خروج بنعطية من المنتخب فال خير لاننا لا نقبل لاعبا شياشا ولا نقبل  بكل تاكيد شخصا يضع شكاية ضد ابيه لدى الشرطة.... https://t.co/MhJ3tOzp00]]></document>
		<document><![CDATA[هذه نبذة عن حياتك ؟ https://t.co/x3RsF3Dgi3]]></document>
		<document><![CDATA[فواحد الغابة من الغابات الافريقية جمع ملك الغابة اعضاء الحكومة الي كيتراسها القرد او هو يسولو علاش الزوار ما... https://t.co/X4sIvbXyRv]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء العازف عن العملية الا نتخابية 
اللهم اجعلني في اللا ىءحة الوطنية للفايزين بجنتك و للراغبين غي طاعتك... https://t.co/KD22340Coo]]></document>
		<document><![CDATA[فرحت قبل لسببين الاول انتصار مجلس الولة الفرنسي لعدم منع ارتداء المسلمات للبوركيني رغم تطىف اليسار واليمين  في... https://t.co/ciKZKqb36T]]></document>
		<document><![CDATA[لكل فرس كبوة ولكل شيخ نزوة كيف لا و نحن شعب العلوة اه منك يا خلوة !انت كالطفل امام الحلوة]]></document>
		<document><![CDATA[نينا يا مومو حتى تاخد وسامنا  غير خصر الهدرا حيت نتا ديالنا واللي قاريين بزاف هما عديانا]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة تنبيه الى وزارة الخارجية: 
ان  المدعو الانفصالي الموريتاني الاصل الخداد يقوم بزيارة كل البلدان التي زارها... https://t.co/fODGoQR5db]]></document>
		<document><![CDATA[طبيب ملتحق بالـ"بام" ضبط في حالة غش في امتحان التخصص https://t.co/Md1sduIf2X]]></document>
		<document><![CDATA[الحموشي يستعد لتعيين فرقة خاصة لمطاردة الجهاديين على الفيسبوك وتويتر https://t.co/sxlZaR7w9d]]></document>
		<document><![CDATA[الخارجية الأمريكية تشيد بتكوين المغرب لأئمة المساجد الأفارقة https://t.co/u3ZGlc0Pf9]]></document>
		<document><![CDATA[موظف جماعي يعتدي على طبيب مداوم وجهات نافذة تدخل على الخط https://t.co/1e9BHnWmHi]]></document>
		<document><![CDATA[مرسوم حكومي يشجع "تمثيلية النساء" بتحفيزات مالية للأحزاب https://t.co/SuP2p1bby4]]></document>
		<document><![CDATA[الثلاثاء 02 غشت 2016
 
إدراج شهادة الطور الثاني للدراسات شبه الطبية ضمن لائحة الشهادات الوطنية
التي تمكن من الولوج إلى تكوينات سلك الدكتوراه]]></document>
		<document><![CDATA[ضيف الاولى البارحة زاد من احساسي باننا مقبلون على ايام سوداء اتمنى ان لا اكون  على قيد الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[تعويض ضحايا الأخطاء الطبية يكلف ميزانية الدولة 3 ملايير سنتيم https://t.co/P37zVz6cY2]]></document>
		<document><![CDATA[الإستقلالي بنحمزة يوجه مدفعيته صوب والي الرباط و يكشف حقائق خطيرة تهم تفويت مشروع تهيئة " عاصمة الانوار " https://t.co/t9zffyWs0i]]></document>
		<document><![CDATA[الدولة تفوت لوالي الرباط بقعة من 4 آلاف متر مربع بـ 350 درهما للمتر في أرقى وأغلى أحياء الرباط https://t.co/HBICRq6ViL]]></document>
		<document><![CDATA[بلاغ صحفي 
04/07/2016
وزارة الصحة لم تعقد أية صفقة لإنتاج كبسولات تلفزية خاصة بداء السكري
على إثر ما تداولته بعض... https://t.co/Kht1WYtk9o]]></document>
		<document><![CDATA[مول الكاسكيطة " إبتسام تسكت...عربدة بإسم الفن" https://t.co/99HoGgnhAU]]></document>
		<document><![CDATA[كيف يراك الجنس الاخر ؟! اكتشف الان ! https://t.co/LINSOGvUbG]]></document>
		<document><![CDATA[احصل على شهادتك الجامعية https://t.co/TZU3IdEo2k]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا تقول الاحرف الاولى من اسمك عن مستقبلك ؟ https://t.co/3OyrxdiLUb]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو : شاهد ماذا قال أوباما عن المغرب https://t.co/ORoP18026Y]]></document>
		<document><![CDATA[هل أنت إنسان عصبي أم هادئ؟ https://t.co/2iWKlpdLUV]]></document>
		<document><![CDATA[بلاغ صحفي
22-06-2016

بثت بعض مواقع التواصل الاجتماعي شريط فيديو يشكك فيه صاحبه في مادة يستعملها الأطباء لتخدير... https://t.co/0ILAmo5TJl]]></document>
		<document><![CDATA[باي باي بودريقة العقبة لبوتفليقةبجوج درتو لينا الضيقة ;(]]></document>
		<document><![CDATA[اركانة بريس الجريدة الإكترونية المغربية _ مغربي والرد الشافي والوافي على دعاة الافطار في رمضان https://t.co/BafXjQczCb]]></document>
		<document><![CDATA[ما هي الصفة الأجمل فيك؟ https://t.co/O0AAT1Vj4z]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا يغار منك الناس ؟ https://t.co/nSKFF7Qyet]]></document>
		<document><![CDATA[نذرت هذا الفيديو لله عز وجل تقبل صيامي وغفر دنوبي https://t.co/OjLrDehz50]]></document>
		<document><![CDATA[نذرت هذا الفيديو لله عز وجل لعله يتقبل صيامي ويغفر ذنوبي
https://t.co/lAbUUVnoAm https://t.co/N6YWn5GdD7]]></document>
		<document><![CDATA[ما هي الوظيفة التي تناسب شكلك؟ https://t.co/Wqf1RjIxtF]]></document>
		<document><![CDATA[ما هو المنصب الذي تستحقه في الدولة ؟ https://t.co/WczCdTWJxo]]></document>
		<document><![CDATA[ما هو تحليل الحمض النووي الخاص بك ؟ https://t.co/1fHvoHJ6TJ]]></document>
		<document><![CDATA[ما الدولة التي يجب أن تعيش فيها؟ https://t.co/o2yksDM1hS]]></document>
		<document><![CDATA[سنوات على وفاة جيري دعا زعيم الفئران بعض القطط يتراسها طوم الى عشاء ولما اقترب طوم من باب المنزل اعترضه صغار... https://t.co/pk5rK0uvBk]]></document>
		<document><![CDATA[فرس بوعبيد ينام في الاسطبل
 بينما المصباح يزدرد الحلوى
 جاءه الجرار فدهس الفرس
 ثم ارتكن في الدولة العميقة... https://t.co/xJ7LatXIwL]]></document>
		<document><![CDATA[يجب الابتعاد عن الدبلوماسية والفوز على ليبيا بخماسية]]></document>
		<document><![CDATA[نشرت جريدة اركانة بريس المتخصصة في الشان السياسي والاستراتيجي الفيديو الذي انجزته عن برنامج الافتراء على جلالة... https://t.co/FR59HfWJIC]]></document>
		<document><![CDATA[اود ان اشكر اصدقائي الجدد الملتحقين هذا الاسبوع واغلبيتهم اطباء مرحا بكم في صفحتي]]></document>
		<document><![CDATA[حلمت خير اوسلام بلا اتحاد طنجة اربح البطولة ولقجع معانق مع الياس العماري او عطاه درع البطولة....قاليه فودنو كنت... https://t.co/vkMI9WNQ4l]]></document>
		<document><![CDATA[جاءت لتسطاده لكنه اصطادها واليوم الاحد لايوجد احد مسر مفرنادى اسحب قالوا انت سويت وا انا ان شيما سويت حق الله المعبود حبي لا اهدرته – cool]]></document>
		<document><![CDATA[بالله عليكم كم من جيم تستحق هذه الاغنية التي الفتها بنفسي ولحنتها بنفسي وغنيتها بنفسي بمناسبة عيد ميلاد الامير... https://t.co/jt8RmjzTlZ]]></document>
		<document><![CDATA[انتبهوا الى صاحب صفحة"الصحراء بيتنا "فهو شخص سيؤديكم فاحذفوه فورا]]></document>
		<document><![CDATA[موت فتيحة ترك في نفسي احساسا بالحزن وهي التي شاركت في مسيرة الرباط التي حضرناها بلا فوارق بيننا وجمعنا حب الوطن... https://t.co/g5h76Nny5q]]></document>
		<document><![CDATA[اتابع دوما هذا الجزائري المخنن والعفن يكره المغرب كرها كبيرا لكنه وجد التوا نسة والليبين الاشراف اعطوه على ماذا... https://t.co/Dxgtxnt8Wg]]></document>
	</documents>
</author>