<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[إنما الأعمال بالنيات وإنما لكل امرئ ما نوى-متفق عليه #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن عند الشراب قول الحمد لله بعد الشرب:(إن الله ليرضى عن العبد أن يأكل الأكلة فيحمده عليها ويشرب الشربة فيحمده عليها) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تقربوا مال اليتيم إلا بالتي هي أحسن حتى يبلغ أشده ۚ وأوفوا بالعهد ۖ إن العهد كان مسئولا ﴿٣٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه، أشهد أن لا إله إلا أنت #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن لا إله إلا أنت ، أعوذ بك من شر نفسي ومن شر الشيطان وشركه ، وأن أقترف على نفسي سوءا أو أجره إلى مسلم  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[Hadith # إذا قلت لصاحبك أنصت يوم الجمعة والإمام يخطب فقد لغوت -- صحيح مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدعوا على أنفسكم إلّا بخير فإنّ الملائكة يؤمِّنُون على ما تقولون -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا تحاسدوا ولا تناجشوا ولا تباغضوا ولا تدابروا ولا يبع بعضكم على بيع بعض وكونوا عباد الله إخوانا  #تويت_حديث https://t.co/jwcOekxUA5 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَأَنذِرْهُمْ يَوْمَ الْحَسْرَةِ إِذْ قُضِيَ الْأَمرُ وَهُمْ فِي غَفْلَةٍ وَهُمْ لَا يُؤْمِنُونَ ﴿٣٩﴾ -- سورة مريم #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله أو كالذي يصوم النهار -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الناس اعبدوا ربكم الذى خلقكم والذين من قبلكم لعلكم تتقون (21) -- سورة البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, البسملة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وفي السماء رزقكم وما توعدون (22) فورب السماء والأرض إنه لحق مثل ما أنكم تنطقون (23) -- سورة الذاريات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/yJg8oZDBUI #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن رسول الله ﷺ السفر قطعة من العذاب يمنع أحدكم نومه وطعامه وشرابه فإذا قضى أحدكم نهمته فليعجل إلى أهله #تويت_حديث https://t.co/O4lZJAZbvg]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول : الله لا حسد إلا على اثنتين رجل آتاه الله الكتاب وقام به آناء الليل ورجل أعطاه الله مالا فهو يتصدق به آناء الليل والنهار ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم حين مات النجاشي مات اليوم رجل صالح فقوموا فصلوا على أخيكم أصحمة -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[وَآيَةٌ لَهُمُ الأَرضُ المَيتَةُ أَحيَيناها وَأَخرَجنا مِنها حَبًّا فَمِنهُ يَأكُلونَ ﴿٣٣﴾ -- سورة يس #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لأن أقول : سبحان الله والحمد لله ولا إله إلا الله والله أكبر ، أحب إلي مما طلعت عليه الشمس -- صحيح البخاري  https://t.co/TCfJ13dcVw #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: «نعم الرجل عبد الله، لو كان يصلي من الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قراّن خدمة لنشر اّيات قرانية و أحاديث نبوية صحيحة على حسابك (تويتر - فيس بوك) اتوماتيكياً يوميا حسب رغبتك https://t.co/Jck2SPPLNK]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قراّن خدمة لنشر اّيات قرانية و أحاديث نبوية صحيحة على حسابك (تويتر - فيس بوك) اتوماتيكياً يوميا حسب رغبتك https://t.co/Jck2SPPLNK]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى: إنما هلك من كان قبلكم أنهم كانوا يقيمون الحد على الوضيع ويتركون الشريف والذي نفسي بيده لو أن فاطمة فعلت ذلك لقطعت يدها #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت اشترى رسول الله صلى الله عليه وسلم من يهودي طعاما بنسيئة (بتأخير دفع الثمن)ورهنه درعه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عالم الغيب فلا يظهر على غيبه أحدا ﴿٢٦﴾ إلا من ارتضى من رسول فإنه يسلك من بين يديه ومن خلفه رصدا ﴿٢٧﴾ -- سورة الجن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الرؤيا من الله والحلم من الشيطان فإذا رأى أحدكم شيئا يكرهه فلينفث حين يستيقظ ثلاث مرات ويتعوذ من شرها فإنها لا تضره - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة الطيبة #صورة #الحياة_الطيبة #الحياة #نشر_سيرته  https://t.co/w3OQz5QTTU #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فَلا يَحزُنكَ قَولُهُم إِنّا نَعلَمُ ما يُسِرّونَ وَما يُعلِنونَ ﴿٧٦﴾ -- سورة يس #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[حرص الرسول -صلى الله عليه وعلى آله وسلم- أثناء تعامله اللطيف مع الأطفال على احترامه لنفوسهم وذواتهم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله(صلى الله عليه وسلم)العمرة إلى العمرة كفارة لما بينهما والحج المبرور ليس له جزاء إلا الجنة #تويت_حديث https://t.co/Gzd1XCRfQW]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ إن الله قال إذا ابتليت عبدي بحبيبتيه فصبر عوضته منهما الجنة يريد عينيه -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/U3fGgos7va]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس بن مالك رضي الله عنه أن أهل مكة سألوا رسول الله صلى الله عليه وسلم أن يريهم آية فأراهم القمر شقتين حتى رأوا حراء بينهما #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة: أنصت والإمام يخطب فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود : الانصات و عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن في الجنة لسوقا يأتونها كل جمعة فتهب ريح الشمال فتحثو في وجوههم وثيابهم فيزدادون حسنا وجمالا فيرجعون إلى أهليهم وقد ازدادوا حسنا #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الماشي إلى الجمعة أجر عظيم #صورة #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/pLcp973J1m #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك خلقت نفسي وأنت توفاها لك مماتها ومحياها ، إن أحييتها فاحفظها ، وإن أمتها فاغفر لها . اللهم إني أسألك العافية #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أكدت الرسالة المحمدية على حق الطفل اليتيم في الرعاية والعناية الكاملتين، وأن يُحفظ له ماله، وأن يحميه مجتمعه ويعطف عليه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله أو كالذي يصوم النهار -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إِنَّهُ يَعْلَمُ الْجَهْرَ مِنَ الْقَوْلِ وَيَعْلَمُ مَا تَكْتُمُونَ #quran]]></document>
		<document><![CDATA[الله في عون العبد ما كان العبد في عون أخيه  -- صحيح مسلم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #خير_الليل #نشر_سيرته  https://t.co/8xlGq89ksB #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ من رضي بالله ربا وبالإسلام دينا وبمحمد نبيا وجبت له الجنة  #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/GjWAeU97Uh #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا يبع بعضكم على بيع بعض ولا يخطب بعضكم على خطبة بعض -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : إذا كنتم ثلاثة فلا يتناجى رجلان دون الآخر حتى تختلطوا بالناس أجل أن يحزنه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ففروا إلى الله إني لكم منه نذير مبين (50) -- سورة الذاريات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك وفوضت أمري إليك ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم -  يذكر الله -تعالى- على كلِّ أحيانه. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, الاقتصاد في الماء : ( كان صلى الله عليه و سلم يتوضأ بالمد ) متفق عليه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لو يعلم المؤمن ما عند الله من العقوبة ما طمع بجنته أحد ولو يعلم الكافر ما عند الله من الرحمة ما قنط من جنته أحد -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قالت زينب بنت جحش قلت يا رسول الله أفنهلك وفينا الصالحون قال نعم إذا كثر الخبث -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وكان اللـه بما تعملون بصيرا -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يقول أبو موسى الأشعري وُلد لي غلام، فأتيت به النبي -صلى الله عليه وسلم- فسماه إبراهيم، فحنكه بتمرة، ودعا له بالبركة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/ebMOfNWmvi #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم فكوا العاني (اي : الأسير ) وأجيبوا الداعي وعودوا المريض -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لن يبرح هذا الدين قائما يقاتل عليه عصابة من المسلمين حتى تقوم الساعة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه، أشهد أن لا إله إلا أنت #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سرّه أن يُبسط له في رزقه، أو يُنسأ له في أثره، فليصل رَحِمه -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنه هو السميع العليم -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا فاتته الصلاة من الليل من وجع أو غيره، صلى من النهار ثنتي عشرة ركعة #نشر_سيرته #قيام_الليل]]></document>
		<document><![CDATA[وَتوبوا إِلَى اللَّـهِ جَميعًا أَيُّهَ المُؤمِنونَ لَعَلَّكُم تُفلِحونَ -- سورة النور #Quran #العشر]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة القولية ما زاد على المرة في تسبيح الركوع والسجود #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كونوا عباد الله إخوانا المسلم أخو المسلم لا يظلمه ولا يخذله ولا يحقره -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإذا تتلى عليه آياتنا وَلَّى مستكبرا كأن لم يسمعها كأن في أذنيه وقرا ۖ فبشره بعذاب أليم ﴿٧﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كان في قصصهم عبرة لأولي الألباب ۗ ما كان حديثا يفترى ولكن تصديق الذي بين يديه وتفصيل كل شيء وهدى ورحمة لقوم يؤمنون ﴿١١١﴾ -- سورة يوسف]]></document>
		<document><![CDATA[إنما كان قول المؤمنين إذا دعوا إلى الله ورسوله ليحكم بينهم أن يقولوا سمعنا وأطعنا وأولٰئك هم المفلحون ﴿٥١﴾ -- سورة النور #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة قالت: سألت رسول الله - عن الالتفات في الصّلاة فقال: «هو اختلاس يختلسه الشّيطان من صلاة العبد».-- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الصلاة بعد الجمعة #صورة #الصلاة #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/XqqEZANXRJ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اّداب يوم الجمعة #صورة #الجمعة #نشر_سيرته  https://t.co/Yd3ls1w3fX #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - يتكلم بجوامع الكلم، كلامه فصل لا فضول فيه.(قلة الكلام مع كثرة المعانى) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَأَسِرّوا قَولَكُم أَوِ اجهَروا بِهِ ۖ إِنَّهُ عَليمٌ بِذاتِ الصُّدورِ ﴿١٣﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/thof4OnzhL #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ذلك عالم الغيب والشهادة العزيز الرحيم ﴿٦﴾ الذي أحسن كل شيء خلقه وبدأ خلق الإنسان من طين ﴿٧﴾--سورة السجدة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وكل إنسان ألزمناه طائره في عنقه ۖ ونخرج له يوم القيامة كتابا يلقاه منشورا ﴿١٣﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وهو القاهرُ فوق عباده ويُرسلُ عليكم حفظةً حتى إذا جآء أحدَكُمُ الموتُ تَوَفَتْهُ رُسُلُنَا وهم لا يُفَرِّطون (61 ) -- سورة الأنعام #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن أدنى أهل النار عذابا ينتعل بنعلين من نار يغلي دماغه من حرارة نعليه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/MCxI5aAwqI #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[واخفض جناحك لمن اتبعك من المؤمنين ﴿٢١٥﴾ فإن عصوك فقل إني بريء مما تعملون ﴿٢١٦﴾-- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «اليد العليا خير من اليد السفلى، فاليد العليا هي المنفقة، والسفلى هي السائلة» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك وفوضت أمري إليك ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد نعلم أنك يضيق صدرك بما يقولون ﴿٩٧﴾ فسبح بحمد ربك وكن من الساجدين ﴿٩٨﴾ واعبد ربك حتى يأتيك اليقين ﴿٩٩﴾ -- سورة الحجر #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس بن مالك قال: لم يكن النبيّ  سبّابا ولا فحّاشا ولا لعّانا، كان يقول لأحدنا عند المعتبة: «ما له ترب جبينه» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يجب استحضار النية الصالحة في كل عمل، قال صلى الله عليه و سلم: [إنما الأعمال بالنيات وإنما لكل امرئ ما نوى ] رواه البخاري ومسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[باسمك ربي وضعت جنبي ، وبك أرفعه، فإن أمسكت نفسي فارحمها ، وإن أرسلتها فاحفظها بما تحفظ به عبادك الصالحين #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «من دعا إلى هدى كان له من الأجر مثل أجور من تبعه، لا ينقص ذلك من أجورهم شيئاً» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[صفة وجهه المبارك: (كان النبي صلى الله عليه وسلم أبيضَ مشربًا بياضُه حُـمرة ) رواه أحمد #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أم تسألهم أجرا فهم من مغرم مثقلون ﴿٤٦﴾أم عندهم الغيب فهم يكتبون ﴿٤٧﴾ -- سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فمن يعمل مثقال ذرة خيرا يره ﴿٧﴾ ومن يعمل مثقال ذرة شرا يره ﴿٨﴾ . سورة الزلزلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وللـه ملك السماوات والأرض ۚ يغفر لمن يشاء ويعذب من يشاء ۚ وكان اللـه غفورا رحيما ﴿١٤﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما لكم ألا تنفقوا في سبيل اللـه وللـه ميراث السماوات والأرض -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال أنس : (كان شعرُ رسول الله صلى الله عليه وسلم إلى أنصاف أذنيه). صحيح مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم من سره أن يبسط له في رزقه أو ينسأ له في أثره فليصل رحمه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[دواء القلوب #صورة #القراّن #خلاء_البطن #قيام_الليل #التضرع #مجالسة_الصالحين #نشر_سيرته  https://t.co/oXiJLahqCC #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من توضأ فأحسن الوضوء خرجت خطاياه من جسده حتى تخرج من تحت أظفاره -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اتَّبِعْ مَا أُوحِيَ إِلَيْكَ مِن رَّ‌بِّكَ لَا إِلَـٰهَ إِلَّا هُوَ وَأَعْرِ‌ضْ عَنِ الْمُشْرِ‌كِينَ ﴿١٠٦﴾ -- الأنعام #قرآن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فادعوا الله مخلصين له الدين ولو كره الكافرون (14) -- سورة غافر  #Quran]]></document>
	</documents>
</author>