<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[سيعقد المركز العلمي العربي للدراسات والأبحاث الإنسانية بدءا من الساعة الثالثة لقاءا مفتوحا يعرف من خلاله بعمله... https://t.co/S5eh189RdR]]></document>
		<document><![CDATA[لا يجب أن نخلط الأمور، لما نتأمل في سير وسلوكات أغنياء بلدنا اليوم فأغلبهم أقرب إلى إقطاعيي القرون الوسطى وليس... https://t.co/eZo1hZZffe]]></document>
		<document><![CDATA[برلماني كندي يلقي كلمة مؤثرة في حق المسلمين الذين قتلوا بكيبيك https://t.co/yn3ZRbNGmI via @الأول]]></document>
		<document><![CDATA[إعلان بخصوص الأيام المفتوحة
---------------------------
نحيط علم جميع الباحثين أن أعضاء وباحثي المركز العلمي... https://t.co/IYIVdqTXbA]]></document>
		<document><![CDATA[في إطار شراكة بين المركز العلمي العربي للدراسات والأبحاث الإنسانية ومؤسسة المتوسطAlmutawassit للنشر صدرت أربعة... https://t.co/CcDnq4Jtrl]]></document>
		<document><![CDATA[ماشي مهم آش كتب هاد راس الطنك! الموهيم هو التعليقات. https://t.co/DfP3o2Cbe3]]></document>
		<document><![CDATA["يقوم المعتقد الديني أو السياسي على اليقين به، لكنه لا يدوم إلا بالطقوس والتقاليد."      #غوستاف_لوبون]]></document>
		<document><![CDATA[من أوباما إلى ترمب.. دروس وتحديات https://t.co/2hw3W1MZsp]]></document>
		<document><![CDATA[إشاعة تلاحق هذه الطفلة الجميلة عبر واتس أب في المغرب https://t.co/wehOvDXmya via @cnnarabic]]></document>
		<document><![CDATA[في الأخير، فولوج الاتحاد الافريقي لا يتطلب معاييرا مؤسساتية، إنه اتحاد جغرافي، وهو معيار بدائي لتكوين الأحلاف... https://t.co/XJWMjm2Rhh]]></document>
		<document><![CDATA[للتأمل!
https://t.co/oChkgoTKUl https://t.co/VBNwJxMLQI]]></document>
		<document><![CDATA[جات نوبتي تتا أنا يلاهو فقستونا كل نهار شايفو شي حد! :p – en train de regarder La La Land]]></document>
		<document><![CDATA[كنا غانتأهلو للدور الثاني كون ما البرازيل باعت الماتش
#تويت_فحالا_راك_ف99]]></document>
		<document><![CDATA[لما قررت القوى الكبرى (أمريكا وبريطانيا) توديع التكثلات الاقتصادية والسياسية الكبرى بسبب كلفتها الضخمة والاستدارة... https://t.co/Hc5Jmr1Gyk]]></document>
		<document><![CDATA[جاء دونالد ترامب إلى المكتب البيضاوي بدفتر "قرارات تنفيذية" يشبه دفتر شيكاته، كل يوم يوقع ثلاثة! لكن هذه المرة... https://t.co/HvdMPjzZWA]]></document>
		<document><![CDATA[رأى الحاخام جاره الأسقف يغسل سيارته فسأله: ماذا تفعل؟ أجاب الأسقف: إنني أعمّدها لكي تصبح مسيحية.
اغتاظ الحاخام... https://t.co/fJorBmKUBA]]></document>
		<document><![CDATA[الطريق إلى الجحيم: بين الأفارقة على الأقل لن يلزمنا أحدا بانتخابات ديمقراطية، ولا باحترام حقوق الانسان! هؤلاء... https://t.co/UTSgFOi6WC]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس السابق يخرج عن صمته.. أوباما يندد بقرارات ترامب ويؤيد التظاهر ضده https://t.co/eONaCAcvVd]]></document>
		<document><![CDATA[هنيئا للمغرب بالعودة لمقعده في الاتحاد الافريقي للدفاع عن قضاياه وللمساهمة في النقاش المؤسساتي للقارة الافريقية،... https://t.co/LoEHW0Zbd4]]></document>
		<document><![CDATA[.وقع على الرسالة المفتوحة من العالم إلى #ترامب، والتي سيتم نشرها حول العالم @realDonaldTrump #WorldToTrump https://t.co/rJALfzxRb5]]></document>
		<document><![CDATA["رأس" كِ قيثارة
أمسكُ شعركِ بلطف!
تصبح كلّ شعرة في يدي
وتراً
تصبح خصلاتك 
أوتار ألحانٍ
ورويداً رويداً
تعزف عليها... https://t.co/aWYw5ZgeL5]]></document>
		<document><![CDATA[في أمور السياسة والحكم، يعطي التاريخ أحيانا فرصا أخيرة، يقول لك هيا تشجع واعملها قد لا تفقد الكثير! لكن الحكام في... https://t.co/zmxa6MO3qg]]></document>
		<document><![CDATA[I just added 'برنامج عيون: "التأثيرات الاجتماعية والاقتصادية والثقافية لشبكات التواصل الاجتماعي" ' to @academia! https://t.co/MWRqle7vYm]]></document>
		<document><![CDATA[علاش كاين البرد فالشتا؟ (من معلمة مغربية منسيّة) https://t.co/Yw4p173nKz via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[حلقة برنامج عيون حول "التأثيرات الاجتماعية والاقتصادية والثقافية لشبكات التواصل الاجتماعي"، التي أعدتها وقدمتها... https://t.co/uXIHoDu18W]]></document>
		<document><![CDATA[الاقتصاد هو كل ما يتعلق بالاحتياج والملكية والعلاقات https://t.co/8KG08Ur9OE]]></document>
		<document><![CDATA[عن موت الربيع المغربي https://t.co/Lqv0qYEYKW via @alaraby_ar]]></document>
		<document><![CDATA[إن مراحل الانتقال الديمقراطي من أعقد المراحل السياسية في تاريخ الأمم، وأكثرها طلبًا للخصوصية رغم الاستفادة... https://t.co/MhoY6vNdOl]]></document>
		<document><![CDATA[لأسباب استراتيجية متوهمة، بإمكان وريث إرث الحسين بن علي بن أبي طالب أن يتحول بدوره إلى ظالم شديد الظلم، بل أحيانا... https://t.co/e2YHR9YiRY]]></document>
		<document><![CDATA[من غرائب هذا الزمان، أن روسيا، بلد متخلف من العالم الثالث كل ما يمتلكه هو حق الفيتو والسلاح النووي، يكتب دستورا... https://t.co/vngm2cCNop]]></document>
		<document><![CDATA[يزداد وضع منطقتنا تعقيداً، بسبب حروب جماعية تدمّر البنى التحتية لأوطان بكاملها. فمنذ ثورات الربيع العربي وما... https://t.co/O6sDWdY3uN]]></document>
		<document><![CDATA[لقد أصبح من المألوف أن تسمع مثقفين مرموقين وهم يعلون من شأن الأنظمة الاستبدادية لا لشيء إلا محافظتها على... https://t.co/BwN9RgBXow]]></document>
		<document><![CDATA[@aabdpres أنا أيضا أتفق معك أمولاي عبد الصمد! وأختلف مع كاتب المقال في هذه النقطة :p]]></document>
		<document><![CDATA[المركز العلمي العربي للأبحاث والدراسات الإنسانية ينال جائزة الحرية لمؤسسة أطلس الدولية للدراسات والأبحاث
منحت... https://t.co/cHxefOZKFZ]]></document>
		<document><![CDATA[في العام (2002) تمكّن الإسلامويون الأتراك من الجلوس على عرش الجمهورية التركية بعد أن استغلوا فرصة الأزمة المالية... https://t.co/QfVpn6mAqi]]></document>
		<document><![CDATA[موسوعة العلوم الإنسانية التي اعدها المركز العلمي العربي  تصدر قريبا عن دار المتوسط للنشر... https://t.co/1Cbj4C5wcV]]></document>
		<document><![CDATA[انفجرت اليوم سيدة في وجه الاتحادي والوزير السابق فتح الله ولعلو في أحد مقاهي الرباط. فبعد أن قامت بتحيته، وجلست... https://t.co/eh0VIIv9fg]]></document>
		<document><![CDATA[نظام الليبرالي ليس ضد الاسلام. بل يدعو فقط للتحرر من سلطة علماء الدين وآرائهم وتفسيرهم الشاذ للنصوص الدينية التي... https://t.co/9uhF2wfnrF]]></document>
		<document><![CDATA[ما دامت مادونا ومايكل مور في صفنا، فإن إعلاميي الفاشيست السيساويين لن يقنعوا أحدا! #ليس_باسمنا]]></document>
		<document><![CDATA[وحول تطورات القيم اعتبرت جسوس أن الجيل الحالي يعاني الكثير من الإحباطات” لكونه مهووس بالأدوات التكنولوجية التي... https://t.co/ZT78ItLDyy]]></document>
		<document><![CDATA[بعض من كل: ترجمات لأهم كلاسيكيات الحرية
https://t.co/viVoraQXVb https://t.co/uaEpE7EbQx]]></document>
		<document><![CDATA[القول بأن هذا الدين أكثر سلمية أو أكثر عنفية من الآخر قول غير دقيق لأنها شبه متعادلة من حيث المخزون النصي... https://t.co/AJHicg8SWT]]></document>
		<document><![CDATA[الدول العربية الفقيرة التي لا تمتلك المال الوفير، تمارس الريعية من خلال سعيها المبالغ به الى الحصول على مساعدات... https://t.co/E1oBSImDts]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة والحوكمة والبديل الداعشي | المركز العلمي العربي للأبحاث والدراسات الإنسانية https://t.co/hhNDkymNWz]]></document>
		<document><![CDATA[النظام العالمي القادم by Ana Palacio via @ProSyn https://t.co/WX0uQuJpwT]]></document>
		<document><![CDATA["إن الليبرالية والنظام الدولي اللذان تم دعمهما هما نتاج عصر التنوير. فهما راسخان في الاعتقاد بالتقدم البشري... https://t.co/HVwDATQb5s]]></document>
		<document><![CDATA[أصدقائي، نتيجة وتوقيت مبارة المنتخب الوطني؟ #عفاكوم]]></document>
		<document><![CDATA[زوروا مكتبة المركز الإلكترونية : عشرات المراجع الهامة في القكر والاقتتصاد والسياسة https://t.co/ExxoRfigOC]]></document>
		<document><![CDATA[مجلة المركز | المركز العلمي العربي للأبحاث والدراسات الإنسانية https://t.co/J0SlwoOv6y]]></document>
		<document><![CDATA[مدرسة الخيار العام: الآثار السياسية والاقتصادية لزواج المال والسلطة | المركز العلمي العربي للأبحاث والدراسات... https://t.co/uHF0kpIxet]]></document>
		<document><![CDATA[ثمة شبح يداهم العالم، شبح الحركات المتطرفة المناهضة لليبرتارية التي تتقاتل في ما بينها وكأنها عقارب في زجاجة،... https://t.co/ldT5ozsOdP]]></document>
		<document><![CDATA[أنا أفضل الطريق السريع. نحن هنا تتحرك بسرعة يمكنها أن تقتلنا ولكننا جميعا – في الغالب ومعظم الوقت – نتعاون بشكل... https://t.co/oa4VOO8zsQ]]></document>
		<document><![CDATA[حسن طارق والأحزاب المغربية https://t.co/QFBxAhxBPk]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 الراضي: سأدعو لعقد جلسة البرلمان وهذا السيناريو المرتقب – اليوم 24 https://t.co/z5Wqg5FGkk]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 اللعب والتلاعب بالسياسة – اليوم 24 https://t.co/omhBL5Zn8C]]></document>
		<document><![CDATA["الحذر يجعل الحب من أول نظرة مستحيلا"
شارل بودلير]]></document>
		<document><![CDATA[#العربية_هي_الحل :p https://t.co/5ohcwHm8gN]]></document>
		<document><![CDATA[I just added 'رشيد أوراز برنامج يوم جديد: ظاهرة تزايد عنف التلاميذ ضد المدرسين في المدارس المغربية ' to @academia! https://t.co/CM4jyO6YAf]]></document>
		<document><![CDATA[حوار مع السوسيولوجي الناجي: صمت السلطة.. بلاغ بنكيران.. ومصداقية الاتحاد الاشتراكي https://t.co/Ioj2r76NJZ]]></document>
		<document><![CDATA[النقد مسموح به! التجريح يساوي "بلوك" :p ;) https://t.co/r9jydjILFT]]></document>
		<document><![CDATA[رشيد أوراز، الباحث بالمركز العلمي العربي للدراسات والأبحاث الإنسانية، متدخلا صباح اليوم في "برنامج يوم جديد" على... https://t.co/hP7O0hdLBO]]></document>
		<document><![CDATA[مشاركة مباشرة صباح اليوم في برنامج "يوم جديد" على "قناة الغد" حول "ظاهرة تزايد عنف التلاميذ ضد المدرسين في... https://t.co/2Vf2QBDGLl]]></document>
		<document><![CDATA[Écouter ناظم الغزالي _حيك بابا حيك par ᎷᎯᏁᎯᎡ ᎯᏦᎡᎯᎷ #np sur #SoundCloud
https://t.co/StAUiPCIfK]]></document>
		<document><![CDATA[التيار العالمي المناهض لليبرتارية.. التحدي القديم الجديد
توم جي. بالمر https://t.co/48OSChIYpV]]></document>
		<document><![CDATA[التيار العالمي المناهض لليبرتارية.. التحدي القديم الجديد
توم جي. بالمر
"لقد آن الأوان للدفاع عن الحرية التي تتيح... https://t.co/fXggEQVUoA]]></document>
		<document><![CDATA[مقهى أميركي بالمغرب يحاول إصلاح ما أفسده ترامب.. لن تصدق ما تفعله صاحبته مع أنصار الرئيس الجديد! https://t.co/QQTRwvc9ol]]></document>
		<document><![CDATA[سيكون مفيدا جدا، أن يمر السيد المانوني والسيد القباج عند السيد أخنوش وأن يطلبا منه فك البلوكاج، واحترام الارادة... https://t.co/VOLBrGGIwK]]></document>
		<document><![CDATA[كانت بدايات الاشتراكية بسيطة؛ دغدغة عواطف الجماهير، عن طريق وعود اجتماعية مثالية، والهدف لم يكن إلا جمع أكبر عدد... https://t.co/snQKtDFfY1]]></document>
		<document><![CDATA[مناقشة ورقة السياسيات الخامسة حول "تقييم المشاركة السياسية للشباب: تجربة الكوطا نموذجا"، التي حررها الدكتور حسن... https://t.co/rDVXUO3gPf]]></document>
		<document><![CDATA[صحاب ال calculatrice د 6 د الأرقام أنصتوا يرحمكم الله! https://t.co/OgwdDW8Ufc]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا رب أن تنقد فريدريك نيتشه ومولانا الرومي من الفيسبوك! يا رب. :p]]></document>
		<document><![CDATA[كيف رد أسترالي على تهنئة امرأة مسلمة بعيد الميلاد؟ https://t.co/vycH3cV2DL]]></document>
		<document><![CDATA[كرهت آل سعود لتقع في حب آل الأسد! لو كنت تشغل مخك ما انعدمت الخيارات أمامك يا بشر.]]></document>
		<document><![CDATA[أولئك الذين يدعون أن لديهم مشروعا مجتمعيا، من أنتم؟ مقاولي بناء مثلا!]]></document>
		<document><![CDATA[تتطلب استطلاعات الرأي مختصين وخبراء حقيقيين في المجال، وليس حسابا فيسبوكيا يا أصدقاء!]]></document>
		<document><![CDATA[تتطلب استطلاعات الرأي الشعبية مختصين وخبراء حقيقيين في المجال، وليس حسابا فيسبوكيا يا أصدقاء!]]></document>
		<document><![CDATA[لهذا لن أتوقف عن الذهاب إلى متاجر زينة الكريسماس في برلين https://t.co/Chl7ooEOh7]]></document>
		<document><![CDATA[لهذا لن أتوقف عن الذهاب إلى متاجر زينة الكريسماس في برلين  https://t.co/jcCunJvVca]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الكوارث! https://t.co/lurENus4Vo]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانا تحس أن "داعش" نفسها ستدين بعض الأعمال الارهابية!]]></document>
		<document><![CDATA[كان ألكسيس دو توكفيل يخشى أن تتحول الديمقراطية الأمريكية إلى استبداد، ولكن ما نراه اليوم في أمريكا أسوأ، فهي في... https://t.co/v0blIZ7Imj]]></document>
		<document><![CDATA[آش هاد العجب عاوتاني!]]></document>
		<document><![CDATA[@Maysaa_Alsharif أخبار الاغتيالات والموت أظن قد تصدم الجميع!]]></document>
		<document><![CDATA["خبر صادم" قد تعبر عن طبيعة بعض الأخبار، أفضل من "خبر عاجل" المستعملة حاليا!]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 منجب للعدل والاحسان: أليست إمارة المؤمنين خلافة أم تريدون تغيير إمام بإمام؟ – اليوم 24 https://t.co/43AFTIvmkN]]></document>
		<document><![CDATA[خلال المشاركة في حلقة جديدة من برنامج "عيون" الذي تعده وتقدمه الاعلامية المتميزة مونية المنصور على القناة الرابعة... https://t.co/c9xL32zHuU]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ثلاث دورات بالمغرب، "أكاديمية ابن رشد للحرية والديمقراطية" تنتقل لاسطنبول لتربط غرب الشرق الأوسط بشرقه. https://t.co/P76HbdAnlc]]></document>
		<document><![CDATA[@AlyaaGad صحيح!
معك كل الحق
٥_٧_٥
:)]]></document>
		<document><![CDATA[هايكو (١) 
_________________
بائع كتب ورقية
متكئا  على كرسيه
يقرأ من لوحة إلكترونية]]></document>
		<document><![CDATA[سيظلّ صادق جلال العظم رمزاً من رموز تلك العقلانية التي يمكن أن نسميها بعقلانية التجاوز، وهي التي استقت أفكارها... https://t.co/zsqJCQ44hb]]></document>
		<document><![CDATA[روح نقدية غير مشروطة https://t.co/yp7aEEfZRw via @alaraby_ar]]></document>
		<document><![CDATA[- يقول أصدقائي "عيد ميلاد سعيد"
- فأرد "عيد ميلاد نبوي كريم"
هذا ما ميز عيد ميلادي هذا العام! وهذا مبعث سعادة أن... https://t.co/nZNdefPXwI]]></document>
		<document><![CDATA[بعد بنكيران وهولاند.. اليوم.. كارتر: روسيا أطالت معاناة الشعب السوري https://t.co/mxCgckm9KF via @الأول]]></document>
		<document><![CDATA["المحنة تلاحق المثقف حين يكون (خارج السلطة أو السلطنة) ومنذ الخلافة الإسلامية، تمّ تحديد الكافر بأنه الخارج عن... https://t.co/kKXMKkvRiM]]></document>
		<document><![CDATA[أخي الكاتب بالعربية، يصبح الكاتب عبقرية حقيقية في الكتابة أولا، ثم تغدو تفاصيل حياته مهمة للقراء وليس العكس.... https://t.co/n5HQ8Vmzrx]]></document>
		<document><![CDATA[عن أي كاتبة تتحدثون؟
تاطيح وتنوض وطيح وتنوض تتا سخفات! لولا "من يكون الله؟". https://t.co/Uj4UkFG1CM]]></document>
		<document><![CDATA[خوتي ف "ميديتيل" بالصحة "جيودورانج"! :p]]></document>
		<document><![CDATA[في مؤتمر الحرية الاقتصادية للعالم العربي: باحثون وخبراء يحذرون من خطورة الشعبوية والانعزالية
تقرير حول أشغال... https://t.co/0jjEO4YNSi]]></document>
		<document><![CDATA[I posted 11 photos on Facebook in the album "اليوم الثاني من أشغال مؤتمر الحرية الاقتصادية" https://t.co/nTryw8NofW]]></document>
		<document><![CDATA["العيون عينية" في شارع بورقيبة بتونس :)
شكرا Yassin Bazzaz https://t.co/ktHfJsmxHM]]></document>
	</documents>
</author>