<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الكهربا رجعت تقطع تانى!!؟]]></document>
		<document><![CDATA[وماله حبيب العادلى ينفع برضه https://t.co/oDLlAFQXbv]]></document>
		<document><![CDATA[زى النهاردة سقط  مبارك القاتل ومهما كان التبعات والأحداث بعدها إنما المهم إن #لساها_ثورة_يناير رغم أنف الكارهين]]></document>
		<document><![CDATA[محام: إحالة «سيد مشاغب» و15 آخرين إلى النيابة العسكرية في قضية اقتحام مبنى الأمن الوطني في 2013 https://t.co/MV5P33evUW إيه ده !!؟]]></document>
		<document><![CDATA[هو بس "صبح على مصر بجنيه" ده فيه كمان "أنا عايز الفكة دى" و "إحنا فقرا قوى فقرا قوى" https://t.co/FzpvbuG5Qz]]></document>
		<document><![CDATA[كان ببستلم الرز الخصوصي https://t.co/6ok52jUyVt]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور.. مناضلات «النديم» يتجمعن أمام المركز بعد تشميعه..  https://t.co/lhcw2Arrrb
#متضامن_مع_مركز_النديم]]></document>
		<document><![CDATA[#متضامن_مع_مركز_النديم اللى بيأهل ويعالج اللى دمرتوهم نفسيا فى سجونكم]]></document>
		<document><![CDATA[شهداء يناير ماتوا فى أحداث يناير "المصريين هم كل من يطلق عليه مصرى" #أقوال_مأثورة]]></document>
		<document><![CDATA[بيقولوا صباح الخير والله أعلم]]></document>
		<document><![CDATA[براءة الدكتور عمرو عاطف و17 في قضية «أحداث المنشية».. بعد 3 سنوات    https://t.co/ixg2RT7Isp
ياولاد الكلب يا كفرة 3 سنين و 4شهور من عمرهم]]></document>
		<document><![CDATA[إسرائيل تعترض 3 صواريخ أُطلقت من سيناء https://t.co/R0rNgPpTRM]]></document>
		<document><![CDATA[قصة 4 ساعات اعتقال بـ«جهة مجهولة»: حاذق ونور ومحمود وشاهين وزيزو وسقراط. كل حاجة بقت تهمة https://t.co/cvI64cWXDx
ايه البلطجة دى !!]]></document>
		<document><![CDATA[#افتح_بنموت #مذبحة_الدفاع_الجوى https://t.co/0LMPvAY8R4]]></document>
		<document><![CDATA[وكمان فنكوش تانى https://t.co/CFZFkvJqLC]]></document>
		<document><![CDATA[فنكوش من الفناكيش  الكتير اللى اتلغت https://t.co/Y1pk8LXo7d]]></document>
		<document><![CDATA[إخلاء سبيل الضابط المتهم في واقعة تعذيب مجدى مكين حتى الموت بكفالة 5 آلاف جنيه  https://t.co/PRdyRbUjas]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لشوكان https://t.co/LBFyReco9B]]></document>
		<document><![CDATA[فساد «ترسانة السويس» يشعل الغضب البرلماني تجاه مميش https://t.co/8n7nMmEu2M]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الجالية المصرية بفرنسا يكشف تفاصيل جديدة عن «هجوم اللوفر» https://t.co/SZWaxUhdsW]]></document>
		<document><![CDATA[تحديد هوية المتهم الرئيسي في واقعة «قتيل كافيه مصر الجديدة» https://t.co/xEuGvMR5ui]]></document>
		<document><![CDATA[#غزة https://t.co/b7QlEeOWMk]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ce0GYti42Kاخبار-مصر/1359363-وزير-البيئة--لا-يمكن-بيع-المحميات-ا via @masralarabiaيبقى الكلام صحيح مفيش دخان من غير نية سوده]]></document>
		<document><![CDATA[ده الى يستاهل القهرة والحزن مش ماتش الكورة ربنا يرحمهم ويصبر قلوب أهاليهم https://t.co/jLjRJ1fRgc]]></document>
		<document><![CDATA[بلد سايبة شبابها بيموت فى الطريق ومستخسرة تبعت طيارة تنقلهم مستشفيات مجهزة وعايزينا نكسب]]></document>
		<document><![CDATA[مش كفاية صفيتم أهلهم بدون ذنب ارحموا ولادهم بقى https://t.co/cjifsjXxey]]></document>
		<document><![CDATA[مش مجرد تليفون دى كمان كان فيها أحمد موسى وبكرى وعايزينا نكسب شكرا لحسن تعاونكم على الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[يالا ماهى هاصت https://t.co/ouCseK65k3]]></document>
		<document><![CDATA[بمكالمة تليفون نكدت على الملايين الله ينكد عليك]]></document>
		<document><![CDATA[يلعن أبو دى مكالمة تليفون سرك باتع يا بلحة جون الكاميرون التانى]]></document>
		<document><![CDATA[يارب الناس نفسها تفرح #شجع_مصر]]></document>
		<document><![CDATA[فاضل ربع ساعة سترك يارب#مصر_الكاميرون]]></document>
		<document><![CDATA[واضح من التعليقات أن تأثير مكالمة  بلحة كان أكبر من مجرد جون ووصل للعيبة كلهم #مصر_الكاميرون]]></document>
		<document><![CDATA[يارب تكون مكالمة التليفون على قد الجون ده ونكمل الباقى على خير  #مصر_الكاميرون]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يسعد قلوب ملايين المصريين اللى بيتعلقوا فى قشاية  عشان يفرحوا #مصر_الكاميرون]]></document>
		<document><![CDATA[مالك عدلي في ندوة «للأرض شعب يحميها»: السعودية لا تملك وثائق لتذهب للتحكيم الدولي..  https://t.co/KSivevGIf5 وبرضه #تيران_وصنافير_مصرية]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لشوكان https://t.co/SbtEy6oyzH]]></document>
		<document><![CDATA[حسبى الله ونعم الوكيل ربنا يرحمهم https://t.co/tGjetTmo0X]]></document>
		<document><![CDATA[قتلوه كما لو كان مصريا #جوليو_ريجينى https://t.co/xw2NYu5l25]]></document>
		<document><![CDATA[الميه لسه مقطوعة من يوم الأربع الصبح اغيثونا https://t.co/FbI4vFfJdK]]></document>
		<document><![CDATA[أهل اسكندرية خلوا بالكم وعلى فكرة دول كدابين ال17 ساعة غالبا حيكونوا 37 ساعة https://t.co/mHo2u30oHY]]></document>
		<document><![CDATA[محامي معتقلي «ألتراس أهلاوي» النيابة أبلغتنا بتحرير محضر لـ8 شباب والباقي سيتم تسليمهم لأهليتهم https://t.co/EIgKNNYkEmالحرية_لجمهور_الأهلى]]></document>
		<document><![CDATA[أفلح إن صدق بقالهم 12 ساعة يقولوا خلال ساعتين وكله كدب https://t.co/muT6Bjdl0x]]></document>
		<document><![CDATA[#أشرف_شحاته https://t.co/XzXX2BqIP7]]></document>
		<document><![CDATA[كدابين والميه لسه ما رجعتش لحد دلوقت https://t.co/VR6gw28MOy]]></document>
		<document><![CDATA[لسكان المهندسين وما حولها بيقولك عشان نبقى على نورغالبا قطع الميه حيمد معانا لبكرة الصبح عشان تدبروا أموركم بمعرفتكم اللى هو معرفش إزاى!!]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش مسئول محترم فى البلد العرة دى يطلع يقول ميعاد محدد لقطع الميه حتى ده فيه كدب واستهبال من امبارح 10 صباحا وأخرتها]]></document>
		<document><![CDATA[⚡️ “حرامية المقالات ” by @pyrovisky

https://t.co/fG1gjK5iZd]]></document>
		<document><![CDATA[عبد العال يتوعد من قام بتسريب ميزانية المجلس.. ويؤكد: ما حدث جريمة أمن قومي #بوابة_الأهرام 
المرتبات والمكافأت وصيانة المصاعد أمن قومى]]></document>
		<document><![CDATA[حكم عاجل من مجلس الدولة بشأن العفو الشامل عن مبارك https://t.co/DTZxcQH9g9]]></document>
		<document><![CDATA[2 فبراير ذكرى #موقعة_الجمل لما الجيش اللى كان بيحمى الثورة سهل دخول الخيول والجمال وبلطجية النظام  باسلحتهم يقتلوا الثوار ويفضوا الميدان]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لجمهور_الأهلى الحرية لشباب أوفياء لذكرى أصحابهم شهداء #مذبحة_بورسعيد https://t.co/iFRhFMOx4s]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو.. مشجعون يقرأون الفاتحة لشهداء مذبحة بورسعيد والجمل بالتحرير بعد تأهل مصر: الليلة دي عيد في الجنة يا شهيد https://t.co/kPPtteq8Rk]]></document>
		<document><![CDATA[أحلى فرحة من أحلى شعب https://t.co/Dn18SACA6Z]]></document>
		<document><![CDATA[في الذكرى الخامسة لمذبحة بورسعيد.. أبو تريكة: «ذكرى رجال أحبوا الأهلي» ورمضان صبحي: «من أجلكم تلعب الكرة» https://t.co/AHHJu3Disx]]></document>
		<document><![CDATA[الكورة للجماهير #الحرية_لجمهور_الأهلى]]></document>
		<document><![CDATA[الفوز إهداء لأرواح 74 شهيد فى الجنة إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يفرح قلوبكم يا مصريين]]></document>
		<document><![CDATA[بالرغم من إنى ماليش فى الكورة بس فرحة الناس فى الشارع حتى لو من الكورة بالدنيا ومافيها]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لخالد_محمود https://t.co/JhxgjX4Swh]]></document>
		<document><![CDATA[مش بتفرج على الماتش بس متابعة التعليقات بدعى ربنا يفرح الجمهور بس اكتر واحد صعبان عليا الحضرى زمانه على أعصابه وهوحاسس إنه الأمل الأخير]]></document>
		<document><![CDATA[نفقة مين الشخصية!! انت أساسا عايش على قفا المجلس https://t.co/JvcZDAuWRO]]></document>
		<document><![CDATA[#ماصونى_فين https://t.co/zUGvUDZdRD]]></document>
		<document><![CDATA[الحرية لأيمن موسى #عفو_رئاسى_لأيمن_موسى https://t.co/z0aFg0S4PI]]></document>
		<document><![CDATA[ودول ممكن نكسبهم إزاى!! https://t.co/OsHlATZKoR]]></document>
		<document><![CDATA[21 مليون جنيه أنفقها البرلمان على صيانة "المصاعد" و"التكييفات" فى سنة واحدة  - https://t.co/WFcvVUajP6 #Youm7 احنا فقرا قوى ياولاد الوسخة]]></document>
		<document><![CDATA[بالتزامن مع ذكرى مذبحة بورسعيد.. تشديدات أمنية مكثفة بمحيط النادي الأهلي بالجبلاية https://t.co/iMRvbOBvUF]]></document>
		<document><![CDATA[اغنيه الالتراس اه يا مجلس يابن الحرام https://t.co/68oQQPOuod via @YouTube #الذكرى_الخامسة]]></document>
		<document><![CDATA[شايفة بيان الألتراس بعدم إحياء ذكرى مذبحة بورسعيد صح شهدائنا فى القلب مش حيتنسوا ومش حنمكن نظام قاتل ومسعور إنه يحصد أرواح وحرية شباب أكتر]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لأيمن_موسى دى صورته بعد3سنين سجن ومحكوم عليه 15 سنة طالب الهندسة اللى مقدرش يكملها إفتكروه اطلبوا والأمر لل… https://t.co/wWuLUIuYqK]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يرحمهم ويصبر قلوب أهاليهم وأصحابهم https://t.co/HWwy2cQUXT]]></document>
		<document><![CDATA[@nagween @realDonaldTrump @Avaaz أسفة لسه شا يفاها دلوقت معرفش المشكلة اتحلت ولا لأ بس أنا وقعت بسهولة من يومها]]></document>
		<document><![CDATA[يارب بكرة يعدى على خير ويسترها على الشباب #التأبين_فى_التتش]]></document>
		<document><![CDATA[هشام جنينة لازم يتحبس لتشر إخبار كاذبة والتقليل من حجم الفساد فى البلد دى https://t.co/xCtzZnKHGP]]></document>
		<document><![CDATA[#التأبين_فى_التتش المجد للشهدا وربنا يستر على الشباب بكرة]]></document>
		<document><![CDATA[بعزقة فلوس وخلاص مال سايب https://t.co/H3KlmekOHz]]></document>
		<document><![CDATA[نحو الإفراج عن مصر تقرير يؤكد: آلاف المصريين مسجونين بقانون ملغي منذ 89 عامًا - https://t.co/HVqWWy0F1U]]></document>
		<document><![CDATA[يا دى الخيبة إحنا لسه حنشوف أيام سوده أكتر من اللى عايشينها!! https://t.co/v52wDr9cF8]]></document>
		<document><![CDATA[15 يوم حبس!!  قتلوا الشباب وبيحبسوا أصحابهم عشان عايزين يحيوا ذكراهم زودوا العدوات لحد ما تنفجر فيكم #الحرية_لجمهور_الأهلى]]></document>
		<document><![CDATA[.وقع على الرسالة المفتوحة من العالم إلى #ترامب، والتي سيتم نشرها حول العالم @realDonaldTrump #WorldToTrump https://t.co/UZrtZMcHw6]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لجمهور_الأهلى ياولاد الكلب]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لجمهور_الأهلى ... https://t.co/o2dznGaxzv]]></document>
		<document><![CDATA[يا صلاة العيد هيا اتبنت وولعت!! https://t.co/ogjEOmarTE]]></document>
		<document><![CDATA[طارق العوضي يحضر التحقيق مع خالد يوسف.. ويؤكد: د.هشام حتاتة الذي صرف الدواء لزوجة النائب حضر للشهادة https://t.co/lCFDH3VrpU]]></document>
		<document><![CDATA[#الحرية_لجمهور_الأهلى]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/ce0GYti42Kفن-وثقافة/1354654-إنتهاء-أزمة-خالد-يوسف-بمطار-القاهرة--وشقيقة--أقراص-مهدئه-وراء-القبض-عليه via @masralarabiaقرصة ودن]]></document>
		<document><![CDATA[قلنا أخر خدمة الغُز إيه؟ وفيديو 30 يونيه مش حيشفع له!! https://t.co/HEe5IMWUWJ]]></document>
		<document><![CDATA[وإحنا طبعا لازم ننفذ أوامر ترامب #معروفة https://t.co/f0tr5MSxpe]]></document>
		<document><![CDATA[سبب القبض على خالد يوسف في مطار القاهرة https://t.co/35UelwHTQ2 ايه المسخرة دى]]></document>
		<document><![CDATA[السبب الحقيقي لإغلاق “محمية نبق” https://t.co/E9z33EwlVAيارب يصدقوا]]></document>
		<document><![CDATA[اللى واقفين ولا اللى قاعدين!؟ https://t.co/G0mg4nLCeS]]></document>
		<document><![CDATA[للأمانة بيتهيألى كانوا 6 صعايدة بس https://t.co/9qeTPSsVKp]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يرحمهم وينتقم من اللى حرم أهاليهم وأحبابهم من حضنهم https://t.co/4I3hBZw8Yt]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي للمصريين: “قولوا للإرهابيين سيبونا نعيش” https://t.co/llRMCL18t9قولوا للإرهابيين أنا لما أكبر حضربكم]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل: الحكومة تطلب زيادة رواتب الوزراء والمحافظين ونوابهم https://t.co/rw04wLIlUN محدش قالكم إن إحنا فقرا قوى فقرا قوى]]></document>
		<document><![CDATA[د. حازم حسني يكتب عن: البند المريب في مذكرة الاتفاق بين مصر والسعودية على برنامج الملك سلمان لتنمية سيناء https://t.co/48SyB8aEFm]]></document>
		<document><![CDATA[البلد الفقير قوى ليه تصرف مليارات على تفريعة ملهاش لازمة ومليارات لعاصمة جديدة ويختفى من موازنتها 32 مليار اللى فقرنا غبائكم يا حكم العسكر]]></document>
		<document><![CDATA[أنا بتنفس حرية.. ما تقطع عنى الهوا
ياريتك منى بتسمع.. بيكفى اللى صار
القوة هى اللى بتوقع.. إن وقفت بوش الأفكار]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة الغضب   #28jan 
من رويترز https://t.co/h3LQfQBTI1]]></document>
		<document><![CDATA[إيه لزومه ما هم بيعدموا الناس من غير قانون https://t.co/0Dg9VC8NQH]]></document>
	</documents>
</author>