<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[خُيّر يوسف بين بلاء الدين الفاحشة، وبين بلاء الدنيا السجن، فأختار سلامة الدين ( رب السجن أحب إلي مما يدعونني إليه) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمنون المتقون هم أولياء الله، ( ألا إن أولياء الله لا خوف عليهم ولا هم يحزنون)،  ( الذين آمنوا وكانوا يتقون ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا تفكر كثيرا بل استغفر الله كثيرا ف الله يفتح بالاستغفار ابوابا لا تُفتح بالتفكير https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أقرب الناس إلى رحمة الله أكثرهم استغفاراً وعودةً إليه ( لَولَا تَستَغفِرُونَ اللهَ لعلَّكم تُرحَمون ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نعوذ بك من جهد البلاء، ودرك الشقاء، وسوء القضاء، وشماتة الأعداء https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الراكن للظالم سيهزم ولو بعد حين (ولا تركنوا إلى الذين ظلموا فتمسكم النار وما لكم من دون الله من أولياء ثم لا تنصرون) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( ولقد صرَّفنا في هذا القُرآن للناس من كُلِّ مَثَل وكانَ الإنسانُ أكثر شيء جدلاً ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأستجير بك من النار https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( حقُّ المسلم على المسلم خمس: رد السلام وعيادة المريض واتّباع الجنائز وإجابة الدّعوة وتشميت العاطس ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال (( إن الله يغار، وغيرة الله أن يأتي المؤمن ما حرّم الله )) متفق عليه https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن محمداً عبد الله ورسوله النبي الأكرم، علم القرآن فكان خير معلم، صلى الله عليه وسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( أسوأ الناس سرقة الذي يسرق من صلاته لا يتم ركوعها ولا سجودها ولا خشوعها) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[بالصبر والتقوى يجعل الله العسر يسر، ويُبطل كيد الأعداء ويُزيل الهموم ( وإن تصبروا وتتقوا لا يضركم كيدهم شيئاً ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أعظم أسباب كسب النعمة التوكل على الله والاعتماد عليه (وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل ..) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[كنز في الجنة: لا حول ولا قوة إلا باللـه  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الطاغية لا يصنع نفسه، إنما يصنعه الناس، قال الله عز وجل عن فرعون (فاستخفَّ قومهُ فأطاعوه إنهم كانوا قوماً فاسقين) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[كتمان الحق عند حاجة الناس إليه من أعظم الظلم، كاتم الحق في حكم قائل الباطل ( ومن أظلم ممن كتم شهادةً عنده من الله ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الإكثار من الدعاء في السجود، قال رسول الله ﷺ ( أقرب ما يكون العبد من ربه وهو ساجد فأكثروا الدعاء ) رواه مسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا بد أن يدخل الصادق في الضائقات والمحن ولهذا أوجد الله له مخرجًا بتقوى الله ( ومن يتَّقِ اللهَ يجعل له مخرجا ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا يشكر الله من لا يذكره، وإذا أراد الله حرمان أحدٍ شكرَه أنساه ذكرَه ( فاذكروني أذكركم واشكروا لي ولا تكفرون ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[خشية الله بمقدار معرفته، فمن عرف الله حقّ معرفته خافه وخشاه حق خشيته سبحانه (إنما يخشى اللهَ من عباده العلماءُ ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله وأتوب إليه، استغفر الله وأتوب إليه، استغفر الله وأتوب إليه  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر الناس عفواً وصفحاً أشدهم تقوى لله، وأقلهم عفواً أقساهم قلباً وأضعفهم إيماناً ( وأن تعفوا أقرب للتقوى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ( لقد أنزل عليّ الليلة سورة لهي أحب إلي مما طلعت عليه الشمس) ثم قرأ [ إنَّا فتحنا لك فتحاً مُّبينا] رواه البخاريhttps://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[إذا تأخر نصر الله للأمّة فبسبب معاصيها ( فمن ينصرني من الله إن عصيته فما تزيدونني غير تخسير ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[كتمان الحق عند حاجة الناس إليه من أعظم الظلم، كاتم الحق في حكم قائل الباطل ( ومن أظلم ممن كتم شهادةً عنده من الله ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أرنا الحق حقا وارزقنا إتباعه و أرنا الباطل باطلا وأرزقنا اجتنابه https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[( إِنَّ اللّهَ لاَ يَغْفِرُ أَن يُشْرَكَ بِهِ وَيَغْفِرُ مَا دُونَ ذَلِكَ لِمَن يَشَاء )  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال ( الساعي على الأرملة والمسكين كالمُجاهد في سبيل الله .. ) متفق عليه  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله سبحانه ( وَإِذَا قُلْتُمْ فَاعْدِلُواْ وَلَوْ كَانَ ذَا قُرْبَى )  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر الناس عفواً وصفحاً أشدهم تقوى لله، وأقلهم عفواً أقساهم قلباً وأضعفهم إيماناً ( وأن تعفوا أقرب للتقوى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي خطيئتى و جهلي و إسرافي في أمري و ما أنت أعلم به مني https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ ربنا آتنا في الدنيا حسنة وفي الآخرة حسنة وقنا عذاب النار  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[استَغفرُ اللہّ الذِيْ لا إلَہ إلا هُو الحَي القَيُوم وَ اتوبُ إليہّ  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أغفر لنا ذنوبنا وارحمنا واكتب لنا الجنة بغير حساب يا حي يا قيوم يا قوي يا عزيز https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[( وَمَا بِكُم مِّن نِّعْمَةٍ فَمِنَ اللّهِ .. ) على العبد أن يعترف بنعمة الله عليه ويشكره بإخلاص العباده له وحده  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[( وَإِذْ تَأَذَّنَ رَبُّكُمْ لَئِن شَكَرْتُمْ لأَزِيدَنَّكُمْ وَلَئِن كَفَرْتُمْ إِنَّ عَذَابِي لَشَدِيد ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[(ولو أنَّهُم إذ ظَّلمُوا أنفُسهُم جآؤُوكَ فاستغفرُوا الله واستغفرَ لهُمُ الرَّسُولُ لوجدُوا الله توَّاباً رَّحِيما) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( الذين آمنوا وتطمئن قلوبهم بذكر الله ألا بذكر الله تطمئن القلوب )https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ ( الدين النصيحة ، قلنا : لمن يا رسول الله ؟ قال : لله ، ولكتابه ، ولرسوله ، ولأئمة المسلمين وعامتهم )رواه مسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال: قال رسول الله ﷺ ( من تاب قبل أن تطلع الشمس من مغربها تاب الله عليه ) رواه مسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أردت الحق والراحة الدائمة فعليك بتلاوة القرآن والإستماع لآياته وتدبُّرها بالسراء والضراء ولا تكن من الغافلين عنه https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[يرزق الله الإنسان الخير بنيته أكثر من عمله ( إن يعلم الله في قلوبكم خيرا يؤتكم خيرا مما أُخذ منكم ) - سبحان الله https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم حبب إلى قلبي الإيمان والقران ومجالس الصالحين  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الراكن للظالم سيهزم ولو بعد حين (ولا تركنوا إلى الذين ظلموا فتمسكم النار وما لكم من دون الله من أولياء ثم لا تنصرون) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن إن حزن فحزنه للحق لا لنفسه، لكن لا يحزن ليهلك نفسه ( فلعلك باخع نفسك على آثارهم إن لم يؤمنوا بهذا الحديث أسفا)https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[يُعمي الله الخائن، فيكيد بالحق ليسقط نفسه ويرفع اللهُ بكيده أهل الحق ( وأنَّ اللهَ لا يهدي كيدَ الخآئنين ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله ولا إله إلا الله والله أكبر  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم مقلب القلوب ثبّت قلوبنا على دينك  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الحق لا يغيب من الأرض فمن تركه أقامه الله بغيره ( فإن يكفر بها هؤلاء فقد وكلنا بها قوماً ليسوا بها بكافرين ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وارزقنا العفو والعافية  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد  أن  لا إله إلا الله   وأشهد  أن  محمداً رسول الله    https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أعظم أسباب كسب النعمة التوكل على الله والاعتماد عليه (وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل ..) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا يرتفع المصلح إلا على أكتاف الكائدين لأن مكرهم عليهم، قال الله عز وجل ( فأرادُوا به كيداً فجعلناهُمُ الأسفلين ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[كل شيء مكتوب ومحفوظ عند الله سبحانه في كتاب لكل شيء خلقه الله تعالى ( مَا فَرَّطْنَا فِي الْكِتَاب مِنْ شَيء ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[كنز في الجنة: لا حول ولا قوة إلا باللـه  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا ينتصر للظالم ويقف بصفه ويؤيده إلا ظالم، قال الله سبحانه وتعالى ( وإن الظالمين بعضهم أولياء بعض ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذ بك من أعين العائنين ، ومن سحر الساحرين ، ومن شر كل ذي شر https://t.co/7Qc5ACAWjT]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحمنا رحمةً من عندك إنك أنت الغفور الرحيم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الصبر والصلاة، لا فرقة بينهما، كل يمد ويقوي الاخر بالإيمان، قال الله عز وجل ( واستعينوا بالصبر والصلاة ..)https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( قُلْ هُوَ الله أَحَدٌ ، يعْدِلُ ثُلُثَ الْقُرْآن ) رواه مسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[إن الجليس الصالح خير من الوحدة، والوحدة خير من جليس السوء  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد  أن  لا إله إلا الله   وأشهد  أن  محمداً رسول الله    https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ (ما يُصيب المسلم من نصب ولا وصب ولا هم ولا حزن ولا أذى ولا غم إلا كفّر الله بها من خطاياه) متفق عليه https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل القرآن الكريم لقلوبنا ضياءً ولهمومنا جلاءً ولأحزاننا ذهاباً  https://t.co/7Qc5ACAWjT]]></document>
		<document><![CDATA[الصبر والتقوى أركان الثبات والتوفيق من الله ( وإن تصبروا وتتَّقوا لا يضرُّكم كيدهم شيئا ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أفضل الدعاء لله سبحانه وتعالى أخفاه وأخشاه (ادعوا ربكم تضرعاً وخفية ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال ( الساعي على الأرملة والمسكين كالمُجاهد في سبيل الله .. ) متفق عليه  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وارزقنا العفو والعافية  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله سبحانه تعالى ( إن هذا القرآن يهدي للتي هي أقوم ويبشر المؤمنين الذين يعملون الصالحات أن لهم أجراً كبيراً ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صلِّ على محمد وعلى آل محمد وعلى صحبه أجمعين https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[كيف يشقى من كتاب الله بين يديه(ما أنزلنا عليك القرآن لتشقى)قال قتادة ماجعله الله شقيا ولكن جعله الله رحمة ونورا للجنةhttps://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( ولقد صرَّفنا في هذا القُرآن للناس من كُلِّ مَثَل وكانَ الإنسانُ أكثر شيء جدلاً ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[يُعمي الله الخائن، فيكيد بالحق ليسقط نفسه ويرفع اللهُ بكيده أهل الحق ( وأنَّ اللهَ لا يهدي كيدَ الخآئنين ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الغلبة للحق مهما استطال الباطل ( كم من فئة قليلة غلبت فئة كثيرة بإذن الله ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الصبر والتقوى أركان الثبات والتوفيق من الله ( وإن تصبروا وتتَّقوا لا يضرُّكم كيدهم شيئا ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[يعد الحق سبحانه أن من يتّبع منهجه، شرعه وهداه، لن يضل ولن يشقى بالدنيا والآخرة ( فمن اتّبع هُداي فلا يضل ولا يشقى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أفضل الدعاء لله سبحانه وتعالى أخفاه وأخشاه (ادعوا ربكم تضرعاً وخفية ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا تفكر كثيرا بل استغفر الله كثيرا ف الله يفتح بالاستغفار ابوابا لا تُفتح بالتفكير https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد  أن  لا إله إلا الله   وأشهد  أن  محمداً رسول الله    https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( تعاهدوا هذا القرآن، فوالذي نفسي بيده لهو أشد تفلُّتاً من الإبل في عقلها ) رواه مسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ (ما يُصيب المسلم من نصب ولا وصب ولا هم ولا حزن ولا أذى ولا غم إلا كفّر الله بها من خطاياه) متفق عليه https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر الناس عفواً وصفحاً أشدهم تقوى لله، وأقلهم عفواً أقساهم قلباً وأضعفهم إيماناً ( وأن تعفوا أقرب للتقوى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن محمداً عبد الله ورسوله النبي الأكرم، علم القرآن فكان خير معلم، صلى الله عليه وسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[الصبر والصلاة، لا فرقة بينهما، كل يمد ويقوي الاخر بالإيمان، قال الله عز وجل ( واستعينوا بالصبر والصلاة ..)https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( تعاهدوا هذا القرآن، فوالذي نفسي بيده لهو أشد تفلُّتاً من الإبل في عقلها ) رواه مسلم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اقسم لنا من خشيتك ما يحول بيننا و بين معاصيك و من طاعتك ما تبلغنا به جنتك  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أصلح حالنا وأبعد عنا الهم والضيق والحزن  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[تَقوى القلب لابد أن يتبعها صلاح العمل ( فمن اتَّقى وأصلح فلا خوفٌ عليهم ولا هُم يحزنون ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[( وَيُمْدِدْكُمْ بِأَمْوَالٍ وَبَنِين َ وَيَجْعَل لَّكُمْ جَنَّاتٍ وَيَجْعَل لَّكُمْ أَنْهَارًا ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[لا تندم على إحسان لأي شخص كان فأنت لا ترجو منه الأجر إنما ترجو الله  ( هَلْ جَزَآءُ ٱلإِحْسَانِ إِلاَّ ٱلإِحْسَان) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( ما من عبدٍ يسترعيه الله رعية يموت يوم يموت وهو غاش لرعيته إلا حرّم الله عليه الجنة ) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال ( ما عاب النبي ﷺ طعاماً قطُّ، إن اشْتهاهُ أكلهُ وإنْ كرِههُ تركه ) متفق عليه https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[خُيّر يوسف بين بلاء الدين الفاحشة، وبين بلاء الدنيا السجن، فأختار سلامة الدين ( رب السجن أحب إلي مما يدعونني إليه) https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم مصرف القلوب صرف قلوبنا على طاعتك  https://t.co/7Qc5ACjkVj]]></document>
	</documents>
</author>