<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@W5Yv92pvRA9VpSj @kasimf  يا زبالة كيف يرسل الغنوشي قوما الى سوريا وهم يكفرونه اصلا ؟؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf هؤلاء سفهاؤنا ..لا تلوموهم فقد عشقوا الاستبداد ورائحة جلد البوط العسكري ولم يؤمنوا  يوما بالحرية]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher سيؤدون مهمتهم التي كلفتهم بها امريكا وعند انتفاء الحاجة ترمي بهم  في سلة المهملات كعادتها]]></document>
		<document><![CDATA[@wassilaoulmi شكرا على تنبهك لهذا]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf يا اهل الثورة ، لو رزقكم الله النصر إن شاء الله فابدؤوا به وبأمثاله قبل بشار ..فوالله ما فسدت الأمة الا بعلماء الزور والتزوير]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek @anwarmalek أتفق معك ولكن السنن الكونية غلابة ولا مفر منها ولا يتسع المجال لذكرها هنا]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti قد لا اوافقك يا دكتور اذا كان الرجل يعتنق المسيحية المتصهينة]]></document>
		<document><![CDATA[@JnfBhKLLo0t5C9s للاسف ، الاستثناء اصبح قاعدة مع تغلب بني امية ثم نسج العباسيون على منوالهم وسار البقية وأصلوا ذلك بعيدا عن روح الشورى]]></document>
		<document><![CDATA[@TRTalarabiya كل التقارير تؤكد ان نجم امريكا بدأ في الأفول..رصاصة الرحمة ستكون مع هزيمتها في معركة الشام الفاصلة كما في الحديث النبوي الصحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@dw_Sulta5 @YosriFouda @zyadel3laimy @dw_arabic الاخوان جزء من الثورة ورافعتها الرئيسية ، والنكبة التي تعرضوا لها انعكست مباشرة على الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[@SAUDI2017s @salman_alodah الاخوان لم يكونوا ابدا حاضنة لداعش ..كيف يحضنون من يكفرهم ويهدد باغتيالهم؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@YZaatreh @Arabi21News انه يزرع بذور الكراهية مع العرب والمسلمين فضلا عما زرع من قبل ...والحرب أولها الكلام]]></document>
		<document><![CDATA[@salman_alodah ان لله ما ولله ما اخذ ..ربنا يرحمهم رحمة واسعة ويتقبلهم عنده بقبول حسن و يخلف لكم خيرا في الدنيا والاخرة.. امين]]></document>
		<document><![CDATA[@alqaradawy صدقت والله وهذا درس مهم لأهل الغلظة والغلو  الذين يظنون ان الحق ينصر بالبذاءة والوقاحة والشدة]]></document>
		<document><![CDATA[@YZaatreh في عهد ترامب سنرى وجها اكثر بشاعة لامريكا ..هو ذلك الوجه المخيف الذي يسبق السقوط المدوي مباشرة]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan كن على يقين ، لن يفعلوها ..القدس باعوها من زمااااان.. ويبحثون الآن عن تسوية وتطبيع مع العدو وأولهم سفاح مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti كلام سليم وليس مطلقا بل نسبي وفيه دراية بالواقع .. لا أدري لماذا يرفضه البعض ويسبون قائله ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@YZaatreh فكيف لو سلط الله عليهم أهل الإيمان ؟؟؟ القرآن حدثنا عن جبن اليهود وأكد ذلك حديث فتح بيت المقدس وزاد الواقع تأكيده .]]></document>
		<document><![CDATA[@aa_arabic هؤلاء لم يقرؤوا الدستور ولم يقرؤوا قانون مكافحة الارهاب الجديد]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti من يسبون الديمقراطية لا فهموها ولا فهموا دينهم ولا عصرهم ، ولو جاءهم حاكم يقطع الرؤوس ويدوس الحريات لبايعوه و لأفتوا له]]></document>
		<document><![CDATA[@hamasinfo رحم الله ابن تونس الذي جدد ربطها بأعدل قضية على وجه الأرض في هذه الايام التي نحتفل فيها بذكرى اندلاع الثورة التونسية]]></document>
		<document><![CDATA[@ibrahem_ahmadi @DeebDd3s3 @hamasinfo كف عن المزايدات وقدم سلاحك او اصمت]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH حجة مفحمة وقوية ..بارك الله فيك]]></document>
		<document><![CDATA[@turkyepost لقد جمع الاسلام بينهما و فرقتهمتدا القومية الضيقة]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek هؤلاء بقايا بن علي وخدمه الذين لم يتنظفوا بعد الثورة ، ولكن رغم ذلك يوجد شرفاء]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek لو اتصلت بنا لفك الاشكال]]></document>
		<document><![CDATA[@ehsanalfqeeh المشروع الصهيوني يتراجع والاسلاميون في صعود رغم العوائق الشديدة في كل مكان، والمنطقة متجهة لصدام هذين الطرفين]]></document>
		<document><![CDATA[@ehsanalfqeeh  نسيت التجربة التونسية يا سيدتي وهي التي تبدو اليوم متقدمة جدا على نظيراتها العربية]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti ويتكامل هذا مع الدور الاسرائيلي في تقطيع الامة ومنع التواصل وبعثرة القوى في صراعات محلية تافهة]]></document>
		<document><![CDATA[@A_AlAthbah السيسي في حالة حرب و سطو مسلح على حرية الشعب المصري وكرامته]]></document>
		<document><![CDATA[@abuhilalah ذكرتنا في بن علي الذي كان يستنفر اعلامه للرد على الجزيرة و على تقارير المنظمات الحقوقية .. وفي النهاية سقط لا رده الله]]></document>
		<document><![CDATA[@salah4474 الإسلام دين الحرية وولي الأمر موظف عند الشعب إن شاء أبقاه وإن شاء عزله ،ولا يوجد ولي أمر معصوم ولا وجود… https://t.co/n4l40PW7xf]]></document>
		<document><![CDATA[@samado7007 @salah4474 @abo_sewaj كلامك مخالف للدين الذي يربي في المسلم التوازن بين الحرية والكرامة وعزة النفس وبين… https://t.co/Zoq8Z2lIJ0]]></document>
		<document><![CDATA[@g_h_j_a @ibn_amin @Charityhotmail @hfadah985 @salah4474 قوله للحق اوصله للسجن ..ومن قال ان مظاهرة سلمية تنتصر للحق… https://t.co/3fUQCzrP13]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti نكبة الثورة في تونس كانت بسبب العلمانيين المتطرفين الذين استهدفوا كامل الطيف الإسلامي ، بره وفاجره ، وال… https://t.co/8YqHkUsacX]]></document>
		<document><![CDATA[@alqaradawy حرب استنزفت جهود الامة في قضايا عمرها اكثر من الف سنة ولم تحسم ولن تحسم]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher يقصد حرب مع الاشباح .. كل دكتاتور يفسر فشله الاقتصادي بالمؤامرات ضده ولا يريد ان يعترف بانه فاشل فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[@KhaledMeishaal لو أرادوا صلحا لأعدوا له العدة ولكن كره الله سلامهم و تنسيقهم الأمني]]></document>
		<document><![CDATA[لهذا السبب أحب الجزيرة :
أبو هلالة: سنظل نسمي الاحتلال بالاحتلال ولم نسم الانقلاب ثورة ولا الثورة انقلاب
#الجزيرة20 https://t.co/kvphZtgkf7]]></document>
		<document><![CDATA[تحية متواضعة مني للجزيرة في عيدها العشرين : أنت أهم إنجاز ناجح صنعه العرب في القرن العشرين وما بعده .
#الجزيرة20 https://t.co/8Nma2YqlAV]]></document>
		<document><![CDATA[@AJArabic قناة ذات رسالة واضحة وهي الإيمان بالحرية والدفاع عن الإنسان وعن قضايا الأمة ..تهاني الحارة في عيدك العشرين]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf اشهر طرطور تجدونه في المحروسة]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek أعجب من بعض الجهلة كيف يتطاولون على قناة علمت العرب معنى الحرية ودفعت من حياة مراسليها ما تعلمونه وتنسو… https://t.co/LYwIw5NrIw]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek لا توجد قناة اصطفت مع الشعوب وناصرت قضاياها و كشفت جرائم حكام الاستبداد مثل الجزيرة..المفروض يسموها قناة الحرية]]></document>
		<document><![CDATA[@wkSTEERULAo6oxH @mshinqiti غير صحيح بل أخطاء الحكام الذين أسلموا العراق والشام لإيران وخذلوا  مجاهدي فلسطين والشام… https://t.co/4p151MIKxA]]></document>
		<document><![CDATA[@OKAZ_online @JKhashoggi لماذا يعتذر لغادر انقلب على رئيسه وقتل شعبه وسرق ماله واصطف مع الشيعة والروس والإسرائليين… https://t.co/fRSJ6hMSgo]]></document>
		<document><![CDATA[@Reemmedhhat1 هههههههه تعليق كفى و وفى]]></document>
		<document><![CDATA[@halimamuthffar لم يخطئ ..بل نفس عن قليل مما يختزن في نفوس المسلمين من رئيس مصر الكذاب]]></document>
		<document><![CDATA[@eyad1949 شيعة الكوفة قتلوا الحسين رضي الله عنه ثم بكوا عليه، ويقتلون اليوم أحفاد الحسين والصحابة ويبكون على الإسلا… https://t.co/xiU8GVnee8]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmadmuaffaq لا حظ لهم سوى الذكر السيء الذي ناله #القرامطة منذ ألف سنة ... #الحوثيون هم القرامطة الجدد]]></document>
		<document><![CDATA[أقوى تعليق قرأته : 
بصراحة .. انا  السيسي يعجبني جداااا  لاني كل ما تفرجت عليه يضحكني اكثر من  اسماعيل ياسين و عادل… https://t.co/DnHI8kOWSQ]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan هذا كلام يقال لمن كان له قلب او احساس او رحمة وليس لبلحة]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan قل كلمة الحق ولا يهمك ..النور بتنا نبصره اليوم في آخر النفق.. ولن يستقبل الدكتاتور من أمره أكثر مما استدبر ..والعاقبة للمتقين]]></document>
		<document><![CDATA[@faiz21221 @JKhashoggi لا تهديد ولا أمنية ..هذا كلام العقل الذي يجب ان تستند اليه السعودية لإنقاذ نفسها والمسلمين من المد الشيعي الزاحف]]></document>
		<document><![CDATA[@ehsanalfqeeh صحيح رأينا ذلك في تونس..بدل توحيد الناس ضد أهل الغلو الدواعش ، راحوا يؤلبون الناس ضد النهضة]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi السعودية مطوقة من كل مكان بأتباع ايران.. والسيسي يغازل خامنئي ..فصححوا وضعيتكم معه..اما رز جديد او عودة الاخوان]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi مصر اما ان تغرقوها رزا حتى تستعيدوها او تصلحوا خطيئة يونيو 2013 وتعلنوا المصالحة مع الاخوان وتؤكدوا شرعيتهم ونضالهم ضد العسكر]]></document>
		<document><![CDATA[@KeNt_977 من حمق الدواعش انهم استعدوا السنة بما فيهم مجاهدي الشام وكفروهم ، واليوم يجدون انفسهم وحدهم : حدثاء اسنان سفهاء احلام ..صدق الرسول]]></document>
		<document><![CDATA[@YZaatreh السعودية تجني اليوم نتائج اصطفافها مع العسكر ضد الشرعية في مصر ولم يعد امامها سوى الاطاحة بالسيسي او خسارة مصر لصالح ايران]]></document>
		<document><![CDATA[@saiid__said @HadiAlabdallah كلام إنشائي سخيف يدل على جهل بالواقع]]></document>
		<document><![CDATA[@saiid__said @HadiAlabdallah  اين ترى هذا الصليب ايها الواهم ؟؟؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@REEMSulaiman80 معركة دابق قادمة ولكن ليس بغلاة الدين الذين شوهوا الاسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@HadiAlabdallah هم يراهنون على العودة اليها ولكن استبعد ذلك لان سمعتهم سيئة عند المسلمين فبأي شعب وبأي مسلمين سيقاتلون في يوم دابق الموعود؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@binali999 @Khalejiatv @khalidguwaiz وهكذا العرب يستفيقون بعد وقوع الفاس في الراس]]></document>
		<document><![CDATA[@mansourbaz @Khalejiatv @khalidguwaiz بعد التآمر العربي الصهيوني الامريكي الكردي على اردوغان وحزبه يصبح كلامك خارج الموضوع]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi  واضح جدا انه عض اليد التي احسنت اليه و آن لهذه اليد ان تسحب البساط من تحته]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi ذلك سمت المنافقين لا الى هؤلاء ولا الى هؤلاء ...شيمتهم الاكل على كل الموائد]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti  عض اليد التي أطعمته الرز]]></document>
		<document><![CDATA[@TRTalarabiya الموقف الامريكي مضحك وكأن امريكا اكتشفت اليوم مأساة الشعب السوري و إجرام بشار]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH لو أنفقوا تلك المليارات لتعزيز الانتقال السلمي في بلدان الربيع العربي لكان وضع المسلمين اليوم أحسن بكثير]]></document>
		<document><![CDATA[@KapitalisInfo سرقها الذين لا يصلون]]></document>
		<document><![CDATA[@France24_ar ما الفرق بين فرنسا و داعش ؟؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AShlayel @EHSANFAKEEH  لدينا مثل عامي يقول الكثرة وقلة البركة ..تخيلوا لو تحرك ربعهم او عشرهم لتحرير بيت المقدس  لأصبح للحج معنى حقيقي]]></document>
		<document><![CDATA[@ZahidGol @AlkhaleejOnline المقال يندرج ضمن سياسة تركيا التي لا تريد معاداة طرف خارجي قبل حسم مشكلة العدو الداخلي..]]></document>
		<document><![CDATA[@ZahidGol @AlkhaleejOnline المقال سياسي يندرج ضمن سياسة تركيا لتقليل الأعداء لكن الحقيقة نعرفها من تغريدات ضاحي خرفان المعادية لتركيا]]></document>
		<document><![CDATA[@A822822A @Yq8Rr حجم الكذب والتأليف والتزييف تفوق به الروافض على الصهاينة بسنوات ضوئية]]></document>
		<document><![CDATA[@DrMahmoudRefaat الأموال التي أنفقوها لتخريب الربيع العربي جلبت عليهم نقمة شرفاء الأمة وسجلتهم كفصيل صهيوني خائن لأمته]]></document>
		<document><![CDATA[@Mike11886215 @GwadyM  الدورالايراني خلاص كشف وجهه الحقيقي و أنهى عمله بالتقية ..ولو كان مرسي في الحكم لانحاز حتما الى أهل السنة]]></document>
		<document><![CDATA[@GwadyM عليها ان تسقط السيسي وتنهي مظلمة  الاخوان وتحمي ظهرها بمصر مسلمة وليس بمصر  بلحة المتصهين]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan رحمها الله رحمة واسعة ورزق اهلها الصبر والاحتساب]]></document>
		<document><![CDATA[@YZaatreh السقوط جار على قدم وساق في ظرف 10سنوات القادمة..أمريكا ستنتهي في الشام...كان ذلك في الكتاب مسطورا]]></document>
		<document><![CDATA[مما خلده التاريخ من أقوال الشهيد سيد قطب رحمه الله: 
إن أصبع السبابة الذي يشهد لله بالوحدانية… https://t.co/g1R77Wu9tw]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti إنه وهم القومية القديم المتجدد]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan @YouTube عد للكتابة ولا تترك السفهاء يغلبون العقلاء]]></document>
		<document><![CDATA[@ebrahemdsouky @jamalrayyan @M_ARahman انت عايش في عالم الكذب الاعلامي المصري .. الامارات هي من تآمرت على شعوب المنطقة ومولت الثورات المضادة]]></document>
		<document><![CDATA[@ebrahemdsouky @jamalrayyan @M_ARahman ومن اوهمك ان الشأن المصري شأن مصري خاص بهم فقط،؟ استفق العالم لم يعد كالسابق]]></document>
		<document><![CDATA[@ebrahemdsouky @jamalrayyan @M_ARahman الاسلام لم يلغ من الدستور بل تم تثبيته على خلاف ما اراد العلمانيون]]></document>
		<document><![CDATA[ارتبطت العلمانية في العالم العربي بالإكراه والإخضاع  والتسلط على الناس ونشر الفواحش والفساد… https://t.co/CyjwVtSAqd]]></document>
		<document><![CDATA[هذا هو المطلوب اليوم @ Mosaïque FM https://t.co/MSICOJAzty]]></document>
		<document><![CDATA[@Alabwame1231 @jamalrayyan ستعرف قيمة الحرية عندما تعلق في السجون وتضرب وتغتصب قريباتك ظلما على يد الاستبداد..الفوضى صنعها اعداء الحرية]]></document>
		<document><![CDATA[@Alabwame1231 @jamalrayyan نظرك اقصر ويفتقد للبصيرة بسبب جهلك لحق الشعوب في الحرية والانعتاق من دكتاتورية العسكر والعلمانية وادعياء الدين]]></document>
		<document><![CDATA[صابر يحصل على درجة صفر  في مواد التاريخ والجغرافيا والدين  والعربية .. والكرامة @ Tunis, Tunisia https://t.co/Ei1D9lIFiL]]></document>
		<document><![CDATA[في نفس الفترة :  ذكرى حرق المسجد  الأقصى  +  قيام العدو الصهيوني بقصف #غزة وإيقاع عدد من الجرحى… https://t.co/kVES01fX74]]></document>
		<document><![CDATA[لا نتشرف به ..
نقطة وعد إلى السطر 
رفعت الأقلام و جفت الصحف @ Lafayette tunis https://t.co/j5Cj1MHO3w]]></document>
		<document><![CDATA[@Alabwame1231 @jamalrayyan مبارك  والقذافي وبشار حشدوا هم ايضا فهل منع ذلك من وصفهم بأنهم طغاة؟؟ إيران اعترفت بدعمها للحوثيين بقيت أنت تكابر]]></document>
		<document><![CDATA[يقولون ان القطة (كوبي) هي أجمل قطة في العالم  بسبب لونها الأبيض وعينيها الزرقاوين والسواد الذي… https://t.co/QmT1aKq8Sz]]></document>
		<document><![CDATA[جدار في غزة يحلم بالحرية ..وهي قادمة إن شاء الله بفضل من الله ثم بصبر من الرجال @ Tunis, Tunisia https://t.co/7xFZNzekMG]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan وكما قلت لك اصبر وسيأتي يوم ترفعك جماهير الصابرين على أعناقها في التحرير وسيقدرون صدق وقوفك مع قضيتهم العادلة]]></document>
		<document><![CDATA[@jamalrayyan يا جمال يا طيب ..من لم يهتم بأمر المسلمين فليس منهم ومن لم يهتم بمصر قلب العروبة والاسلام فهو ليس بإنسان سوي]]></document>
		<document><![CDATA[@Alabwame1231 @jamalrayyan تقصد انه  ليس شرعي وان الحوثيين والرئيس المعزول صالح المدعومين ايرانيا هم الشرعيين ؟؟؟هههههه سبحان الله]]></document>
	</documents>
</author>