<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لو المستحيلة
لواعاد ترامب الاموال المهربة في بنوك امريكا الى شعوبها لصار "بطلا امميا"]]></document>
		<document><![CDATA[كيف نجعل من الطبية المسؤولة على موت المولود-ة- ونقول ان الاله هو المحيي والمميت؟]]></document>
		<document><![CDATA[يبدو ان بعض المنتسبي للتربية وللقضاء وللطب.. "يوٌظفون" لاجندات لا علاقة للقطاعهم بها؟]]></document>
		<document><![CDATA[سخرية: بصراحة
ما نيش مسامح في بايي في الروز بالفاكية الى يحكيو عليه في اعتصام الرحيل.]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير ساخر
يخي التنبري يتصويرة هيفاء وهبي في لبنان يتلحس من قدام ومن تالي؟]]></document>
		<document><![CDATA[واقعية
- يا مدام علاش تشرب في الrouge انتي؟
-على خاطر البيرة تكبر الكرش. نحافتي اولا.]]></document>
		<document><![CDATA[نداء
الرجاء من له مفتاح تونس ان يعيده الى رئيس الجمهورية، المخول الوحيد للحديث باسمها]]></document>
		<document><![CDATA[#الحريةلحسام
من لا يخطأ ليس بشرا...وان كان #حسام لم يعتدي على احد.]]></document>
		<document><![CDATA[في معنى بيضة الديك
ان نرى احزاب تونسية تصدر بيانات لمناصرة التحركات ضد ترانب؟]]></document>
		<document><![CDATA[وانها لدمقراطية حتى الخراب!!!!!
وصول ترانب لسدة الحكم ليس دلالة على غباء شعبه بقدر ما هو دلالة على دهاءه وقوة ماله.]]></document>
		<document><![CDATA[راح اوباما
لا تصادق الحكام فانهم زائلون 
عاشر الحكماء فانهم خالدون]]></document>
		<document><![CDATA[الكثير يعيش من عمله
والقليل من التهريب
والقليل القليل من الاحتجاجات والوقفات وحرق العجلات]]></document>
		<document><![CDATA[جرد الثورةTN
- استفادت منها اقلية بالكثيرمن مال ومناصب ومضاربات 
- تضرر منها من صدٌق الوعود الانتخابية.
- ولم تحرك ساكنا للمحترزمن البوليتيك]]></document>
		<document><![CDATA[في الفهم/التأويل المزدوج
الواحد كيف يشوف بعض ستاتيات يحشم على روحو ويبطل الكتيبة...]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تسمع او تقرا للبعض تزداد قناعة ان الغباء "اكثر الاشياء تقسيما عادلا بينهم"!]]></document>
		<document><![CDATA[واحد حب يعمل سلفي مع الصيد في الزو، يخي العساس قالو رد بالك راو متوحش اللحم الفرشك...]]></document>
		<document><![CDATA[في بلاطوات التلفزة
-جماعة يذكروك بالكٌتاب
-وجماعة بالابتدائي 
-واقلية بالليسي/الجامعة 
واكاهو]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير: خسارة مزدوجة
 تونس لاهي في ال20 لونانين، لا متع الشفافية ولا متاع الفساد.]]></document>
		<document><![CDATA[صارت التلفزات العامة والخاصة مثل "جدار المبكى" بمقابل دنيوي طبعا]]></document>
		<document><![CDATA[قبل كان الى يروح من المظاهرات يسمى سلكها توة الى يشارك في مظاهرة "يبدع" بالتصاور.]]></document>
		<document><![CDATA[يجي مطلع غناية في تونس
"فما قيمة الحكومة او اللجنة اذا لم اكن فيها"!!!]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجمعة
جمال الغيطاني "الزيني بركات" https://t.co/atGsbR66b8]]></document>
		<document><![CDATA[حكاية غرام زعمة؟
بعض توانسة عجبتهم الثورة ويحبوا يعاودوها]]></document>
		<document><![CDATA[هذا زمن فتاوى الاغبياء
 "من لا يفهم شيئا يدعي معرفة كل شيء"]]></document>
		<document><![CDATA[من "بدع" الديمقراطية 
ان يقال المسؤول الاول في حين ان التجاوز قام به تابع له.]]></document>
		<document><![CDATA[تونس: بلد الشطيح شبه الجماعي على طار بوفلس]]></document>
		<document><![CDATA[ضرورة الجام العوام عن الاعلام....لكي لا تشتم النخبة ضلما وبهتانا.]]></document>
		<document><![CDATA[الباتيندة تجيب ! 
المعرف الجبائي  بالنسبة للمحاماة يحدد كثيرا من التهرب الضريبي.]]></document>
		<document><![CDATA[من كثرة الحديث على اللوبيات lobbys الواحد كره اللوبيا haricot]]></document>
		<document><![CDATA[لا "للغمة"
مستقبلا لا مشاركة في الانتخابات التشريعية اذا بقي الاقتراع على القوائم.]]></document>
		<document><![CDATA[النقد ليس الشتم والتجريح
على التونسي -في اي موقع- ان لا يهين التونسي مها كان. كرامة التونسي لا يجب ان تمس.]]></document>
		<document><![CDATA[بعد جلسات الاستماع المتلفزة...قد يسأل البعض:
"قداش من نمالة دخلت للغار؟"]]></document>
		<document><![CDATA[هل يمكن الجزم باستفادة الشعب التونسي من حصص الاستماع لهيئة الحقيقة والكرامة؟]]></document>
		<document><![CDATA[شيء يبهت في العجايب الى صايرة في تونس ها الايام.]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا لا يشارك رعايا البلدان التى تحكمها في الاصل امريكا في انتخاب رئيسها ما دامت لا تنتخب حكامها؟]]></document>
		<document><![CDATA[تيت... تيت.... تونس على كل شيء]]></document>
		<document><![CDATA["ان تجعل من سياسي ما مثلك الاعلى فذلك انتحارمؤجل"]]></document>
		<document><![CDATA[خدمة الدين بلا مقابل
على وزير الشؤون الدينية الجديد ان يعمل دون راتب وامتيازات وان يلتزم بعدم التدخلات.
هل من مترشح؟]]></document>
		<document><![CDATA[ماساة الحرب "المائية"
3200 مفقود (من الحارقين) في المتوسط في سنة, اكثر من كل الحروب القائمة الان.]]></document>
		<document><![CDATA[التوحش سياسي!! 
مقابلة مرشحي الرئاسة الامريكية تزيدك اقتناعا ان عالم السياسة هو عالم الفضائح وهو بمثابة غابة وحوش سندها قوقل (محرك البحث).]]></document>
		<document><![CDATA[كل التعاطف مع العاشق السعودي ابو سن المهدد بالسجن]]></document>
		<document><![CDATA[هل ان كل من لا يعمل ولا يملك حالة اجتماعية؟]]></document>
		<document><![CDATA[نهج الملاحات او
ضرب/محاصرة التهريب في قلب العاصمة.]]></document>
		<document><![CDATA[" تنبير على التنبير او في الحملات المنظمة"
بعد ناجي جلول جاء الدور على عبيد البريكي]]></document>
		<document><![CDATA[دردشة 
كل من يؤثث بلاطوات التلافزمن اشباه المختصين يشير الى الشعب بعبارة -الناس العاديون - نحمد الله على اننا كذلك ونسال لهم الشفاء والسلامة]]></document>
		<document><![CDATA[في تونس  الاعلام والسياسة.
هل اصبح للجاري l'actuel له رائحة المجاري égouts ؟ -حاشاك-]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة لا تنبير:
الحصول على ترقيات او تسميات زمن بن علي لا يكون الا لمن انتمى جهرا او سرا للتجمع...ومن ي/تدعي خلاف ذلك يصح عليه/ا بيضة الديك.]]></document>
		<document><![CDATA[ذباب الاعلام والتواصل...
بعض المتحدثين في الاعلام والوسائط الجماهيرية مثل الذباب "يدرع الخلايق اما ما يقتلش"]]></document>
		<document><![CDATA[اخر مهزلة في تونس: ناقصين احنا.
"امينة فيمن" تطرد ام لا من قرية سيدي بوسعيد؟]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير: ما يجيش جملة/خلاص
من اول الدنيا ثمة عباد تبعو الشيطان اتحبهم توة يبطلو... خصوصا وان الشيطان معاه برشة معاونين من بني ادم في تونس 2011]]></document>
		<document><![CDATA[قولو له:
انت تظن انك تكتب بماء العين وانت في الواقع تهذي يا سمير....]]></document>
		<document><![CDATA[هل الاوضاع ساءت ام ساد "التخرنين":!!!!
 كل من يعترضك داخل الكلية يشتكي: الطلبة والاساتذة والادارة. -مزالت كان الحيوط -]]></document>
		<document><![CDATA[من سوء حظ المرزوقي ان بثت المقابلة.]]></document>
		<document><![CDATA[لا بد ان يخضع تسليم رخصة امتلاك تلفزة الى شهادة في سلامة جميع مدارك صاحبها.]]></document>
		<document><![CDATA[توقفوا عن الاساءة 
التسابق لنشر الصور الماساوية لضحايا حادث منطقة خمودة/القصرين عمل مدان اخلاقيا واعلاميا واتصاليا.]]></document>
		<document><![CDATA[تونس: دعاء خارج المعهود الزمني والاطار والعقائدي

"ايها الحي خذ بيد الحكومة الجديدة لا حبا فيها وانما تخليصا لنا من بؤسنا المادي والمعنوي".]]></document>
		<document><![CDATA[س.معالج تبحث عن البوز للمرة الثانية]]></document>
		<document><![CDATA[من المفارقات التونسية
التداخل بين الرعواني والعلماني حتى في ادق المجالات.
                                 Tout le monde prend part à tout.]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير
على فكرة السلفيات في الوتلة عاملة مسد حتى تحت الماء وفي الدروج الا في الرسترون التلفون يتخبى لان اليدين تدخل في حرب مع الاصحنة.]]></document>
		<document><![CDATA[ضحكة الجمعة 
 تساءل "مستعطل (محترف البطالة)" في اذاعة هذا الصباح " اي تجربة واي خبرة لرئيس الحكومة الجديد"؟ 
مع الاعتذار للغويين على التجاوز]]></document>
		<document><![CDATA[الذبانة تعرف لحية الحلواني.]]></document>
		<document><![CDATA[قل تونسيا: اكبر نشريف
كل الصفات والمهن مثل فيلسودف وشاعر وصحفي ومحامي او دكتور...كلها لا قيمة لها اما - مواطن تونسي- في عيون العالم اليوم.]]></document>
		<document><![CDATA[مية الجريبي ربي يخفف عليها ويشفيها]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير
اذا كان سي "عناء" قال ان الوزير الاول bogosse يعني ان رئيس الحكومة الجديد Beau-gosse.]]></document>
		<document><![CDATA[في تونس
-البعض يعمل جاهداعلى افشال بعض الاحزاب ولو بمزيد تردي الوضع العام.
-البعض يتمنى نجاح تونس وخروجها من التردي ولا يهمه من يقدر على ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[الى تشنع تكمل ليلتها!لا تصلح في السياسة
بالرسمي توجع كيف واحد شيخ يلعب ببرشة صغار.]]></document>
		<document><![CDATA[حينها فقط يمكن الحديث عن ترفع عن المناصب والمال. 
عندما يرفض غالبية نواب حكومة الوحدة الوطنية برئاسة الشاهد و يحل مجلس النواب في تونس.]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير في الاتجاه المعاكس: "حط ولدك رئيس"
لو كان يعملها الباجي ويرفضه المجلس، يوم 11سبتمبر بحل المجلس (تشريعية مبكرة) ويظل هو رئيسا الى 2020]]></document>
		<document><![CDATA[في معنى الكثرة وقلة البركة 
في اليمن عنهم زوز رؤساء، واحد في الداخل وما ينجمش يخرج ولاخر البرة وما ينجمش يدخل]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير: بالتجربة في اكثر من مؤتمر. 
احزابنا في تونس كيف تعمل مؤتمراتها ما تنجم تعرف اشكون مش يولي امين عام الا بعد المؤتمر ويستحيل التكهن !!]]></document>
		<document><![CDATA[بالمناسبة: لنا رئيس جمهورية
كثيرا من السياسيي المتحزبين يقولون دائما "رئيس الدولة" عوض رئيس الجمهورية، اليس في ذلك غاية او خلفية ما؟]]></document>
		<document><![CDATA[اي منطق هذا!
"لماذا اطعام السجناء مدة طويلة"
قاله رئيس تركيا في حملته للعودة للحكم بالاعدام- قناة FR 24 اخبار الواحدة (تونس) ليوم 19-07-2016]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ما حدث في تركيا : بعض التوانسة مع او ضد ولارضاء هؤلاء
اقتراح:
البعض يرحل الى تركيا
والبعض الاخر يرحل خارج تونس
و من يهمه تونس ليبقى فيها]]></document>
		<document><![CDATA[تركيا وبعد؟
يبدو ان "ديمقراطية" الاسلاميين-السياسيين  في العالم بدات تترنح، داعمينها في الغرب سيراجعون حتما حساباتهم.]]></document>
		<document><![CDATA[المليح يبطى...شوية
ثمة واحد ما خدم حتى خدمة في حياتو لانه ولد/وجد ليكون رئيسا.]]></document>
		<document><![CDATA["فاحت ريحتكم"
بدل تحليل الخلفيات اصبح البعض يكتفي بسبر المؤخرات.]]></document>
		<document><![CDATA[معلق FR 24
بريطانيا تشهد ربيعا ديمقراطيا... من حقنا -التوانسة- المطالبة بحقوق الابداع الربيعي... المهزوز لدينا. """]]></document>
		<document><![CDATA[تنبير
اذا تحب تفهم بالباهي ونهائيا اش معناها "شادلو gول" شوف العلاقة بين جلول (وزير التربية) ولسعد اليعقوب (كاتب عام نقابة التعليم الثانوي).]]></document>
		<document><![CDATA[تذكير 
"الراجل ينجم يولي طحان  اما الطحان عمرو ما يولي راجل"]]></document>
		<document><![CDATA[اين شمس الحق؟
كل شمس تغيب وتشرق الا شمس الحق، اين انت يا ماجدة الرومي اعيديها لنا.]]></document>
		<document><![CDATA[بعد 1987 بقليل احدثت مادة في -المدرسة القومية للادرة- اسمها "فلسفة التغيير" في ارتباط "بالتحول المبارك" هل استمرت بعد2011 وما وضع من درسها؟]]></document>
		<document><![CDATA[- ما سر تفوقك في امتحان الباك ...ليس هناك خاطة سرية-الخدمة المنظمة تجيب
- ما سر طول عمرك....ليس هناك خاطة سرية العيشة المتوازنة هي الاصل.]]></document>
		<document><![CDATA[الو جدة= سقوط الاقنعة والتعري الجماهيري.]]></document>
		<document><![CDATA[يهود تونس في جربة عاملين المستحيل باش العالم الكل يعرف الى تونس امنة سالمة في حين ان "اسلاميين" تونس في جبالها يذبح في اولادها.]]></document>
		<document><![CDATA[(enfin TATI chez nous (Tunisie
 بعضنا كان يسافر بحثا عن مغازة الفقراء في فرنسا يخي هاي جاتنا لدارنا. فبحيث ....]]></document>
		<document><![CDATA[خصوصية تونسية
فرملي يحكم على طبيب، شاوش يحكم على رئيس مديرعالم، طالب يحكم على استاذ، صحافي يحكم على خبير، ميكنسيان يحكم على مهندس....]]></document>
		<document><![CDATA[مصيبة البعض!
لانه استاثر او سمح له او تم توظيفه للكلام  في وسائل الاعلام -تلفزةالنواب ايضا-  فظن ان ما يقوله مهما في حين ان قمة السخافة.]]></document>
		<document><![CDATA[بح... غدوة يمكن!
اليوم لاعندي ليكم لا تصاور ولا حكم ولا افكار ولا نصائح ولا سبان ولا عنتريات.
ليا وليكم ربي.]]></document>
		<document><![CDATA[تواب ونواب
-واحد تاب عليه ربي كان مزاودي ولا مداح
-ولاخر ناب عليه ربي كان بطال ولا مزاودي]]></document>
		<document><![CDATA[قمة البؤس
هي ان يصبح الاغبياء قدوة للتعساء -لا فقرا وانما فكرا-.]]></document>
		<document><![CDATA[هل من الاسلام ان يبتز "المسلم الكافر"؟
تركيا تهدد اروبا : اذا لم تقبل عضويتها في الاتحاد فانها لن تضع حدا لجحافل "المهاجرين والهاربين"]]></document>
		<document><![CDATA[الجمل مايراش حدبتو
تلفزة خليجية عاملة "وثائقي على الاستعباد الجديد في بريطانيا". يبدو انها تناست الاستعبادالقديم والمتاصل.]]></document>
		<document><![CDATA[في التمييز بين الواقع والافتراضي التونسي
قبل 2010 كان الابطال ابطالا في الساحات.
بعد 2010 كثر "ابطال" التلفزات والمتحدثين عن "الغزوات".]]></document>
		<document><![CDATA[العنف "المشروع" والحرق" الثوري"! قرقنة 
الخوف كل الخوف ان نخسر "الشقف" ويصبح الابحار مستحيلا .نغرق جميعنا في مستنقع العنف والتطرف.]]></document>
		<document><![CDATA[الوهية الانسان
انسانية البشر من الوهية الرب، كلاهما يعرف باثره. فاعمل ان تذكر بخير يكون مصدره عقلك الخاص.]]></document>
		<document><![CDATA[من علامات الغباء ان البعض يستشهد بكتابات وروايات على انها الحقيقة المطلقة.]]></document>
		<document><![CDATA[ضد "الصبة"
لا اقاسم partager اخبارا ولا صورا ولا قيلا ولا قال. قد اعبر عن راي او فكرة او تنبيرة ولا اتهجم على الاشخاص و"استر الولايا"]]></document>
		<document><![CDATA[حال بعض "الوجوه المكررة في التلفزة" 

حتى اغبى الناس يقدر ان يقول حكمة احيانا قليلة جدا جدا.]]></document>
		<document><![CDATA[دردشة"جلولية"
الواحد ولى يخاف على الى حاطين كل جهدهم للسخرية والعبث بجلول (وزير التربية) الى يظهر فيه كل ما "يتسب" يزداد صحة رقعة وشعبية.]]></document>
		<document><![CDATA[خبر مقدس " لقد وقع طرد "الاجنبي العامل في دبي" الذي قام بتصوير احد الابراج فيها وهو يحترق.]]></document>
	</documents>
</author>