<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[( أليس اللهُ بكافٍ عَبدهُ )  هناك تلازم بين عبودية الله وكفايته، فكلما زادت عبودية الإنسان لربه زادت كفاية الرب له https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[أسأل الله أن يحصنكم بالقرآن ويبعد عنكم الشيطان وييسر لكم من الأعمال ما يقربكم فيها إلى عليين https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[أعظم أسباب كسب النعمة التوكل على الله والاعتماد عليه (وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل ..) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل القرآن الكريم ربيع قلبي، ونور صدري، وجلاء حزني، وذهاب همّي  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[يشتد هَمُّ إنسان على تافهات وتهون على آخر عظائم، فكلٌ يُوكَل على ما توكل عليه ( ومن يتوَكَّل على الله فهو حسبه ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[كثرة العبادات وطاعة الله تقي من الشبهات ( أليس اللهُ بكافٍ عَبدهُ ) https://t.co/UN2xglCYEt]]></document>
		<document><![CDATA[قُل الحمد لله دوماً ، فَـ كم من صدر ضاق وفرجت ضيقته حين ذكر الله،  الحمد لله   https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[أمر الله عباده أن يختموا أعمالهم بالاستغفار،كان ﷺ إذا سلم من الصلاة يستغفر ثلاثا،(واستغفروا الله إن الله غفور رحيم)  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده، سبحان الله العظيم https://t.co/UN2xglCYEt]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انصر الإسلام والمسلمين واذل الشرك والمشركين https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[حتى لا نهجر القرآن فلنقرأ ماتيسر منه نتدبره ونعمل به في حياتنا ولنجعله ضمن جدولنا اليومي لأنه الشاهد يوم القيامة https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركًا فيه https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[خُيّر يوسف بين بلاء الدين الفاحشة، وبين بلاء الدنيا السجن، فأختار سلامة الدين ( رب السجن أحب إلي مما يدعونني إليه) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[كتمان الحق عند حاجة الناس إليه من أعظم الظلم، كاتم الحق في حكم قائل الباطل ( ومن أظلم ممن كتم شهادةً عنده من الله ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أرنا الحق حقا وارزقنا إتباعه و أرنا الباطل باطلا وأرزقنا اجتنابه https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركًا فيه https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[( إِنَّهُ لَا يَيْأَسُ مِن رَّوْحِ اللَّهِ إِلَّا الْقَوْمُ الْكَافِرُونَ ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك و شكرك و حسن عبادتك https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الحق لا يغيب من الأرض فمن تركه أقامه الله بغيره ( فإن يكفر بها هؤلاء فقد وكلنا بها قوماً ليسوا بها بكافرين ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال: قال رسول الله ﷺ ( من تاب قبل أن تطلع الشمس من مغربها تاب الله عليه ) رواه مسلم https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[خشية الله بمقدار معرفته، فمن عرف الله حقّ معرفته خافه وخشاه حق خشيته سبحانه (إنما يخشى اللهَ من عباده العلماءُ ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[تقسيم المجتمع وضرب بعضه ببعض سُنة الظالمين (إن فرعون عَلا في الأرض وجعل أهلَهَا شِيَعَا يستضعِفُ طائفةً مِنهم ..) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[@rawai3_adabiya @RTwit_1 @otaibimo511 سبحان الله الحمد لله ولا الة إلا الله محمد رسول الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_smmsm اللهم امين]]></document>
		<document><![CDATA[@saidharzallah13 اللهم امين 
استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@abrahem532 اللهم اجعل القران ربيع قلوبنا ونور ابصارنا وارزقنا التقوي]]></document>
		<document><![CDATA[@abrahem532 عليه الصلاة والسلام في رفقة ورحمتة بغير المسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[@sdqaa @islamic_pic @ya_allah_2 @rtwetttt @RTwit_1 استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohamed89645282 تمنياتي لك بالتوفيق والنجاح والصحة والعافية وكل عام وانتم بخير]]></document>
		<document><![CDATA[@2soola96 @RTwit_1 اللهم انصرهم وقوي عزيمتهم واشدد من ازرهم وتقبل شهدائهم واطعم جائعهم وروي ظمائهم وتولاهم برحمتك يا أرحم الراحمين]]></document>
		<document><![CDATA[@sdqaa @islamic_pic @ya_allah_2 @rtwetttt @RTwit_1 اللهم صل وسلم علي سيدنا محمد واله وصحبه وسلم تسليما كثيرا اللهم ارزقنا اتباعة]]></document>
		<document><![CDATA[@FazzaF لا الة إلا الله محمد رسول الله]]></document>
		<document><![CDATA[@AthkarAjaar @RTwit_1 استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله ولا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم رب العرش العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_smmsm لا الة إلا أنت سبحانك اني كنت من الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@NaseemDaawa ماشاء الله أكبر الله أكبر الله أكبر يارب تقبل توبتهما واغسل حوبتهما]]></document>
		<document><![CDATA[@abrahem532 @90_cutte استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@tenstars9992 @90_cutte استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@FazzaF @RTwit_1 نسال الله لكم الصحة والتوفيق والسعادة والرخاء وجزاكم كل خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_smmsm اللهم صل وسلم علي سيدنا محمد واله وصحبه وسلم تسليما كثيرا اللهم ارزقنا اتباعة وقدوتة]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر الناس خشية لله أكثرهم حظًّا من رحمة الله ومغفرته (إن الذين يخشون ربَّهم بالغيب لهم مغفرةٌ وأجرٌ كبير ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[@Sdqat بغير المسلمين  افضل الصلاة والسلام في رفقة ورحمتة]]></document>
		<document><![CDATA[@90_cutte اللهم رب الباس اذهب الباس واشفي وانت الشافي لا شفاء إلا شفاؤك شفاء لا يغادر سقما اللهم امين يارب العالمين وحسبنا الله]]></document>
		<document><![CDATA[@FazzaF @RTwit_1 اللهم اغفر له وارحمه واسكنه فسيح جناتك اللهم امين]]></document>
		<document><![CDATA[يعد الحق سبحانه أن من يتّبع منهجه، شرعه وهداه، لن يضل ولن يشقى بالدنيا والآخرة ( فمن اتّبع هُداي فلا يضل ولا يشقى ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[نهى الله عن السكوت عن بيان الحق، كما نهى عن قول الباطل ( لتُبَيِّنُنَّهُ للناس ولا تَكتُمُونهُ ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[النية الصالحة تقود للحق أكثر من اي شيء (ولو علم الله فيهم خيرا لأسمعهم) نية الخير بالقلب يوجد الله لها خير العمل https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم يتوكل على الله ويأخذ بالأسباب  ( إن الله لا يغير ما بقوم حتى يغيروا ما بأنفسهم ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[إن الدين الحق عند الله هو الإسلام ولا دين حق غير الإسلام ( إِنَّ الدِّينَ عِنْدَ اللَّهِ الْإِسْلام ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهُ ( ٱلعَزِيزِ ٱلوَهَّاب ) العزيز هو الغالب الذي لا يُغلب سبحانه والوهَّاب هو الذي يهب ما يشاء لمن يشاء سبحانه https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهُم إنا نعوذُ بك من زوال نعمتِك وتحوّل عافيتك وفَجأةِ نِقمتك وجميعِ سَخطك https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الإخلاص بالعبادة تصرف عن العبد المحرمات ولو تهيأت أسبابها ( كذلك لنصرف عنه السوء والفحشاء إنه من عبادنا المخلصين ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[@x11_11z @RTwit_1 اللهم امين يارب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@ibessa_11 @RTwit_1 استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله]]></document>
		<document><![CDATA[@mnory1215 @RTwit_1 علية الصلاة والسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@maaamll9 @RTwit_1 يارب العالمين منك وكرمك وفضلك علينا]]></document>
		<document><![CDATA[@90_cutte اللهم امين يارب العالمين استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله]]></document>
		<document><![CDATA[@Sdqat اللهم امين يارب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Mr_smmsm اللهم صل وسلم علي سيدنا محمد واله وصحبه وسلم تسليما كثيرا اللهم ارزقنا اتباعة]]></document>
		<document><![CDATA[@Sdqat استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@salehq8777 @Shaer1000000 اللهم رب الباس اذهب الباس واشفي وانت الشافي اذهب الباس واشفي وانت الشافي لا شفاء إلا شفاؤك شفاء لا يغادر سقما امين]]></document>
		<document><![CDATA[@MeshalSari لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم رب العرش العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[ذكر الله والهوى ضدان، كلما انشغل اللسان بالذكر نفر الهوى من القلب ( ولا تُطِع من أغفلنا قلبه عن ذكرنا واتَّبع هواه ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى (.. وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل لم يمسسهم سوء ..) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الصبر والصلاة، لا فرقة بينهما، كل يمد ويقوي الاخر بالإيمان، قال الله عز وجل ( واستعينوا بالصبر والصلاة ..)https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[إذا تأخر نصر الله للأمّة فبسبب معاصيها ( فمن ينصرني من الله إن عصيته فما تزيدونني غير تخسير ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[يحفظ الله الأمة بالمُصلِحين ولو قل فيها الصالحين (وما كان ربك ليهلك القرى بظلم وأهلها مُصلِحون) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[@SaudiNews50 إنالله وإنااليةرجعون 
نسال الله لهما الرحمة والمغفرة وللاسرة خالص العزاء للشيخ والاسرة]]></document>
		<document><![CDATA[@hsss3 @RTwit_1 استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله]]></document>
		<document><![CDATA[@sultanpinsaad لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم رب العرش العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[@anas_IQ93 @sausan_GH @Nawaruh1300 @masha20171 @ABDSO0 حسبنا آلله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[@90_cutte استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله]]></document>
		<document><![CDATA[@waha1950 سبحان الله والحمد لله ولا اله الا الله 
استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Sdqat استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulla86572702 @___do3a1 @KhalidE990 @BetaqaDaawia استغفر الله أستغفر آلله استغفر الله]]></document>
		<document><![CDATA[@flawoOOOoar @BetaqaDaawia @RTwit_1 االهم صل وسلم علي سيدنا محمد واله وصحبه]]></document>
		<document><![CDATA[النية الصالحة تقود للحق أكثر من اي شيء (ولو علم الله فيهم خيرا لأسمعهم) نية الخير بالقلب يوجد الله لها خير العمل https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ( مثل المؤمن الذي يقرأ القرآن مثل الأترجة ريحها طيب وطعمها طيب ... ) رواه مسلم https://t.co/UN2xglCYEt]]></document>
		<document><![CDATA[@ss_00044 لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم رب العرش العظيم اللهم اشفي مرضانا ومرضى المسلمين واشفي لة مريضة وسددعنة دينة]]></document>
		<document><![CDATA[الكلام الحسن يصنع المحبة والود ويُبطل كيد الشيطان وتحريشه ( وقل لعبادي يقولوا التي هي أحسن إن الشيطان ينزغ بينهم ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[@90_cutte اللهم امين يارب العالمين 
اللهم تمهل الشيعة و الشيوعية اكثر من ذلك اللهم انتقم منهم]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد على ما أنعمت به علينا، ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أصلح حالنا وأبعد عنا الهم والضيق والحزن  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[تدبر القرآن وفهم معانيه يعين على تكاليف الأعمال وتحمّل الشدائد ( ورتل القرآن ترتيلاً إنا سنلقي عليك قولًا ثقيلاً) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[البحث عن المتعة العاجلة سبب كل كفر وكل معصية، الشبهات تنبت على أرض الشهوات ( قل تمتع بكفرك قليلا إنك من أصحاب النار) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الإكثار من الدعاء في السجود، قال رسول الله ﷺ ( أقرب ما يكون العبد من ربه وهو ساجد فأكثروا الدعاء ) رواه مسلم https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ( لا حسد إلا في اثنتين) منهما (رجل آتاه الله القران فهو يقوم به آناء اللَّيل وآناء النَّهار) رواه مسلمhttps://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[لا يستهزئ بآيات الله سبحانه إلا من نسي نعم الله تعالى عليه ( ولا تتخذوا آيات الله هُزُوا واذكروا نعمت الله عليكم ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آجرني من موت الغفله ولآ تآخذني من الدنيا إلا وانت رآضٍ عني https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[حافظ القرآن أولى الناس بالإمامة في الصلاة، قال رسول الله ﷺ ( يؤم القوم أقرؤهم لكتاب الله ) رواه مسلم https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تجعلنا ممن ضل سعيهم في الحياة الدنيا وهم يحسبون أنهم يحسنون صنعا  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الذنوب تُقيّد القلوب عن إدراك الحق ( لو نشاء أصبناهم بذنوبهم ونطبع على قلوبهم فهم لا يسمعون ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[يحفظ الله الأمة بالمُصلِحين ولو قل فيها الصالحين (وما كان ربك ليهلك القرى بظلم وأهلها مُصلِحون) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل القرآن الكريم لقلوبنا ضياءً ولهمومنا جلاءً ولأحزاننا ذهاباً  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الذنوب أقفال القلوب عن تدبر القرآن الكريم وفهم معانيه ( أفلا يَتدبَّرُونَ القُرآن أم على قُلُوب أقفالها ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[بالإستغفار تُبدل السيئات حسنات ويأتي الرِّزق من حيثُ لا احتساب ، استغفر الله استغفر الله استغفر الله  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم مقلب القلوب ثبّت قلوبنا على دينك  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[الخلافات والذنوب سبب لهزائم الأمة وفشلها (حتى إذا فشلتم وتنازعتم في الأمر وعصيتم ) https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله وأتوب إليه  https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن لا إله إلا الله وحده لا شريك له ، جعل القرآن هداية للناس ، ونبراساً يضيء لهم الطريق https://t.co/UN2xglUzw1]]></document>
	</documents>
</author>