<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[«لعن النّبيّ - صلى الله عليه وسلم - المخنّثين من الرّجال والمترجّلات من النّساء وقال: أخرجوهم من بيوتكم» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : «من نفس عن مسلم كربة من كرب الدنيا نفس الله عنه كربة من كرب يوم القيامة» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عادني النبي فقلت أوصي بمالي كله قال لا قلت فالنصف قال لا فقلت أبالثلث فقال نعم والثلث كثير -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الآيتان من آخر سورة البقرة من قرأهما في ليلة كفتاه -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدخل الملائكة بيتا فيه كلب ولا صورة -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الإنصات يوم الجمعة #صورة #الجمعة #نشر_سيرته  https://t.co/9pfUYhWBE2 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الطعام التسمية #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنَّ أعظمَ الأيَّامِ عندَ اللَّهِ تبارَكَ وتعالَى يومُ النَّحرِ ثمَّ يومُ القُرِّ . #حديث #العشر #صحيح #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا جاء أحدكم الجمعة فليغتسل -- متفق عليه  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وما لكم لا تؤمنون باللـه ۙ والرسول يدعوكم لتؤمنوا بربكم وقد أخذ ميثاقكم إن كنتم مؤمنين ﴿٨﴾ -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[مرج البحرين يلتقيان ﴿١٩﴾ بينهما برزخ لا يبغيان ﴿٢٠﴾ فبأي آلاء ربكما تكذبان ﴿٢١﴾ -- سورة الرحمن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها أن النبي صلى الله عليه وسلم توفي وهو ابن ثلاث وستين -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قلت يا رسول الله ما حق زوجة أحدنا عليه؟ قال:أن تطعمها إذا طعمت،وتكسوها إذا اكتسيت،ولا تضرب الوجه،ولا تقبح، ولا تهجر إلا في البيت #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وعباد الرحمن الذين يمشون على الأرض هونا وإذا خاطبهم الجاهلون قالوا سلاما ﴿٦٣﴾ -- سورة الفرقان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما من رجل مسلم يموت فيقوم على جنازته أربعون رجلا لا يشركون بالله شيئا إلا شفعهم الله فيه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا لا تدخلوا بيوتا غير بيوتكم حتى تستأنسوا وتسلموا على أهلها ذلكم خير لكم لعلكم تذكرون ﴿٢٧﴾ -- سورة النور #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لغدوة في سبيل الله أو روحة خير من الدنيا وما فيها -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وقيل للذين اتقوا ماذا أنزل ربكم قَالوا خيرا للذين أحسنوا في هـذه الدنيا حسنة ولدار الآخرة خير ولنعم دار المتقين ﴿٣٠﴾ -- سورة النحل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[دواء القلوب #صورة #القراّن #خلاء_البطن #قيام_الليل #التضرع #مجالسة_الصالحين #نشر_سيرته  https://t.co/CX2ugDf3ip #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنه هو السميع العليم -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[واللـه لا يحب كل مختال فخور -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا قام من الليل ليصلي افتتح صلاته بركعتين خفيفتين -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم يا أيها الناس إن منكم منفرين فأيكم ما صلى بالناس فليوجز فإن فيهم الكبير والضعيف وذا الحاجة -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من فرج عن مسلم كربة فرج الله عنه بها كربة من كرب يوم القيامة ومن ستر مسلما ستره الله يوم القيامة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا انتعل أحدكم فليبدأ باليمنى وإذا خلع فليبدأ بالشمال ولينعلهما جميعا أو ليخلعهما جميعا -- صحيح مسلم  #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله لا يقولن أحدكم اللهم اغفر لي إن شئت اللهم ارحمني إن شئت ليعزم المسألة فإنه لا مكره له -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[روى عن مسلمٍ رضي الله عنه قال:قال رسول الله صلي الله عليه وسلم:«لا يؤمن أحدكم حتَّى أكون أحبَّ إليه من أهله وماله والنَّاس أجمعين»#نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[تنكح المرأة لأربع: لمالها ولحسبها وجمالها ولدينها، فاظفر بذات الدّين، تربت يداك -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ربكم الذي يزجي لكم الفلك في البحر لتبتغوا من فضله ۚ إنه كان بكم رحيما ﴿٦٦﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما خير رسول الله -صلى الله عليه وسلم بين أمرين إلا أخذ أيسرهما ما لم يكن إثمًا، فإن كان إثمًا كان أبعد النّاس منه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة الطيبة #صورة #الحياة_الطيبة #الحياة #نشر_سيرته  https://t.co/c31AotH2At #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا تسافر المرأة ثلاثة أيام إلا مع ذي محرم -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد استهزئ برسل من قبلك فحاق بالذين سخروا منهم ما كانوا به يستهزءون (41) -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : «صلاة الليل مثنى مثنى، فإذا خفت الصبح فأوتر بواحدة» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[صلى بنا رسول الله ذات يوم فلما قضى الصلاة أقبل علينا فقال إني إمامكم فلا تسبقوني بالركوع ولا بالسجود ولا بالقيام ولا بالانصراف #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الحكم إلا للـه ۚ أمر ألا تعبدوا إلا إياه ۚ ذلك الدين القيم ولكن أكثر الناس لا يعلمون -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من جاء بالحسنة فله خير منها ومن جاء بالسيئة فلا يجزى الذين عملوا السيئات إلا ما كانوا يعملون ﴿٨٤﴾ -- سورة القصص #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث ، أصلح لي شأني كله ، ولا تكلني إلى نفسي طرفة عين #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يوم يكشف عن ساق ويدعون إلى السجود فلا يستطيعون ﴿٤٢﴾ خاشعة أبصارهم ترهقهم ذلةوقد كانوا يدعون إلى السجود وهم سالمون ﴿٤٣﴾ -- سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فانظر إلى آثار رحمت الله كيف يحيي الأرض بعد موتها إن ذلك لمحيي الموتى وهو على كل شيء قدير (50) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : «صلاة الليل مثنى مثنى، فإذا خفت الصبح فأوتر بواحدة» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ما أمسى (أصبح) بي من نعمة أو بأحد من خلقك ، فمنك وحدك لا شريك لك ، فلك الحمد ولك الشكر  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وما آتاكم الرسول فخذوه وما نهاكم عنه فانتهوا ۚ واتقوا اللـه ۖ إن اللـه شديد العقاب -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من دل على خير فله مثل أجر فاعله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أمرنا النبي أن نخرج في العيدين العواتق وذوات الخدور وأمر الحٌيّض أن يعتزلن مصلى المسلمين -- صحيح مسلم  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فنادى في الظلمات أن لا إله إلا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين * فاستجبنا له ونجيناه من الغم وكذلك ننجي المؤمنين (88) -- سورة الأنبياء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[والصابرين في البأساء والضراء وحين البأس أولئك الذين صدقوا وأولئك هم المتقون ﴿١٧٧﴾ -- سورة البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : من يضمن لي ما بين لحييه(المقصود اللسان) وما بين رجليه أضمن له الجنة - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن يغرد آيات قرآنية وأحاديث صحيحة وسنن نبوية بطريقة أوتوماتيكية علها تكون سبب في دخولك الجنه .رابط الاشتراك https://t.co/UvnkWwjPm4]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا لا تتخذوا الكافر‌ين أولياء من دون المؤمنين ۚ أتر‌يدون أن تجعلوا للـه عليكم سلطانا مبينا ﴿١٤٤﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولو قاتلكم الذين كفروا لولوا الأدبار ثم لا يجدون وليا ولا نصيرا ﴿٢٢﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما خلقكم ولا بعثكم إلا كنفس واحدة ۗ إن اللـه سميع بصير ﴿٢٨﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وَلَقَدْ كَذَّبَ الَّذِينَ مِن قَبْلِهِمْ فَكَيْفَ كَانَ نَكِيرِ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: «نعم الرجل عبد الله، لو كان يصلي من الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن التي تفعل في السجود اليدين تكونان مضمومتان الأصابع #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[صيام يوم عاشوراء أحتسب على الله أن يكفر السنة التي قبله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الله الله يا أمة الإسلام في سنن رسولكم،أحيوها في واقع حياتكم، فمن لها سواكم، فهي دليل المحبة الكاملة، وعلامة المتابعة الصادقة له #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[@AdelAliBinAli الستار]]></document>
		<document><![CDATA[ولو شئنا لآتينا كل نفس هداها ولكن حق القول مني لأملأن جهنم من الجنة والناس أجمعين ﴿١٣﴾--سورة السجدة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[اغتنم ساعة الإجابة يوم الجمعة #صورة #الدعاء_المستجاب #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/UX8IeHEEO7 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أَوَلَم يَرَوا إِلَى الطَّيرِ فَوقَهُم صافّاتٍ وَيَقبِضنَ ۚ ما يُمسِكُهُنَّ إِلَّا الرَّحمـٰنُ ۚ إِنَّهُ بِكُلِّ شَيءٍ بَصيرٌ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين آمنوا ثم كفر‌وا ثم آمنوا ثم كفر‌وا ثم ازدادوا كفر‌ا لم يكن اللـه ليغفر‌ لهم ولا ليهديهم سبيلا ﴿١٣٧﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم:أفضل الصيام بعد رمضان:شهر الله المحرم وأفضل الصلاة بعد الفريضة:صلاة الليل -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا اتقوا اللـه وآمنوا برسوله يؤتكم كفلين من رحمته ويجعل لكم نورا تمشون به ويغفر لكم ۚ واللـه غفور رحيم -سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إنما يلبس الحرير في الدنيا من لا خلاق له في الآخرة -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : آية المنافق ثلاث إذا حدث كذب وإذا اؤتمن خان وإذا وعد أخلف - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : «إذا قام أحدكم من الليل فليفتتح صلاته بركعتين خفيفتين» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[سَبِّحِ اسم ربك الأعلى (1) الذي خلق فسوى (2) والذي قدر فهدى (3) والذي أخرج المرعى (4) فجعله غثاء أحوى (5) -- سورة الأعلي #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ألم تر إلى الذين نهوا عن النجوى ثم يعودون لما نهوا عنه ويتناجون بالإثم والعدوان ومعصيت الرسول -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يوم ينفخ في الصور‌ فتأتون أفواجا ﴿١٨﴾ -- سورة النبأ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[@AdelAliBinAli @khalidjassem74 الصفري]]></document>
		<document><![CDATA[هاجر نبينا إلى المدينة ومعه أبو بكر الصديق ومولى أبي بكر عامر بن فهيرة، ودليلهم هو عبد الله بن الأريقط الليثي، وكان كافرا #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يقبض الله تبارك وتعالى الأرض يوم القيامة ويطوي السماء بيمينه ثم يقول أنا الملك أين ملوك الأرض -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ضحى النبي صلى الله عليه وسلم بكبشين أملحين أقرنين ذبحهما بيده وسمى وكبر ووضع رجله على صفاحهما - صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم مثل الذي يذكر ربه والذي لا يذكر ربه مثل الحي و الميت -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/2SSrjIf6UB]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال تسموا باسمي ولا تكتنوا بكنيتي -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فأما من طغى*وآثر الحياة الدنيا*فإن الجحيم هي المأوى ﴿39﴾ -- سورة النازعات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ثم إنكم أيها الضالون المكذبون ﴿٥١﴾ لآكلون من شجر من زقوم ﴿٥٢﴾ فمالئون منها البطون ﴿٥٣﴾ -- سورة الواقعة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فما ظنكم برب العالمين (87) -- سورة الصافات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[واللـه غفور رحيم -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أنذرناكم عذابا قريبا يوم ينظر المرء ما قدمت يداه ويقول الكافر يا ليتني كنت ترابا ﴿40﴾ -- سورة النبأ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[صلى بنا رسول الله ذات يوم فلما قضى الصلاة أقبل علينا فقال إني إمامكم فلا تسبقوني بالركوع ولا بالسجود ولا بالقيام ولا بالانصراف #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي محمد -صلى الله عليه وسلم-: «يا أبا ذر! إذا طبخت مرقة، فأكثر ماءها، وتعاهد جيرانك» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وأما من بخل واستغنى ﴿٨﴾ وكذب بالحسنى ﴿٩﴾ فسنيسره للعسرى. سورة الليل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يا رسول اللهِ نرى الجهاد أفضل العمل، أفلا نجاهد ؟ قال : لا، لكن أفضل الجهاد حج مبرور #صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/pZWS4duRTv #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد يسرنا القرآن للذكر فهل من مدكر ﴿١٧﴾--سورة القمر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: لا تحقرن من المعروف شيئاً ولو أن تلقى أخاك بوجه طلق. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
	</documents>
</author>