<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[هيا لننير معا الطريق ونكتشف كيف تعاملنا الانظمة الحاكمة فى بلادنا العربية ,, ومع من نتعامل حقيقة ,, وما هو مفهوم... https://t.co/bF2uBmcnTb]]></document>
		<document><![CDATA[إنه عصر الشعوبية ، إنه العالم الجديد علي الأرض الجديدة ،مرحباً بكم في الحقبة القادمة]]></document>
		<document><![CDATA[فى 9/3/1919
وقام الوفد بجمع توقيعات من أصحاب الشأن وذلك بقصد إثبات صفتهم التمثيلية وجاء في الصيغة: "نحن الموقعين... https://t.co/QSAO4hAboa]]></document>
		<document><![CDATA[@IslamQAcom التدبر في الكون قاد سيدنا ابراهيم الي الله والتدبر هو قمة العبادة]]></document>
		<document><![CDATA[#اللوفر خطتهم للحشد والتعبئة ضد الإسلام هي بطعنة سكين او بقنبلة او اي عمل،قديماً وجهت الدعوات لملوك الحملة الصليبية برسالة مكتوبة،هي النهاية]]></document>
		<document><![CDATA[@Magiiii13 مشهد صغير خلف الكواليس،نتمناه علي المسرح]]></document>
		<document><![CDATA[@BBCArabic ادفعوا لإسرائيل ليرضي عنكم الباب العالي في امريكا بالقيادة الجديدة الخبول #ترامپ]]></document>
		<document><![CDATA[@N00r_183 أبلغ توصيف #نيابة_الإحتلال و #حكومة_الاحتلال]]></document>
		<document><![CDATA[#تصير_محبوب_اذا ،اذا احبك كل الناس فاعلم انك منافق]]></document>
		<document><![CDATA[#كلمه_تحتاج_تقولها لا يوجد حب بل هناك إحترام متبادل ومواقف نبيله وصدق في المعاملة وإخلاص،الحب والعشق حالات نفسية قابلة للشفاء]]></document>
		<document><![CDATA[@AsserYassin انهارده شوفتك ف عزاء  #سيد_حجاب  الله يرحمه وكان نفسي اسلم عليك لك مني أجمل تحية وارق سلام]]></document>
		<document><![CDATA[#تغريده_لله_سبحانه اليك المشتكي ومنك الرجاء إشفي امي وابي وارحم ضعفهما ياااااااااااااااااااااا رب]]></document>
		<document><![CDATA[أشياء قليلة تنقصنا ونصبح دولة متقدمة، الحرية والديمقراطية والعلم والتعليم والعدل والشفافية والنزاهة والأخلاق و…
جلال عامر]]></document>
		<document><![CDATA[14 ورقة هى مجمل اقوالى بصفتى وكيلا عن الاساتذه على أيوب المحامى (على أيوب) و Hamido Gamil فى البلاغ المقدم ضد... https://t.co/bkaZ8ybdFE]]></document>
		<document><![CDATA[فاكر لما قلعناهم يوم الغضب .. اوعوا تخلوهم ينسوا]]></document>
		<document><![CDATA[@amrelsebaai @ElBaradei بكره هنستكمل التحقيق وتم تفريغ الحلقة اليوم وانتظرك غدا ف نيابة اكتوبر]]></document>
		<document><![CDATA[@elfarook_omar @ElBaradei القرار كمان ساعات بضبط واحضار موسي]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBaradei احب اطمنك جاري التحقيق وباذن الله سيصدر امر بضبط واحضار موسي بعد قليل،النيابة متعاونه جدً واخير،إن ف مصر… https://t.co/6DvSMr21kd]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBaradei لبينا الندا وأقمنا بلاغ للنائب العام وصباح اليوم التحقيق سيبدأ معنا وسنقوم بطلب ضبط واحضار المدعو (موسي)… https://t.co/MrVemiSVfx]]></document>
		<document><![CDATA[@ElsharqTV تغردون بعيداً عن الواقع،اتعلمنا الدرس ولا خير فيكم،سنخرج عندما نقرر نحن وليس بدعوه منكم انتم اصحاب المصل… https://t.co/EAVcBCfAFZ]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdelazizElkas3 مصري ورشحت المغرب للفوز لأني بحثت في منتخبنا لم أجد إرهابي يقودهم للفوز]]></document>
		<document><![CDATA[دولة تحتوى على كائنات تسمي الموظفين , يتقنون فن ارهاق الناس وتعذيبهم ووووو .. لا نحتاج لجواسيس ضدنا فالموظفين... https://t.co/smaVAAGIpx]]></document>
		<document><![CDATA[مش ناسيين التحرير يا ولاد الوسخه #الثوره بالنسبالكم_نكسه#أنا_شاركت_فى_ثورة_يناير #لساها_ثورة_يناير  #الثورة_مستمره… https://t.co/oIGtzvsWjO]]></document>
		<document><![CDATA[إفرجوا عن مصر , إفرجوا عن شباب مصر , آهات الأهالى وأوجاعهم تتزايد , حسبي الله ونعم الوكيل , #الحرية_للجدعان... https://t.co/dR18cHwLYi]]></document>
		<document><![CDATA[@haytham30089 ههههههههههههه .. جماعي علشان ندفي بعض في السقعه دي]]></document>
		<document><![CDATA[@haytham30089 صورة الان من التحرير . يظهر بها المواطنين الشرفاء ههههههه .. تصويري من مكتبي https://t.co/wQ4ODFrZ2L]]></document>
		<document><![CDATA[@haytham30089 ثورة الفكر انطلقت يوم 25 يناير والدرس اتعلمناه ومش هنكرره]]></document>
		<document><![CDATA[#25jan
#لساها_ثورة_يناير
#ثورة_تجمعنا
#الشارع_لنا
#الثورة_مستمره
#ثورة25يناير
حتي الهاشتاج مش عاوزين نتفق عليه،اتحدوا أثابكم الله من اجل مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@bitawqitMasr @AlarabyTV امك قرعه]]></document>
		<document><![CDATA[@ElBaradei ارجع واحنا هنرجع ..]]></document>
		<document><![CDATA[@Mido_wa2 لو فتحنا النقاش مش هنخلص سرد في خيانات الاخوان للثورة والثوار وكفاية محمد محمود ومجلس الوزراء]]></document>
		<document><![CDATA[@Mido_wa2 الاخوان هم من افسدوا الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[#تيم_الثورة_مستمرة سامع ام شهيد بتنادي اوعوا تسيبوا حق ولادي]]></document>
		<document><![CDATA[يا روح الثورة نادى بصوت الشهداء نادى,اهتف وقول يا شهيد يسقط كل من خان عسكر فلول اخوان #25_الشعب_يريد_اسقاط_النظام]]></document>
		<document><![CDATA[لن يسامحنا الشهداء والمحبوسين ولكن عهدى لهم لن اتنازل عن حقهم لن اتنازل لن اتنازل #الثورة_مستمرة  #٢٥يناير_بالنسبالك_ايه]]></document>
		<document><![CDATA[لن يسامحنا الشهداء والمحبوسين ولكن عهدى لهم لن اتنازل عن حقهم لن اتنازل لن اتنازل #الثورة_مستمرة #خواطر_في_ذكرى_الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[لن يسامحنا الشهداء والمحبوسين ولكن عهدى لهم لن اتنازل عن حقهم لن اتنازل لن اتنازل #الثورة_مستمرة #أنا_شاركت_فى_ثورة_يناير]]></document>
		<document><![CDATA[#مصر_هيتعدل_حالها_لما يحكمها واحد من شعبها  إتربي في حواريها وذاق الذل وإنضرب من الشرطة وخدم ف الجيش عسكري وقعد من غير شغل فترة ومرض،هيغيرها]]></document>
		<document><![CDATA[@Mamdouh_Hamza الخطة تهدف لتشويه 25يناير وما يمت لها بصلة ولو استطاعوا لمحو اليوم من التقويم،طيب ما يورونا شطارتهم… https://t.co/HuBh99JZvc]]></document>
		<document><![CDATA[غاب الأصدقاء فى زحام الحياة , وغابت معهم الضحكه , أعاتب نفسي وأعاتبكم .]]></document>
		<document><![CDATA[#واجه_نفسك_في_تويته عمرك ما هتغلبيني وهكره اللي بتحبيه(النساء والمال والبنين والقناطير المقنطرة من الذهب والفضة)]]></document>
		<document><![CDATA[#يناير_ثوره_تصحيح لن نخرج قبل ان نعيد صياغة اهدافنا ونتدارك أخطائنا ونحدد أعدائنا]]></document>
		<document><![CDATA[@sh1380 @EsSAm4e هذه مقدمات وما حدث في مسلمين بورما هو صورة مصغرة للفترة القادمة،]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadOm99012459 @ElhayYousef @hafezabuseada افتخر اني كنت جندي ضمن كتيبة الدفاع عن الجزيرتين،والشكر موصول لمن سجنو… https://t.co/uubUc0zD6c]]></document>
		<document><![CDATA[#ترامب ستعكف امريكا بقيادته علي إعادة بناء نفسها وبناء اسرائيل وستقسم السعودية الي ثلاث دول واليكم خريطة الوطن العر… https://t.co/ZlqGBbIjXS]]></document>
		<document><![CDATA[نهاية الحرب بالوكالة وبداية الحروب المباشرة بقيادة اليهود والمسيحين ضد المسلمين, #تنصيب_ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[نهاية الحرب بالوكالة وبداية الحروب المباشرة بقيادة اليهود والمسيحين ضد المسلمين https://t.co/pD2QaSICqY]]></document>
		<document><![CDATA[ولأن التاريخ لا يذكر إلا متن الحدث وتاريخه , ولكن يبقى على من عاصر التاريخ أن يكتب شرحه وتفصيلاته , وما دار خلف... https://t.co/yYaLOTqzZz]]></document>
		<document><![CDATA[#تويته_فعشق_ابوتريكه بما أن ابو تريكه ارهابي مصري،إذاً فكريستيانوا بغدادي اسبانيا]]></document>
		<document><![CDATA[#مصر_بلد_العجائب هل تعلم أن قانون الكيانات الإرهابية والذى وصف بناء عليه أبوتريكه بأنه إرهابى لا يوجد به عقاب... https://t.co/SkAu7ITlbR]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية قراءة عقب الحكم التاريخي ل #مجلس_الدولة وإحالة الاتفاقية ل #مجلس_النواب المطعون عليه وفقاً لترتيب الاجراءت الدستورية]]></document>
		<document><![CDATA[محام زميل دخل النقابة"صباح الخير ع الأخيار والأشرار ويومكم اسود ونكد ومصائب "صباح الضحكة التلقائية بعد كلامه،حتي في الوحل بنضحك]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية أقترح علي الشعب المصري ان يتابع نصف الشعب مباراة مصر غداً والنصف الأخر يحرس الجزيرتين،الناس دي ممكن يغفلونا]]></document>
		<document><![CDATA[@Amirzinh0m مبروك علينا كلنا،ومن يتشكك ف النسب فهو ابن سفاح]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية https://t.co/ZpuLLYayip]]></document>
		<document><![CDATA[@Amirzinh0m القضاة علي المنصه الان]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية دقائق علي النطق بالحكم https://t.co/bKkFaECEaj]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية الأن من مجلس الدولة الأمن يمنع دخول المواطنين والدخول للمحامين فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@popaLaNtel جلسات النطق بالحكم علنية ونحن ندعوا لمساندة رجال القضاء،هذا مقصدنا]]></document>
		<document><![CDATA[@popaLaNtel كلام ينم انه نابع من شبه عاقل]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصريه سيناريوهات الحكم1_ إحالة الدعوي لدائرة الموضوع 2_مصرية الجزيرتين3_ ندب لجنة خبراء 4_ غير ذلك مصر هتولع،وبرضه الجزر مصري]]></document>
		<document><![CDATA[هل يسمع الرئيس السيسي آنين المصريين ؟؟ وإن صرخوا بأعلى الاصوات فهل يمكن ان ينتبه فيستجيب ؟؟ أحذركم بأن جمود... https://t.co/hRt4IPAZQh]]></document>
		<document><![CDATA[موعدنا يوم الثلاثاء بمجلس الدولة 16/1/2017 , امام صمودنا ستفشل حتماً جميع مخططاتهم والله معنا  #تيران_وصنافير_مصرية https://t.co/AIiOwEfRWA]]></document>
		<document><![CDATA[وقال ابن القيم رحمه الله :
" أَمَرَ اللَّهُ سُبْحَانَهُ وَتَعَالَى فِي كِتَابِهِ بِالصَّبْرِ الْجَمِيلِ ،... https://t.co/jFA6dBBsft]]></document>
		<document><![CDATA[@elmaktaba1 معظم الكتب لا تتم عملية التحميل فرجاء اعادة طرحها مره اخرى]]></document>
		<document><![CDATA[@Lobna_Hassan @N00r_183 هذه أعراف لا تخالف الدين .. لا تعبثوا بالأركان فيقع عليكم البيت]]></document>
		<document><![CDATA[#single_mother وبعد هذا أستيطع ان اقول إقتربت الساعة فاللهم سلم سلم،اللهم ثبتنا وارحمنا واعف عنا ونجنا واهلنا من القوم الظالمي]]></document>
		<document><![CDATA[الصداقة والحب يكتملان حين يحزن ويفرح قلبان وهدوء القلب وسكينته حين يكون بجوارك الصديق أو الحبيب فالحب والصداقة جوهر الإنسان]]></document>
		<document><![CDATA[أنا العسكر أنا جيشك
انا الخباز لقوت عيشك
انا فلاح قراريطك
انا سجان مماليكك
وانا المقتول ف حريتك
انا المسموم ف تسميمك
#العريش]]></document>
		<document><![CDATA[مع موسيقي كلاسيك وقلمي واوراقي افتح نوافذ عقلي واتركه يحلق بعيداً ومن ورائه ألتقط صيد خواطره وأسطرها لأكتب وأكتب ويغلبني النعاس وقلمي بيدي]]></document>
		<document><![CDATA[وها هم يمهدون لظهور قرأن برمنجهام ويقولون انه اقدم نسخة ع وجه الارض وطبعا هتكون غير اللي معانا . إنا له لحافظون https://t.co/UnMNUSSMeL]]></document>
		<document><![CDATA[#هفكر_اتجوز_لما إذا وجدت إمراءة بكامل عقلها]]></document>
		<document><![CDATA[#الليل_بالنسبالك قراءة كتاب علي ضوء خافت والغوص في التدبر في معانيه وقليل مع النفس]]></document>
		<document><![CDATA[@a7med_goda94 @N00r_183 بما ان الحشيش هو بخور الصالحين إذا فويسكي الصالحين هو السبيرتوا .. الله يخرب بيتكم  #دين_ابوكم_اسمه_ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@N00r_183 تسجيله مع الست مش صوت البوب حد بيقلده ، واما مع عنان فعادي ومفيش حاجه تنتقص منه او تسيئه،ثم ان البرص موسي… https://t.co/sWo7af2lrD]]></document>
		<document><![CDATA[شرح البيت https://t.co/x8d7NXdz3X]]></document>
		<document><![CDATA[إعجازات اللغة وروعتها تتجلي في هذا البيت https://t.co/eYcSeo5ZQM]]></document>
		<document><![CDATA[@RassdNewsN وزارة الأوقاف،يعني اسم ملوش علاقة بالدين أصلاً،بطلوا هبل فأنتم موظفون بلقب مشايخ،أين العز بن عبدالسلام،… https://t.co/9KGx3Mp5Eg]]></document>
		<document><![CDATA[#اهتف_وقول_في_الميدان يسقط كل من خان (عسكر،فلول،إخوان)]]></document>
		<document><![CDATA[7يناير 1986 ذكرى قتل البطل الشهيد #سليمان_حاطر نقطة عار فى جبين مبارك واعوانه. اما آن الأوان ان تكشف الحقيقة كاملة]]></document>
		<document><![CDATA[فى ضيافة الدكتور جمال زهران , https://t.co/xwlpkTmBmJ]]></document>
		<document><![CDATA[قولوا لأصحاب المعالي,دا صليبي ودا هلالي.قولو لولاد اللذين,لسه فاطمه أخت مينا وإن مريم من أمينه.عيدكم سعيد #عيد_الميلاد]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية يناشد محامون هيئة الدفاع المصريين ضرورة الحضور لمجلس الدولة يوم الحكم 16/1/2017]]></document>
		<document><![CDATA[#بدون_تصنيف_ايد_واحده  ف جلسة حوار مع ساسة كبار اليوم وايقنت لا تغيير ولن نري مصر كما نحب إلا( بإخلاص النيه،،انكار الذا،، التضحية )]]></document>
		<document><![CDATA[@addaera ادعم فكرتكم]]></document>
		<document><![CDATA[@HaithamElhariri أبانا الذي في القصر قالهم لكم الحرية]]></document>
		<document><![CDATA[@dralshiaani @qanonsa علي الدائن اثبات دينه وعلي المدين اثبات التخلص منه .مادة 1 قانون اثبات المصري]]></document>
		<document><![CDATA[@N00r_183 والخبر ده مش صحيح وقديم واشاعه لتخويفهم]]></document>
		<document><![CDATA[@N00r_183 اللي مش هيسمع كلامنا اللبان هيقول ده معايا،كمان تهديد بوقف الميزانية وعدم صرف رواتبهم وبيعملوا تعديل لقان… https://t.co/YdQoVKt5nj]]></document>
		<document><![CDATA[@KerollosBeshara لا تقلق هنكون معاهم الصبح في النيابة وباذن الله هنخرج بيهم]]></document>
		<document><![CDATA[كنت أحترم قلمك،ولكنك إخترت مصلحتك،واليوم عرفت خطأك،فعد الي رشدك وانضم الينا مره اخري.]]></document>
		<document><![CDATA[@alsa3idy تعرفوا ان كان من مظاهر الرقي في اوروبا قديما اجادة التحدث بالعربية]]></document>
		<document><![CDATA[اه يا عرب لو تعقلون في اول ايام السنة تحترق ارضكم الماً ودماراً وتحترق سماء غيركم أضواء وإبتهاجاً بما فعلوه بكم من نجاحات]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام لن أهنئ احداً حتي اراها كما احلم بها #مصر https://t.co/uj7UKDZdCJ]]></document>
		<document><![CDATA[@alsa3idy @N00r_183 بيتريقوا علينا كصعايدة مع ان معظم نطقنا صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@alsa3idy @N00r_183 الموروث التعليمي المتواتر هو من افقدها تميزها المدرس بيتكلم خطا]]></document>
		<document><![CDATA[@y_elhwary#تيران_وصنافير_مصرية ولكنه ينطبق عليه جريمة الخيانة العظمي ولكن هل يملك النائب العام استدعائه للتحقيق معه]]></document>
		<document><![CDATA[#تيران_وصنافير_مصرية وبتطبيق جريمة عدم تنفيذ حكم قضائي ع رئيس الوزراء فوجئنا بضرورة اعلان الحكم لشخصه،عقم تشريعي،المصيبة مش عارفين ساكن فين]]></document>
		<document><![CDATA[قضية جمال اللبان تفكير شيطاني للسيطرة وإرهاب قضاة مجلس الدولة،هو اختبار اتمني ان يجتازه القضاة ويثبتوا علي الحق #تيران_وصنافير_مصرية]]></document>
		<document><![CDATA[@alsa3idy @N00r_183 الناس اللي صوتت بجمود وتحجر اللغة ممكن تقولنا ليه ؟]]></document>
	</documents>
</author>