<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@JuveZiad ههههههههه كارثة بمعنى الكلمة]]></document>
		<document><![CDATA[@JuveZiad يالله انه جاك سبــــارو]]></document>
		<document><![CDATA[@Hilanaak @Ayman_Bhih هادا جاك سبارو ولكنكم تحبون الكفار]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih وهادا من الحرس الوطني ويكنى بالبرديلو ,,,, ياعليك برديلو صاير في ليبيا وخلاص https://t.co/cMjmCBLVwM]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih تعرف كيف كنت نشوف في الفيديو ههههههههههه الكفار وصلو]]></document>
		<document><![CDATA[@D_Stefano_ رجعوهونا لليوفي https://t.co/JJz4uvvhAS]]></document>
		<document><![CDATA[صراع بين البرديلو والسبورطو ,,,, تي وات دا هيل از هابينينج ان ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@JuveLoves والله عيب وعار عالريال]]></document>
		<document><![CDATA[@dieo8 هلبة هلبة ابدع فيه والله احتراف]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee ههههههههه انا كل ما نضايق مرات نفتح نتفرج عليها ونرقد... قالك بتولي كي دبي]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee شي أكيد ... اكتب في الجوجل Como المدينة هادي انا ماعديتلهاش بس كل اللي مشا غادي يقولي تنسى حتى جدودك شوف صورها]]></document>
		<document><![CDATA[@_Milisheawi تي كيف عاد هداف لين شركنا شرك]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee بس بيسكارا جميلة وصغيرة متاع تبي تعيش فيها وتمسح الكاونتس متاعك في السوشيال ميديا كلهم وتنسى الليبيين حاتعيش احلى عيشة]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee بيسكارا ولد خالتي مقيم فيها متزوج منهم لنقانها صقع يانزار في الشتاء الثلج من اسبوعين ميترو ونص لين هرب عليهم الضي]]></document>
		<document><![CDATA[@_Milisheawi البركي ترايكوارتيستا والغرياني بونتا هادي دامية هههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee مع اني يوفنتيني من اكثر من 20 سنة بس نقولك روح ايطاليا في سيشيليا مشكلتها ان عندهم جو النصب والسرقة بس تشم الاكسبريسو فشارع]]></document>
		<document><![CDATA[ليفربول فوز كويس جدا ومورينهو يرجع للترتيب السادس.]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee ههههههه اعطيني تقعد حتى ليتشي اللي كلها شجر زيتون بس ماعاد نبي شي]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee والله يانزار لو نحصلو واحد زيه اللي مايمشيهم عالسيف هالاوباش]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_Mussa عارف لو نظريو اينشتاين للسفر عبر الزمن تتنفد وتسافر لزليون سنة قدام حاتلقاهم نفسهم والعالم سيبلهم الكوكب يتفاشخو فيه]]></document>
		<document><![CDATA[ماتبيلها الا واحد زي كورليوني ... https://t.co/JD34KxKPRR]]></document>
		<document><![CDATA[@moodaaempire سبحان الله يا اخي في عيونه كانت واضحة جدا ربنا يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghanem3Salem في ناس قلتهالهم من سنة ونص ضحكو وانه محطوط ضمن الخيارات الاخيرة]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله احمد راتب في مشهد ليه في آخر مسلسل ليه #الاب_الروحي وكانه حاسس انه كان حايموت.]]></document>
		<document><![CDATA[عليك عالم يبكبك.]]></document>
		<document><![CDATA[نشرت إستديوهات مارفل فيديو لموقع تصوير "Avengers: Infinity War"

يقال انهم ناويين على فلم خيالي المرة هاذي. https://t.co/1xpAucDe2p]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahKatys لالا مليح شوفيه المفروض الليبيين كلهم يشوفوه الحق]]></document>
		<document><![CDATA[@vancitylibyan ماشاء الله تبارك الرحمن...خير نشوفها بس عضة من الشديقات ربي يحفظها]]></document>
		<document><![CDATA[@mo7amed_3ssam ايوا كدة  خلصانة بشياكة]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee عارف قريته من شوية قريب انجلطت]]></document>
		<document><![CDATA[ماليشي حل وانشهر بطريقة عجيبة https://t.co/bRnjLUFK25]]></document>
		<document><![CDATA[@HerrEsharif باهي والفلوس متاع الرئاسي شن يصير فيهم زعما؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Ridasalem1 الجوضران تواا اكيدة في الباهاماس معاه البلونديز ويشرب في بينا كولادا]]></document>
		<document><![CDATA[بعد خطرها وين الجظران والدستور ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@azizalhashi والله من أفضل الانواع على الاطلاق]]></document>
		<document><![CDATA[@OurLibyaChoice حي عليك عالسلاطة وخلاص ,, لكن تبي الحق ولا الغويل حاليا دار قوة لايستهان بها]]></document>
		<document><![CDATA[@OurLibyaChoice انا تلخبطت عليا هل في الحرس الوطني والحرس الرئاسي بروحه ولا هما نفسه؟]]></document>
		<document><![CDATA[بومشي انديترو ,,, مافهم شي,, عمرك ماتهزى على بنت https://t.co/9y7YwxKFnm]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi عارفة ناس توا يغردو عالتويتر واعلاميين نعرفهم شخصيا كانو في مشروع ليبيا الغد ولما جت الثورة قلبو عليهم ناس من غير مبدأ]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi وفي ناس قبلنا وسافرو ودارو اسم ,, كان دكتاتور صح لكن اخر خمس سنوات البلاد تغيرت نوعا ما كنا متوقعين تتقدم مشو رجعوها للخلف]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi ياسارة اللي يقول جهلنا بيش يثبت ان الثورة ناجحة بكل المقايس وان السبب القدافي في اللي حني فيه, نحن قرينا في ايام القدافي]]></document>
		<document><![CDATA[@HerrEsharif في صديق والدي في بارما مرة تغذينا عنده كان عازمنا جايب صاحبته عزوز هوا عمره 65 وهي 58 ومتفقين بيتزوجو ,,, فرق سرعة الضوء]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee ممكن اسبوعين حاتحصله 1080P]]></document>
		<document><![CDATA[أنك تقول القذافي مجهلنا ماهوش عذر, المهندسين والأطباء سواءا في ليبيا أو خارجها هل القذافي سكر عليهم الكتب؟ هاذي حجة الفاشل لاغير.]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee split جب ربي انا نحظر في دراسة على بعض الأمراض النفسية وجا قدامي عديت شفته الصراحة  James McAvoy أبدع أبدع في الشخصية]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee بصراحة أكثر فلم واقعي من الناحية هاذي وطلع حقيقة جديدة ممكن تكون صحيحة والله أعلم لدرجة في علماء دين تكلمو عن واقعيته]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee اه شفته القصة ان موضوع الاليانز من كثر مامكثرين عليه المدة الاخيرة وكانه فعلا يخليك تصدقه]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi جميل الصراحة أنا أجلت نتفرج عليه وياريتني شفته من الأول .]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi من أفضل الكافيهات في طرابلس بسيط وفيه روح جميلة ,,, على فكرة الشيباني قاعد يخدم فيه؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee وطبعا مادام ميل جبسن انا من غير مانكمل طول نتفرج بصراحة]]></document>
		<document><![CDATA[عركة في برلمان جنوب أفريقيا ,,, الديموقراطية عبارة عن وهم. https://t.co/eIaFHhc1T8]]></document>
		<document><![CDATA[@nezar_alzwee انا عجبني يا نزار ,,, مش حانحرقهولك بس عجبني فيه الإصرار عالمبدأ والفدائية طبعا بغض النظر عن سبب الحرب الأصلي .]]></document>
		<document><![CDATA[Hacksaw Ridge فلم فيه رسالة رائعة وهي أنك في الحرب يمكن ان تكون بطلا لبلدك من دون أن تحمل سلاح,, فلم يستحق المشاهدة. https://t.co/PmbZpnA6Ws]]></document>
		<document><![CDATA[@juvekuwait77 حبيبي علي]]></document>
		<document><![CDATA[الاحترام شي ممتاز ويخليك تحترم اللي قدامك بس قلة الادب بالدات في السوشيال ميديا تبين معدن البني ادم وتربيته.]]></document>
		<document><![CDATA[@deserttnomad وقريبا اللي شوفناه في الافلام باذن الله حايصير جراحة من غير مشرط.]]></document>
		<document><![CDATA[@Mardinizz لو حايجيبو سوزا يبقى لف وارجع تاني]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi العالم يستفيد من طاقاتنا واحني نتعاركو بس]]></document>
		<document><![CDATA[@Rwemie للعلم هي من المملكة العربية السعودية وتم منحها درجة بروفسورة وهي في بداية الثلاتينات.]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتورة غادة المطيري تم منحها درجة بروفسورة في أمريكا لاكتشافها تقنية ستغير مجال الجراحة..
في المقابل بعض العرب يش… https://t.co/qaMSLACW4r]]></document>
		<document><![CDATA[المجتمعات القبلية دائما مالتاريخ يعيد نفسه في أحداثها مهما تعرضت لعوامل لانها تعتمد على الانتقام والإقصاء وعدم احترام الرأي .]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير جميعا....
نصيحة لليبيين ياسر من تقييد الأحوال العالم التاني يطور لان كل واحد همه في نفسه وخدمته مش تقصقيص وسب وشتم.]]></document>
		<document><![CDATA[@ApqyBap اولا انا مانحبش نتكلم مع حد مش حاط اسمه
ثانيا كل واحد واقتناعه وكيف يحب يفكر مش تبو حرية الرأي]]></document>
		<document><![CDATA[واحد قالك يسأل في أمه : شن غدانا؟
ردت عليه : 17 فبراير
عرفه طاجين.]]></document>
		<document><![CDATA[#split فيلم أبدع فيه James McAvoy...
انسان يعاني من مرض نفسي اسمه Dissociative identity disorder او اضطراب تعدد الش… https://t.co/cqUyDmmSbm]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih زي 2006 كلهم يوفنتينيين ورفعت الجلسة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih ياخدها من قصيرها ويجي]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih كيف يبيها مدرجة ولا زيرو هههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@al3broodly تي هوا توا قريب مسيطر علي طرابلس كلها]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghanem3Salem قالك توا السيارات قدام حوش الغنوشي طابور ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Jasmin_Mansor فنان عالدربوكة]]></document>
		<document><![CDATA[@SarahFighi عادي يا سارة ... العادي مليشيات بتخش بعضها ويقال جماعة الغويل عندي صديق غادي قالي 14.5 والجو جميل]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع الهضبة .... Take care]]></document>
		<document><![CDATA[@AGhummied خزي كمشة أوباش طلعتهم فبراير وحصلنا فيهم ,,, لكن يا صديقي زقوووووم ياكلو فيه ماتخافش]]></document>
		<document><![CDATA[@AGhummied والله تصدق سمعت عليه اشياء لين تحل فمك , بارك الله فيه الحق]]></document>
		<document><![CDATA[السلطان قابوس يمنح وساما من الدرجة الأولى للجوهرة العلمية مجدى يعقوب تقديرا لمكانته العلمية https://t.co/4TXlsGGTe7]]></document>
		<document><![CDATA[@LabidiRami هي خوذلك هي]]></document>
		<document><![CDATA[@Ridasalem1 وفوق هاذا تقعد انسان تعطي اكثر من اللي كنت فيه وهاذا سبب نجاح معظم الليبيين برا.]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الخريطة تبين عدد الأبحاث في المجال الطبي في أفريقيا وتتصدر جنوب أفريقيا وبعدها جمهورية #مصر العربية. https://t.co/jPDdKWkq2z]]></document>
		<document><![CDATA[@omaroazouz أجمعين ياصديقي وبارك الله فيك]]></document>
		<document><![CDATA[@omaroazouz بالعكس اي طوبة تنبى في البلاد فهي في صالح المواطن ,,يجب عزل التفكير السياسي عن الوطني الحق]]></document>
		<document><![CDATA[@Ridasalem1 ههههههههه لاحظ او ماتطلع برا البلاد تحس وكانك انسان تاني لاتخاف في حد يفنص فيك ولايقيد حوالك]]></document>
		<document><![CDATA[@Ridasalem1 سكان كوكب الأرض مايضربوش بالعين يا رضا لانهم لاهيين في حياتهم اما سكان كوكب ليبيا عندهم طقوس بروحهم صعب فهمها]]></document>
		<document><![CDATA[@omaroazouz اي سفارة تفتح واي خطوط ترجع نقطة ايجابية الحق]]></document>
		<document><![CDATA[@fafe_baby2 للعلم جار الرسول عليه الصلاة والسلام يهودي ,,, انتي عندك فوبيا منهم لكن لو عشتي برا حاتتقبلي فكرة تقبل التعايش مع باقي الاديان]]></document>
		<document><![CDATA[@fafe_baby2 في فرق بين اليهود والصهاينة ,,, للعلم معظم الليبيين برا ليبيا لما بيذبحو ولايشرو لحم يشرو منهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ridasalem1 ههه والله يا رضا الشعب السويسري يحسدك حتى في الهم اللي انت فيه]]></document>
		<document><![CDATA[مش ضروري أنك كل أسرارك سواء الشخصية أو العائلية تكون عالسوشيال ميديا يجب أن تكون عندك خصوصية حتى من باب الحسد والحقد.]]></document>
		<document><![CDATA[@m_e_r_o_o_o هههههه لا والله]]></document>
		<document><![CDATA[@Azzurri_kuw والله فريق تعبان ومشجعين مرضى نفسيين بمتلازمة اليوفي حكام,, القوية بعد مسيرتهم بالفوز خسرو قدام اليوفي ومعه 3 لاعبين ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@abdowhite1900 ايه معظمهم في ايطاليا وكل اللي في الحارة مطهرهم يهودي كان معروف ,, تي هما قبلنا خير الليبيين يحسابو روحهم في القمة]]></document>
		<document><![CDATA[قالك اوباما لما حزبه خسرو الانتخابات توا مقعمز مع قائد ميليشية فرسان ميامي وبيهدو يحرقو مطار نيويورك وترامب بيهرب ل… https://t.co/k0MYKOW3qY]]></document>
		<document><![CDATA[@abdowhite1900 واعر البزيتيات هههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@abdowhite1900 زمان في روما انا والوالد تلاقينا مع ليبي مداير مكتب ويساعد في الليبيين وهو يهودي ومنقزيله في حوشه لكن السوسريين مايصدقوش عندك]]></document>
		<document><![CDATA[@HajerAlhoty تي مرة مش نزلت فيديو اليهودي الليبي في ناس مش مقتنعة وتسب فيا ... يا هاجر العالم فيتنا بسنوات ضوئية]]></document>
		<document><![CDATA[@abdowhite1900 لكن شن رايك في شالوم هههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@abdowhite1900 انا عام 2013 شفت الحجج القديمة متاع طرابلس تي والله 3/4 طرابلس في وسط البلاد مالكينها هما وماخدوش فيها تعويض منقزيلهم فيها]]></document>
		<document><![CDATA[@HajerAlhoty اصبري توا في واحد شوية تانية بيخش يسبني ويطلعني عميل لاسرائيل]]></document>
		<document><![CDATA[وموش خسارة يا كحيل انظاره,,,,

يهود ليبيا ,,,,
أداء وغناء :  شالوم نعيم من طرابلس
لكن فنان شالوم طلع ههههههههه https://t.co/ghG1V84Lq5]]></document>
		<document><![CDATA[@ShifaaMrad الصغير طول عمره يقعد صغير والكبير كول عمره كبير...اليوفي متعبهم]]></document>
	</documents>
</author>