<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[هو فين التاتو ده
جنب الفستان اهو
ما شاء الله هو فيه فستان كمان https://t.co/UvuSLg1mfP]]></document>
		<document><![CDATA[هو انا ليه مش بنسي اني صايم]]></document>
		<document><![CDATA[و في الآخر الدنيا مبتقفش علي حد.]]></document>
		<document><![CDATA[اصل المصريين لما بيكبروا بيتهطلوا.]]></document>
		<document><![CDATA[البقاء لله وحده توفي الي رحمة العقيد محمد سعيد بلال والد "بلال محمد" و العزاء بكرة بعد صلاة المغرب… http://t.co/KbvepkYUds]]></document>
		<document><![CDATA[مبيديقنيش اكتر من الناس الي بتحط صور كتير وري بعض علي الانساجرام.]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش اوحش من ان يكون عندك درس يوم الخميس.]]></document>
		<document><![CDATA[That moment لما واحد من اريبك يديك عدية 300 جنيه you feel like http://t.co/SPWK1NOJvc]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم دمر الفريق الاسود ذو القلب الاسود تدميرا!]]></document>
		<document><![CDATA[تلاقيه كاتب out و هو نازل يجيب عيش اصلا.]]></document>
		<document><![CDATA[و الله الناس فقت غريبة اوي.]]></document>
		<document><![CDATA[من الاخر الدنيا مش حتقف علي حد.]]></document>
		<document><![CDATA[تويتر و المدرسة دونت مكس.]]></document>
		<document><![CDATA[أحلا حاجة في الدروس أنها بتضيع نص اليوم.]]></document>
		<document><![CDATA[احساس وحش اوي انك تحس انك مش فارق مع حد.]]></document>
		<document><![CDATA[لو سئلتك انت مصري تقولي ايه ؟ العب باليه!]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد بيبتدي يفكر حيعمل ايه يوم الخميس الي جي من يوم الجمعة.]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد بقي بيحب يوم الخميس اكتر من ابوه و امه.]]></document>
		<document><![CDATA["شكرا يا دكتور محمد ، دكتور ايه قولي محمد يس" بداية قصة حب في الافلام المصرية.]]></document>
		<document><![CDATA[والله مش بالشكل.]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش اوحش من ان واحد يسرق منك تويتة و يجيب ريتويتس اكتر منك!]]></document>
		<document><![CDATA[هو لسة في ناس بتعمل الh.w !]]></document>
		<document><![CDATA[ماله الاعدادي ياجماعة.]]></document>
		<document><![CDATA[لبس المدرسة جامد فشخ.]]></document>
		<document><![CDATA[Serious question:هو لبه الصحك مبيجيش غير و المدرس بيشرح؟]]></document>
		<document><![CDATA[مين ابن الكلب الي قال للمدرسيبن ان الإجازة كانت حلوة!]]></document>
		<document><![CDATA[الطالب المصري بيحب الدراسة بالفطرة.]]></document>
		<document><![CDATA[تحية لكل واحد مييبعتش game requests علي الfacebook.]]></document>
		<document><![CDATA[هو فيه حد لسة مشفش نفسه ؟]]></document>
		<document><![CDATA[الhash tags بقت اهم من ال instagram ذات نفسه.]]></document>
		<document><![CDATA[الايام ديه الصور بقت اهم من الخروجة ذات نفسها.]]></document>
		<document><![CDATA[صحابك الي حاسس انهم بيحبوك دول حيجي يوم حتشتم فيهم.]]></document>
		<document><![CDATA[اصل عمر محيكنلك صاحب بجد طول عمرك.]]></document>
		<document><![CDATA[كانو يموتو و يقربوا منك و دلوقتي مستنينلك علي غلطة.]]></document>
		<document><![CDATA[Admit it : لما بتفتح الدولاب عشان تدور علي تيشيرت بتلاقي هدوم اول مره تشفها!]]></document>
		<document><![CDATA[و مين فينا مبيكرهش المنشن بس بيرد عشان ميدايقش الي كلمه.]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد بقب بيتحدع في ناس كتير الايام ديه.]]></document>
		<document><![CDATA[ايها الunfollower حاجيب امك!]]></document>
		<document><![CDATA[مستني ايه من شعب بيقول علي البنزينة "بنزيمة".]]></document>
		<document><![CDATA[في ناس وخدين الريتويت هواية.]]></document>
		<document><![CDATA[اجازة من غير حظر ... امين.]]></document>
		<document><![CDATA[هو انا الوحيد الي مرحتش الساحل الصيف ده ولا ايه!]]></document>
		<document><![CDATA[و مين فينا كلمت "حنروح فين" مقعدتهوش في بيته!]]></document>
		<document><![CDATA[الي ايده اد وشه يخش الجنة #الطفولة_المشردة]]></document>
		<document><![CDATA[محدش بيفضل علي حاله.]]></document>
		<document><![CDATA[في ناس كتير الواحد عايز يكلمهم بس كرامته منعاه.]]></document>
		<document><![CDATA[المصري هو الوحيد الي يتفرج علي خناقة و هو سعيد اوي!]]></document>
		<document><![CDATA[عن شعورك لما تكون تعبان في تويت و ميجلكش ولا ريتويت!]]></document>
		<document><![CDATA[كل الناس دلوقتي بقت بتسمع pink floyd مالها تسلم الايادي!]]></document>
		<document><![CDATA[بالنسبة للناس الي بيجلهم 200 ريتويت و اكتر راعو شعور غيركو ياجماعة.]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب المصري بيحب الكئابة بالفطرة.]]></document>
		<document><![CDATA[المجد لكل واحد مبيكتبش XD و XP.]]></document>
		<document><![CDATA[و شوية و حتبدا المدارس و حنقول فين الاجازة كانت زي الفل!]]></document>
		<document><![CDATA[Admit it: لما ترمي الموبايل من كتر ما انت زعلان و متعصب بتروح تشوفه حصله حاجة ولا ﻷ!]]></document>
		<document><![CDATA[Serious question : هو الواحد ليه مش بيلاقي كلام بعد 3amel eh !?]]></document>
		<document><![CDATA[Serious question : هو ليه الواحد لما يكون معدي علي محلات الهدوم بالصدفة بيلاقي هدوم حلوة كتير و لما ينزل علشان يشتري مش بيلاقي حاجة خالص!؟]]></document>
		<document><![CDATA[لما تروح تسال امك ينفع انزل و تقولك اسال ابوك و تسال ابوك و يقولك اسال امك you feel like http://t.co/Bsht5OdvQn]]></document>
		<document><![CDATA[الحزر هو الوحيد الي اكد علي مقولة "محدش بينام من غير عشا".]]></document>
		<document><![CDATA[الحزر علمنا حجات كتير منها ازاي تضيع مجهود شهرين جيم في يوم.]]></document>
		<document><![CDATA[يوم الخميس فقد وضعه الايام ديه.]]></document>
		<document><![CDATA[الصورة علي الكاميرا حمادة و علي اللاب توب حمادة تاني خالص!]]></document>
		<document><![CDATA[في ناس بتحسسني ان التويتر ده مسابقة و الي عنده فولورز اكتر يكسب!]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد نفسو يسمع خبر عدل الايام ديه.]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد مبقاش بيشبع!]]></document>
		<document><![CDATA[اوحش احساس ممكن تحسه انك تعرف انك مش فارق اي حاجة مع اي حد.]]></document>
		<document><![CDATA[لما واحد صاحبك يلعب علي موبايلك subway surf و يعمل save me كتير you feel like  اراك توزع من save meهات امك!]]></document>
		<document><![CDATA[فيه ناس حتموت overdose ملال!]]></document>
		<document><![CDATA[ال last seen خربت بيوت ناس كتير !]]></document>
		<document><![CDATA[Serious question : هو ليه الايام كلها بقت زي بعضها !؟]]></document>
		<document><![CDATA[الايام ده بينت فعلن اهمية الاجازة الي ضاعت!]]></document>
		<document><![CDATA[محدش عاجبه حاله.]]></document>
		<document><![CDATA[فيه ايام كدة الواحد بيتمني متجيش تاني.]]></document>
		<document><![CDATA[اول مرة اشوف اوتوبيس 180 راكب ! http://t.co/rSGuwTMhV5]]></document>
		<document><![CDATA[قول "I read in the farm" بالعربي #الطفولة_المشردة !]]></document>
		<document><![CDATA[مبقاش فيه حاجة الواحد يزعل علشنعا.]]></document>
		<document><![CDATA[ماهو اصل في ناس كدة لازم تاخد بالجزمة علشان تتعدل معاك.]]></document>
		<document><![CDATA[في الافلام العربي كل واحد ماسك مسدس و بيقول حضرب في المليان و محدش فاهم ايه معناها!]]></document>
		<document><![CDATA[المجد لكل واحد مبيقلش lap و mac.]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله كل الشتايم ال english معناها "تبا لك" #الترجمة_المصرية !]]></document>
		<document><![CDATA[و مين فينا متسرقش منه تويت كان تعبان فيها!]]></document>
		<document><![CDATA[فيه ناس معتقدين ان الretweet حرام!]]></document>
		<document><![CDATA[Serious question :"ليه مبقاش فيه حاجة حلوة؟"]]></document>
		<document><![CDATA[بطارية الموبايل بقت بتعيش اكتر من علاقات البشر!]]></document>
		<document><![CDATA[في وقت كدة الواحد مش بيلاقي اي حاجة يكتبها تويت!]]></document>
		<document><![CDATA[هي الناس كلها مالها نضفت فجئة كدة؟]]></document>
		<document><![CDATA[الناس الي بيعملوا favourite من غير retweet ببقي عايز اقولوهم "متكملو جميلكو طيب"]]></document>
		<document><![CDATA[كلمة بارد ديه كانت زمان شتيمة بس الايام ديه بقت ميزة.]]></document>
		<document><![CDATA[الذكاء فعلن بيبان علي ask.fm مش ناقص غير ان واحد يشتمك و يبين اسمه!]]></document>
		<document><![CDATA[والله etisalat دول فيهم الخير علي الاقل بيبعتولي message كل شوية.]]></document>
		<document><![CDATA[Always remember that : كل حاجة حتعملها حتتحاسب عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش حاجة بتفضل علي حالها..]]></document>
		<document><![CDATA[لما الرد يكون مختصر اعرف انه خلاص لقي واحد غيرك.]]></document>
		<document><![CDATA[لما الرد يكون مختصر اعرف ان خلاص وقتك خلص.]]></document>
		<document><![CDATA[لو مدرس عربي شاف احنا بنكتب التويتس ازاي حيقدم استقالته.]]></document>
		<document><![CDATA["لو سمحت بكام التيشيرت دا" *999جنيه* "ياساتر يارب ليه كده" *اصل دا تركي يا فندم* "فندم ايه ونيله ايه انت فاكرني محترم,دنا هاقلعلكوا ملط هنا"]]></document>
		<document><![CDATA[الشاب المصري هو الوحيد الي تسئلوا تقوله انتا بتشرب سجاير يقولك لا بس بشايش , تحس انه بيقول ان الشيشة ديه فيها فيتامينات!]]></document>
		<document><![CDATA[ذات مومنت لما تكون اعد مع صحابك و واحد ييجي يعد معانا I feel like : http://t.co/hILlRaYe8w]]></document>
		<document><![CDATA[تلاقي الواد بيحشش و علي تويتر كاتب تويت " انت فاكر لما تشرب سجاير تبقي كدة راجل !"]]></document>
		<document><![CDATA[هو الي بيسرق تويتس خيخش النار ؟]]></document>
		<document><![CDATA[في ناس كدة كل شوية لازم تعرفهم هم ايه.]]></document>
	</documents>
</author>