<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@RadioMosaiqueFM هكة توة،يغير ويعتذر،معناها بالتنازلات هذي ماشين لحكم ذوي العمائم والشيوخ، يلزم القهم إنو اللغة العربية هي مشترك مش ملك حصري]]></document>
		<document><![CDATA[أعطني رأيك عني بسرية تامة و #صراحة @Sarahah_com https://t.co/3x96GJsLL3]]></document>
		<document><![CDATA[أسرار اغتيال باتريس لومومبا https://t.co/nuKS3h6STY]]></document>
		<document><![CDATA[عندكم في القاهرة الظاهرة رهيبة،صحيح تمارس رياضة وتتعلم تمشي بكل ثقة في الشارع ولا يهمها، هما يخافو من البنت القوية https://t.co/ZlHJI2Etvu]]></document>
		<document><![CDATA[@NNevenadel طبعا ويا ريت تبتكر لبعض البنات اللي يتعرضو للتحرش في بعض المناطق أفكار جهنمية تخليهم لما يشوفو بنت يبتعدو عليها الف متر هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@NNevenadel عجبتني ردة فعلها هذا ما ينقص اليوم للتصدي لكل الظواهر السيئة : الجرأة والأفكار المبتكرة والهجوم المعاكس القاتل هههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@NNevenadel والله أحلى بوسي مع أفكارها الجهنمية]]></document>
		<document><![CDATA[أحلى فكرة للتطبيق هههههه https://t.co/puQ6BmsO0O]]></document>
		<document><![CDATA[نجاة الصغيره الشوق والحب https://t.co/kjCwJyWhhH عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[رائعة أولاد احمد الجديدة  &amp;#8220;لوثة في الضمير&amp;#8230; ترجمات السفير&amp;#8221;: https://t.co/iD1TwuqhhHخاص-رائعة-أولاد-احمد-الجديدة-لوثة-في-ا/]]></document>
		<document><![CDATA[@shaarawy_eman للأسف هذا هو الواقع المؤلم لبلداننا]]></document>
		<document><![CDATA[@shaarawy_eman صحيح ويدمرني أن البعض من بني وطني تونس كانوا السبب في تدمير  وتدنيس هذا البلد العريق المتوج بتاريخ قديم قدم الإنسانية جمعاء]]></document>
		<document><![CDATA[@Naf3BinMtLf @tounsiahourra @yatmz نحن فقط من حقنا أن ننتقد بورقيبة وأن نقول رأينا في ما أخطأ به ومن أنت لتقيم وتقول آراء مستفزة،الجهل مصيبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Naf3BinMtLf @tounsiahourra @yatmz التونسيات لا ينتظرن شهادة شرف من شخص يفتقدها ولا يعنينا رأيك الرجعي، تعلم معنى الحرية لأننا سيدات أنفسنا]]></document>
		<document><![CDATA[@Naf3BinMtLf @tounsiahourra @yatmz لو كان هنالك بورقيبة في كل بلد عربي لكان الحال غير الحال، كان سابق عصره ،سياسي بامتياز،مثقف،نظيف التفكير]]></document>
		<document><![CDATA[@zaidsal عيشك وإنت بالأمثل]]></document>
		<document><![CDATA[@zaidsal صباح الورد والفل والياسمين]]></document>
		<document><![CDATA[@zorrooGK @meshaluk @Almatrafi يحرض على الفتن ويروج للطائفية وعندما تحصل مصيبة يقول نحن لا نفرق بين سني وشيعي مثلا وكلنا إخوة، نفاق نفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@zorrooGK @meshaluk @Almatrafi هو لا يعرف معنى مواطنة،حق،واجب،يؤمن بأن الديمقراطية كفر ونقد الحكومة خروج عن طاعة ولي الأمر،أصلا لا يملك رأيه]]></document>
		<document><![CDATA[@zorrooGK @meshaluk @Almatrafi الأغرب أن تجده يتدخل في أدق خصوصياتك في بلدك ويرفض مجرد ذكر بلده بتعلة الدفاع عنها ويزعم نصحك رغم عدم أهليته]]></document>
		<document><![CDATA[أبرز 10 علماء وأدباء أمازيغ قبل الإسلام ممن لهم إسهام عظيم في الثقافة العالمية
 https://t.co/VoPuRnsnQz]]></document>
		<document><![CDATA[@98_aassdd @2121sha @meshaluk @Almatrafi أعتقد أنكم محتاجين دروس في معاني الكلام ، تثقفوا يا إلاهي ، هنالك فرق بين ما قصدته وما فهمتموه]]></document>
		<document><![CDATA[@98_aassdd @2121sha @meshaluk @Almatrafi يا ربي ما هذا،أعتقد بأنني أكتب باللغة العربية،لم أقل هذا بتاتا،تمعنوا جيدا في الكلام، يا الله صبرنا]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi ما كل هذا، وهل ايران هي غول لهاته الدرجة ، من أقنعكم بهاته الترهات، إنزعوا الأوهام من مخيلاتكم]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi وما دخل ايران في تونس، يا صديقي اقرأ واطلع لتفهم وتعي ، لا ضير أبدا لو طالعت رأي معارضيك]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi يا حرام ، بشار قاتل شعبه ، وماذا فعلتم باليمن ولازلتم تفعلون، فعلا مفاهيمنا مختلفة، بئس هذا الزمن]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi فقط أطلب بعض العقلانية والواقعية كن أنت ، رأيك ، نظرتك، قراراتك، لاتكن آداة بيد الآخر]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi وعندما اقول اتابع الإعلام العالمي فذلك لعامل جغرافي وارتباطنا بأروبا نظرا لقربنا منها فقط لا غير]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi تحدثت عن إختلاف الثقافة والتاريخ تمعن جيدا في كلامي ومبروك عليكم تفوقكم وتطوركم وحضارتكم]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi أنا لا أتابع الإعلام الإيراني واصلا في تونس لو كنت تعرفها لكنت عرفت واننا نتابع الإعلام العالمي]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi ما يحصل في تونس هو من تدبير حزب النهضة وقطر والسعودية وبعض الخونة التونسيين]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi هل تريد الحقيقة إيران متطورة عنا نحن العرب ، أترك أنت الإعلام المدجن ووسع آفاقك ، واقعنا محبط ومؤسف]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi عن أي تطور عربي تحكي،أعتقد أنك تعيش في عالم مختلف،يا صديقي أترك إيران وشأنها وستتغير نظرتك للأشياء]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi وعندما أزورها ماذا سأرى، وهل مسموح لي أن ألبس كما أريد، أو أتجول بحرية، كن واقعيا من فضلك]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi نحن نكتفي بحزب النهضة الإسلامي الذي أفقر وخرب البلاد وشرد العائلات وساهم في تخريب سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi وما دخل إيران في الموضوع،أتركوا هذا الهاجس من بالكم،لدي أصدقاء سعوديين وعرب وأعرف، لست بحاجة لإيران]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk ربما أنتم لا تعرفون أين تذهب بعض أموالكم نظرا لتقديسكم لأولي أمركم، لكن صدقني تسببوا بكثير من المآسي والمجازر]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk بن علي لا يعني لي شيئا ولست متشنجة، أنا أقول رأيي كمطلعة وعارفة ببعض خبايا الأمور ومعرفتي البسيطة بالسياسة]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi غير صحيح إقرأ تاريخ الشعوب،ليبيا فيها أكبر نسبة من القبائل العربية التي نزحت،لكن تونس والجزائر  لا]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi أصلا لو زرتها يجب أن يكون مع محرم، يعني تعتبرونني قاصر وأنا إنسانة حرة وأملك قراري ولست بحاجة لمحرم]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_assdd @meshaluk @Almatrafi لم أزرها ولا أنوي ، لأنكم تريدون فرض أسلوب حياتكم على من يزور بلدكم وترفضون الإختلاف]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi صحيح ربما نقدي موجه أكثر لبعض ذوي النفوذ ممن ساهموا في تدمير بلداننا وأيضا للشيوخ الذي اساؤوا للدين]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi هنالك بون شاسع بين طريقة تفكيرنا وأسلوبنا في الحياة وثقافتنا وبين عرب الخليج وهذا أمر طبيعي يحترم]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi في البداية قلت البعض، وصدقني أنا أتكلم من خلال ما رأيته وعايشته، وهي النسبة الغالبة،]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi إذا كانت لنا رؤية موضوعية فالنقم بنقد أنفسنا وإصلاحها، إذا كنت تعتبر إيران خطرا فالسعودية وقطر كذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi شيئ آخر صديقي، هل لاحظت كيف يتصرف السعوديين خاصة بالخارج ، وفكر جيدا ماذا تعني السياحة بالنسبة لهم]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi وما رأيك في ما تفعله قطر والسعودية ببلداننا أو ما يسمى بلدان الربيع العربي، أليس حب السيطرة والخراب]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi نحن أيضا لدينا ثقافة مختلفة تماما عن الخليجيين ولا نفكر بطريقتكم، ضعوا هذا في أذهانكم من فضلكم]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafiلا أحب الآفكار المسبقة، لدي عقل يميز ويختار، أنصحكم بزيارة تونس والتعرف على أهلها أولا ثم تكلموا عنا]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi إيران بالنسبة لي ثقافة مختلفة وجب إكتشافها،لا يهمني البتة توجهها الديني ولا أسأل عنه،يهمني الإنسان]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi ونحن إكتوينا بنار الوهابيين وبث الآفكار المتطرفة من بعض السعوديين بالذات وبالتالي لي رؤية مختلفة]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafi لديك عداء تاريخي مع إيران نظرا للقرب الجغرافي والإرتباط التاريخي، نحن هنا في تونس بعيدين كل البعد]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @Almatrafi @meshaluk لن يتمكن منا أحد إطمئني،حتى مع الظروف الحالية سوف تبقى تونس،لنا تاريخ وجذور تربطنا بهذه الأرض الأمازيغية الحرة]]></document>
		<document><![CDATA[@2121sha @98_aassdd @meshaluk @Almatrafiما رأيك في سرطان الوهابية الذي قتل وشرد الملايين،أدعو إلى الحب والسلام والقبول بالآخر تسلم الإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[@gmood202 @meshaluk @Almatrafi متأسفة سيدي لإساءتي إليك بجمعك مع آخرين، طبعا كل مجتمع فيه السيئ والحسن ووجب التذكير بذلك دائما، تقبل إعتذاري]]></document>
		<document><![CDATA[@98_aassdd @meshaluk @Almatrafiتونس ليست للبيع،نحن نقاوم وندافع عنها،لا نستسلم ولا تغرك إنبطاحات بعض سياسيينا الذين أساءوا للوطن قبل الأغراب]]></document>
		<document><![CDATA[@meshaluk @Almatrafi وأنا أذكرك بأنك تتكلم عن بلدي وأنا لا أسمح لك بذلك، التزم حدودك وبلدك، الحقد مزروع في قلوبكم أنتم]]></document>
		<document><![CDATA[@Almatrafi @meshaluk تونس بلد مفتوح والإخوة الإيرانيين مرحب بهم،نحن لسنا قصر،لا تحدثونا من فضلكم عن الدين، أمثالكم هم من زرعو الفتن والتعصب]]></document>
		<document><![CDATA[@omarsaadsolima1 @Mhegazy95 آمين يا رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Mhegazy95 @omarsaadsolima1 ليست محاولة إغتيال، بل عملية انتحارية استهدفت حافلة لنقل أعوان من الأمن الرئاسي والحصيلة حاليا 12 شهيد]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 اليمن هو مقاطعة سعودية، هذا هو الواقع، تتحكمون فيها وفي فقرها ولا يشغلكم حال الإنسان هنالك بقدر الموالين لكم، اليمني درجة ثانية]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 لاحظ أنني لم أقحم ايران لأنه موضوع مستقل بذاته وفيه تشعبات كثيرة، ثم أن الطائفية داء ينخركم جميعا، وسوف لن تتركوا اليمن في حاله]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 فتح المجال لأي شيئ ؟؟؟ أم تراك تتحدث عما يطلق عليهم زورا وبهتانا مجاهدين وهم أفسد خلق الله]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 هذا طبعا غير المجرمين الذين مولتهم بعض دول الخليج وتركيا وسهلت لهم دخول سوريا،من بينهم تونسيون ابناء بلدي ولا يشرفني ما فعلوه هناك]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 باليمن هل تعتقد أن التحالف العربي أدى أهدافه،لا أرى سوى الدمار والموت والخراب،ثم ماذا بعد،إعانات وصدقات،ماذا قدمت للإنسان اليمني ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 ايضا البعض يراهن على تكرار تجربة روسيا بأفغانستان وهذا غير ممكن، الآرض مختلفة وطبيعة التدخل أيضا،]]></document>
		<document><![CDATA[@alarm111 اي المفروض تفاصيل اكثر، المقصود المفروض ندين كل التدخلات الأجنبية في سوريا، مش نساهم في اشعال النيران ونطلب من الطرف المقابل ينحني]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi وتدخل أمريكا والسعودية وقطر وتركيا هل هو محسوب،سوريا ليست أفغانستان،ثم ماذا فعلتم باليمن أرجعتم البلد سنوات ضوئية للوراء، اخجلوا]]></document>
		<document><![CDATA[@waelabbas اسمع كلام اصحابك الأجانب، الحاجات السخنة تورم اللوز أكثر والبارد يخفف عليها، صاحبتي دكتورة دايما بتنصحنا تشرب حاجات باردة ومثلجة]]></document>
		<document><![CDATA[@fa090090 @AlkamiK @tounsiahourra وهل الإسلام ينتظر منك هذا، الدين أخلاق ومعاملة وليس مجرد خرقة توضع على الرأس والداخل عفن]]></document>
		<document><![CDATA[@fa090090 @AlkamiK @tounsiahourra وعندما تذهب لبلدان هؤلاء السافرات وغيرها،أتساءل،ما هو أول شيئ تفكر فيه أو تفعله الأبعد عن الظن أن تغض بصرك]]></document>
		<document><![CDATA[لنقرأ ونتمعن ثم نعارض عن حق واقتناع // 
حقائق أون لاين تنشر فصوله: هذا هو نصّ مشروع قانون المصالحة الوطنية http://t.co/3GaDiz30IM #]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAldafiri ليس صحيحا بالضرورة، إذا إعتبرنا أننا نعرف وبصفة قطعية من وراء الإرهاب، من شجع ومول ونفذ، نعرف الداء ومنبته والمتسببين فيه]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع قانون المالية التكميلي لسنة 2015 http://t.co/znN6SnhSj8 عبر @SlideShare]]></document>
		<document><![CDATA[كيف المحافظة على تونس؟  http://t.co/W3F2pVe9pw عبر @AlArabiya]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioMosaiqueFM أية صحة النوم ، بره شد تركينتك وخلي الرجال بالحق تخدم]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioShemsFm عماد الدايمي المكان الطبيعي اللي لازم يوجد فيه هو والطرطور متاعو والمهبلة متاع حزب المؤتمر هو السجن ، هوما أول من باع البلاد]]></document>
		<document><![CDATA[@_nsa5 @a____b74 @i__r ooki_89 @sana_albdr_ ورده وبليغ حمدي كانو متزوجين لفترة طويلة، يعني القبلة قبلة حب ومودة قبلة زوجين]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi وهل ما يحصل في سوريا يسمى ثورة، الثورة قبرت في مهدها، لنكن واقعيين ما يحصل الآن هو مؤامرة وجريمة في حق الإنسانية]]></document>
		<document><![CDATA[@YBHaidar @nawaranegm طبعا الجار السعودي  هو الآمر الناهي في هذا الأمر وهو سبب بلاء اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@Jamal_Bean @tn_youssef الجغرافيا التي جعلتهم مجاورين للسعودية فلم يهنئوا يوما ولم يعيشوا الحياة ويختاروا مستقبلهم بكل حرية ...]]></document>
		<document><![CDATA[@Jamal_Bean @tn_youssefفعلا للأسف الشديد، السعودية اختارت الطريق الأسوء لحماية مصالحها، لم يكفها ما يعيشه اليمنيون بسبب الجغرافيا اللعينة...]]></document>
		<document><![CDATA[@7azla2om آمين يا رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@hakim1zed والله عندك حق ولاشي زاده الواحد عامل اعتبار للإرهابيين وجماعتهم وخايف على مشاعرهم الحساسة،]]></document>
		<document><![CDATA[@7azla2om أنا بحكي عن السيدة مش عنك طبعا، أنا اعتبرت انك مستغرب مثلي من موقفها وكلامها، متأسفة لو كان كلامي مش واضح كفاية]]></document>
		<document><![CDATA[@7azla2om الناس اللي ماتت أرواح بشرية ماشين يقضو ليلة حمراء أو زرقاء، متى ستنتهي هاته العقليات والأفكار المتخلفة والتدخل في إختيارات الآخرين]]></document>
		<document><![CDATA[la tosalih لا تصالح - بصوت أمل دنقل: https://t.co/1lCLM6buhc عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@7okaha تنويع حبت تدخلك دنيا أكل جديد ، إنت ناكر النعمة هههههههههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[ورده الجزائريه مع بليغ حمدي   العيون السود: http://t.co/cyA24crzWV عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@7okaha بالهنا والشفا تعيش وتاكل غيرها أكيد ههههههههههههههه، طبعا إنت حقل تجارب الوالدة ربنا يخليهالك]]></document>
		<document><![CDATA[وستبقى كذلك بل أسوء ، الموت أحيانا رحمة أمام هذا الوضع المزري 
نزار قباني _ أنا يا صديقة متعب بعروبتي: http://t.co/tVJCVlpzgW عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@nzz_a7 هذا تاريخ العراق ، الإنسانية جمعاء،وليست أصناما للعبادة ، تفكير عرب الصحراء هو المتخلف والجاهل ، ماذا تفعلون بأنفسكم،هذه حضارة غنية]]></document>
		<document><![CDATA[@tobolbol @tounsiahourra الحمد لله على نعمة العقل، جاهل وأيضا عديم الأخلاق،حسن ألفاظك وتأدب مع الآخرين أنا تونسية حرة وأشرف منك لو تدري]]></document>
		<document><![CDATA[@nzz_a7 @JKhashoggi كفاك تخلفا ونفاقا، وهل رأيت الناس أفواجا يعبدونها،إنه تاريخ وحضارة العراق العظيم الذي سيحاسبكم وأمثالكم،ما هذا يا إلاهي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@tobolbol @tounsiahourra وماذا تعرف أنت عن سيرة إبراهيم الخليل أو الرسول الكريم ،أصلا ماذا تفعل هنا مع إختراعات الغرب الكافر، منافق وجاهل]]></document>
		<document><![CDATA[@b_follow_b معجزة وأيضا والأهم هبة أتمنى التمتع بها، النوم مباشرة أصبح التمني الغالب كل ليلة]]></document>
		<document><![CDATA[@RadioShemsFm بالطبيعة عندو الحق المجرم بن سالم يتكلم هكة،بما أنو النداء عطاهم صك الغفران وولاو ناس تبدلو وايحبو يعيشوا في توافق، هزلت]]></document>
		<document><![CDATA[نسخة من كتاب الطاهر حداد، إمرأتنا في الشريعة والمجتمع،مؤلف جدير بالإطلاع والإهتمام به كتونسيين وأيضا لأصدقائنا العرب
http://t.co/rmsXcMVae4]]></document>
		<document><![CDATA[وفاة سيدة الشاشة العربية فاتن حمامة  http://t.co/FFeJTpipWL]]></document>
		<document><![CDATA[@ziedlakhdhar مرحبا بيك على تويتر ، نورت رفيقنا]]></document>
	</documents>
</author>