<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Reda_Issa اييييييه يوم تاريخي في مسيرة المرأة الليبية و مساهمتها في السياسة]]></document>
		<document><![CDATA[من الاسباب الرئيسية لإسقاط مرسي وجماعته في مصر هو مواجهتهم للإعلام والفنانين والقضاء والمحاميين...ترامب يسير على نفس الطريق #MuslimBan]]></document>
		<document><![CDATA[@OsamaRezg عفوا....مراسلون بلا حدود]]></document>
		<document><![CDATA[مراسلين بلا حدود مهتمين بالقبض على وئام الليبي المسكين و قنوات المملكة الاردنية مدايرين الحوله....ياخسارته مش اردني https://t.co/xe6ZDuCWKL]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الحمد لله دخلنا التاريخ من بوابة المرج....فضيحة https://t.co/E67BuN6jlW]]></document>
		<document><![CDATA[ساب الجيوش و القوات و قعد يمضي اطباق .....انه زمن المسخ https://t.co/LyJlGPFIuS]]></document>
		<document><![CDATA[@wrongturncasbah بعتلك على الخاص]]></document>
		<document><![CDATA[@WalidErtima امتى حتعترف يا رتيمة انت و حزب التفاها و البناء و من وقعو على الاتفاق الفاشل من اول لحظة قلنالكم ما بني على باطل فهو باطل]]></document>
		<document><![CDATA[الحماس الي كان عند جمعة عتيقة لما تصدى لقانون تجريم ذكر اسم القذافي وينه يرفع قضية بمحاكمة كل من نفذ وشجع على اغلاق النفط او التخصص طناجر بس]]></document>
		<document><![CDATA[الخرقة الخضراء......يا عليك انجازات يافرحة امك بك #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[عجبوني الي خطفو الطيارة من سبها يقولك بدل هجرة من البحر ومخاطر وبهدلة على طول بالطيارة شناطينا وجونا مليح الكريسمس قريب..إبداع ليبي #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Motazkraif @BHAMFILMFEST هههههههههه.....تعرف نكتب و صوابعي متجمدات من الصقع هرب حرف التاء...منور يا معتتتتتتتتتز]]></document>
		<document><![CDATA[@Motazkraif @BHAMFILMFEST شكرا معز]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت بحضور مهرجان برمنجهام للفيلم @BHAMFILMFEST ومشاركة فيلم #العشوائي في المسابقة الرسمية حضور رائع و استقبلنا طل… https://t.co/l8nj63XN7S]]></document>
		<document><![CDATA[#الصحافة تتعلق بطرح الاسئلة وليس إفتراض الإجابات،إنها تتعلق بأن تكون مشككا وليس متهكما إنه فارق كبير....الصحفية الشهيرة جوين ايفيل]]></document>
		<document><![CDATA[@Motazkraif ياراجل حتى طالب ابتدائي يقدر يفند اخبارهم بدون تقصي....مع العلم انه ممكن الخبر صحيح لكن تسميتهم وكالة !!!!! كبيرة هلبة عليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Motazkraif انت توا تعتبر مراسل تاخد في المعلومات من موقع مشبوه اخباره كلها مشبوها...ماشاء الله عليك]]></document>
		<document><![CDATA[لايزال باسم يوسف @Byoussef  الشخصية الاكثر تأثيرا في العالم العربي بإمكانه اطلاق اي هاش تاج و يكون رقم واحد في تويتر في ساعات قليلة جدا]]></document>
		<document><![CDATA[فوز ترامب حيكون سبب في إصابة مراكز استطلاعات الرأي ومراكز التنمية البشرية في العالم بإنتكاسة وضربة قاسية سوف تلاحقهم لسنوات و سنوات و سنوات]]></document>
		<document><![CDATA[محمد هنيد استاذ العلاقات الدولية بجامعة السربون يفهم في الشأن الليبي اكثر من السنوسي البسيكري هذا الفرق بين المنظر بضم الميم والمحلل #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@hind_83 @WalidErtima ماهو واضح تاريخ رجعي ....اللبيب]]></document>
		<document><![CDATA[@WalidErtima شن رايك يا ويلو يوم الخميس الموافق الثالث من اكتوبر الساعة السابعة و خمسة و ثلاثون دقيقة مساء مناسب ليا جدا الموعد شن قلت]]></document>
		<document><![CDATA[@WalidErtima تشبيه يركب الشيب يعني السراج نابليون ياساتر....امتى يا ارتيمة تعترف انت والشح وجماعة الإخوان انكم غلطتو و تقديركم كان غلط كبير]]></document>
		<document><![CDATA[تصميم حلو بعتهولي الفنان عبدو فكيرين ولد #الاهلي_طرابلس المخلص #ليبيا

شكرا عبدو و الله فرحتني بالتصميم https://t.co/RQDI74FA4E]]></document>
		<document><![CDATA[@SamirSaadawi @Inafr_officiel خسارتك ريحة الرز الإماراتي معادش خلاتك على موقف واحد كل اسبوع بطارقة ...خسارتك]]></document>
		<document><![CDATA[بوستر فيلم #العشوائي مع المهرجانات التي شارك بها #ليبيا 
Poster Film #The_Random #Libya https://t.co/cN48wIFvck]]></document>
		<document><![CDATA[@MohamedAyadM @BHAMFILMFEST شكرا محمد]]></document>
		<document><![CDATA[@aseljamel الفيلم حاليا في يلف المهرجانات بعد شهور حنعرضوه في القنوات إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم #العشوائي #ليبيا في المسابقة الرسمية لمهرجان برمنجهام للفيلم ببريطانيا @BHAMFILMFEST في المشاركة الدولية الراب… https://t.co/EGoGWNR73E]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم #العشوائي #ليبيا يحصد جائزة افضل فيلم افريقي في مهرجان @artcitysffest  بالكاميرون للأفلام القصيرة وهذه الجائزة… https://t.co/Mjg7jnncTd]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم #العشوائي #ليبيا يحصد جائزة الواحة للفيلم القصير بالمهرجان الدولي بقابس إخراج #اسامة_رزق و تأليف #سراج_هويدي و… https://t.co/HSLqkfaFkv]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله فوز فيلم #العشوائي بجائزة الواحة للمهرجان الدولي بقابس ..الف مبروك لليبيا و لكل الممثلين و التقنيين و الا… https://t.co/1l9ItvDaFs]]></document>
		<document><![CDATA[@Motazkraif شن معناتها نظيف......مصطلع عنصري]]></document>
		<document><![CDATA[في قابس لحضور المهرجان الدولي للفيلم العربي بمشاركة فيلم #العشوائي في المسابقة الرسمية للأفلام القصيرة ...#ليبيا https://t.co/CU2plOMKWE]]></document>
		<document><![CDATA[اني ماتغير فيا شيئ الا حاجة وحدة اني اقتنعت قناعة كاملة لاغبار عليها ان اغلبية الشعب في ليبيا "يوقف مع من يعفسله على https://t.co/gBZxOryEWL]]></document>
		<document><![CDATA[@salahsokni يا قليل الادب (باللهجة المصرية ) ههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@ajwa_net اووووه خبر مهم.....شغل كبير وين اسم المراسل حتى يترشح لجائزة الصحفي المتميز.....  وين كلمة حصري نسيتوها]]></document>
		<document><![CDATA[@salahsokni تعرف معزتك عندي والله كلامك مش صحيح يا صلوحة في وقت مجزرة غرغور ماسبوشي الا ناس محددة انت تعرفهم غير هكي كل الناس تشكر فيه ديما]]></document>
		<document><![CDATA[@Dabbashi ان شاء الله الحرب في راسك يا ابرد انسان في التاريخ طرابلس ربي حافظها و حيحفظها لإنه العاصمة ناسها متعلمة مش زي الشبشب الى في راسك]]></document>
		<document><![CDATA[@Dabbashi سيب المنصب الي انت فيه و طلعت احرف من القذافي تبي طنجرة تيفال ما تتحشمش على روحك لما تشوف في وجهك في المرايا و انت ابرد انسان]]></document>
		<document><![CDATA[بعد #النعلة طلعونا بحاجة جديدة #النعجة ....محتاجين لإنتحار جماعي حتى نرتاحو]]></document>
		<document><![CDATA[#النعلة_النعلة]]></document>
		<document><![CDATA[بوستر #فيلم_الخوف المشارك في المسابقة الرسمية لمهرجان Girona Film Festival بإسبانيا إخراج #اسامة_رزق #ليبيا #Libya https://t.co/ILLwLf1AoD]]></document>
		<document><![CDATA[@WalidErtima مش حفتر خارج المشهد في الاتفاق الي حضرته المفترض انت تعرف وين حيمشو القوات حسب الاتفاق...قولنا انت بقة القوات دي حتروح فيييين؟]]></document>
		<document><![CDATA[حفتر وراني حبيبات "دونت ميكس"   هذا تشربو معاه اتشيدو .....العبد لما يموت سيده يدور سيد جديد https://t.co/BJ3CWsppzS]]></document>
		<document><![CDATA[يا سلام ومالو وتموت معاه في حفرة قناة السويس ...ومالو ربنا يديك الي انتي عاوزاه يا حبيبتي انتي طيبة و تستهلي كل خير https://t.co/6s6dwgu3HG]]></document>
		<document><![CDATA[@raaayg4ever عندنا كلمة إماراتي سبة ههههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@raaayg4ever حط صورتك لو رجل و بعدها نتكلمو معاك]]></document>
		<document><![CDATA[@raaayg4ever @Drdilawi @Ahmed_Embia @ly3122013 @Aziz__Omar انت فرخ زايد و ابن الفليبينية صح]]></document>
		<document><![CDATA[@raaayg4ever @Drdilawi @Ahmed_Embia @ly3122013 @Aziz__Omar لما تحط صورتك ممكن نعتبروك رجل الى ذلك الحين تظل احد فروخ زايد المشكوك في نسبكم]]></document>
		<document><![CDATA[@raaayg4ever @Drdilawi @Ahmed_Embia @ly3122013 @Aziz__Omar حرر جزيرتك توا ننقص على خاطرك....انت تارك جزيرتك محتلة و تتكلم علي اما فروخ زايد]]></document>
		<document><![CDATA[@raaayg4ever @Drdilawi @Ahmed_Embia @ly3122013 @Aziz__Omar امشي حرر جزيرتك من ايران و بعدها نفكرو لو حسبناكم رجال اصلا....يلا يا فرخ]]></document>
		<document><![CDATA[طال عمرك ترا لونك اصفر و شعرك اشقر و عيونك خضر انت اكيدة مو روسي ؟ https://t.co/YPpjUg0EEn]]></document>
		<document><![CDATA[هذي الزبدة https://t.co/uclvovd9FV]]></document>
		<document><![CDATA[لايمكن تقدر تفهم عقلية الناس الي يكتبو"امتى يخش الجيش طرابلس"!!!وهو قاعد يشرب في مكياطة في مقهى كازا وحاط رجل على رجل ومولود فيها وأهله فيها]]></document>
		<document><![CDATA[تسأل خالتك ....انت غير اجتمع مع اعضاء البرلمان و احكم فيهم الاول ...العيب في كم 100 واحد الي اعطوك صوتهم في طرابلس https://t.co/n5EAcvGYWQ]]></document>
		<document><![CDATA[#ماذا_تعرف_عن_دحلان انه كلب فروخ زايد المخلص لهم و لوساختهم]]></document>
		<document><![CDATA[لقيت وحدة من الناشطات تعيش برا كاتبة "انا لم اشاهد مسلسل #دراجنوف حتى الأن ولكنني لا أثق في نوايا المخرج"...عندك حق "إنما الأعمال بالنيات"]]></document>
		<document><![CDATA[#هجوم_ميونخ هههههههههه جو الاوروبيين لما يكون المجرم عربي مسلم يقولو #إرهابي لما يكون مش عربي و مش مسلم يقولو #مريض_نفسي ....نفس السيناريو]]></document>
		<document><![CDATA[@OsamaRezg صاحب مواقف ثابتة]]></document>
		<document><![CDATA[استشهاد المراسل الحربي #عبد_القادر_فسوك في معارك داعش انسان شجاع وصاحب موقف ثابتة كل يوم نخسرو خيرة شباب #ليبيا https://t.co/lkVcSUYyqv]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE على اساس ان فروخ زايد ومكتوم يتنازلو على الحكم كل 4 سنين وحكمهم ديمقراطي اسكت وخليك في همك وكلمة الديمقراطية انساها]]></document>
		<document><![CDATA[@DanieleRaineri بأمكانكم متابعة مايحدث في سرت مع الصحفي دانيلي اعتقد انه ايطالي لكن ينزل في الاخبار اول بأول من الحدث]]></document>
		<document><![CDATA["الناس هنا بتعشق دور المظلوم ماحدش عاوز يبقى ظالم نجيب منين نستورد..انا اخترت ابقى ظالم عشان ماحبش دور المظلوم " #7_أرواح @EyadNassar71]]></document>
		<document><![CDATA[قناة #العربية @AlArabiya حتى من الاخبار الفنية تكتب بصياغة خبيثة و مسمومة و بطريقة تحريضية ماتعرفش الهذف  حتى تصبح تشك في اخبار الطقس منهم]]></document>
		<document><![CDATA[والله ايديرو الي بيديروه حتى يخلونا نكرهو # ليبيا مش حنكرهوها زي ماقال محمود درويش "على هذه الارض مايستحق الحياة " والله حتقعد بلادنا عشقنا]]></document>
		<document><![CDATA[بالنسبة لتصريح محمود جبريل وبدون صفة، كإنه نسي لما كذب على الشعب الليبي وقاللهم ان القذافي هرب للجنوب تحت حماية الطوارق..الكذب صنعته #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Talqzeeri @FerasKilaniBBC معروف بتحيزه و بتلونه و عدم مصداقيته و اخباره المشكوكة ....يا فاشل يا فاشل بصوت حسن حسني]]></document>
		<document><![CDATA[" الديكتاتور في اي دولة يشبه لأب لديه 15 طفل و يجب ان يربيهم و سيظلمهم احيانا "هذي وجهة نظر لفنانة جزائرية.....شيئ مؤسف تمجيد الديكتاتورية]]></document>
		<document><![CDATA[@YouNasrallah @E3lam منهج لمحاربة اي عمل سينمائي ناجح و كإنه حقد دفين ضد السينما الراقية التي تحاكي الواقع و تحمل فكر يرتقي بالمشاهد ..للأسف]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohameddiab678 يا استاذ محمد لم ولن يشهد تاريخ الاعلام في العالم مثل هذه الحملة الممنهجة ضد فيلم سينمائي مثل ما حدث مع فيلم #اشتباك لاتهتم]]></document>
		<document><![CDATA[@YouNasrallah يا استاذ يسري لم ولن يشهد تاريخ الاعلام   مثل هذه المذيعة وهذه الحملة الممنهجة ضد فيلم سينمائي مثل ما حدث مع فيلم #اشتباك]]></document>
		<document><![CDATA[@YouNasrallah @E3lam لم ولن يشهد تاريخ الاعلام في العالم مثل هذه المذيعة وهذه الحملة الممنهجة ضد فيلم سينمائي مثل ما حدث مع فيلم #اشتباك]]></document>
		<document><![CDATA[لم ولن يشهد تاريخ الاعلام العالمي اقدر من هذه المذيعة وهذه الحملة الممنهجة على فيلم زي الي حاصل لفيلم #اشتباك #مصر https://t.co/j8hJ3gYJhA]]></document>
		<document><![CDATA[خشيييييييييييييي #أهلي طرابلس يسجل التعادل]]></document>
		<document><![CDATA[تفرجت على الموسم الاول من مسلسل @whoismrrobot  قعدت نحلم بأحداث القصة، سيناريو قوي جدا وفريد...ننصحكم تتفرجو عليه،فاز بجائزة افضل مسلسل 2016]]></document>
		<document><![CDATA[شركة #Disney  تصنع التاريخ بمبيعات تذاكر تتجاوز مليار دولار في 128 يوم، السنة الماضية شركة #Universal حققت مبيعات 2.44 مليار في 165 يوم]]></document>
		<document><![CDATA[اسهل خدمة في #ليبيا مايسمى #ناشط_سياسي او #محلل_سياسي او #باحث او #مستشار_مركز .....مشابهة لإول مهنة في التاربخ وهي الدعارة مش محتاجة خبرات]]></document>
		<document><![CDATA[جايبين وحدة سورية شكلها زي الخروف في قناة فرانس24 قالت النيتو قتل في #ليبيا 160 الف فيحق لبشار قتل الارهابيين...من وين جابت الغباء هذا كله!!]]></document>
		<document><![CDATA[ليبي باعت رسالة لسعودي هذي المخلوقات الوسخة الي تتصف بصفة الزمزكة....فيه من يحب يدفلو عليها كل صبح ويقول مسك زيد https://t.co/XbcRXbp8g8]]></document>
		<document><![CDATA[بعض المخلوقات الليبية الوسخة الي تتصف بصفة الزمزكة المنتشرة....فيه مخلوقات تحب يدفلو عليها كل صبح ويقولو مسك زيد https://t.co/8EKUPwgFF4]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC ليش انت فاكر مستني رايك و الا شكرك انا مستمتع بفضحك بس]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC قاعد في مطعم بعيد عن المطار عشرة كيلو متر و يقول طائرة مجهولة الهوية....طيح سعدك مراسل فاشل .....فلوس الساعدي خلصو فرجعت ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC يا مراسل نص كم لو كنت في تونس و انتقدت قناة تونسية كانو رحلوك و انت قاعد في ليبيا و تلفق في الاخبار الكاذبة يا عرة المراسلين]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC و الشيئ التاني اي قناة محترمة فيه موظف و فيه من يتابع ليه و تتكلم على قنوات ليبية و انت في ليبيا يا مراسل نص كم]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC فيه موظف ماعنده مسؤول يعني ....او ماشي على حل شعرك زي مايبدو]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC  الإنسات لما يحس بالإحراج اول شيئ يقوم به يضحك حتى يغطي الاحراج....حاسس بك]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC الامر الثاني ممكن كلامي انا غير صحيح و انك انت على حق ...اعطينا الاثبات حتى نعترفو بأنك على حق و حنتشرو الخبر معاك و نشكروك]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC ان شاء الله مايكونش المسؤول عليك متابع لحسابك لإنه عرف من كلامي انه هذا الفيديو اخد من مكان بعيد و انك مش في المطار]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC اعطينا صورة حقيقية مش فيديو يبعد عن الطائرة مئات الكيلو مترات وعشرة كم عن المطار اضحك على العرب مش الليبيين..فيديو بلا قيمة]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC انت مصور بجنب مطعم يبعد عن المطار اكثر من عشرة كم ...نزل صور المطار و معاهم الخبر و قول وقتها حتى طائرة نتيناهو]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasKilaniBBC مسمي نفسك مراسل..طيح سعدك توا هذا خبر مصور بموبايل لا بان عليك شن مكتوب على الطائرة و لا انت في المطار كيف عرفت انها مجهولة؟]]></document>
		<document><![CDATA[التهجم على اي عمل او شخص ناجح هي صفة مشتركة عند جميع العرب على عكس الاجانب الي يقدرو ويحترمو من ينجح حتى لو كانو مايحبوشي...نتكلم على الفن]]></document>
		<document><![CDATA[@WalidErtima وين اشرف الشح مش باين بيناتهم ؟]]></document>
		<document><![CDATA[اعتقد انه اكثر انسان في التاريخ تنطبق عليه مقولة ( ولد عم صاحب البوطي ) هو السيد الاستاذ الاعلامي الفنان الطبيب ركن الباش مهندس اشرف الشح]]></document>
		<document><![CDATA[حكمة قديمة تم تجديدها حسب وضع #ليبيا 
تعرف فلان ؟
قال :إيه نعرفه
شفته لما شد منصب
قال : لا ماشفتاش
معناتها ما تعرفاش 

هذي حقيقة الليبي]]></document>
		<document><![CDATA[منتشر بشكل كبير في #ليبيا 

#سيسي_يا_عيل]]></document>
		<document><![CDATA[نشكر #ام_السيسي الي نصحاته مايطمعش الي في ايد الناس  حتى لو كان والدك..ذكرني بمقولات القذافي الطفل تربيه امه، ام #السيسي الي جابت هذا المختل]]></document>
		<document><![CDATA[@CTurnerFCO @PeterMillett1 @NouraHamladji  نقولوها بالليبي الفلاقي..ما اصح وجهكم تبو تعطونا مليون دولار وانتم مجمدين فلوسنا بالمليارات عندكم]]></document>
		<document><![CDATA[في #ليبيا الي يعيط اكثر يعتقد انه على حق،الحقيقة ان الناس يخافو من الي لسانه طويل ومايحبوش يخشو معاه في نقاش هذا ينطبق على بعض المدن الليبية]]></document>
	</documents>
</author>