<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث ، أصلح لي شأني كله ، ولا تكلني إلى نفسي طرفة عين #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان الله ولم يكن شيء قبله وكان عرشه على الماء ثم خلق السموات والأرض وكتب في الذكر كل شيء - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم ( سبحان الله ) ثلاثاً وثلاثين ( والحمد لله ) ثلاثاً وثلاثين ( والله أكبر ) أربعاً وثلاثين ، رواه البخاري ومسلم  #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[البيعان بالخيار ما لم يتفرقا فإن صدقا وبينا بورك لهما في بيعهما وإن كذبا وكتما محقت بركة بيعهما - صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : موضع سوط في الجنة خير من الدنيا وما فيها ولغدوة في سبيل الله أو روحة خير من الدنيا وما فيها - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم لا يلبس الحرير في الدنيا إلا لم يلبس في الآخرة منه -- صحيح البخارى #Hadith (المقصود للرجال) #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الناس اتقوا ربكم واخشوا يوما لا يجزي والد عن ولده ولا مولود هو جاز عن والده شيئا -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أوى إلى فراشه قال باسمك أموت وأحيا وإذا قام قال الحمد لله الذي أحيانا بعد ما أماتنا وإليه النشور -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أسرعوا بالجنازة؛ فإنْ تك صالحة فخير -لعله قال- تقدمونها عليه، وإنْ تكن غير ذلك فشَرٌّ تضعونه عن رقابكم -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن قبل النوم ( كان إذا أراد أن يرقد وضع يده اليمنى تحتَ خده ثم يقول: اللَّهمَّ قِني عذابَكَ يومَ تبعثُ عبادَكَ ) حديث حسن #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كل مُسكِر خمر وكل مسكر حرام ومن شرب الخمر في الدنيا فمات وهو يدمنها لم يثب لم يشربها في الآخرة #تويت_حديث https://t.co/CL9kcUw40j #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أفشوا السلام بينكم -- #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/1gIFVYn8dV #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[هو الحي لا إله إلا هو فادعوه مخلصين له الدين الحمد لله رب العالمين (65) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله إذا قال أحدكم آمين وقالت الملائكة في السماء آمين فوافقت إحداهما الأخرى غفر له ما تقدم من ذنبه  -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن لا إله إلا أنت ، أعوذ بك من شر نفسي ومن شر الشيطان وشركه ، وأن أقترف على نفسي سوءا أو أجره إلى مسلم  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها أمرني رسول الله صلى الله عليه وسلم أو أمر أن يسترقى من العين - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[خر رجل من بعيره فوقص فمات فقال اغسلوه بماء وسدر وكفنوه في ثوبيه ولا تخمروا رأسه فإن الله يبعثه يوم القيامة ملبيا كان فى الحج #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم بعثت أنا والساعة كهذه من هذه أو كهاتين وقرن بين السبابة والوسطى -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[بِسـم اللهِ الذي لا يضـرُّ مع اسمِـهِ شَيءٌ في الأرْضِ وَلا في السّمـاءِ وَهـوَ السّمـيعُ العَلـيم . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فَمَن يَعْمَلْ مِنَ الصَّالِحَاتِ وَهُوَ مُؤْمِنٌ فَلا كُفْرَانَ لِسَعْيِهِ وَإِنَّا لَهُ كَاتِبُونَ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان نبينا يكثر من قيام الليل, كيف لا وقد خاطبه ربه فقال " يا أيها المزمل ، قم الليل إلا قليلا ، نصفه أو انقص منه قليلا " #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قراّن خدمة لنشر اّيات قرانية و أحاديث نبوية صحيحة على حسابك (تويتر - فيس بوك) اتوماتيكياً يوميا حسب رغبتك https://t.co/Bk5G36k2y9]]></document>
		<document><![CDATA[قل من بِيَدِهِ ملكوت كل شَيء وهو يُجيرُ وَلا يُجارُ عَليهِ إِن كنتم تعلمون﴿٨٨﴾سيقولون لِلـهِ قل فأَنّىٰ تُسحَرونَ﴿٨٩﴾ - سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما خير رسول الله -صلى الله عليه وسلم بين أمرين إلا أخذ أيسرهما ما لم يكن إثمًا، فإن كان إثمًا كان أبعد النّاس منه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم:ما من امرئ يتوضأ فيحسن وضوءه ،ثم يصلي الصلاة إلا غفر له ما بينه و بين الصلاة الأخرى،حتى يصليها #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[{كانوا قليلا من الليل ما يهجعون * وبالأسحار هم يستغفرون } -- سورة الذاريات #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[فلا صدق ولا صلى ﴿٣١﴾ ولكن كذب وتولى ﴿٣٢﴾ ثم ذهب إلى أهله يتمطى ﴿٣٣﴾ أولى لك فأولى ﴿٣٤﴾ ثم أولى لك فأولى ﴿٣٥﴾ -- سورة القيامة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[هذا يوم لا ينطقون ﴿٣٥﴾ ولا يؤذن لهم فيعتذر‌ون ﴿٣٦﴾ ويل يومئذ للمكذبين ﴿٣٧﴾ -- المرسلات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أَمَّن هـٰذَا الَّذي يَرزُقُكُم إِن أَمسَكَ رِزقَهُ ۚ بَل لَجّوا في عُتُوٍّ وَنُفورٍ ﴿٢١﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يغفر للشهيد كل ذنب إلا الدين -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا اجتنبوا كثيرا من الظن إن بعض الظن إثم -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سئل رسول الله صلى الله عليه وسلم أي الكلام أفضل قال ما اصطفى الله لملائكته أو لعباده سبحان الله وبحمده -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم الآيتان من آخر سورة البقرة من قرأهما في ليلة كفتاه - صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ما يفعل اللـه بعذابكم إن شكر‌تم وآمنتم ۚ وكان اللـه شاكر‌ا عليما ﴿١٤٧﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قُل أَرَأَيتُم إِن أَصبَحَ ماؤُكُم غَورًا فَمَن يَأتيكُم بِماءٍ مَعينٍ ﴿٣٠﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه ، أشهد أن لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إنما المؤمنون الذين آمنوا باللـه ورسوله ثم لم يرتابوا وجاهدوا بأموالهم وأنفسهم في سبيل اللـه ۚ أولئك هم الصادقون ﴿١٥﴾ -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[صورة : استعذ بالله من أربع  #نشر_سيرته https://t.co/u0HdBOBC7X #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ألم يأن للذين آمنوا أن تخشع قلوبهم لذكر اللـه وما نزل من الحق ولا يكونوا كالذين أوتوا الكتاب من قبل فطال عليهم الأمد فقست قلوبهم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن الليل فتهجد به نافلة لك عسى أن يبعثك ربك مقاما محمودا -- سورة الإسراء #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لا يستر الله على عبد في الدنيا إلا ستره الله يوم القيامة  -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من قام ليلة القدر إيمانا واحتسابا غفر له ما تقدم من ذنبه ومن صام رمضان إيمانا واحتسابا غفر له ما تقدم من ذنبه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله يقول يوم القيامة أين المتحابون بجلالي اليوم أظلهم في ظلي يوم لا ظل إلا ظلي -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الر ۚ تلك آيات الكتاب المبين ﴿١﴾ -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم إنك لن تنفق نفقة تبتغي بها وجه الله إلا أجرت بها حتى ما تجعل في فيِّ امرأتك -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم اجعلوا آخر صلاتكم بالليل وترًا -- صحيح البخاري #تويت_حديث #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من السنن عند لقاء الناس الابتسامة: فقد قال صلى الله عليه و سلم( لا تحقرن من المعروف شيئاً ولو أن تلق أخاك بوجه طلق) رواه مسلم  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه ، أشهد أن لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن اللـه يعلم غيب السماوات والأرض ۚ واللـه بصير بما تعملون ﴿١٨﴾ -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم:أفضل الصيام بعد رمضان:شهر الله المحرم وأفضل الصلاة بعد الفريضة:صلاة الليل -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #خير_الليل #نشر_سيرته  https://t.co/qq5i9qL4Mp #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رب هب لي حكما وألحقني بالصالحين ﴿٨٣﴾واجعل لي لسان صدق في الآخرين ﴿٨٤﴾واجعلني من ورثة جنة النعيم ﴿٨٥﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الصلاة بعد الجمعة #صورة #الصلاة #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/E7AvdAXPXY #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فاصبر على ما يقولون وسبح بحمد ربك قبل طلوع الشمس وقبل غروبها ومن آناء الليل فسبح وأطراف النهار لعلك ترضى ﴿١٣٠﴾ -- سورة طه]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا استعينوا بالصبر والصلاة إن اللـه مع الصابرين ﴿١٥٣﴾ -- سورة البقرة #تويت_قرآن https://t.co/BNlakHjipM]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#أحكام_الوتر قال #ﷺ :«يا أهل القرآن أوتروا فإن الله عز وجل وتر يحب الوتر»
https://t.co/RmjhUoczeQ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : إذا أقيمت الصلاة فلا تأتوها تسعون وأتوها تمشون عليكم السكينة فما أدركتم فصلوا وما فاتكم فأتموا -- صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أفمن كان على بينة من ربه كمن زين له سوء عمله واتبعوا أهواءهم (14) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يعرِ‌فون نعمت اللَّه ثم ينكرونها وأكثرهم الكافرون ﴿٨٣﴾ -- سورة النحل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[قد أفلح من تزكى (14) وذكر اسم ربه فصلى (15) بل تؤثرون الحياة الدنيا (16) والآخرة خير وأبقى (17) -- سورة الأعلي #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[مرت جنازة فقام لها رسول الله صلى الله عليه وسلم وقمنا معه فقلنا يارسول الله إنها يهودية فقال إن الموت فزع فإذا رأيتم الجنازة فقوموا #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وأما من بخل واستغنى ﴿٨﴾ وكذب بالحسنى ﴿٩﴾ فسنيسره للعسرى. سورة الليل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إما يبلغن عندك الكبر أحدهما أو كلاهما فلا تقل لهما أف ولا تنهرهما وقل لهما قولا كريما -- سورة الأسراء  #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم إذا أوى أحدكم إلى فراشه فلينفض فراشه بداخلة إزاره فإنه لا يدري ما خلفه عليه -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/fyk2IL66JO #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عباس قال رفعت امرأة صبيا لها فقالت يا رسول الله ألهذا حج قال نعم ولك أجر -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وكذٰلك أوحينا إليك قرآنا عربيا لتنذر أم القرى ومن حولها وتنذر يوم الجمع لا ريب فيه فريق في الجنة وفريق في السعير ﴿٧﴾ -- سورة الشورى #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله، أو كالذى يصوم النهار ويقوم الليل. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : لا تنكح البكر حتى تستأذن ولا الثيب حتى تستأمر فقيل يا رسول الله كيف إذنها قال إذا سكتت - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا جاء أحدكم الجمعة فليغتسل -- متفق عليه  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ساعات الليل هذه, كان يقضيها نبينا في عبادة الله والقيام بين يديه, لدرجة أن قدماه تورمتا , فصلاة ربنا عليك يا حبيبنا محمد #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سباب المسلم فسوق وقتاله كفر. -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أنزلناه في ليلة مباركة إنا كنا منذرين ﴿٣﴾ فيها يفرق كل أمر حكيم ﴿٤﴾ أمرا من عندنا إنا كنا مرسلين ﴿٥﴾ -- سورة الدخان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[هذا يوم لا ينطقون ﴿٣٥﴾ ولا يؤذن لهم فيعتذر‌ون ﴿٣٦﴾ ويل يومئذ للمكذبين ﴿٣٧﴾ -- المرسلات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم ليس الغنى عن كثرة العرض ولكن الغنى غنى النفس  -- صحيح البخاري #تويت_حديث #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[دواء القلوب #صورة #القراّن #خلاء_البطن #قيام_الليل #التضرع #مجالسة_الصالحين #نشر_سيرته  https://t.co/ldPAndUQ8o #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان لنبينا سيف اسمه (ذو الفقار) وكان يحمله كثيرا. قبل معركة أحد رأى رؤيا وهي أن فيه كسراً, فأُول بأنه أحد عصبته (وهو مقتل حمزة) #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[جعل الإمام ليؤتم به فإذاكبرفكبروا وإذا سجد فاسجدوا وإذا رفع فارفعوا وإذا قال سمع الله لمن حمده قولوا ربنا ولك الحمد إذا صلى قاعدا فصلوا قعود]]></document>
		<document><![CDATA[صحيح_البخاري #تويت_حديث https://t.co/Fp37HpF6q5 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[أولم يروا أن الله يبسط الرزق لمن يشاء ويقدر إن في ذلك لآيات لقوم يؤمنون (37) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[صدقة السر تطفأ غضب الرب #نشر_سيرته #صدقة https://t.co/eGUnmngsYV #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ومن الليل فتهجد به نافلة لك عسى أن يبعثك ربك مقاما محمودا -- سورة الإسراء #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رسول الله صلى الله عليه وسلم قال إذا دخل أحدكم المسجد فليركع ركعتين قبل أن يجلس(تحية المسجد) - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عباية بن رفاعة قال: أدركني أبو عبس وأنا أذهب إلى الجمعة فقال: سمعت النبي يقول:من اغبرت قدماه في سبيل الله حرمه الله على النار  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الماشي إلى الجمعة أجر عظيم #صورة #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/TnnCsWUDb7 #ﷺ]]></document>
	</documents>
</author>