<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[المؤمن إن حزن فحزنه للحق لا لنفسه، لكن لا يحزن ليهلك نفسه ( فلعلك باخع نفسك على آثارهم إن لم يؤمنوا بهذا الحديث أسفا)https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( ما من عبدٍ يسترعيه الله رعية يموت يوم يموت وهو غاش لرعيته إلا حرّم الله عليه الجنة ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[تهلك الأمم بأفعال المترفين الفاسقين ( وإذا أردنا أن نهلك قرية أمرنا مترفيها ففسقوا فيها فحق عليها القول فدمرناها..) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[يرزق الله الإنسان الخير بنيته أكثر من عمله ( إن يعلم الله في قلوبكم خيرا يؤتكم خيرا مما أُخذ منكم ) - سبحان الله https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أغفر لنا ذنوبنا وارحمنا واكتب لنا الجنة بغير حساب يا حي يا قيوم يا قوي يا عزيز https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الإكثار من الدعاء في السجود، قال رسول الله ﷺ ( أقرب ما يكون العبد من ربه وهو ساجد فأكثروا الدعاء ) رواه مسلم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[(ولو أنَّهُم إذ ظَّلمُوا أنفُسهُم جآؤُوكَ فاستغفرُوا الله واستغفرَ لهُمُ الرَّسُولُ لوجدُوا الله توَّاباً رَّحِيما) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[يحفظ الله الأمة بالمُصلِحين ولو قل فيها الصالحين (وما كان ربك ليهلك القرى بظلم وأهلها مُصلِحون) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الأزمات تُخرج خبث المنافقين وطهر الصادقين (ما كان الله ليذر المؤمنين على ما أنتم عليه حتى يميز الخبيث من الطيب) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[أمر الله عباده أن يختموا أعمالهم بالاستغفار،كان ﷺ إذا سلم من الصلاة يستغفر ثلاثا،(واستغفروا الله إن الله غفور رحيم)  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الله سبحانه وتعالى أرحم الراحمين، رحمته سبحانه وسعت كل شي، الرحمن الرحيم، (.. ومن يقنط من رحمة ربه إلا الضالون )  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نعوذ بك من جهد البلاء، ودرك الشقاء، وسوء القضاء، وشماتة الأعداء https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( لا يؤمن أحدكم حتى أكون أحب إليه من ولده ووالده والناس أجمعين ) حديث صحيح متفق عليه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قد تكون سهلة ذنوب الخلوات ولكنها اختبار صعب للإيمان ( ليعلم اللهُ من يخافُهُ بالغيب ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( ولقد صرَّفنا في هذا القُرآن للناس من كُلِّ مَثَل وكانَ الإنسانُ أكثر شيء جدلاً ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ( مثل المؤمن الذي يقرأ القرآن مثل الأترجة ريحها طيب وطعمها طيب ... ) رواه مسلم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الإخلاص بالعبادة تصرف عن العبد المحرمات ولو تهيأت أسبابها ( كذلك لنصرف عنه السوء والفحشاء إنه من عبادنا المخلصين ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله الذي لا إله إلا هو الحي القيوم وأتوب إليه  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم  ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[أخطر أنواع الفتن قلب الحقائق، فيُشّرع الباطل، ويُجرّم الحق ( لقد ابتغوا الفتنة من قبل وقلّبوا لك الأمور ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أغفر لنا ذنوبنا وارحمنا واكتب لنا الجنة بغير حساب يا حي يا قيوم يا قوي يا عزيز https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركًا فيه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن يذكر الله ويسبح لله في أي وقت ويكثر ذكره لله في الصباح والمساء طاعة لله ( فسبحان الله حين تمسون وحين تصبحون ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[إفعل الخير ولا تستصغره فلآ تدري أي حسنة بإذن الله ورحمته وفضله تدخلك الجنة https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[( ووصينا الإنسان بوالديه إحساناً ...)   https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم (من سأل الله الشهادة بصدق بلغه الله منازل الشهداء وإن مات على فراشه) رواه مسـلم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[ليس كل خلاف رحمة فمن الخلاف ما يُوصل إلى الكفر، والواجب مدافعته بالحق ( ولكن اختلفوا فمنهم من أمن ومنهم من كفر ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أصلح حالنا وأبعد عنا الهم والضيق والحزن  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحمنا رحمةً من عندك إنك أنت الغفور الرحيم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[بالإستغفار تُبدل السيئات حسنات ويأتي الرِّزق من حيثُ لا احتساب ، استغفر الله استغفر الله استغفر الله  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا تفكر كثيرا بل استغفر الله كثيرا ف الله يفتح بالاستغفار ابوابا لا تُفتح بالتفكير https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الخلافات والذنوب سبب لهزائم الأمة وفشلها (حتى إذا فشلتم وتنازعتم في الأمر وعصيتم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا يستهزئ بآيات الله سبحانه إلا من نسي نعم الله تعالى عليه ( ولا تتخذوا آيات الله هُزُوا واذكروا نعمت الله عليكم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[(ولو أنَّهُم إذ ظَّلمُوا أنفُسهُم جآؤُوكَ فاستغفرُوا الله واستغفرَ لهُمُ الرَّسُولُ لوجدُوا الله توَّاباً رَّحِيما) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الفصل بين المصالح يُقرب للحق، فالحق تحرفه مطامع النفوس ( لن تنفعكم أرحامكم ولا أولادكم يوم القيامة يفصل بينكم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[تقسيم المجتمع وضرب بعضه ببعض سُنة الظالمين (إن فرعون عَلا في الأرض وجعل أهلَهَا شِيَعَا يستضعِفُ طائفةً مِنهم ..) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك حبك وحب من يحبك وحب عمل يقربنا إلى حبك  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الفصل بين المصالح يُقرب للحق، فالحق تحرفه مطامع النفوس ( لن تنفعكم أرحامكم ولا أولادكم يوم القيامة يفصل بينكم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأستجير بك من النار https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ ربنا آتنا في الدنيا حسنة وفي الآخرة حسنة وقنا عذاب النار  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[المحافظة على الصلاة وأمر الأهل بها من أسباب الرزق ( وأمُر أهلك بالصلاة واصطبر عليها لا نسألك رزقا نحن نرزقك ... ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لن يخلو أحد من خصوم حتى الأنبياء عليهم السلام، فليختر الإنسان خصومه! ( وكذلك جعلنا لكُلِّ نبيٍّ عدوّاً من المجرمين ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[تهلك الأمم بأفعال المترفين الفاسقين ( وإذا أردنا أن نهلك قرية أمرنا مترفيها ففسقوا فيها فحق عليها القول فدمرناها..) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنزل عافيتك وشفائك على كل مريض ومبتلى من المسلمين يا حي يا قيوم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إجعلنا من المتقين يا رب العالمين  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( ولقد صرَّفنا في هذا القُرآن للناس من كُلِّ مَثَل وكانَ الإنسانُ أكثر شيء جدلاً ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده عدد خلقه ورضا نفسة وزنة عرشه ومداد كلماته https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[( ووصينا الإنسان بوالديه إحساناً ...)   https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا ظالم أظلم ممن يأتي لله وهو كافر به، قال الله تعالى (.. والكافرون هم الظالمون )، (.. إن الشرك لظلم عظيم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أصلح حالنا وأبعد عنا الهم والضيق والحزن  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/TwdVOQlyGV]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال(العُمرة إلى العمرة كفارة لما بينهما والحج المبرور ليس له جزاء إلا الجنة)https://t.co/TwdVOQlyGV]]></document>
		<document><![CDATA[السجود لله أمان من الكرب والكيد والخوف (فليدعُ ناديه * سندعُ الزبانية * كلا لا تطعهُ واسجُد واقترب) https://t.co/TwdVOQlyGV]]></document>
		<document><![CDATA[أخطر أنواع الفتن قلب الحقائق، فيُشّرع الباطل، ويُجرّم الحق ( لقد ابتغوا الفتنة من قبل وقلّبوا لك الأمور ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( الذين آمنوا وتطمئن قلوبهم بذكر الله ألا بذكر الله تطمئن القلوب )https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الاغترار بالكثرة وربط الحق بها خطأ انحرفت به أمم سابقة، قال الله عز وجل ( وإن تُطِع أكثر من في الأرض يُضِلُّوك ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[ذكر الله والهوى ضدان، كلما انشغل اللسان بالذكر نفر الهوى من القلب ( ولا تُطِع من أغفلنا قلبه عن ذكرنا واتَّبع هواه ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[إذا تأخر نصر الله للأمّة فبسبب معاصيها ( فمن ينصرني من الله إن عصيته فما تزيدونني غير تخسير ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[أقرب الناس إلى رحمة الله أكثرهم استغفاراً وعودةً إليه ( لَولَا تَستَغفِرُونَ اللهَ لعلَّكم تُرحَمون ) https://t.co/TwdVOQlyGV]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أرنا الحق حقا وارزقنا إتباعه و أرنا الباطل باطلا وأرزقنا اجتنابه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال ( ما عاب النبي ﷺ طعاماً قطُّ، إن اشْتهاهُ أكلهُ وإنْ كرِههُ تركه ) متفق عليه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الأزمات تُخرج خبث المنافقين وطهر الصادقين (ما كان الله ليذر المؤمنين على ما أنتم عليه حتى يميز الخبيث من الطيب) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا يستهزئ بآيات الله سبحانه إلا من نسي نعم الله تعالى عليه ( ولا تتخذوا آيات الله هُزُوا واذكروا نعمت الله عليكم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( أقرأو القرآن فإنه يأتي يوم القيامة شفيعاً لأصحابه ) رواه مسلم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[تقسيم الناس الى كافر و مؤمن حكم الله، قال الله عز وجل ( هو الذي خلقكم فمنكم كافر ومنكم مؤمن ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( قُلْ هُوَ الله أَحَدٌ ، يعْدِلُ ثُلُثَ الْقُرْآن ) رواه مسلم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إنا نسألك النعيم يوم القيامة والأمن يوم الخوف يا قوي يا عزيز  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ( مَن قرأَ بالآيتين من آخِر سورة البقرة في ليلةٍ كفتاه ) متفق عليه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال ( الساعي على الأرملة والمسكين كالمُجاهد في سبيل الله .. ) متفق عليه  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[(مَّا يَفْتَحِ اللَّهُ لِلنَّاسِ مِن رَّحْمَةٍ فَلَا مُمْسِكَ لَهَا) اللهم يارب افتح لنا من رحمتك وفضلك ماتغنينا به https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[تَقوى القلب لابد أن يتبعها صلاح العمل ( فمن اتَّقى وأصلح فلا خوفٌ عليهم ولا هُم يحزنون ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[يعد الحق سبحانه أن من يتّبع منهجه، شرعه وهداه، لن يضل ولن يشقى بالدنيا والآخرة ( فمن اتّبع هُداي فلا يضل ولا يشقى ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قُل الحمد لله دوماً ، فَـ كم من صدر ضاق وفرجت ضيقته حين ذكر الله،  الحمد لله   https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى (.. وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل لم يمسسهم سوء ..) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( ولقد صرَّفنا في هذا القُرآن للناس من كُلِّ مَثَل وكانَ الإنسانُ أكثر شيء جدلاً ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[كنز في الجنة: لا حول ولا قوة إلا باللـه  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعلنا ممن يقال لهم وقولك الحق سبحانك ( وأبشروا بالجنة التي كنتم تُوعدون )  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اقسم لنا من خشيتك ما يحول بيننا و بين معاصيك و من طاعتك ما تبلغنا به جنتك  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذ بك من أعين العائنين ، ومن سحر الساحرين ، ومن شر كل ذي شر https://t.co/TwdVOQlyGV]]></document>
		<document><![CDATA[الغلبة للحق مهما استطال الباطل ( كم من فئة قليلة غلبت فئة كثيرة بإذن الله ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله وأتوب إليه  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك و شكرك و حسن عبادتك https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي خطيئتى و جهلي و إسرافي في أمري و ما أنت أعلم به مني https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إجعلنا من المتقين يا رب العالمين  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الطاغية لا يصنع نفسه، إنما يصنعه الناس، قال الله عز وجل عن فرعون (فاستخفَّ قومهُ فأطاعوه إنهم كانوا قوماً فاسقين) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( الذين آمنوا وتطمئن قلوبهم بذكر الله ألا بذكر الله تطمئن القلوب )https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال ( من قام رمضان إيماناً واحتساباً غُفر له ما تقدّم من ذنْبه ) متفق عليه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إنا نسألك النعيم يوم القيامة والأمن يوم الخوف يا قوي يا عزيز  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[( مَن يَتَوَكّل على اللهِ فهُوَ حَسْبُهُ اِنّ اللهَ بالِغُ أمرِه قَد جَعَلَ الله لِكُلِّ شَْيءٍ قَدْرا ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم آشرح لي صدري و يسر لي أمري و أبعد عني كل ضيق https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن محمداً عبد الله ورسوله النبي الأكرم، علم القرآن فكان خير معلم، صلى الله عليه وسلم https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[أعظم ما يزكي النفوس كثرة ذكر الله مع كثرة الصلاة ( قد أفلح من تزكّى * وذكر اسم ربِّه فصلّى ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صلِّ على محمد وعلى آل محمد وعلى صحبه أجمعين https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الإخلاص بالعبادة تصرف عن العبد المحرمات ولو تهيأت أسبابها ( كذلك لنصرف عنه السوء والفحشاء إنه من عبادنا المخلصين ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركًا فيه https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[لا يرتفع المصلح إلا على أكتاف الكائدين لأن مكرهم عليهم، قال الله عز وجل ( فأرادُوا به كيداً فجعلناهُمُ الأسفلين ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[الفصل بين المصالح يُقرب للحق، فالحق تحرفه مطامع النفوس ( لن تنفعكم أرحامكم ولا أولادكم يوم القيامة يفصل بينكم ) https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعلنا ممن يقال لهم وقولك الحق سبحانك ( وأبشروا بالجنة التي كنتم تُوعدون )  https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إني أعوذ بك من الهم والحزن، والعجز والكسل، والبخل والجبن، وضلع الدين، وغلبة الرجال https://t.co/TwdVOQ3Xil]]></document>
	</documents>
</author>