<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[السقوط من القمة لا يعني الفشل ابدا، قد لا تكون هي القمة المقدرة لك، او قد يكون اختبارا جديدا لتصعد الي قمم أعلي، المهم الا تفقد إيمانك بنفسك]]></document>
		<document><![CDATA[@tamam_salam الله يديمك ويقويك دولة الرئيس. الله يجازيك خير عن كل الصبر والاشياء اللي اتحملتها الفترة السابقة. رايتك بيضا وكثر الله خيرك]]></document>
		<document><![CDATA[@Kalamennas @Gebran_Bassil والميثاقية بتقول انه يا الجنرال رئيس يا الفوضي؟ أصلا بتعرف شو يعني ميثاقية؟]]></document>
		<document><![CDATA[@LFofficialpage وانت شو كان دورك بتحرير لبنان؟!]]></document>
		<document><![CDATA[أيها السياسيون، اللبنانيون أصبحوا قاب قوسين او أدني من الانفجار بسبب تصرفاتكم الغير مسؤولة. ارحمونا]]></document>
		<document><![CDATA[ما الذي يمنع النواب من المشاركة في جلسة مجلس النواب والتوافق علي ترشيح اسم او اسماء وؤساء محتملين والتصويت عليهم؟
#سؤال برئ]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا يجب توافق النواب والقوى السياسية علي اسم الرئيس خارج قاعة مجلس النواب؟ وما هو دور النواب اذا كان التوافق يحصل خارج البرلمان؟
سؤال برئ]]></document>
		<document><![CDATA[@Najib_Mikati هالحكي دستوري شي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ngalarabiya برامج ناشيونال جيوغرافيك ابو ظبي صارت كلها عن عالم البحار والحيوانات!! ليش؟ وين باقي البرامج الهندسية والممتعة؟!]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid اسياد لبنان هم من يخدموه، وليس من يستخدموه لمصالحهم الشخصية! رجال الدولة يتصرفون عن وعي وحنكة وليس من منطلق مذهبي! # كشف_حساب]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam زيارة تحمل علامات استفهام كبيرة عشية طاولة الحوار! لبنان للبنانيين وبس!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashraf_Rifi خليهم يجربوا محاصصة النفط! والله ليتمنوا انهم ما انولدوا، والايام بتثبت. بيكفي استهبال للمواطن اللبناني، طلعت ريحتهم]]></document>
		<document><![CDATA[@LFofficialpage علي أساس أنهم وزعوا البترول علي بعضهم مثلا؟! هي الثروة للشعب ليطور حاله ويعيش عنده كهرباء وطرقات ووظائف، مش للسلاح! وصلت؟]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid علي أساس انه النفط لازم يقسموا بين الكبار. ههههه زيارة مصالح]]></document>
		<document><![CDATA[انفراج سياسي متوقع بعد تقسيم كعكة النفط والغاز وجولة زيارات كانت مستحيلة الحصول حتي في الأحلام. الشعب سيقول كلمته والتاريخ لن يرحمكم!]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid بما انه الشفافية غير موجودة في قاموس السياسة اللبنانية، فمنطق الصفقات هو الطاغي ومن اجل ذلك تحصل زيارات وتنازلات كانت مستحيلة!]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid بدك اللي عنا يعتبروا وياخدوا درس انه التاريخ مش حيرحمهم]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf الله يلعنهم تنينهم ويجعل كيدهم بنحرهم ويخلصوا علي بعض لنرتاح]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid ما بدنا حدا يحمي حدا. الدولة شغلتها تحمي المواطنين. وما حدا أصلا طلب منهم شي. خلي يحمي حاله بس هو بالاول وبكفي حرام عليكم الشعب]]></document>
		<document><![CDATA[@Joe_HAWA1 ماذا يعني تخفيض التصنيف الإئتماني للمملكة؟ وما هي تداعياته علي المواطنين والاسعار؟ وماذا يجب ان تفعل الشركات للتعويض؟]]></document>
		<document><![CDATA[@lebanondebate وشو بالنسبة للي عّم يطلعو من الاراضي اللبنانية باتجاه سوريا، شو وضعهم سعادة اللواء؟]]></document>
		<document><![CDATA[المفروض مسلسلات رمضان يسمونها "أوقات النكد"!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekabousaleh3 وَيَا ريت تخبر زعرانك بلا تقويص، مش ناقصة مصايب]]></document>
		<document><![CDATA[@DRSAMIRGEAGEA عون هو اللي قال يا حكيم انه بيمثل ٨٠٪ من المسيحيين، ما تغطي عليه!!]]></document>
		<document><![CDATA[@NadimKoteich يجب فحص الحمض النووي لمصطفي بدر الدين حيث انه مطلوب للعدالة الدولية]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri @SalamTammam يجب فحص الحمض النووي لمصطفي بدر الدين حيث انه مطلوب للعدالة الدولية]]></document>
		<document><![CDATA[@FaresSouaid عون معتبر انه كرسي الرئاسة حق مكتسب إله واللبنانيين مفروض عليهم يقبلو. غير هيك لا عم يسمع ولا يشوف]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يقرر القائد بأن الأفضل هو ما يستحقه مواطنوه ويطبق العدل والمساواة والثواب والعقاب، عندها تتطور الشعوب بسرعة خيالية]]></document>
		<document><![CDATA[@walidjoumblatt هيدا مش استهزاء بالقضاء، هيدا استهزاء بالمواطنين وحقوقهم ...]]></document>
		<document><![CDATA[@walidjoumblatt اذا انفتح ملف المحاسبة كتير من الشعب بيفل وبلا رجعة]]></document>
		<document><![CDATA[@walidjoumblatt عدم انتخاب رئيس هو قمة فساد الطبقة السياسية علي المستوي القومي والوطني والعربي والاقليمي والدولي.... اللي بيته من زجاج ..]]></document>
		<document><![CDATA[@walidjoumblatt شو بالنسبة لشبكة الانترنت والاتصالات الغير شرعية التابعة لحزب الله؟ وشو رأي السيد فضل الله فيها؟ او كل شي اله شي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@NadimKoteich الله يحميك ويقويك]]></document>
		<document><![CDATA[@NohadMachnouk معالي الوزير، وين المعاملة الخاصة اللي لازم يحصل عليها ذوي الاحتياجات الخاصة!!؟ الموظف بالميكانيك رد عليي "بالدور يا حبيبي"!]]></document>
		<document><![CDATA[@NohadMachnouk معالي الوزير، ليش المواطن لازم يتعزب ليدفع رسم المعاينة بالميكانيك؟! اليوم ٣ مداومين من أصل ٨ كاونترات والنطرة لساعة ونص!!]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekabousaleh3 اللي استحوا ماتو!]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam  وابدلها أهلا خيرا من اهلها، اللهم يمن كتابها ويسر حسابها، وارفع درجاتها. اللهم ثبتها عند سؤال الملكين]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam اللهم نقها من الخطايا كما ينقى الثوب الأبيض من الدنس، اللهم اجعل قبرها روضة من رياض الجنة، اللهم ابدلها منزلا خيرا من منزلها]]></document>
		<document><![CDATA[@Tamam_Salam عظم الله اجركم واحسن عزائكم. انا لله وانا اليه راجعون. اللهم تقبلها بقبول حسن، واغسلها بالماء والثلج والبرد ونقها من الخطايا]]></document>
		<document><![CDATA[#منع_أحلام_من_دخول_لبنان https://t.co/wjOOgxA5yI]]></document>
		<document><![CDATA[بسبب ممارسات بعض السياسيين والأحزاب اصحاب الشعارات ومدعي الوطنية، لبنان ينتظر رصاصة الرحمة!
العوض بسلامتكم بلبنان!!]]></document>
		<document><![CDATA[وقل للشامتين بنا رويداً
سيلقى الشامتون كما لقينا ..]]></document>
		<document><![CDATA[صح، مسخرة وقمة المسخرة كمان. نواب بلا مسؤولية ولا حس وطني]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال قانوني دستوري لسعادة النائب العام. هل يحق للمواطنين رفع قضية علي النواب الذين يعطلون الحياة الديمقراطية بعدم حضورهم جلسات انتخاب رئيس؟]]></document>
		<document><![CDATA[من سنين وشبكة الانترنت المدعومة حزبيا خارج غطاء الدولة، هيدا ما بيخسر الخزينة أموال طائلة؟ ولا خيار وفقوس القصة؟]]></document>
		<document><![CDATA[عّم بيقول انه قضية الانترنت لازم نتعامل معها كقضية وطنية أمنية! طيب وشبكة الواي ماكس تبعتكم لصيد السمك مثلا؟]]></document>
		<document><![CDATA[تعازينا الحارة لأهالي ضحايا طائرة فلاي دبي وللقائمين علي الشركة. عظم الله اجركم]]></document>
		<document><![CDATA[@lebanondebate ابقي قابلني لو اجالك ٢٢٠ لبناني! قال ٢٢٠ الف سائح!! ليش انتو شايفين شو عملتو بلبنان؟!؟! اللي استحو ماتو]]></document>
		<document><![CDATA[#مثل-ينطبق-علي-سياسي-لبنان
اللي استحو ماتوا
البجاحة ليها ناسها]]></document>
		<document><![CDATA[بدك تعرف المعني الحقيقي لكلمة "حوار الطرشان" احضر جلسة حوار المستقبل - حزب الله.]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam دولة الرئيس انت آدمي ابن آوادم وأكابر. الله يعينك علي اللي حواليك طالبي الشهرة ورافعي الصوت  وما منهم فايدة]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا قدمتم؟ سؤال بعهدة كل الأحزاب والتيارات اللبنانية منذ ٢٠٠٥ الي اليوم؟]]></document>
		<document><![CDATA[من حقنا كمواطنين يشرحلنا دولة رئيس الحكومة بشفافية ليش تسكر مطمر الناعمة من الأساس وسبب هالمشكلة]]></document>
		<document><![CDATA[هل يحق للشعب محاسبة من كان السبب في الشغور الرئاسي لمدة عامين وتراكم النفايات وقهر المواطنين؟
سؤال بعهدة المدعي العام]]></document>
		<document><![CDATA[والي متمسك بترشيح الجنرال، تفضل انزل عالمجلس وجيبه معك بطريقك، ولا اللعبة الديموقراطية اتغيرت؟]]></document>
		<document><![CDATA[او الجنرال او مافي رئيس! ليه انتخابات ساكسونيا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_alqarnee الف سلامة دكتور خطاك السوء. اجر وعافية وبميزان حسناتك ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[باسيل الدنيا قامت وقَعَدت وبعدك عّم تسأل شو المطلوب من الطرف الآخر؟؟ القذافي بيقربك شي؟!]]></document>
		<document><![CDATA[@Bimawdou3ieh واكتر]]></document>
		<document><![CDATA[القعدة بالبيت أبرك]]></document>
		<document><![CDATA[@safakhalaf1995 @safaazziz وبلا ما يسكر الباب، ينقلع وبس]]></document>
		<document><![CDATA[حضرة المسؤولين ، تفضلوا...المايك معكم، شو بتحبو تخبروا اللي انقطعت أرزاقهم بسبب سياساتكم الغير حكيمة؟ حتصرفوا عليهم https://t.co/Z2vnclYUfX]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri ماشي، كلام حلو، بس ممكن نعرف ليه بعدكم عّم تتحاوروا معهم؟ وبشو عّم تتحاوروا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekabousaleh3 على قولة إخوانا المصريين ... البجاحة ليها ناسها]]></document>
		<document><![CDATA[@Bimawdou3ieh @AliNahar في حال قررت دول الخليج سحب ودائعها من مصرف لبنان، كيف سيتأثر الاقتصاد وما هي الحلول؟ سؤال يستحق الإجابة عليه بشفافية]]></document>
		<document><![CDATA[@RiadSalame سعادة حاكم مصرف لبنان، ماذا سيحدث للإقتصاد اللبناني في حال قررت دول الخليج سحب او تجميد ودائعها في لبنان؟وما هي الحلول؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Bimawdou3ieh شو فايدة حوار حزب الله - المستقبل؟]]></document>
		<document><![CDATA[The True Meaning of 'Allahu Akbar' المعنى الحقيقي لـ"الله أكبر" https://t.co/BjiJuiCnJ2]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadElHariri مع سحب الهيئات القنصلية والرعايا ومنع مواطني دول الخليج السفر الي لبنان، الموضوع صار بده آكتر من توقيع علي وثيقة!!]]></document>
		<document><![CDATA[في حدا يسألنا حاكم مصرف لبنان اذا سحبت دول الخليج ودائعها شو بيصير فينا؟]]></document>
		<document><![CDATA[التوقيع علي وثيقة التضامن خطوة جيدة لكنها ليست كافية. 
فليعتذر باسيل عن أخطاءه ويستقيل]]></document>
		<document><![CDATA[التغيير والإصلاح ... لم تغييروا شيئا ولم تصلحو شيئا ... كفاكم]]></document>
		<document><![CDATA[التغيير والإصلاح ... كفاكم عبثا بلبنان

 التغيير والإصلاح": كفى تحريفاً لمواقفنا : https://t.co/aWFLsy8CCj - #التغيير_والإصلاح]]></document>
		<document><![CDATA[وما زلنا نقول بأن الخليج لن يقف مكتوف الايدي للممارسات الغير عقلانية في لبنان. 
حان الوقت لتعودوا للإجماع العربي
#اعقلوا يا سياسي لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[ان شاء الله تكون مبسوط يا جبران ممانعة بعد هالقرار
السعودية و #الامارات لمواطنيها: غادروا #لبنان!
 https://t.co/S4dx0lvSmo]]></document>
		<document><![CDATA[@Bimawdou3ieh ايه واكتر، لأنها مختطفة القرار وفي وزراء جرصونا بالعالم العربي ما بيستاهلو منصب أمين مكتبة]]></document>
		<document><![CDATA[تفضل حضرة جبران ممانعة، شو رأيك؟ مبسوط!!
https://t.co/qZUCymzPIc]]></document>
		<document><![CDATA[بيانكم لا بيقدم ولا بيأخر، بدنا افعال او تفضلوا استقيلوا
#اجتماع ١٤ قوى ١٤ آذار]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekabousaleh3 كلفنا عليكم يا شباب!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashraf_Rifi سعادة اللواء، لا يهمك قلة سالكي طريق الحق، ستظل ضمير اللبنانيين الشرفاء. الله يحميك وينصرك]]></document>
		<document><![CDATA[الوزير الشريف اشرف ريفي، الله ينصرك. كلنا معك]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekabousaleh3 فيديوغرافيك #الشرق_الأوسط | في ٣٠ ثانية .. لماذا أوقفت السعودية هبة جيش لبنان ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri علي #لبنان "الإختيار"أما أن يكون دولة عربية
مستقلة ذات سيادة، أو أن يكون محافظة تابعة
لـ إيران
#ملك_الحزم_يوقف_مساعدات_لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam علي #لبنان "الإختيار"أما أن يكون دولة عربية مستقلة ذات سيادة، أو أن يكون محافظة تابعة
لـ إيران
#ملك_الحزم_يوقف_مساعدات_لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri دولة الرئيس، الهبة السعودية وقفت، واللي تسبب فيها وزير بلا مسؤولية، شو الموقف هلأ؟ حنضل عرب ولا راحت علينا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam دولة الرئيس، لبنان محتاج منك آكتر من اي وقت مضي موقف شجاع وقرار لضمان عودة لبنان للمجتمع العربي]]></document>
		<document><![CDATA[@SalamTammam دولة الرئيس، شو الموقف اللي حتاخدو هلأ من بعد قرار المملكة وقف الهبة لقوي الأمن والجيش، بسبب تصريحات لا مسؤولة من وزير الخارجية]]></document>
		<document><![CDATA[الوزير اشرف ريفي، الله يقويك ويحميك. كلنا معك يا شريف]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الخارجية جبران، تفضل الميكرفون معك، صرح وخبرنا]]></document>
		<document><![CDATA[وزير التيار جبران ممانعة يتسبب بوقف الهبة السعودية للجيش اللبناني! وبدكم قائد جيش من جماعتكم؟!؟!]]></document>
		<document><![CDATA[#السعودية توقف «الهبة المالية» للجيش اللبناني بعد المواقف السلبية تجاهها

 https://t.co/PCTsCKkx2K   طبعا من إنجازات وزير التيار]]></document>
		<document><![CDATA[@lebanondebate والله عيب عليكم ما بقي في دولة بالعالم الا وعم تتبرعلكم! وين عّم تروح كل هالمصاري؟!؟! سؤال برسم ضمائركم]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri دولة الرئيس، اذا موقف وزير العدل ما بيمثلك، موقف مين من الوزراء بيمثلك؟]]></document>
		<document><![CDATA[الوزير ريفي عّم بيطبق قناعاته، والأولي كل وزراء ١٤ آذار يقاطعو الجلسات لغاية ما تتحول قضية سماحة للمجلس العدلي]]></document>
		<document><![CDATA[@saadhariri الوزير ريفي عّم بيطبق قناعاته، والأولي كل وزراء ١٤ آذار يقاطعو الجلسات لغاية ما تتحول قضية سماحة للمجلس العدلي]]></document>
		<document><![CDATA[@WadadAJDagher @jarasscoop @7kiJelis يا ريت لو توقفوا هالطريقة وتبلشوا تطرحو خطط وبدائل، بركي بيحسو علي دمهم هالمسؤولين]]></document>
		<document><![CDATA[@Che_smaar يمكن بوركينا فاسو؟!]]></document>
		<document><![CDATA[@YazbekWehbe بس ميشيل فرعون بيقول "نرفض تحميل المسيحين فقط مسؤولية الفراغ الرئاسي" طيب تفضلوا نزلوا ولا بدكم انتخابات تفصيل.]]></document>
		<document><![CDATA[@futuretvnews أميل لحود اقسم امام الشعب اللبناني وأمام ربه، وكان أسوأ عهود الرئاسة عهده. القسم ما بيعمل ضمير وطني]]></document>
		<document><![CDATA[@KuwaitNews الدوري الايطالي وبايرن ميونخ ... مو ظابطة]]></document>
	</documents>
</author>