<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[مهدي سعيد:تحرك احتجاجي أمام منزل المرزوقي وقضية عدلية في حقه https://t.co/AorrXU3Tbx]]></document>
		<document><![CDATA[تقرير عالمي: سوريا مقبلة على أكبر نمو اقتصادي في العالم وستتحول لقطعة من الجنة في عامين https://t.co/aEa0SGE38Q via @]]></document>
		<document><![CDATA[تصريح الطبيبة المقيمة بمستشفى فرحات حشاد https://t.co/HvK0kDm0bc]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس شارع الحبيب بورقيبة : تظاهرة تحت شعار "لا للإرهاب بيننا" الاحد القادم - أنباء تونس https://t.co/CamrLMOHBK]]></document>
		<document><![CDATA[مع حلول ذكرى استشهاد شكرى بلعيد&lt;br&gt; تجدد المظاهرات ضد عودة الإرهابيين لتونس https://t.co/7Q5vN7vYDe via @eahram]]></document>
		<document><![CDATA[اخبار تونس مكونات المجتمع المدني تدعو للتظاهر تحت شعار &amp;quot;لا للإرهاب بيننا&amp;quot; https://t.co/mm4y3V8r63 via @24ComEg]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس الاطباء الداخليون يطالبون بخلاص اجورهم - أنباء تونس https://t.co/XG7lnpZh57]]></document>
		<document><![CDATA[Rep. SALAH EL FARZIT / فهمي الرياحي - يا بايعتني - https://t.co/YGxAmYpUii via @DailymotionUSA]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للتظاهر يوم 5 فيفري 2017 تحت شعار لا للإرهاب بيننا -]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للتظاهر يوم 5 فيفري 2017 تحت شعار لا للإرهاب بيننا - Capradio.tn https://t.co/yFEgFKACMI]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للتظاهر يوم 5 فيفري 2017 تحت شعار لا للإرهاب بيننا https://t.co/ILC8bpiuNz]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس نحو تدويل اختفاء سفيان الشورابي ونذير القطاري - أنباء تونس https://t.co/bZn7fT4SLY]]></document>
		<document><![CDATA[مجلس الشورى الخوانجي يجتمع و يقرر بلا لرجوع الإرهابيين  من مناطق التوتر
البو نكر في ولده و الكبس يجيب
يعيش... https://t.co/X1tPizsJSm]]></document>
		<document><![CDATA[جدل تونسى حول تشبيه الغنوشى الإرهابيين العائدين بـ «اللحم النتن»  https://t.co/St7agpzzqL via @eahram]]></document>
		<document><![CDATA[بيان للرأي العام ودعوة للتظاهر يوم 5 فيفري 2017 تحت شعار "لا للإرهاب بيننا" "

نحن ممثلات وممثلو الجمعيات ومكونات... https://t.co/8BjqlXYyvp]]></document>
		<document><![CDATA[خطية مالية بـ30 بثلاثين دينار لمستعملي السيارات الإدارية خارج أوقات العمل]]></document>
		<document><![CDATA[النائب الصحبي بن فرج &lt;/span&gt; لقد جعلونا نتحسر على كفاءات زمن بن علي]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;span class="small"&gt;النائب الصحبي بن فرج &lt;/span&gt; لقد جعلونا نتحسر على كفاءات زمن بن علي https://t.co/CtY6j1XNqf]]></document>
		<document><![CDATA[انفراد بالتفاصيل.. ترامب يكلف المباحث الفيدرالية باعداد قوائم الاخوان فى امريكا وحصر ممتلكاتهم وأموالهم فى غضون 15 يوما]]></document>
		<document><![CDATA[الشروق - قريبــــا..يبـــــدأ انجـــــــازه :فيلم سينمائي طويل عن بورقيبة https://t.co/f4mn1WI3Ua]]></document>
		<document><![CDATA[أم كلثوم تبدع وتتألق في هلّت ليالي القمر " يصعب عليّ تفوت لياليه " ( Dom... https://t.co/FcQCMOReNi via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[&lt;span class="small"&gt;منتدى دافوس &lt;/span&gt; النجم مات ديمون يثير قضية المياه في الدول النامية https://t.co/Lm7FlqALjv]]></document>
		<document><![CDATA[iwatch تفتح النار على برهان بسيس و تنشر غسيله بالوثائق.. https://t.co/hLDJ56wMcz via @SadaTunisia]]></document>
		<document><![CDATA[المتلوي : إضرام النار في قاطرة لنقل الفسفاط https://t.co/IXvY5dIrlL]]></document>
		<document><![CDATA[7 صفات يتميز بها التونسيين عن باقي العرب (الصفة 4 ستصدمكـ) https://t.co/qv7MlWfhJx]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو/ صحفية قناة ''العربي اليوم'' تحرج معز بن غربية وتعطيه دروسا في أخلاقيات المهنة الصحفية بعد "… https://t.co/teUMg81fBv via @SadaTunisia]]></document>
		<document><![CDATA[د محمد شحرور: لماذا انزل الله القرآن باللغة العربية ؟؟ https://t.co/Jar3fjKEtH via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[هاني شاكر - ان راح منك يا عين https://t.co/XHSZSp7SaF via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة بريطانية أردوغان فقد السيطرة تماماً على تركيا.. و انقلاب عسكري قريبًا في أنقرة-https://t.co/7BCc2ctCqQ]]></document>
		<document><![CDATA[تنديدا بعودة الإرهابيين لتونس: مسيرة وطنية بشارع الحبيب بورقيبة يوم الأحد القادم]]></document>
		<document><![CDATA[الجائزة الأولى لأجمل إشاعة :'' الخيشة'' الذهبية 
الجائزة الأولى لأجمل أكذوبة : '' السبركة '' الذهبية]]></document>
		<document><![CDATA[خطير: هذا ما قاله احد الاطارات الامنية الى سمير الوافي بخصوص الأسلحة المطمورة في بن قردان https://t.co/xol2dYFdTB]]></document>
		<document><![CDATA[ايغلاند: قطع المياه عن سكان مدينة دمشق جريمة حرب https://t.co/VjV6MWsqJq]]></document>
		<document><![CDATA[المنجي الرحوي : السبسي "خدعة" لتونس.. وقد اعاد النهضة من الباب الكبير -  https://t.co/H8o0Mu50nZ]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل/ مسلحان يطلقان النار على أحد مطاعم منطقة الفاتح بإسطنبول https://t.co/ryhZrilKvb]]></document>
		<document><![CDATA[آخر رسالة من محامية سعودية قبل مقتلها بهجوم اسطنبول https://t.co/jL2PgK4krA]]></document>
		<document><![CDATA[النفيضة – سوسة/ الكشف عن خليّة إرهابيّة مرتبطة بـ”كتيبة عقبة بن نافع“ تتكوّن من 13 عنصرا https://t.co/lrLNS3CPFS]]></document>
		<document><![CDATA[مغربية كانت داخل الملهى الليلي وتحكي ما وقع قبل اطلاق النار والنهاية بعد... https://t.co/f0TDDYjE6q via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[ضحايا هجوم إسطنبول 28 أجنبيا و11 تركيا: https://t.co/MZxE3TtexI via @sputnik_ar]]></document>
		<document><![CDATA[في اعترافات جديدة : الإرهابي “معز الفزاني” يكشف عن تخطيط “داعش” لعمليات دموية في تونس ..! https://t.co/EAlWyfUDbs via @tunimedia]]></document>
		<document><![CDATA[جربة جرجيس : تدفق أعداد هامة من السياح .. أغلبهم من ألمانيا وفرنسا https://t.co/6MymBngayH]]></document>
		<document><![CDATA[خطير..مطار النفيضة يستقبل المطرودين من المانيا في سرية تامة]]></document>
		<document><![CDATA[J’ai publié 2 photos sur Facebook, dans l’album النهضة صنعت الإرهاب و التونسي يخلص من دمّه https://t.co/jVaGw8dCz8]]></document>
		<document><![CDATA[اكدوا أنه تسبب في تعطيل نحو 25 مشروع صناعي: عدد من الولاة يشتكون زياد العذاري لرئيس الحكومة]]></document>
		<document><![CDATA[جريدة المغرب | عندما ينفرد رئيس حزب دون غيره بتكريس حياته للدفاع عن الإرهابيين؟: https://t.co/2gF2HferTA]]></document>
		<document><![CDATA[نواب نداء تونس يهاجمون راشد الغنوشي ويرفعون شعار ''لا لعودة الإرهابيين'']]></document>
		<document><![CDATA[في حفل تأبين الزواري من قبل حماس:المرزوقي يُهاجم تونس ويُهين السبسي   في-حفل-تأبين-الزواري-من-قبل-حماسالمرزوقي-يهاجم-تونس-ويهين-السبسي.]]></document>
		<document><![CDATA[خطير: معطـيـات مدوية حول جوازات سفر الإرهابيين... القيادات الأمنية الـمورطة وطريقة التـسـفـير https://t.co/fpldCjQHsb]]></document>
		<document><![CDATA[ماللخّر مع دليلة مصدَق ليوم الإثنين 26 ديسمبر 2016 https://t.co/WFYxWjRnOb]]></document>
		<document><![CDATA[في الردّ على هلوسات “لوفيغارو”: إذا كانت تونس دولة مصدرّة للإرهاب…فإن فرنسا دولة منتجة له! https://t.co/BJggJWe1F3]]></document>
		<document><![CDATA[مستشار بن علي يتحدث عن صفقة بين قناة "الحوار التونسي" و "الاخوان".. https://t.co/Ipd7V2MHzo via @alikhbaria]]></document>
		<document><![CDATA[اليهودي التونسي ايلي الطرابلسي يكشف ان المرزوقي زار "تل أبيب".. https://t.co/4bSWMvteb2 via @alikhbaria]]></document>
		<document><![CDATA[شقيقه يكشف عن تفاصيل جديدة : هذا ما حصل مع أنيس العامري في السجون الايطالية https://t.co/2VCFO69htM]]></document>
		<document><![CDATA[مسيرة صفاقس اليوم..استعراض عضلات ام نفخ في جثة https://t.co/a7BtZZGPHm]]></document>
		<document><![CDATA[الزهار يقلب الطاولة على خالد مشعل...حماس طعنت سوريا بالظهر https://t.co/cAxxYGY0ge]]></document>
		<document><![CDATA[دراسة / لهذا السبب.. الطّبيبات أفضل من الأطبّاء https://t.co/tkuxioM1O1]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس مبادرة ” لا تسامح مع العائدين من بؤر التوتر ” - أنباء تونس https://t.co/RIb9cT9PoS]]></document>
		<document><![CDATA[@chehirayedi @alwasatnews  ماو معندهش أشكون يمرج فيهم]]></document>
		<document><![CDATA[@chehirayedi @YouTube زايد مع التونسي ...إلي ليك ليك و إلي خاطيك خاطيك]]></document>
		<document><![CDATA[حقائق خطيرة يكشفها الصحبي العمري: محمد الزواري نهضاوي..هذه علاقته بالسودان وحماس وسوريا..ولما انتهى دوره اغتالوه]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو؛ مسلحون يبكون من هول هزيمة حلب ويقولون.. نحن نسوان!! https://t.co/CtKvpccFuV]]></document>
		<document><![CDATA[هشام حسني : النهضة أمنت عودة الدواعش https://t.co/oiE6U2Ompl]]></document>
		<document><![CDATA[بيت القصيد | الفنان التونسي صبري مصباح | 2016-10-25 https://t.co/3p5T3N7aQ0 via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[المخابرات الأمريكية تنشر قسماً من خرائطها التاريخية السريّة  https://t.co/kuDEWRwmc3 via @MC_Doualiya]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا تشرع في إعدام الإرهابيين التونسيين https://t.co/QToMTLGAQ3]]></document>
		<document><![CDATA[مريم الجربي تروي حقيقة ما حدث يوم الحادثة]]></document>
		<document><![CDATA[عشرات الجرحى بتفجيرات اسطنبول في تركيا https://t.co/84dpM4vHTw via @RTarabic]]></document>
		<document><![CDATA[مشكلتنا و كل مشاكلنا هي أزمة ثقة
الشاب ما عندوش ثقة في التعليم و لا في المعلومات يشوف أستاذ بالفلوس يختاره هو باش... https://t.co/kBVJmMk6Ow]]></document>
		<document><![CDATA[(فيديو) لطفي العماري يصرخ في وجه شكيب ويتحدث عن مؤامرة لتحويل تونس إلى ملجأ دولي للإرهابيين واللاجئين https://t.co/oeccGLBaEx]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا تبقى من قانون المالية لسنة 2017 ؟! https://t.co/XRccrCrmje]]></document>
		<document><![CDATA[شجرة الميلاد ستضاء في قلعة حلب .. https://t.co/iVpzuTZOeR]]></document>
		<document><![CDATA[(وعد بعرض وثائقه ) - رد صارم من اخ الناجي جلول على اتهامات النائبة سامية عبو https://t.co/EltIiKUDjW via @alikhbaria]]></document>
		<document><![CDATA[عالم فلك يفجر مفاجئة مطلع عام 2017 الاسد سيد العرب واردوغان مقتول امام الجموع ومن هو السيد القائد منقذ بشرية الشرق الاوسط ؟]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس توزر : محطة كهربائية فوطوضوئية في "شمسة" - أنباء تونس https://t.co/4AJI6QNh8D]]></document>
		<document><![CDATA[ياسين ابراهيم : هذه هي المشاريع الكبرى التي ستشهد انطلاقة مؤكدة في 2017 https://t.co/KvcW3VQBtp via @alikhbaria]]></document>
		<document><![CDATA[أنباء تونس مدينة الثقافة تفتح آخر 2017 - أنباء تونس https://t.co/OJDXdWK3wh]]></document>
		<document><![CDATA[خلال مناقشة ميزانية الخارجية الهولندية &amp;#8211; تونس وسط الجدل https://t.co/fu3ekpkNgQ]]></document>
		<document><![CDATA[توقيع اتفاقيات تمويل بحوالي 10 مليار دينار.. https://t.co/bF7nljcFkh via @alikhbaria]]></document>
		<document><![CDATA[الكاتب الالماني جورغن الرئيس الأسد اذكى سياسي عرفته حتى الان لهذه الاسباب ؟ https://t.co/QWZlJxe9MI]]></document>
		<document><![CDATA[توقيع 15 اتفاقية ومذكّرة تفاهم بين تونس و البحرين https://t.co/HL3GDybXH7]]></document>
		<document><![CDATA[اطلاق مشروع للزراعة بدون تربة في ولاية مدنين https://t.co/8GIU5UnLo2]]></document>
		<document><![CDATA[مهدي بن غربية :157 جمعية تم تصنيفها تنظيما ارهابيا -  https://t.co/JUgNEqabWG]]></document>
		<document><![CDATA[عمرها 60 سنة ، القصّة الكاملة لتسلّل بورقيبة إلى مبنى الأمم المتّحدة متنكّرا https://t.co/mcfBC7SU1w]]></document>
		<document><![CDATA[الصراط المستقيم: مفاهيم مغلوطة https://t.co/RBvpl9zSxt]]></document>
		<document><![CDATA[ظهور داعش…. ربّ ضارة نافعة، آن الأوان لرفع الغطاء عن الاسلام الموروث https://t.co/NyyQVfpVFw]]></document>
		<document><![CDATA[من قلب العاصمة: مسيرة حاشدة تطالب بعودة السفير السوري الى تونسhttps://t.co/KtXKPz2uTu]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: لحظة وصول التونسية الفرنسية نوران حواص الى مسقط https://t.co/cSBviW2zVF]]></document>
		<document><![CDATA[تصريحات مسربة لكيري تقلب طاولة التسوية السورية رأسا على عقب https://t.co/0z28l0CrJc via @RTarabic]]></document>
		<document><![CDATA[نور و ماء: لتحقيق أهداف الثّورة الغرّاء !! https://t.co/atDhGj0WuGنور-و-ماء-لتحقيق-أهداف-الثّورة-الغرّاء/]]></document>
		<document><![CDATA[لاول مرة فى تونس، حفل للاركسترا السمفوني التونسي فى جزيرة "شكلي" قبالة ضفاف بحيرة تونس - فنون تونسية https://t.co/nb2tik3v5k]]></document>
		<document><![CDATA[توقيع اتفاق في مجال الطاقة النووية بين تونس و روسيا https://t.co/WReumBdO12]]></document>
		<document><![CDATA[اغنية بان عليا حبه (عزف) https://t.co/xq7BoMrg6v]]></document>
		<document><![CDATA[تحويل مطار تونس قرطاج الى منطقة "بوحنش" بمنوبة ..التفاصيل https://t.co/lSW25EIDco]]></document>
		<document><![CDATA[بالوثائق والأسماء/ أغذية ومستحضرات طبية تركية تسبب السرطان وتروج في تونس.. https://t.co/XWas1fBKikبالوثائق-والأسماء-أغذية-ومستحضرات-طب/]]></document>
		<document><![CDATA[مشروع يولّد "ثورة خضراء" في تونس https://t.co/WvhL7seARX via @cnnarabic]]></document>
		<document><![CDATA[الشارع السياسى | الدواعش والإخوان يبيعون برميل النفط الليبي بدولار لأمريكا وإيطاليا https://t.co/vWiZFLZ4sV via @ngatabdelrhman]]></document>
		<document><![CDATA[ابو حفص :البنوك “الاسلامية ” مؤسسات مالية لاكل اموال الناس باسم الدين https://t.co/Z1iJ5US6DM via @insafpress]]></document>
		<document><![CDATA[الإطاحة بعصابة تقوم بدوريات وهمية بقيادة ضابطين و5 أمنيين وإطار بشركة مالية وحجز سيارتين وأموال طائلة https://t.co/mvC0IVpZJZ]]></document>
		<document><![CDATA[بالوثائق السلطات الأمريكية تحذر: أغذية ومستحضرات طبية تركية تسبب السرطان و تروج في تونس https://t.co/ZtlY9ZCmnV]]></document>
		<document><![CDATA[الثورة نيوز Athawra News: قصة التّعاون العسكري بين إخوان تونس والصهاينة : فض... https://t.co/F9dKTJVsPv]]></document>
	</documents>
</author>