<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ماذا روت والدة سمير جعجع قبل رحيلها؟ - Lebanese Forces Official Website https://t.co/lcPrdZ4e4o]]></document>
		<document><![CDATA[توقيف مطلوب خطير في جل الديب https://t.co/vV2wMuIi0x]]></document>
		<document><![CDATA[سعيد يدعو الى التجمع في جبيل لملاقاة جثمان الراحلة ماري جعجع - Lebanese Forces Official Website https://t.co/glvtxHQFji]]></document>
		<document><![CDATA[هلك ما بقا في الا سالم زهران عَل MTV  قفوا شيً برنامج ولووووو]]></document>
		<document><![CDATA[الإستخبارات الدولية ناقشت سيناريوهات ما بعد اصابة الأسد بـ'جلطة' - Lebanese Forces Official Website https://t.co/KtI7xPktvM]]></document>
		<document><![CDATA[زهرا: ممنوع على أي فريق وضع يده على لبنان وتجاهل حقوق المسيحيين - Lebanese Forces Official Website https://t.co/QQatDBHLs3]]></document>
		<document><![CDATA[السيدة ماري جعجع 
والدة الدكتور سمير جعجع في ذمة الله https://t.co/JXt8G4i7VV]]></document>
		<document><![CDATA[''نعم'' الياس طوق الأبديّة.. كادت أن تنهي حياته برصاصة! https://t.co/qlABAFfqVf]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: مقدمة برامج تكشف عن جسدها على الهواء https://t.co/vHZU2pKhZV via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: 10 أقوى سيدات عربيات حول العالم... وللبنان الحصة الأكبر - Lebanese Forces Official Website https://t.co/NiRg3JrazD]]></document>
		<document><![CDATA[بشرى الدويهي الناجية من اسطنبول: حصلت أعجوبة وهكذا خسرت ريتا https://t.co/SZhzMirXSd via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[بالصورة… المنقوشة بـ15 ألف ليرة! https://t.co/6PqUwYaumv]]></document>
		<document><![CDATA[العارضة وعدت بممارسة الجنس مع 19.4 مليون... ووفت! https://t.co/uob6GSAFtp! via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[السعودية تؤكّد: إنقلابٌ قريبٌ في الامارات... https://t.co/iFzhN96sbQ via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: ريم تؤكد علاقتها العاطفية بوسام... والأخير ينكر! https://t.co/IJl6NqFeuA! via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[علماء  يعلنون أنهم نجحوا في صنع حيوان بشري! هل بدأت نبوءة عذراء لورد تتحقّق؟ https://t.co/MRLCYYPCIgعلماء-يعلنون-أنهم-نجحوا-في-صنع-حيوان-بش/]]></document>
		<document><![CDATA[هل ترغب باحتساء القهوة مع إيفانكا ترامب؟ إليك الطريقة https://t.co/9ebh09oRXeهل_ترغب_باحتساء_القهوة_مع_إيفانكا_ترامب؟_إليك_الطريقة]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: ماذا قال الرقيب الأميركي خلال رقصه مع ميلانيا ترامب؟! - Lebanese Forces Official Website https://t.co/gX9ZnlYu9e]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: خانت زوجها مع 60 رجلا خلال أسبوع .. وأبلغته الخبر على الهواء! - Lebanese Forces Official Website https://t.co/FpN7azpnKe]]></document>
		<document><![CDATA[الراعي الصالح لا ينزل الكهنة عن المذبح اثناء القداس]]></document>
		<document><![CDATA[الراعي الصالح لا يشهر ويميز بين أبناء الرعية]]></document>
		<document><![CDATA[من هو البلد الذي سيكون أوّل دولة مسلمة في أوروبا؟ @Aleteiaar https://t.co/t1EGYx2dmW]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: “فاتنة” تخطف بيل كلينتون خلال تنصيب ترامب… وهيلاري تشتعل! https://t.co/A2GmnFnKsI]]></document>
		<document><![CDATA[خاص IMLebanon: الفاتيكان يطلب من المطران نصار الإستقالة وإلا… https://t.co/gJGzH2rPGu]]></document>
		<document><![CDATA[خاص موقع 'القوات'- بالصور: إطلاق سراح المواطن سعد ريشا.. وطرقات البقاع فُتحت https://t.co/2nR7IOXCW2]]></document>
		<document><![CDATA[أنطوان زهرا . . . نمر القوات https://t.co/Z86nxesa79 via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: 'زياد انتبه على الاولاد'... وانتحرت نجاة لطيف - Lebanese Forces Official Website https://t.co/6deD3mjm5u]]></document>
		<document><![CDATA[نديم الجميّل: العلاقة مع 'القوات' وطيدة وأكثر من أخوية - Lebanese Forces Official Website https://t.co/PE6oYFfdPA]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: وفد من عائلة الشهيد ورديني في معراب https://t.co/ovmDkgF6Ny]]></document>
		<document><![CDATA[بالصورة: رسالة من مواطن 'ما معو فراطة' - Lebanese Forces Official Website https://t.co/Vrr9cPceD0]]></document>
		<document><![CDATA['اهتموا بالدرس وشو بدكن بالسلاح'... ذكريات من عصر 'القوات' في دير ميفوق - Lebanese Forces Official Website https://t.co/OltWZhvGQY]]></document>
		<document><![CDATA[حصل معه هذا الأمر الغريب في لبنان... فغادره "إلى الأبد" https://t.co/7NkFJBtPiN via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[شريف اليان ناجٍ من مجزرة “رينا” لموقع “القوات”: رأيتُ جثتي إيلي وريتا في المشرحة بتركيا…
https://t.co/HnodPlx3CD]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: الياس وارديني في رقصته الأخيرة مح حبيبته... - Lebanese Forces Official Website https://t.co/qJqu0iJs5r]]></document>
		<document><![CDATA[شقيقة الياس وارديني تحذّر الارهابيين: نحن قوم لا نركع الا تحت اقدام المسيح - Lebanese Forces Official Website https://t.co/4txlHx7O2u]]></document>
		<document><![CDATA[شقيق أحد ضحايا اسطنبول يوجه رسالة لداعش https://t.co/V4aMscNZz0 via @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[ملهى رينا… مفاجآت جديدة كشفها أحد الناجين السعوديين! https://t.co/qL7anQx2WK]]></document>
		<document><![CDATA[بحار بريطاني يكشف: اللبنانيون إكتشفوا اميركا وليس كولومبوس https://t.co/AfXueLWTSU]]></document>
		<document><![CDATA[الياس وارديني كتب الى أمّه مشتاقاً إليها... ومضى الى جوارها https://t.co/7yLnlRk73i via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[أحد الناجين من اعتداء اسطنبول روى بالتفاصيل لحظات الرعب https://t.co/aP8dPeiocq via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[ايلي وارديني وميليسا: قصّة حبّ انتهت بألمٍ كبير https://t.co/IkvjvKSw1Z via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[خاص: جويل رعيش شاهدة ناجية من “لارينا” تروي لـIMLebanon تفاصيل مشاهداتها (بالفيديو) https://t.co/DmY9oZRPNK]]></document>
		<document><![CDATA[#منا_وجر https://t.co/bP03U2VRHF]]></document>
		<document><![CDATA[#منا_وجرّ https://t.co/9zYoi9NQ76]]></document>
		<document><![CDATA[توقيف اللبناني الذي أساء لشهداء اعتداء اسطنبول https://t.co/51ufNt4S7J via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[قوى الأمن تلقي القبض على سارقي بنك الإعتماد اللبناني وبنك سوسيتيه جنرال - Lebanese Forces Official Website https://t.co/3eyKabk0ZQ]]></document>
		<document><![CDATA[خاص- نزار فرنسيس يكشف كل حقائق الخلاف بين أبناء ملحم بركات وهذا ما طلبه من مي حريري https://t.co/HtrnSaAQLY via @elfannCom]]></document>
		<document><![CDATA[وهاب: جعجع الوحيد الذي لديه الجرأة لركل السلطة https://t.co/MGCyYrs27z]]></document>
		<document><![CDATA[طل النمر]]></document>
		<document><![CDATA['القوات': لوقف الحملة ضد الرفاق في حزب 'الكتائب' - Lebanese Forces Official Website https://t.co/BKGjL8MbZ3]]></document>
		<document><![CDATA[سامي الجميل… مشكلتك مش عنا حل عن “القوات” https://t.co/UYHekYArdF]]></document>
		<document><![CDATA[الحريري بحث مع جعجع المساعي الجارية لتأليف الحكومة - Lebanese Forces Official Website https://t.co/9JOgTRKYGq]]></document>
		<document><![CDATA[عد الايام ال عم تمشي ... تمشي تمشي ... ذكريات ... على رمشي ... رمشي رمشي ... https://t.co/gUyu2H28lh via @youtube]]></document>
		<document><![CDATA[أطلقت غازات... فأشعلت غرفة العمليات! https://t.co/DvSzyD9SFG via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: نجوى كرم تطلب السماح... تسامح وتبكي https://t.co/WPEhuklu4B via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[الجميّل عاتب على سامي.. وقيادي كتائبي: سلوك طفولي https://t.co/LBW07aM4jq]]></document>
		<document><![CDATA[ضابط "تيتانيك" شعر بالفاجعة قبل حدوثها https://t.co/TgFq235RX7 via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[ملحم بركات - مشيت بطريقي https://t.co/UfUCIauRa7 via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[مصادفة غريبة لـ''حكيم'' المعتقل والحرية يوم انتخاب عون https://t.co/IJ9g1eT5LW]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: لبنانيون يخالفون السير... ومشاهد ستصدمكم https://t.co/KBWlGFk1rx via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[الرياشي: لتوخي الحذر مع اقتراب موعد الجلسة - Lebanese Forces Official Website https://t.co/lqIuUUOTK4]]></document>
		<document><![CDATA[حسناوات لبنان والرّجل الذي لا يظهر في الصّورة! https://t.co/gMTBBsiAPl via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[جلد مسيحي 300 جلدة لحمله الانجيل بالسعودية في مشهد وحشي،ونسأل هل حمل الانجيل جريمة؟! - الحق والضلال الجديد https://t.co/11wxpqItxx]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: تغطية ولقاء... فمصالحة بين 'الجنرال' وابو زيد - Lebanese Forces Official Website https://t.co/DF9BCjzTYQ]]></document>
		<document><![CDATA[رامي عياش "يلطش" وائل كفوري؟ https://t.co/T6SJjpLMQl via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[ضابط في الأمن يستبيح مرفأ بيروت... عيد لموقع 'القوات': نحذّر مما يجري ولينتظروا التصعيد - Lebanese Forces https://t.co/Ff1ZMvx6cS]]></document>
		<document><![CDATA[Babydoll أو بلا صدريّة على الشاشات اللبنانيّة https://t.co/bfomBV3pX7 via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تُرسم “الخطوط الحمر” للـ”أحمر بالخط العريض” فيحذف جعجع https://t.co/HULKm7eUBW]]></document>
		<document><![CDATA[خاص موقع “القوات”: لهذا الغي تنظيم عاشوراء في الجديدة https://t.co/VxBwDzBO4R]]></document>
		<document><![CDATA[اتصال مار شربل يشفي ابن ال 5 أشهر ...  وتسجيل الاعجوبة في دير عنايا https://t.co/j3ZhHJ6a78]]></document>
		<document><![CDATA[@tmclebanon شرطي السير يخالف القانون عبرا السماح للسيارات العبور يسارا https://t.co/njTT7BMkkY]]></document>
		<document><![CDATA[4 ملاعق ويزول السرطان.. وصفة عالم روسي تكشف عن أقوى علاج منزلي عرفته البشرية https://t.co/MNbEMjZaMR #SawtElGhad]]></document>
		<document><![CDATA[أيلول الشهداء: هكذا غرّد شقيق الشهيد هاشم السلمان - Lebanese Forces Official Website https://t.co/14TrTz7Fhz]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: عدوان يشرف على التحضيرات النهائية لإحتفالية “بشير الجميل بين الأمس واليوم…” https://t.co/NKkxaFYtjR]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: الـ mtv تحاور بشير الجميّل https://t.co/IhgtiV8vEu via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[خاص IMLebanon: سلامة قلبك وليد عبود https://t.co/BFzRHT6lne]]></document>
		<document><![CDATA[الملكة إليزابيت ترفض تشريع زواج المثليين ببريطانيا - Lebanese Forces Official Website https://t.co/cphWK0Ufs2]]></document>
		<document><![CDATA[بعد ٣١ سنة... دوللي غانم خارج الـ LBCI https://t.co/2lwUFaS22D via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو…  قفزة “مجنونة” من ارتفاع 7 آلاف متر من دون مظلّة https://t.co/VrBHwtOqqW]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: رونالدو يفتتح فندقه الأول https://t.co/rzF1Woh4eo via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[تزوج من طفله عمرها ١٣ سنه ويوم الزفاف وقعت الكارثة!! https://t.co/C0z2vDQNmS via @Addiyar]]></document>
		<document><![CDATA[بعد خفض الحد الأدنى للأجور خلسة... قزي لموقع "القوات": المسؤولية تقع على عاتق وزارة المال والقرار ساري المفعول https://t.co/Mi6X9ZBxcy]]></document>
		<document><![CDATA[لحظة قتل منفذ عملية الدهس في نيس من قبل الشرطة الفرنسية https://t.co/fbxJCfEGOX via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: كاميرا ترصد أحد إنتحاريي القاع وتحركات تكشف للمرة الاولى https://t.co/P2zH2d6Fhs via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[رفضتا السباحة في مسبح مشترك... فحرمتا من الجنسية! https://t.co/g88CvmTMWn]]></document>
		<document><![CDATA[مسلّحون من ''حزب الله'' يعترضون ايلي جعجع ويهددونه https://t.co/U60t00QE7U]]></document>
		<document><![CDATA[صلاة لسيدة بشوات لحماية البقاع ولبنان من هجمات الإرهاب… الرجاء الصلاة @AleteiaPl https://t.co/4dDjzmZvWe]]></document>
		<document><![CDATA[التصويت لـ''القوات'' ممنوع! https://t.co/Bg8io4W4uZ]]></document>
		<document><![CDATA[التقط هذه الصورة بعد 6 سنوات من المحاولة https://t.co/13W2qx4TzLالتقط_هذه_الصورة_بعد_6_سنوات_من_المحاولة via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[“حزب الله” يموّل العمليات الإرهابية في أوروبا https://t.co/IRKMtSJSQK]]></document>
		<document><![CDATA[وكالة أخبار اليوم :: السفارة السورية تدخلت في انتخابات بشري https://t.co/6woK057Hnu]]></document>
		<document><![CDATA[فريد الخازن يحتكر الشاشة https://t.co/zQEZdcKXuc]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو صادم: محرك الطائرة يبتلع عامل في المطار!! https://t.co/GaGVcI8PKc via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[جنبلاط: التيتانيك اصطدمت بالجليد في طرابلس وبدأت تغرق - Lebanese Forces Official Website https://t.co/Q2ykpz64jx]]></document>
		<document><![CDATA[سقت زوجها السمّ.. لتنعم بـ"عسل" العشيق https://t.co/Jyawi2xkJC]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور: مترو لبنان جاهز... فمن يدفع؟ https://t.co/wmaEf8Ysuj via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[متظاهر يصفع مراسلة RT على وجهها https://t.co/8vx2c9fGIp via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[لبنانيّون يتهافتون على الـDNA: هل هو ابني؟ https://t.co/9KXay44sR9 via @mtvlebanonnews]]></document>
		<document><![CDATA[تحطّم طائرة مصرية تقل 66 شخصاً قادمة من باريس إلى القاهرة - Lebanese Forces Official Website https://t.co/57b9aoluX0]]></document>
		<document><![CDATA[“القوات” ترد بقسوة على قزي! https://t.co/hc8HNRTbY6]]></document>
	</documents>
</author>