<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ياعيني عليك يا بوصلاح وعلى كلامك اللي ع الجرح https://t.co/KTPgMUKkTE]]></document>
		<document><![CDATA[قليل من كثير يامتوع ذاكرة السمكة
#فبراير_كرامتنا_ولا_كرامة_لكم https://t.co/7oDo6FCiAm]]></document>
		<document><![CDATA[#فبراير_كرامتنا_ولا_كرامة_لكم]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم #11فبراير 2013 استشهد علي عون عندما كان يقوم بواجبه رفقة زملاؤه بتأمين منطقة السراج ...
ومن هذا... https://t.co/m9mzop5YD7]]></document>
		<document><![CDATA[هذا الكلام وفي انتظار الفعل ..
......
ملاحظة مهمة:
مافيش في البيان الجملة المعتادة متاع دماء الشهداء وأهداف 17... https://t.co/UkU0S2BJhQ]]></document>
		<document><![CDATA[أنطونيو غوتيريس الأمين العام للأمم المتحدة يرشح سلام فياض رئيس الوزراء الفلسطيني السابق لخلافة مارتن كوبلر]]></document>
		<document><![CDATA[شوف واسمع وقارن ..
يمكن تفهم او تبدا في الفهم .. https://t.co/WuecgHuTKp]]></document>
		<document><![CDATA[قولوا أمين ..
يارب دعوات عدم الاحتفال بذكرى 17 فبراير تلقى صدى كبير هذه السنة..
باش الواحد يقدر يطلع على راحته... https://t.co/xcKyxjcy3y]]></document>
		<document><![CDATA[صدق اللي قال ..
ناس تخاف ماتتحشمش ..
سمع بيهم خشوا من هنا طول نخصوه مرافقه وطلع سلاحه للشوارع وسط السكان ..]]></document>
		<document><![CDATA[الجالية الخليجية في ليبيا دارت لجنة عليا للاحتفالات زي متاع الأخ القائد وقعدت تعلق في لافتات #هلا_فبراير وأعلام... https://t.co/rIUuZiVwph]]></document>
		<document><![CDATA[انا نشوف فيها مقارنة صح وممتااااازة https://t.co/DtmBs4fy0N]]></document>
		<document><![CDATA[التفسير العلمي لخسارة مصر أمام الكاميرون في نهائي كأس الأمم الأفريقة..
بجديات راهو مش بصارة https://t.co/1bEGaEhuF6]]></document>
		<document><![CDATA[امس قلت ان فجر اليوم كان موعد مبارة السوبر بول الامريكية وتعتبر غير الرياضة شبه اوسكار لاهم الدعايات التلفزيونية... https://t.co/B8Efh49Hs6]]></document>
		<document><![CDATA[لعنة كوبر https://t.co/NuPt4UViBd]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم #5فبراير 2014 ...
تفجير مدرسة بمنطقة الرحبة في بنغازي https://t.co/UyPwjyZdEr]]></document>
		<document><![CDATA[مانعرفش مدى صحة الخبر من عدمه ..
ياريت لو في حد يقدر يأكد أو ينفي https://t.co/I4iiAJSAkw]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم #4فبراير 2004 أطلق مارك زوكربيرغ موقع الفيس بوك ..
happy birthday facebook https://t.co/2LniH9IPh2]]></document>
		<document><![CDATA[كلام كبير https://t.co/m9ztQKnzf3]]></document>
		<document><![CDATA[لو تبي تحارب الارهاب يا ترامب ..
بدل ماتمنع الليبيين من دخول أمريكا ..
أمنع الأمريكان من دخول ليبيا وتعالى لقط اللي قاعدين يلعبوا فيها ..]]></document>
		<document><![CDATA[#2فبراير 2011 ...
الهجوم على المتظاهرين في مصر أيام الثورة بالجمال والخيول https://t.co/3cNTTgwBJu]]></document>
		<document><![CDATA[#هلا_فبراير ؟؟!!!!!!!
علاش التسمية هذي ؟
هو احنا عندنا منطقة في ليبيا يقولوا (هلا) ؟؟؟
مش هلا فبراير هي شعار... https://t.co/0gk39CXgfs]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في مثل هذا اليوم #1فبراير 2014 ...
أخر فرحة تجمع كل الليبيين ...
فوز المنتخب الليبي ببطولة إفريقيا للاعبين... https://t.co/u9jqSUayLl]]></document>
		<document><![CDATA[صبح يافتاح ..
قاللي 17 فبراير هذي نكبة وضيعت البلاد واللي داروها خونة والمفروض مدنهم يتم مسحها مسح..
قتله مصمص... https://t.co/1zhclVGe1T]]></document>
		<document><![CDATA[- وين هنادي يا أماي ؟
- وين هنادي ياخال ؟
- هنادي خذها الوبا]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في مثل هذا اليوم #30يناير 1948 ...
إغتيال المهاتما غاندي ... https://t.co/20HNZEwKJT]]></document>
		<document><![CDATA[#عندكم_دم
#أطلع_من_راسي]]></document>
		<document><![CDATA[أنا قاعد هنا https://t.co/gGHQYIASO4]]></document>
		<document><![CDATA[#حوار_وطني https://t.co/kWK2OIi2iD]]></document>
		<document><![CDATA[عرفتو توا منو اللي يدير في التفجيرات ؟؟
طبعا مش حتقتنعوا ..
#إمعات]]></document>
		<document><![CDATA[كاثر الحديث عن الحرس الوطني في الفيس ولاوجود له على أرض الواقع
انا شخصيا مرحب بالموضوع ومن زمان ننادوا بيه لكن... https://t.co/6DdgnNB0Df]]></document>
		<document><![CDATA[قلتها من سنة فاتت ..
لكن حاليا أنا أتقدم بخالص الاعتذار للباكوات .. https://t.co/P8lerURmWZ]]></document>
		<document><![CDATA[بما ان الجميع متفق انه مافيش روح التجديد عند صناع الازمات في ليبيا فأنا متوقع المدة الجاية ان الضي ماعادش بيهرب... https://t.co/fVVAi6OwaL]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم #24يناير 2014 ...
كل تل وانتوا بخير ..
Happy talday https://t.co/odiEiiIgxR]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههه احنا الرقم القياسي في الحوش ربع ساعة https://t.co/9FG9T77bzu]]></document>
		<document><![CDATA[من 2013 ومنطقة السراج مافيهاش أي نوع من أنواع الحماية واللي ينوض بكري يدير بوابة قبل الثاني ..
السرية هذي رغم... https://t.co/pwbVda7nZG]]></document>
		<document><![CDATA[باهي خلونا نحطوا شبشب صبع في راسنا حتى احنا ونقتنعوا ان الكتب المصادرة كتب شيعية وداعشية وعلمانية ويهودية مستوردة... https://t.co/mk005uNkM4]]></document>
		<document><![CDATA[في من يتهم مدرية امن المرج بالجهل لانها صادرت مجموعة من الكتب ..
وانا رأيي معاكس جدا فهذا يعبر عن قمة التطور... https://t.co/g4UXgQ4HcR]]></document>
		<document><![CDATA[عودة المياه للسراج]]></document>
		<document><![CDATA[حول عقلك وحط في مكانه شبشب صبع ..
وشوف منو اللي كانوا يهددوا في ايطاليا ومصالحها في ليبيا وطلعوا حتى مظاهرات... https://t.co/ZgxjY9efpr]]></document>
		<document><![CDATA[احتفالية الأهلي]]></document>
		<document><![CDATA[حطرها على الوطنية ..
نهاية 2013 امازيغ ليبيا حتى هما سكروا امدادات الغاز باش يضغطوا على المؤتمر الوطني يعدل في... https://t.co/FuXE9ALFYg]]></document>
		<document><![CDATA[خلاص فهمنا واحنا موافقين ..
توا نديروا عصيان ونهتفوا بإسم اللي تبوه ومانطلعوش نحتفلوا يوم 17 فبراير ..
كويس هكي وإلا مازال بتمرمودنا أكثر ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بلاش من الحيين عارفينكم مش معبرينهم ولا مدورينهم ..
ساعدوا الموتى في أبسط أبسط حقوقهم يامسلمين بالوراثة https://t.co/PlAkcsG0lP]]></document>
		<document><![CDATA[بن علي هرب https://t.co/Y94ifz5QOx]]></document>
		<document><![CDATA[النواب المقاطعين اللي بيفتحوا فرع للبرطمان في طرابلس قاعدين في فندق باب البحر بروحهم وممنوع حد ثاني يقيم في... https://t.co/glNhwjDHWS]]></document>
		<document><![CDATA[في ناس يحسسوك انه لو صار زلزال في ليبيا حيطلعوا يقولوا شوف كيف الأرض ترقص فرحاً بإنتصارات الجيش العربي الليبي !!... https://t.co/6AbfhrujBt]]></document>
		<document><![CDATA[البنت قالت فستاني
منشور على الشط التاني
خدني المراكبي وعداني
ورجعت في القمرا الليلة

#كوزنيستوف]]></document>
		<document><![CDATA[مادامهم بيغيروا العلم ..
راهو عندنا علم عمره 99 سنة غير متحشمين ونراعوا في العشرة اللي دامت قريب 84 سنة ..
وما... https://t.co/VunS4GS4xu]]></document>
		<document><![CDATA[بعدما جي الضي خشيت الفيس لقيت الناس مستغربة وتستهجن كيف مجلس نوابهم مقترحين تغيير العلم والنشيد ...
انتوا بجديات... https://t.co/iKyH1xN5rB]]></document>
		<document><![CDATA[ع الخبر قالوا حتى السلة معبية ليم]]></document>
		<document><![CDATA[علاش القوميستي والتُبع من جماعته وثوار القومات ما داروش دعوات للخروج والاعتصام والعصيان المدني على خاطر سوء الاحوال الجوية ؟!]]></document>
		<document><![CDATA[قرة الديناصور]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في مثل هذا اليوم #9يناير 1939 ...
الشاطئ الليبي يصبح رسميا الشاطئ الرابع لايطاليا ...
................
فبعد... https://t.co/FLM6p00fLF]]></document>
		<document><![CDATA[واجعني حالك يا عنز ..
قرتك بتكون زي حكومة الوفاق ..
ماعندها ما تزيد ولا تنقص .. - يشعر بـالبرد]]></document>
		<document><![CDATA[إيييييه ...
أيام .. https://t.co/ca2Zcca2Ii]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم 7 يناير يبدا عرض مسلسل تابوو بطولة توم هاردي ومجموعة كويسة زي أونا شابلن حفيدة شارلي والهاي سبارو متاع... https://t.co/XpG7qBgJV7]]></document>
		<document><![CDATA[بعد مضي أول اسبوع في 2017 المؤشرات قعدت واضحة جداً..
ياحسرة على 2016 وجمالها ..]]></document>
		<document><![CDATA[بعد قليل على راديو الجوهرة 107.7 للحديث عن المواطنة وحملة حقي حقك]]></document>
		<document><![CDATA[اللي ماحصلش مكان في الحافلة ومالقاش سيارة توصله معناها بيتحمل البرد القارص فجراً والحر الشديد ظهراً باش يمشي... https://t.co/jTAiEjA3TY]]></document>
		<document><![CDATA[شعب الأهلي موجود في كل مكان بدولة الأهلي حتى على بعد أكثر من 1300 كيلومتر من مقر النادي بالعاصمة ...
مشجع أهلاوي... https://t.co/T2rUV1mMQd]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههههههههههه
قالك بعد استقالة الكوني لازم يجتمع مجلس النواب ومجلس الدولة باش يحطوا بديل !!!!!!!
بالله عليك... https://t.co/Z5iV9jIeic]]></document>
		<document><![CDATA[سجل يا تاريخ ..
اسمه موسى
ايه ايه موسى ..
دكن خطك شوية ..
الكوني ..
الكو .. الكونيي 
موسى الكوني 
ايوا
موسى... https://t.co/r2jzlcq3Wh]]></document>
		<document><![CDATA[الكوني استقال نتيجة فشل الرئاسي ..
بينما الفشل نفسه مكعبش في مكانه ..
تحية للكوني على صراحته وشجاعته الأدبية ..... https://t.co/JXv34FlkZp]]></document>
		<document><![CDATA[تخرجت وأصبحت معلمة وقررت ممارسة تخصصها في تربية وتعليم أبناء منطقتها وقدمت جميع الأوراق للوزارة فلم تجد آذان... https://t.co/joAKREX4zP]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في مثل هذا اليوم #2يناير 1492 ...
انتهاء الحكم الاسلامي في الأندلس بسقوط غرناطة واستسلام حاكمها أبو عبد الله... https://t.co/u7O7mQuyah]]></document>
		<document><![CDATA[الساعة 7 على قناة ليبيا الأحرار ...
يارب يكون الضي هارب على الكل ..]]></document>
		<document><![CDATA[الزميل في حراك المواطنة حقي والصديق الدكتور إبراهيم الشريف ...
ما أعتقدش إنه ممكن يكون في كلام يقدر الواحد يقوله... https://t.co/QyASEMNE09]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم #1يناير يوم مميز عند الليبيين مش لأنه بداية سنة جديدة لكن في مثل هذا اليوم سنة 1934 ايطاليا تعلن ان ليبيا... https://t.co/ANj1dewH0k]]></document>
		<document><![CDATA[صحراء تدرارت https://t.co/tnmHOIvcHA]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيين ساكنين وسط الصحراء في تدرارت حوالي 120 كيلو شمال غات يفتقدون لأبسط مقومات الحياة الحالية https://t.co/cVjdidfOw6]]></document>
		<document><![CDATA[الأجمل من الصحراء هو بساطة سكانها وقمة البراءة لدى أطفالها ...
طبعا هذا كله يجي في المرتبة الثانية بعد سبيسي كاميل وسط رملة الصحراء]]></document>
		<document><![CDATA[من مدة حطيت صورة لكوخ في الصحراء على الحدود الجزائرية وقلت بإستغراب ان هذا منزل عائلة ليبية ..
واليوم بعدما رجعت... https://t.co/PqeIQZ6DmZ]]></document>
		<document><![CDATA[#غات]]></document>
		<document><![CDATA[معلومة مش مهمة ...
يوجد في مستشفى غات كميات كبيرة من الأدوية منتهية الصلاحية ...
السبب ؟؟؟
قعدت في المخازن حتى... https://t.co/y6YuJJTMsi]]></document>
		<document><![CDATA[أسافر إلى غات]]></document>
		<document><![CDATA[#22ديسمبر 1992 ..
سقوط طائرة الخطوط الليبية https://t.co/RlDxKBCf5Q]]></document>
		<document><![CDATA[للمرة الخامسة على التوالي يصدر القضاء حكم ضد الهيئة التأسيسية لصياغة الدستور !!
وطبعا مش محتاجين نخمنوا اذا كانت... https://t.co/2u8O1KFC9q]]></document>
		<document><![CDATA[حفاظاً على سبيدروات الجميع ومنعاً لإحتراق الطواجين أنصح بقراءة النقاط التالية جيداً https://t.co/FodNkaB6oO]]></document>
		<document><![CDATA[زينب بنتي بعد التحرير مباشرة كانت مش حافظة النشيد وكانت مكان ادفعي كيد الأعادي اتقول حيه عليكم من الاعادي !!!!... https://t.co/lVYdf5Q9v1]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله ...
واضح ان الانسانية والنخوة ماتت في قلوبنا خلاص..
لغاية توا مافيش حد شفته غير صورة بروفايله لعلم ألمانيا !!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[أولم يعلم الرفيق غنيواكوف بان السراج ترحب به ليقيم ويكون من سكانها ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[أولم يعلم الرفيق غنيواكوف بان السراج ترحب به ليقويم ويكون من سكانها ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[مظاهرة ضد بشار الاسد في قلب اسرائيل من عرب 48 ..
منظرنا شين قدام السوريين بصراحة ..
لكن طبعا اللي يبيع قنفودة... https://t.co/j6V4Fayo9a]]></document>
		<document><![CDATA[حدث في مثل هذا اليوم #19ديسمبر 2003 ..
.......................
الرعشة الكبرى ..
فبعد أقل من اسبوع لإلقاء القبض... https://t.co/smJujQyUUH]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم #18ديسمبر هوا اليوم لعالمي للوغا العربيا https://t.co/U7NJ6Xg6D1]]></document>
		<document><![CDATA[شخصيا ..
أبوتريكة واحد من أفضل خمسة لاعبين عرب لغاية توا https://t.co/fEZvUpJFdP]]></document>
		<document><![CDATA[خطرها على صفحات الفتنة والجري ...
من كم يوم كنت مقعمز أنا وصديق حتى هو من سكان السراج في مقهى القوستو بالسراج... https://t.co/YX9jPpPI0S]]></document>
		<document><![CDATA[لاحظوا معايا بدقة ...
الأهلي سنة 2016 ..
تحصل على الدوري 12
وعلى الكأس 6
ولو جمعنا الأرقام الناتج ..
2+0+1+6=9... https://t.co/Gos2H26TTc]]></document>
		<document><![CDATA[كلاكيت ثاني مرة ..
ألف مبروك لشعب الأهلي .. https://t.co/1LQdBjfsVF]]></document>
		<document><![CDATA[احد اهم الاسباب التي تم التحذير منه مبكرا لكن الامعات كانوا فرحانين ويصوروا مع العملة المزورة ومابوش يزعلوهم https://t.co/CDAFcTfJzN]]></document>
		<document><![CDATA[بعد سنة ونتيجة للمتغيرات فرأيي ايضا تغير ...
البطولة بين البايرن والريال https://t.co/Fc955kbWFG]]></document>
		<document><![CDATA[#حلب_تباد https://t.co/lUNXsouod0]]></document>
		<document><![CDATA[#CourberDosChallenge
وزير الشباب والرياضة الكاميروني سلم على الرئيس بطريقة اتضحك هلبا وحاول ينزل شوية لإختلاف... https://t.co/cPHK0hVxSd]]></document>
		<document><![CDATA[مش عارف علاش وأنا نتابع في أخبار #حلب جي في خاطري كلام نزار قباني لما قال :

شُكراً لكم ..
شُكراً لكم . .
فحبيبتي... https://t.co/Wowrk8HOo9]]></document>
		<document><![CDATA[سقطت حلب ؟؟
لا ..
نحن من سقطنا وسقط العالم ..]]></document>
		<document><![CDATA[انتهت معركة سرت ؟
لا ..
بدأت]]></document>
		<document><![CDATA[2016 تقترب من الرحيل ونرجو من الله أن تكون 2017 أفضل ..
#yearinreview2016 https://t.co/AV5cdhi3ng]]></document>
		<document><![CDATA[2016 تقترب من الرحيل ونرجو من الله أن تكون 2017 أفضل ..
#yearinreview2016 https://t.co/RxlGE2goQ4]]></document>
		<document><![CDATA[التوأم كيت ...
لقيتهم صدفة على اليوتيوب اليوم ..
أكثر من جميل وتصفية للودان مع صوت التقربيع اللي قاعدين يحتفلوا... https://t.co/aoYvZUikkM]]></document>
		<document><![CDATA[أهالي كل مدن ليبيا يحتفلون بفوز الأهلي ويطلقون الألعاب النارية ..
يشعر بأنه محمود القوميستي]]></document>
	</documents>
</author>