<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[إذا أنفق المسلم نفقة على أهله وهو يحتسبها كانت له صدقة - صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[@Arabi21News إغلاق المعبر هو الإستثنائي فالأصل أن يكون المعبر مفتوحا طوال الوقت]]></document>
		<document><![CDATA[والذين آمنوا وعملوا الصالحات لنكفرن عنهم سيئاتهم ولنجزينهم أحسن الذي كانوا يعملون ﴿٧﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب يصف القضاء الأمريكي الشامخ بالمحطم]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم للصائم فرحتان يفرحهما إذا أفطر فرح وإذا لقي ربه فرح بصومه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[@TIMEZ5 الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, تخليل اللحية الكثيفة عند غسل الوجه ، ( كان صلى الله عليه و سلم يخلل لحيته في الوضوء ) أخرجه الترمذي #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث ، أصلح لي شأني كله ، ولا تكلني إلى نفسي طرفة عين #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[G_AMY1 هذا وأمثاله فقدوا الحياء والكرامة ولم يحملوا السلاح يوما ويتطاول على من أحذيتهم برأسه]]></document>
		<document><![CDATA[@s_h_a_h_d أتنمنى أن يكون الأهلي وأن يعود لمشجعيه الذين أحبوه وضحوا بدمهم لأجله]]></document>
		<document><![CDATA[@jo24com طبعا لا أتكلم عن كل التجار لا بل بعضهم ممن استغل نية الحكومة برفع الأسعار وسبقها إلى ذالك]]></document>
		<document><![CDATA[@jo24com للأسف التاجر مواطن ولكنه يستغل المواطنين الآخرين تحت سمع الحكومة وبصرها]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم بين كل أذانين صلاة بين كل أذانين صلاة ثم قال في الثالثة لمن شاء -- صحيح البخارى #Hadith #صلاة_النافلة #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعظم معجزة قرآنية في التاريخ الحديث والتي أسلم  بسببها آلاف العلماء المل... https://t.co/pDkBF9X2QF via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[لا تنكح الأيم حتى تستأمر ولا تنكح البكر حتى تستأذن قالوا يا رسول الله وكيف إذنها قال أن تسكت -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[@wamtimes أي هيك الفشل وإلا بلاش]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله العلي العظيم وانا لله وانا اليه راجعون 
رحمهم الله وغفر لهم https://t.co/52WZFI5ifd]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا، وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي.    [مسلم 4/2085] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أفرأيت من اتخذ إلٰهه هواه وأضله الله على علم وختم على سمعه وقلبه وجعل على بصره غشاوة فمن يهديه من بعد الله أفلا تذكرون ﴿٢٣﴾ -- سورة الجاثية]]></document>
		<document><![CDATA[قناة الحقيقة الدولية/ #عاجل| أسير فلسطيني يطعن أحد السجانين الصهاينة في سجن "جلبوع"  - عبر نبض @NabdApp
 https://t.co/349x0Wbo0Y]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[@ayaa00 وعليكم السلام ورحمته وبركاته]]></document>
		<document><![CDATA[@Wesal_TV بل يحاربوها كما فعلوا في مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@watan_usa اللهم شافي ابنه شفاءا لا يغادر سقما]]></document>
		<document><![CDATA[@alaraby_ar أصبحت الكويت من أكثر الدول سحبا لجنسيات مواطنيها،كيف لمدعي أن يصبح نائب شعب ثم تسحب جنسيته؟]]></document>
		<document><![CDATA[@caironewsportal نجاد البرعي يريد إحضار أبو تريكة إلى السجن ،هل تظن يا هذا أن القضاء سينصف أبو تريكة ويخالف التعليمات. إتق الله]]></document>
		<document><![CDATA[@klmty1 مَش مشكلة اخترعوا كذبة وأزلامكم راح ايروجواها]]></document>
		<document><![CDATA[بِاسْـمِكَ اللّهُـمَّ أَمـوتُ وَأَحْـيا . [البخاري] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذا اليوم فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده #أذكار_الصباح_المساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قصة كبير السن والبنزين.. ومبادرة #صف_سيارتك / فيديو https://t.co/yO3iU0HWOR via @sawaleifalzoubi]]></document>
		<document><![CDATA[من هنا فابدأ / مصطفى الشبول https://t.co/JMBlFV05r7 via @sawaleifalzoubi]]></document>
		<document><![CDATA[جائزة نوبل للسلام لإبادة مسلمي بورما https://t.co/cLHbw4ODYs]]></document>
		<document><![CDATA[@s_h_a_h_d اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[إن تبدوا خير‌ا أو تخفوه أو تعفوا عن سوء فإن اللـه كان عفوا قدير‌ا ﴿١٤٩﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من ابتاع (اي: من اشترى) طعاما فلا يبعه حتى يستوفيه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم من مع غزة وأهلها، اللهم عليك بالصهاينة المجرمين ومن والاهم، اللهم دمر طائراتهم ودباباتهم وأرنا بهم يوما أسودا يا عزيز يا جبار]]></document>
		<document><![CDATA[@mhmdyjber لا أحد يبغض مصر ولا من يبغض يبغض النظام المصري الحالي ،فلا يمكن لعربي مسلم أن يبغض مصر]]></document>
		<document><![CDATA["ميني" مواطن ! https://t.co/ZmkNleUIKo via @sawaleifalzoubi]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك وفوضت أمري إليك ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: بين الرجل وبين الشرك والكفر ترك الصلاة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا أنفقوا مما ر‌زقناكم من قبل أن يأتي يوم لا بيع فيه ولا خلة ولا شفاعة ۗ والكافر‌ون هم الظالمون﴿٢٥٤﴾ -- البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك وفوضت أمري إليك ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[فاذكرونى أذكركم واشكروا لى ولا تكفرون (152) -- سورة البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[المفاجأة المرعبة التي اخبر عنها النبي قبل 1400 سنة تحدث اليوم ولا احد ين... https://t.co/PeOOcMcBb3 via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[قَد جاءكم بَصَائِرُ‌ مِن رَّ‌بِّكُمْ فَمَنْ أَبْصرَ‌ فلنفسِهِ ومن عَمِيَ فعليها وَمَا أَنَا عليكم بِحَفِيظٍ ﴿١٠٤﴾ -- الأنعام #قرآن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الإرهاب البوذي في أبشع صوره https://t.co/pktq13ZU5t]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله ونعم الوكيل https://t.co/KCJRZZir3y]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم إن الشمس والقمر آيتان من آيات الله لا ينكسفان لموت أحد ولا لحياته ولكن الله تعالى يخوف بها عباده_صحيح البخاري #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[@Doha_Newz_1 الديمقراطية الترمبية]]></document>
		<document><![CDATA[@saod900 اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[@caironewsportal ملحد ومعادي للإسلام وليس فقط للوهابية]]></document>
		<document><![CDATA[@SamarDJarrah كان رد إدار أوباما باهتا على استخدام نظام الأسد السلاح الكيماوي ضد الشعب السوري]]></document>
		<document><![CDATA[@SamarDJarrah إدارة أوباما كانت قادرة على إنهاء الحرب في سوريا لو دعمت الثوار أو سمحت بدعمهم بالسلاح اللازم وخاصة مضاد الطائرات]]></document>
		<document><![CDATA[@SamarDJarrah ٣٨ مليار دولار وعدت بها إدارة أوباما للدولة الصهيونية وألزمت دافع الضرائب الأمريكي بها لعشر سنوات]]></document>
		<document><![CDATA[@SamarDJarrah كانت إدارة أوباما أسوأ إدارة أمريكيةمن حيث تعاملها مع المسلمين العرب ، حيث قامت بتقوية الحشد الشيعي وإيران]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا، وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي.    [مسلم 4/2085] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فضل تلاوة القرآن #صورة #قراّن #نشر_سيرته https://t.co/9PI6Ujrg3H #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[@jhelles اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله ربا وبالإسلام دينا وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبيا ورسولا]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ما أصبح بي من نعمة أو بأحد من خلقك فمنك وحدك لا شريك لك فلك الحمد ولَك الشكر]]></document>
		<document><![CDATA[محمد - صلى الله عليه وسلم - زكى الله بصره فقال: {مَا زَاغَ الْبَصَرُ وَمَا طَغَى} #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فما أوتيتم من شيء فمتاع الحياة الدنيا وما عند الله خير وأبقى للذين آمنوا وعلى ربهم يتوكلون ﴿٣٦﴾ -- سورة الشورى #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أحد الليبراليين السعوديين وصف المسلمين بأخس خلق الله ،فهل يحاسب ؟]]></document>
		<document><![CDATA[للأسف بعض العرب يدافعون عن قرارات ترمب بخصوص المسلمين ولا يعتبرونه ضد المسلمين وهو الذي سمح للنصارى من تلك الدول بدخول أمريكا ومنع المسلمين]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH اخترع الليبراليين الخليجيين مصطلح المتأسلم لإطلاقه على كل مخلص يعمل لرفعه دينه ووطنه]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH ما يسمى بالليبراليين السعوديين  لا هم لهم إلا مهاجمة الإسلام ورموزه في السعودية وهم لا يتقبلون الرأي الآخر]]></document>
		<document><![CDATA[@caironewsportal سود الله وجهه في الدنيا والآخرة]]></document>
		<document><![CDATA[@klmty1 عيب ، كلام ساقط]]></document>
		<document><![CDATA[هو اللـه الذي لا إله إلا هو ۖ عالم الغيب والشهادة ۖ هو الرحمن الرحيم ﴿٢٢﴾ -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : ألا أخبركم بأكبر الكبائر قالوا بلى يا رسول الله قال الإشراك بالله وعقوق الوالدين - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[معلومات عن جهاز الآيفون قد يجهلها الكثير ؟ https://t.co/AiwXp316lr via @@7efna]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/RXykpaYR3h #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[@assabeeldotnet لتر البنزين ٩٥ ب٨٨ قرش أي بدولار وربع تقريبا]]></document>
		<document><![CDATA[قدس برس/ #قدس_برس | #جنين.. حكم إسرائيلي بسجن طفلة فلسطينية 18 شهرًا  - عبر نبض @NabdApp
 https://t.co/BphalefqYT]]></document>
		<document><![CDATA[@Benguennak يجب عرض التوقيع على محلل نفسي ليكتشف المرض الذي يعاني منه صاحب هذا التوقيع]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم: الإيمان أن تؤمن بالله وملائكته وكتبه وبلقائه ورسله وتؤمن بالبعث   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الغرب ينتفض رافضا قرار ترمب بمنع المسلمين من سبع دول دخول الولايات المتحدة ، ولا يوجد أي ردة فعل من الدول الإسلامية ولا حتى الدول المعنية]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة دار الحياة/ قتلى بإطلاق نار داخل مسجد في كندا  - عبر نبض @NabdApp
 https://t.co/0wI9Jgkqro]]></document>
		<document><![CDATA[وَتَوَكَّل عَلَى اللَّـهِ وَكَفى بِاللَّـهِ وَكيلًا ﴿٣﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@Sabrnews يسعى لإثبات وجوده بأي طريقة مهما كانت تافهة وغبية]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ عدد خلـقِه، وَرِضـا نَفْسِـه ، وَزِنَـةَ عَـرْشِـه، وَمِـداد كلمـاته . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قناة مكملين / #عاجل | حبس "حازم أبوإسماعيل" 5 سنوات بزعم حصار محكمة مدينة نصر !  - عبر نبض @NabdApp
مرعوبين منه  https://t.co/pXhF87XbAv]]></document>
		<document><![CDATA[@Arabi21News الله يهديك]]></document>
		<document><![CDATA[@naifsif2 لا حول ولا قوة إلا بالله العلي العظيم، رحمه الله وغفر له وتقبله مع الشهداء]]></document>
		<document><![CDATA[فأقم وجهك للدين حنيفا فطرت الله التي فطر الناس عليها لا تبديل لخلق الله ذلك الدين القيم ولكن أكثر الناس لا يعلمون (30) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قل إن ربي يَبسُطُ الرزق لمن يشاء من عباده وَيَقدِرُ له وما أنفقتم من شيء فهو يُخلِفُهُ وهو خير الرازقين ﴿٣٩﴾ -- سورة سبأ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[@Harmoosh1 @hassinaouch أيام ما كان غوار بني آدم]]></document>
		<document><![CDATA[@watan_usa هذا السفيه يطلق على كل ملتزم بإسلامه متأسلم وهو الوحيد المسلم وللأسف فهو ما زال يكتب في جريدة يومية سعودية]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله العلي العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[@klmty1 من أي قبر طلعوه؟]]></document>
		<document><![CDATA[إذا حضرتم المريض أو الميت فقولوا خيرا فإن الملائكة يؤمنون على ما تقولون -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
	</documents>
</author>