<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@FatimaHamroush القرار تم تأجيل التوقيع عليه الى حين تولي وزير الخارجية الجديد في حكومة ترامب ةاعداد تصور لتنفيد هدا القرار]]></document>
		<document><![CDATA[ليس كل من ولد ذكر أصبح رجلاً تحية ﻻبن فزان]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotmanثائر تعني مرتزق ويستميت عليها مئات الآلاف ﻻنها مصدر دخلهم اليوم في ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[لكم التعليق يا شعب ليبيا ..... https://t.co/dLSEEVJZEv]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لمادا ﻻ تقول مادا أستفادت ليبيا بكاملها من فبراير]]></document>
		<document><![CDATA[مجرد خاطرة. ..
طالما ان مايسمى بالجيش الوطني الليبي بقيادة المشير خليفة حفتر يسيطر على أكثر من 80% من مناطق ليبيا... https://t.co/JXYY5hp7pl]]></document>
		<document><![CDATA[@balkisflowar @nbenotman بفضل الله ﻻننا عشنا ونعرف قسوة نظام القذافي اﻻمنية ونؤمن بقول الله وماتشائون اﻻ ماشاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الثورة حدثت بفضل الله والناتو وانتهت في 2012 بتسلم الصعاليك والمرتزقة مقاليد اﻻمور في ليبيا وهم نفسهم تربوا على فكر القدافي]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman هي نفس عقلية اﻻهبل الدي رباهم على أبداء وجهة نظره باﻻرهاب والقتل تربية القدافي مادا تنتظرون تربوا على مقولة صفيهم بالدم ياقائد!!]]></document>
		<document><![CDATA[خربشات. ...حالنا اليوم 
عندما أرى ماذا فعل أبناء ليبيا بالوطن والليبيين طيلة 5 سنوات الماضية من قتل وتهجير وحرابة... https://t.co/uOCkoO401G]]></document>
		<document><![CDATA[عندما كان أغلب الليبيين ﻻيعرفون شكل علم اﻻستقﻻل ..والله انه زمن الرويبضة.... https://t.co/N4614b2kN7]]></document>
		<document><![CDATA[ﻻ للمديد لعصابة المجلس الرئاسي ...ﻻ للتمديد لعصابة نواب فنادق شرم الشيخ وتونس في طبرق ..ﻻ للتمديد للسويحلي... https://t.co/DiS3kgmCMG]]></document>
		<document><![CDATA[ما تأثير ادارة الموارد البشرية في زيادة أنتاجية  الشركات النفطية في ليبيا ؟]]></document>
		<document><![CDATA[في اليوم العالمي لمكافحة الفساد ليبيا في ذيل القائمة الترتيب 161من اصل 167دولة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ali_Almushjari @nbenotman سيد علي انا ليبي وكﻻمي موجه للفئة الضالة من الليبيين المرتزقة الدين قاموا   بعمليات اﻻغتصاب وليس كل الليبيين]]></document>
		<document><![CDATA[@thurayabg @nbenotman ولهدا السؤال الذي يطرح نفسه على يد من تربوا من هو السؤل عن تجويعهم وتجهيلهم حتى اصبحوا من بعده وحوش ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman اتقوا الله ياليبيين تنعتوا في بعضكم بأردل   اﻻلقاب واصبحتم تكرهون انفسكم]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman كم قلت لك اﻻ مارحم ربي اكبر جريمة للقدافي هي تحطيم اﻻنسان والنظام اﻻنساني  في ليبيا طيلة42عام]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman بالله عليكم فكونا من دسكة الثورة والثوار الي الليبيين السدج مازالوا ايعاودو فيها الثورة انتهت 2012 وبعدها ظهروا المرتزقة]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman كﻻمك صحيح لو كان المناخ العائلي صحي ولكن في ليبيا تم تحطيم العائلة والقيم واﻻنسانية واﻻخﻻق اﻻ مارحم ربي من الليبيين]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman العامل المشترك بين من اغتصبفي 2011 وبين من اغتصب في 2016 هو الليبي الجاهل الدي تربي في عهد القذافي]]></document>
		<document><![CDATA[جلسة استماع لجنة السياسات الخارجية في الكونجرس الأمريكي بعنوان لتقرير  ( ليبيا ..خمس سنوات بعد القذافي ) استماع... https://t.co/PdwaN7rBex]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله ونعم الوكيل في كل من تهكم وسخر من خروج الليبيين الجياع امام حلويات العالم وتهكموا على وقوف الليبيين... https://t.co/HeJmoHdEYG]]></document>
		<document><![CDATA[رفع الدوﻻر ال4 دينار يؤكد ان كل المتخصصين في اﻻقتصاد والمصارف في ليبيا ناجحين بالغش]]></document>
		<document><![CDATA[ادا صحت اﻻخبار المتداولة عن تغيير سعر صرف الدينار امام سلة العمﻻت اﻻجنبية وتحديد سعر صرف الدوﻻر 3.90 ..فأبشروا... https://t.co/o8l0IkPj2d]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane السفير اﻻنجليزي والمبعوث اﻻمريكي هما  المتحكمين في مصرف ليبيا المركزي وليس المحافظ المقال من المجلس الرئاسي ومجلس النواب]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعلم أيها الليبي ....
ان راتب أعضاء المجلس الرئاسي #الليبي 25.000 ألف دينار تحول الى  حساب خارجي في تونس  على... https://t.co/QueEHhOY43]]></document>
		<document><![CDATA[راتب أعضاء المجلس الرئاسي #الليبي 25.000 ألف دينار تحول على سعر الصرف الرسمي 1.40 تعطيهم 20.000 دوﻻر  اضرب في 6 دينار يعطي 120.000 في الشهر]]></document>
		<document><![CDATA[رسولنا الكريم محمد صلى الله عليه وسلم يضع حجر الأساس لعلم إدارة الموارد البشرية قبل 1400عام 
Prophet Mohamed... https://t.co/BhC7c0DScG]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الوطنية ضد العولمة
Nationalism  V Globalisation
اﻻنتخابات اﻻمريكية  وضعت حجر الأساس للنظام العالمي الجديد في العﻻقات الدولية]]></document>
		<document><![CDATA[الوطنية ضد العولمة
                              Nationalism  V  Globalisation
نصيحة بسيطة لمن أمتهن السياسية... https://t.co/hAtWe9RS8u]]></document>
		<document><![CDATA[لمن يسأل عن الحل للخروج بليبيا والشعب الليبي من  ازمة اتفاق الصخيرات وبرلمان طبرق وحكومة الثني  ومجلس السويحلي... https://t.co/QskNSnfDza]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman سيد نعمان انا ضد القدافي وضد المليشيات والمرتزقة المتأسلمين ومع كل من يبني ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman وكم مليار تم حرمان الشعب الليبي من التمتع بها وبناء دولته في ضل جماهيرية القدافي طيلة 42 عاماً من حكمه في خيرات ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[ما حصل في اﻻنتخابات اﻻمريكية هدا العام سوف يدرس في الجامعات]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب اﻻمريكي فقط من نجح ترامب في اﻻنتخابات اﻻمريكية عندما تخلى عنه كبار السياسيين الجمهورين واوكاﻻت ﻻعﻻم والفنانيين وكل دول  العالم]]></document>
		<document><![CDATA[دونالد ترامب صنع زلزال في عالم السياسة واساس جديد في علم السياسة الواقعية]]></document>
		<document><![CDATA[اكثر شخص يضحكني هو من يقول ان دونالد ترامب ﻻ يقدر ان يقود امريكا]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الجماهيرية مصطلح إيديولوجي تبناه معمر القذافي ومن يناصر نظام القذافي يناصر جماهيربته]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane @YouTube لﻻسف سيد محمد اغلب أعضاء الحوار يمثلون الدول الدين يحملون جنسيتها او المستضيفة لعوائلهم في غياب المواطن الليبي]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman  صعاليك المرتزقة وليس الثوار فليس هناك ثوار بعد 2012]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman ثورة فبراير انتهت  ولم يعد هناك شرعية ثورية منذ عام 2012]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman الوصف الوظيفي الصحيح هو يشتغل  مرتزق]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman أصل هدا المرض هو مايعرف بتشيزوفرينيا  المتاسلمين المعاصرة]]></document>
		<document><![CDATA[تهنئة  من القلب  الى جميع الاهل والاصدقاء بحلول عيد الاضحى المبارك

To all my friends around the world  Eid al-Adha Mubarak!]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لﻻسف لم يتمسك بهذا المصطلح سوى المرتزقة الدين يقفون مع من يدفع أكثر تحت شعار الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman كررها ﻻنه يعرف سرائر وتفكير الليبيين أكثر من الليبيين أنفسهم]]></document>
		<document><![CDATA[المجلس الرئاسي# لحكومة الوفاق الوطني في#ليبيا يفشل في دمج مؤسسات الدولة عن وزارة التعاون الدولي مع # وزارة الخارجية في#ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[الفيلم الوثائقي الدي تم منعه من شاشات العرض في امريكا بعد اسبوع من اطلاقه بسبب عرضه لتاريخ الحزب الديمقراطي في... https://t.co/9h5CSfRotJ]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يكون رئيس الحكومة او هيئة الدستور او قائد الجيش في   #ليبيا يحمل جنسية دولة أجنبية هل هذا أنتهاك للسيادة الوطنية الليبية. .]]></document>
		<document><![CDATA[ماهو مفهوم السيادة الوطنية في#ليبيا ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لﻻسف أغلب الساسة الليبيين ﻻ يعرفون  معنى او مفهوم العﻻقات الدولية في 2016]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لﻻسف المجتمع الليبي مازال لم يفهم معني  .ان صراعنا مع داعش صراع أيدولوجي فكري]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni المطلوب هو الوفاق الوطني الليبي وليس الوفاق بأحندات خارجية تزيد في معانات الشعب الليبي والوطن ..لم يعد هناك مكان لمن خان ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman على رأيك يانعمان كان على معمار طرابلس معناها الليبيين ﻻزم يترحموا على بابلو https://t.co/m13tqZP9Jr]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لﻻسف يانعمان كل من يقرأ كتاباتك يفهم انك تترحم على نظام القدافي فأرجوا منك ان تكون محايد في كتاباتك..]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni ارجوا توضيح قصة العقد الدي تم ابرامه بين شركة أيني غاز والشركة الفرنسية دون الرجوع للشعب الليبي او ديوان المحاسبة لعقد بنص مليار]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام واﻻمة اﻻسﻻمية بألف خير مناسبة حلول شهر رمضان المبارك اعاده الله علينا وعليكم باليمن والبركات
RAMADAN MUBARAK https://t.co/CUAODvgQ17]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman آمين يارب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[هل تحتاج ليبيا لجسم سياسي يدير التعاون الدولي ويمر من خﻻله الهيئات والمنظمات الدولية التي ترغب في التعاون ومساعدة الشعب الليبي .]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman ماذا تتوقع من مسؤولين ﻻ يعرفون الفرق بين إدارة الشؤون الخارجية وإدارة التعاون الدولي للدولة الليبية]]></document>
		<document><![CDATA[@Rato70R @nbenotman 580 موظف فيهم 120 ماجستير 35دكتورارة والباقي بين بكالوريوس وليسانس  مادا عن موظفي الخارجية ماهي مؤهﻻتهم]]></document>
		<document><![CDATA[صور من اﻻعتصام الدي نظمه موظفي وزارة التعاون الدولي امام وزارة الخارجية https://t.co/zGNcfiIIkw]]></document>
		<document><![CDATA[@motasemdhawi @Rihan76 @LGNAMedia  مطالب موظفي وزارة التعاون الدولي والمقتصرة على سرعة انشاء لجنة لدمج الموظفين ودفع رواتب الموظفين 8اشهر]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman @Rihan76 مطالب موظفي وزارة التعاون الدولي  سرعة انشاء لجنة لدمج  الموظفين في الوزارتين ودفع رواتب الموظفين مند 8 اشهر]]></document>
		<document><![CDATA[@LGNAMedia @TaherSonni موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@LibyasChannel موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@KoblerSRSG موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@LGNAMedia موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@AlHadath موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@afrigatelibya موظفي وزارة التعاون الدولي يدخلون في اعتصام مفتوح ويقفلون مكاتب وإدارات وزارة الخارجية في طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[@218Tv تم قفل مكاتب وزارة الخارجية في طرابلس نتيجة اعتصام موظفي وزارة التعاون الدولي]]></document>
		<document><![CDATA[قام موظفي وزارة التعاون الدولي بأعتصام وقفل إدارات وزارة# الخارجية الليبية اليوم في #طرابلس https://t.co/vYTZFNN6X6]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لﻻسف هو نجح اعﻻميا فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni أكثر من أسبوعين في رحﻻت مكوكية والليبيين يعانون اﻻمرين تحت سلطة المليشيات ومدن وثﻻث حكومات]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni طز فيك انت ومجلسك طرابلس تعاني أكثر من 10 ساعات بدون كهرباء]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman اليست هي حكومة بﻻدك التي تحمل جنسيتها انت واﻻﻻف في بريطانيا]]></document>
		<document><![CDATA[لن تقوم دولة في ليبيا طالما ليس هناك عدل 
مرتب صاحب شهادة الماجستير 750دينار
مرتب صاحب شهادة ابتدائية ضمن مليشيات وزارة الداخلية 2000 دينار]]></document>
		<document><![CDATA[@NedalSalem إن لله وإن إليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman بصراحة نعمان انت اليوم أكثر عقﻻنية وحيادية من اي يوم سابق]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman ﻵنهم ليبيين]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman فبراير انتهت بسرقتها من قبل عمﻻء الخارج]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لﻻسف أسئل عن من اعطاهم اﻻمل عبر الحمﻻت اﻻعﻻمية بوضع المقارنات الغير عقﻻنية المغلوطة بين اﻻنظمة المختلفة في القنوات التلفزيونية]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni تحية إلى المستشار السياسي. واﻻقتصادي واﻻعﻻمي واﻻجتماعي والرياضي لرئيس حكومة الوفاق الوطني]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman ياريت لو تقوم بتسليط الضوء على قيادات القوات المسلحة من المنطقة الغربية والجنوبية التابعين للقيادة العامة مثل  زمﻻئهم من الشرق]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman في فرق بين دكر محاسن وإنجازات شخص مرة واحدة وبين شدانها دسكة يومية حتى يصبح تمجيد ويؤدئ ﻻنشاء واستحداث مشروع طاغية]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman لهدا السبب أعطيت صوتي اﻻنتخابي لصﻻح الصهبي في انتخابات مجلس النواب ..للوطنية عنوان واحد فقط #قف]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman امس حفتر خط احمر واليوم عقيلة خط اسود وغدوة الجروشي خط اصفر مش قلنا كفاية تمجيد افراد وخلي نبنوا ليبيا على أساس وطني فقط .]]></document>
		<document><![CDATA[وهده المجتمع الدولي عبر عن تأييده لبيان منح الثقة لحكومة الوفاق ..يالله اقعد فيها ياعقيلة انتا وعصابتك https://t.co/pi2JRF4pzc]]></document>
		<document><![CDATA[النائبة في البرلمان فريحة الحضيري أبنة برقة  تفضح المعارضين لمنح الثقة لحكومة الوفاق أن سبب رفضهم هو المطالبة بحقائب وزارية]]></document>
		<document><![CDATA[النائبة في البرلمان تفضح المعارضين لمنح الثقة سبب رفضهم هو المطالبة بحقائب وزارية]]></document>
		<document><![CDATA[تم منح الثقة لحكومة الوفاق الوطني الحمدلله رب العالمين https://t.co/Pl8DKgH7AB]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله ونعم الوكيل في كل من ساهم في ضياع ليبيا ومعاناة الليبيين https://t.co/fOGBdJMuv1]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله ونعم الوكيل... ادا كان هناك رجال  وطنيون في مجلس النواب ليبيا فيجب نقل جلسة مجلس النواب الى اي مدينة... https://t.co/gY43aDyCbp]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم الجزء الثاني من مسلسل الديمقراطية الليبية مجلس النواب فهل تنتصر اﻻرادة الوطنية على إرادة المصلحة الشخصية... https://t.co/RM2M0emmD6]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم الجزء الثاني من مسلسل مجلس النواب فهل تنتصر اﻻرادة الوطنية على إرادة المصلحة الشخصية المبنية على المنفعة الشخصية  ...اليوم نرى!!]]></document>
		<document><![CDATA[يسقط مجلس النواب الليبي 

#يسقط_مجلس_النواب]]></document>
		<document><![CDATA[اشارات لن تجد أحداً يعلمها من جيل 80 و90 و 2000 كارثة تحصد ليبيا ثمنها كل عام ألالاف من ألارواح الليبيين.... فأين... https://t.co/elS13PV4b9]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا تتصدر قائمة أكثر معدلات الوفاة الناتجة عن حوادث المرور في العالم https://t.co/1Iwsp7E3yA]]></document>
	</documents>
</author>