<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ستبقى حيّا في قلوبنا سيدي ابا عبدالله ، ولا زال فراقك يؤلمنا كل يوم ، انت من زرع فينا أسمى معاني… https://t.co/BiUJcPCBOQ]]></document>
		<document><![CDATA[@melwan سيدي ممكن رقم التواصل مع حضرتك على الخاص بعد اذنك.. شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[@Yazanova @ZainJo @Shusmo اكيد سيدي و سيتم متابعتها من طرفنا ، وين المنطقه سيدي ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ros_aj1980 شكرا سيتي ، واتمنى ان نكون عند حسن الظن وكلماتك اكثر مما استحق ولك كل الاحترام]]></document>
		<document><![CDATA[@Yazanova @ZainJo @Shusmo شكرا يزن و انشالله بكره بيتم التواصل مع حضرتك من قبل القسم الفني و بنتابع الموضوع من طرفنا .. مع الشكر لتواصلك]]></document>
		<document><![CDATA[@kareem_rabbi @AlRigeb تكرم بس ما تقلي أيفون ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AlRigeb اي نوع تلفون بزبط ؟ والجيجات ابعثلي رقمك على الخاص عشان نعطيك اياهم .. شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[@AlRigeb شو كان الوعد بالضبط ؟ التلفون ولا الجيجات ؟ التلفون زي ما قلتلك لازم تستنى لانه فيه قبلك ناس ، وإذا جيجات ما في مشكله]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وسيد البلاد بخير، ادامه الله ذخرا،سندا وفخرا للاردن الغالي وشعبه العظيم 
#عيدك_عيد_الوطن 
#العيد_الملكي_55 https://t.co/cMArYcXcci]]></document>
		<document><![CDATA[@Haithamalnaber غير مشروعه ؟ الله يسامحك، ابدا سيدي والربح من مصادر مشروعه ولن نقبل اي طريق غير مشروع]]></document>
		<document><![CDATA[@GiuseppeDiCode @mfansour ويندفع فقط رسوم الانترنت ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@GiuseppeDiCode @mfansour وسؤالي اذا الشركات العامله حولت كل الاتصالات عبر الانترنت، هل تعفى من رسوم الاتصالات وتراخيصها ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@DEHMA1984 سيدي ، لسنا فوق القانون، والقرار مش قرارنا بالنهايه بما يخص الضرايب والرسوم ومن يقوم بتحصيلها]]></document>
		<document><![CDATA[@Ola_Eliwat @FerasNour سيدي حديثي كان لفراس وقلت اذا هو اعتبرها استهزاء باي طريقه فاعتذاري له واجب]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadTubishat @JawazSafar @MajdShweikeh اذا الجواب نعم والحكومه ما عندها مانع فخير وألف بركه]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmadTubishat @JawazSafar @MajdShweikeh سيدي سؤال، اذا حولنا اتصالاتنا كلها عبر الانترنت، نعفى من الضرائب والرسوم والترخيص ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@mfansour @GiuseppeDiCode اذا الجواب نعم، والحكومه ما عندها مانع بنوفر على حالنا وعلى المشتركين مئات الملايين من الضرايب]]></document>
		<document><![CDATA[@mfansour @GiuseppeDiCode سيدي ، انا أجبت على فيسبوك، ولكن اسمحلي أسالك، اذا حولنا اتصالاتنا كلها على تطبيق، هل  نعفى من كل الرسوم والضرايب؟]]></document>
		<document><![CDATA[@hSKt9wmL7iq49lO ستي بعد اذنك ماذا تعرفي عني لتقولي واحد مثلك وكأني كائن فضائي، انا ابن احياء شعبيه، ولَم اكذب او أنافق او اسرق لأكون من انا]]></document>
		<document><![CDATA[@DEHMA1984 اتفق معك ولا اختلف ولم ننصب أنفسنا الا في إطار مسؤولياتنا وواجبنا، وإذا تم النظر كل ما كتبت سابقا وحاليا ستجد أني لا أميل للضرائب]]></document>
		<document><![CDATA[@mmr_gharaibeh سيدي نقدم اكثر من ٢٠٠ موقع في الاردن مجانا وتزيد كل يوم،ولكن ليس هناك من يقدمها بالكامل بالمجان لانها بحاجه لاستثمار بمليارات]]></document>
		<document><![CDATA[@Sami_MST سيدي ، ممكن مصدر معلوماتك بطلبنا فرض رسوم ؟ حاربنا فرض الرسوم دائما وما طلبناه تنظيم اتصال الانترنت والشرح على فيسبوك]]></document>
		<document><![CDATA[@mtahat0 عليه الصلاة وأفضل السلام ، لنا التوضيح والحكم للناس ، وعلى نياتكم ترزقون]]></document>
		<document><![CDATA[من أحب معرفة حقيقة ما حصل، وموقفي او يرغب باي توضيح إضافي أرجو الاطلاع على المنشور المرفق .. مع الاحترام للجميع 

https://t.co/HCEPqtoPeX]]></document>
		<document><![CDATA[@aburomman65 @WHammouri @FerasNour ولكن مزاح الصديق مع الصديق لا ينطبق عليه المثل وإذا كان فراس قد فهمها خارج المداعبة فالاعتذار لفراس]]></document>
		<document><![CDATA[استغرب ان كلمه #بنخليك تدفع و قيلت على سبيل المزاح والمداعبه من خلال حديث مع الصديق @FerasNour  تأخذ هذا الحجم من التضخيم وأخذها خارج سياقها]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasNour @MajdShweikeh @MoICTJO بنخليك تدفع كمان دينارين على vpn ينحل الموضوع :)]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasNour @MajdShweikeh @MoICTJO الجميع سيستفيد من التنظيم، ولذلك سمي تنظيم وهذا الموضوع مطروح قبل حديث الموازنه، الاستثمار لا زال مطلوب]]></document>
		<document><![CDATA[@AHammdan @Jahbbad @HossamMahmood2 @MajdShweikeh احنا ما تبلغنا اي قرار لسه ولكن اذا طلع قرار بنبين اسبابه الموجبه وبالتالي بتقدر تحكم]]></document>
		<document><![CDATA[@AHammdan @Jahbbad @HossamMahmood2 @MajdShweikeh صديقي احمد، في تفاصيل كثير بالموضوع، راح نقدمها و بعدين ممكن تحكم من طرفك]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasNour @MajdShweikeh @MoICTJO السؤال اي أفضل ؟ نحجب او نقوم بالتنظيم العادل لجميع الأطراف ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@JawazSafar @MajdShweikeh التطبيقات تقدم خدمات مطلوب ترخيصها، والاتصال كله متجه نحو الانترنت ، شو فايدة التنظيم ومين راح يبني الشبكات ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@FerasNour @MajdShweikeh @MoICTJO الغير قانوني هو السماح لهذه التطبيقات دون تنظيم، هذه شركات ربحيه ولكن غير مرخصه]]></document>
		<document><![CDATA[@Jahbbad @HossamMahmood2 @MajdShweikeh نعم سيدي ، الاقتراح من طرف المشغلين كبديل لدينار على كل اشتراك خلوي،]]></document>
		<document><![CDATA[@MajdShweikeh @MoICTJO @nthneibat بعض هذه التطبيقات تبلغ قيمته في السوق أكثر من تقييم قيمة شركات الاتصالات في عشر دول مجتمعه]]></document>
		<document><![CDATA[@MajdShweikeh @MoICTJO @nthneibat ممكن كلامي ما يحبو المدافعين عن التطبيقات ولكن هذا موضوع يطول شرحه وفيه تفاصيل كثيره ولا بد من نقاشه بجلسه]]></document>
		<document><![CDATA[@MajdShweikeh @MoICTJO @nthneibat القانون يمنع تقديم خدمات اتصالات دون ترخيص ، والمشغلين دفعوا ويدفعوا مليارات مقابل ترخيصهم]]></document>
		<document><![CDATA[@MajdShweikeh @MoICTJO @nthneibat السؤال انه من صاحب القرار انه هذه التطبيقات مجانيه ومرخصه، وما البند في قانون الاتصالات اللي يسمح عملها؟]]></document>
		<document><![CDATA[الاردن، ما اجمل اسمك يا وطني ، ما اروع الشعور ونحن نجيب من يسألنا عن بلدنا لنقول نحن من… https://t.co/XFQlYdslwg]]></document>
		<document><![CDATA[@EzzSamhouri وفي حال وجود اي مشكله في الاشتراك الخاص بحضرتك يرجى إرسال الرقم الى @zainjo وسيتم دراستها والرجوع لحضرتك بأسرع وقت... شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[@EzzSamhouri اخي عز الشبكه قي توسع مستمر ونشغل اكبر طاقه استعابيه في الاردن من حيث الترددات ، لا يمنع ذلك وجود حالات فرديه يتم التعامل معها]]></document>
		<document><![CDATA[@Haithamalnaber @hamuda87 @TamerSayheen @ZainJo الأخ العزيز، هذا الإجراء غير ممكن على شبكتنا ولا يوجد اي اجراء من هذا النوع لأي عميل]]></document>
		<document><![CDATA[@hamuda87 @Haithamalnaber @TamerSayheen @ZainJo صديقي محمد ،، ممكن تزود الفريق برقمك و اسمحلنا نتأكد شو المشكله بالضبط ونرجعلك بأقرب وقت]]></document>
		<document><![CDATA[@MOHAMMADGANDOR @ZainJo ممكن تبعث رقمك برساله بعد اذنك]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام والوطن واهله و قائده بألف خير 
كل عام و#علمنا_بالعالي كل عام وكلنا #اردني_رافع_راسي 
و كل… https://t.co/046BCJEo15]]></document>
		<document><![CDATA[معا لجعل #علمنا_عالي واستقبال العام الجديد برفع العلم حبا للوطن، سنوفر إعلام قريبا  وسيتم الإعلان عن مراكز تواجدها… https://t.co/HPQJA8QxGS]]></document>
		<document><![CDATA[@5asawneh ممكن تبعثلي رقمك برساله واحنا بنتابع مع المركز الاسلامي على تغيير التعرفة .. شكرًا]]></document>
		<document><![CDATA[@5asawneh تفضل صديقي]]></document>
		<document><![CDATA[@QueenRania للمعلمين : علينا جلب اهتمام جيل لا ينصاع لأساليب الامس التربويه، منغمس في عالمه الالكتروني، وبين طموحه والمنهاج عقدين من الزمان.]]></document>
		<document><![CDATA[@QueenRania 
للمعلمين : ادعوكم لقيادة نهضة التعليم من صفوفكم ، ومدو ايديكم للمجتمع من حولكم لتدعوه للمشاركة في نهضة التعليم]]></document>
		<document><![CDATA[@QueenRania 
في حديثها عن التعليم : أبناء الاردن ومستقبل الوطن، اكبر وأعظم من المجاملات]]></document>
		<document><![CDATA[@QueenRania 
للمعلمين : أنتم ابطال 
كل يوم https://t.co/6DT3o8jhZy]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_wara_Sana شكرًا الك وتصبحي على خير]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_wara_Sana ممكن نساعد بطريقه ثانيه وفريقنا راح يتواصلو معك على الخاص .. شكرًا]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_wara_Sana سيتي المبادره المفروض الك تلفون أيفون ٧ ما كان في ماك بوك . المبادره فيها ايباد وتلفونات حسب سياسة الشركه]]></document>
		<document><![CDATA[@WoroodT @ZainJo صباح الخير .. الاردنيه كانت من أوائل الجامعات اللي أطلقت قيها هذه المبادره سيتي]]></document>
		<document><![CDATA[@AlRigeb صديقي .. هلا تلفونات صعب، بس خليك متابع وممكن نعطيك تحدي اذا نفذته تفوز ولكن الان في أشخاص طالبين قبلك ولكن ممكن اعطيك حزم نت ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@IbrahimMdhe صديقي ابراهيم .. طلبك موجود ولكن في كثير طلبات قبل، ما تيأس لانه ما بتعرف امتى طلبك ممكن يتلبى .. صباح الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@AlRigeb تفضل صديقي .. كيف بقدر أساعدك]]></document>
		<document><![CDATA[@IbrahimMdhe ابدا صديقي .. انا بتشرف بتواصلك وبدك تسامحني اذا ما بكون رديت بسبب الوقت والسفر ولكن الان موجود معكم دائما]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_wara_Sana راح نعمل مبادرة حقق حلمك للجامعه الهاشميه وانت راح تساعدينا فيها .. انشالله بثاني أسبوع من شهر نوفمبر]]></document>
		<document><![CDATA[@Sana_wara_Sana انت لسه بالهاشمية ؟]]></document>
		<document><![CDATA[بدا التحدي في اول مسابقه من نوعها بالأردن .. تحدي بناء طائرات الدرونز الصغيره (صقر ١) في منصة… https://t.co/LvQlassC8a]]></document>
		<document><![CDATA[كل التوفيق لسفيرة الاْردن الصغيره رؤى حمو في مسابقة تحدي القراءه العربي .. جميل ان نرى مثل هذه… https://t.co/EeAOaSoXRS]]></document>
		<document><![CDATA[@kareem_rabbi @anas_khaldi @ZainJo تفضل صديقي وإذا حاب برساله خاصه بتقدر تبعث رساله خاصه]]></document>
		<document><![CDATA[@nadamanna @AyahAlfawaris @ZINCJordan @Shusmo شكرًا للملاحظة وأرجو العلم انه سيكون هناك ثلاثة فروع جديده لزينك قريبا احدها في اربد]]></document>
		<document><![CDATA[@aseel_haupsh @aliQatawneh20 راح نعطيكي ٦اس لانه ٧ صعب هلا]]></document>
		<document><![CDATA[@aseel_haupsh @aliQatawneh20 لازم النوع اللي طلبتيه ولا نوع ثاني بزبط ؟]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام والأردن و شعبه وقيادته بالف خير .. عيدكم مبارك اعاده الله على الجميع بالخير والصحه والبركات #حب_الاردن #lovejo]]></document>
		<document><![CDATA["الأشخاص الذين نتصور انهم لن يحققو شيئا .. هم من يحققون ما لا يمكن تصوره " جملة سمعتها و تذكرتها… https://t.co/FPMulePRAA]]></document>
		<document><![CDATA[@mtahat0 @ZainJo صديقي معتصم .. شوي والفريق بيتواصلو معك لمعرفة طبيعة المشكله وحلها انشالله .. شكرا للمعلومة صديقي]]></document>
		<document><![CDATA[@yusuffarhan91  صديقي يوسف .. ما بتفق معك بتمنى تزورنا بمنصة زين للإبداع وتتعرف على كثير من الشباب الأردني اللي ممكن يخلوك تشوف الضوء بوضوح]]></document>
		<document><![CDATA[@yusuffarhan91 صديقي .. إذا بتسالني النصيحه بقلك ما تيأس وتابع البحث .. المهم خلي عيونك على الضوء بآخر النفق ومع الإصرار بتيجي الفرص]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/6M14Tlwf7d ما أجمل سماع السلام الملكي الأردني مع الإنجاز التاريخي للبطل ابو غوش #حب_الاردن]]></document>
		<document><![CDATA[ان احلام وطموحات الشباب وعملهم الجاد لتحقيقها هو أحد ركائز تقدم الوطن ورفعته وتطوره. 
احمد… https://t.co/45n0pzZGqT]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @Fakhoury @Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @ZainJo وانشالله لما تصير فرصه تعرفي فريقنا عن قرب راح تعرفي معدن هذا الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @Fakhoury @Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @ZainJo وكلنا فخر أن إحنا أردنيين و انتمائنا وولائنا لا يمكن يتغير]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @Fakhoury @Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @ZainJo شكرا الك ولكل المشاركين .. ومصلحة الأردن واسمه دايما اولا]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @Fakhoury @Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @ZainJo شكرا بشرى ونحترم رايك الشخصي . يعطيكي العافيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @Fakhoury @Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @ZainJo بنقوم بالعديد من مبادارتنا الخاصه أو بالتعاون أو بالتنسيق أو بندعم]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @Fakhoury @Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @ZainJo شكرا بشرى .. واحنا والمؤسسات الوطنيه جزء من نسيج وطني متكامل]]></document>
		<document><![CDATA[@Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @Besho_almajali @ZainJo وفرحة فريق زين واحساسهم بالإنتماء والوطنية ييخليني اكون فخور اني جزء من الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[@Deema22 @rashazghoul @nabout_ashraf @Besho_almajali @ZainJo والنعم منك ومن بشرى ديما احنا بنعمل اللي علينا والدافع والنيه صافيه الحمدالله]]></document>
		<document><![CDATA[@rashazghoul @Besho_almajali شكرا سيدي وانشالله نكون دايما عند حسن ظن الوطن والشعب وقد المسؤوليه]]></document>
		<document><![CDATA[@rashazghoul @Besho_almajali صديقي..  التعاون والتنسيق مع كافة الجهات المعنيه موجود..  واحنا دورنا دائما مكمل لدورهم وبالنهاية كلنا الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[@Besho_almajali @rashazghoul الله يسامحك يا بشرى .. إذا كان حب الأردن ماركتنج فما احلى الماركتنج وحبنا للبلد فوق كل اعتبار]]></document>
		<document><![CDATA[@rashazghoul @nabout_ashraf @Besho_almajali @ZainJo والصديقة والأخت  معالي الوزيره انشالله إذا الظروف سمحت راح تنضم لنا يوم غد بالعقبه]]></document>
		<document><![CDATA[@rashazghoul @nabout_ashraf @Besho_almajali @ZainJo يا اخوان احنا ووزارة السياحة بصف واحد بخدمة الأردن والوزارة ومعالي الوزيره بالصوره]]></document>
		<document><![CDATA[@dama_dema @iyadabumoghli @ZainJo شكرا على رسالتك وانشالله خلال الشهر الحالي بيكون في حل دائم من خلال محطه جديده في المنطقه]]></document>
		<document><![CDATA[@dama_dema @iyadabumoghli @ZainJo وإذا كان هناك أي حل مؤقت سيتم العمل عليه بشكل سريع..لحين الحل النهائي]]></document>
		<document><![CDATA[@dama_dema @iyadabumoghli @ZainJo صديقتي راح اتابع الموضوع وإذا الفريق أكد الحاجه لبرج جديد راح يتم العمل على إضافته بأسرع وقت]]></document>
		<document><![CDATA[@iyadabumoghli @ZainJo صديقي إياد..  الحل سيتم على مرحلتين .. الأولى حل مؤقت خلال اليومين القادمين لحين إضافة برج كحل دائم للمنطقه]]></document>
		<document><![CDATA[@4FollowJO راح نعطيك تذكرتين مش واحده وفريقنا راح يتواصل معك لاستلامهم..  وبتمنالك وقت ممتع بمهرجان جرش مع الفنان كاظم الساهر @ZainJo]]></document>
		<document><![CDATA[@dama_dema @iyadabumoghli @ZainJo شكرا ديما لرسالتك وراح يتم متابعتها وانشالله معالجتها  وأرجو إبقائنا علا اطلاع على أي مشكله تواجهك بأي وقت]]></document>
		<document><![CDATA[@iyadabumoghli @ZainJo اعتذر منك سيدي وتم التواصل الان مع الفريق المعنى لاجراء اللازم وسيتم متابعته من قبلي اول بأول .. مع الشكر]]></document>
		<document><![CDATA[@loaytal @ZainJo @Architecturize كم سعرها لؤي ؟ وفريقنا راح يتواصل معك لتقييم المحتوى وكيف ممكن نساعد @tamarabatal]]></document>
		<document><![CDATA[@iyadabumoghli @ZainJo سيدي .. فريقنا راح يتواصل معك قريبا وانا بتابع الموضوع..  واشكرك على رسالتك]]></document>
		<document><![CDATA[@AbuHamdah_M شبابنا راح يتواصلو معك لحل الموضوع ويتابع من جهتي وانشالله بتكون راضي ومبسوط .. شكرا لتواصلك]]></document>
		<document><![CDATA[دولة رئيس الوزراء يؤكد أن الأسباب الموجبة للتشريع أهم من التشريع نفسه مع ضرورة التشاور والتفاهم قبل إصدار التشريع 
#JSFJo 
@PrimeMinistry]]></document>
		<document><![CDATA[درجه عاليه من الشفافية والايجابيه والموضوعية في طرح المواضيع والرد على الاستفسارات من قبل رئيس الوزراء ونائب الرئيس @PrimeMinistry
#JSFJo]]></document>
	</documents>
</author>