<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الدعاء ياناس الدعاء والله العظيم اشبه بمعجزة وهلبا مش عارفين فضله ، اقسم بالله انا عايشة برحمة ربي والدعاء فقط لو ع العبد راهو متت بالقهرة]]></document>
		<document><![CDATA[العبارة الي تنقلو فيها بتاع ابحث عن رقم شخص عندك تقدر تتصل بيه وتحكيله ولو مالقيتش فانت بلا صديق اتنكد عليا :(]]></document>
		<document><![CDATA[هذه سرت الي حرروها ولا دمروها الاشاوس https://t.co/dqr7ILz58g]]></document>
		<document><![CDATA[@Deyya95 هيا حاجة غريبة عن المألوف حد يتهزا على حد وهوا اقل منه بهلبااا شفناها عندالليبيين]]></document>
		<document><![CDATA[بعد كل ماشفناها من حضارة مصر تلقى واحد يقول عقاب مصري ، والله تشفق عليه من الشعور بالنقص والعنصرية الي هوا فيها ، م… https://t.co/hhjMdmucSu]]></document>
		<document><![CDATA[حطيت صورة حزينة ع الفايبر كلهم كلموني الي يتسهوك والي يهزب ال يقولي لوحي عليك جو النفسيات هدا مش ليك باه حتى انا عندى مشاعر ره ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@zahhoraa الواقع الي مافيش منه مهرب]]></document>
		<document><![CDATA[طالبة طب وكآبة ونفخ وتدريه كبد طلبة الطب #لا_يمثلني]]></document>
		<document><![CDATA[اغلب طلبة الطب والدكاترة الي يشكو من القراية ويقولو شن دخلني للطب والكلام هداكا لو يرجع الزمن ويخيروهم حيختارو الطب من جديد]]></document>
		<document><![CDATA[الغريب لو غلط فيك اتدير ثورة وتاخد حقك منه كامل وتقطع علاقتك بيه نهائي ،اما كسرة الظهر تجيك من القريب ليك الي ماتقدرش اتعامله معاملة الغريب]]></document>
		<document><![CDATA[لو كان عندي نفس اصرار وعزيمة اصحاب الارقام الغريبة الي تتصل تناشب ومايردوش عليهم ومع ذلك مستمريين كانت امور حياتي ماشية زي الساعة]]></document>
		<document><![CDATA[صداقة الانسان بالحيوان والمشاعر اللطيفة الي تحملها شي جمييل جدا الي مش مجربه مش حيفهمه ولا حيتخيله ،اما بالنسبالي هدا احلى شي عرفته في حياتي]]></document>
		<document><![CDATA[غوووولة طرابلس كلها ظلام]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie ههههه اول شتاء يمر عليا هكي]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie انا طرابلس الجو مطر صح لكن مش لدرجة ياخدو عطله هدا ليش استغربت]]></document>
		<document><![CDATA[عطلة في الشرق بس ولا حتى احنى ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Ofa9s خزي شن التخلف هدا !]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie حتى اجدادنا القداما والله ماراضيين بيها العيشة هادي توا]]></document>
		<document><![CDATA[ترقد والضي هارب وتنوض والضي هارب شعور انك عايش في كهف مصقع في العصر الحجري]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie الحمدلله]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie هلا .. انشغلت امتحانات وزايدها الضي والنت الي معش يتلاقو]]></document>
		<document><![CDATA[الله يكفينا شر الناس الي تستنى الفرصة بس عشان تتفلسف وتزايد علي غيرها ، بدات لو كان الموضوع يتعلق بالدين وكأنهم يوزعو في تذاكر للجنة والنار]]></document>
		<document><![CDATA[مخلوقات السعادة .. https://t.co/qQS8EAtI2E]]></document>
		<document><![CDATA[@zeezoo11228 اصلا مايزعلك الا الي تحبه وتخاف عليه]]></document>
		<document><![CDATA[في كل مرة نخطط لشئ ونتمناه بجديات ومايصيرش منه ونضايق بعدها بفترة تصير حاجة ونعرف ليش ربي ماسخرليش الشي الاول ، الحمدلله ع لطفه وكرمه]]></document>
		<document><![CDATA[@lordbo3bo3 الارهاب وداعش والاحداث الاخيرة الي صارت في دول عربية اكيدة حيكون ليها ثاثير ع نظرتهم للاسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@lordbo3bo3 هما عندهم احترام الديانات اكثر مننا ، وصح العرب يشوفو لغير المسلم وكانه عدو لينا !]]></document>
		<document><![CDATA[انا من النوع الي ماعنداش صاحب خخخخ https://t.co/fpOU9KAKJa]]></document>
		<document><![CDATA[المدة الاخيرة سمعت اكثر من عربي مسلم متغرب يحكي ان برا الغير مسلميين يهينو فيهم ويتهجمو عليهم بالشتائم لما يعرفو انهم مسلميين بس]]></document>
		<document><![CDATA[داعش لم تخلق من العدم ، داعش منتجة من تفكير اجرامي زي تفكير الي فرحان توا بخبر قتل السفير الروسي !]]></document>
		<document><![CDATA[@zaczaraky  جهاز الشحن مخنوب !!]]></document>
		<document><![CDATA[@zaczaraky مافيشي بركة]]></document>
		<document><![CDATA[@tiamowalid فاهمة بس النوع من الناس الي قصدته مايعرفوش شن معنى خصوصية اصلا ومش فارق معاهم شخص قريب منهم ولا غريب ، وهادي صفة مش كويسة]]></document>
		<document><![CDATA[@Nwfey99 اللطف ياربي !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[انا نعرف ناس يحكو ع حياتهم الخاصة باستمرار لانهم لوك لوك بس يطربقو كان يكتمو ! https://t.co/JPP76z2oQU]]></document>
		<document><![CDATA[@Aisha_As2 الكانون احلى حاجة في الشتاء ♥♥♥]]></document>
		<document><![CDATA[@E_1i1 أعلمهم بحبك !]]></document>
		<document><![CDATA[@AlBarghathy هادي حاجة اتبكي مش مجاملة]]></document>
		<document><![CDATA[@MansurBurke عمري ماسمعت بيه !]]></document>
		<document><![CDATA[@samwabest08 فكو البطارية وركبوها]]></document>
		<document><![CDATA[@yahya_zobi عليك برادة]]></document>
		<document><![CDATA[هادي الناس الي اتحب اتقيم وتتفلسف .. الدكتور قريب كلاه بقشوره]]></document>
		<document><![CDATA[سألنا الدكتور لو البيبي انولد باعراض كدا شن اول شي بتعرفه؟ الاجابة مفروض ان الام تشرب في كحول ،انتخص فلتوز من الدفعة قاله يعني امه مش كويسة]]></document>
		<document><![CDATA[مصر ♥ https://t.co/56SJ5rGgYE]]></document>
		<document><![CDATA[@Aisha_As2 ناس تتمنى يكون عندها صغار وهادي مش حاسة بالنعمه]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie جربت ادير اتشك ع الضبط وتأكد ع الخيارات !]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie اتحس برضا عن النفس واحساس جميل ♥]]></document>
		<document><![CDATA[@Benghzi94 شكرا ع صراحتك]]></document>
		<document><![CDATA[الحل الوحيد ان من الجمعة للجمعة يوم يلتمو ناخد مهدئي قوي ونعيش اللحظة والعيل الي يكسرلي حتى تلفوني نقعد نشوفله ونضحك والجو عالكيف]]></document>
		<document><![CDATA[@FtimaEljahmi ولا انا]]></document>
		<document><![CDATA[ع الاغلب هدا السبب الحقيقي بصراحة https://t.co/NiCbriBnZz]]></document>
		<document><![CDATA[قداش القراية راحمتني من هلبا دوة فاضية وهلبا مناسبات ولمات ادره الكبد كل ماتصير حاجة تستفزني نقول شن خلاني انسيب شيتاتي ونمشيلهم بس]]></document>
		<document><![CDATA[خاطري نتعلم برودة الاعصاب :(]]></document>
		<document><![CDATA[@SeseEjwely عيد ميلاد وراء عيد ميلاد وسنة وراء سنة مافيش امل منهم]]></document>
		<document><![CDATA[تشبيه لطييف ♥♥♥ https://t.co/CCzo9XFmJv]]></document>
		<document><![CDATA[@Gos6o منحة بتاع منوو ؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[عجبتني الفكرة .. نحاول ندرس الخطة والطريقه الي بتخليني نتخلص منها https://t.co/GvKCl3YQyd]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_hom93 كان عندنا ضعف نظر في الاول]]></document>
		<document><![CDATA[لحظات قليله قلبت حياتي وغيرت نظرتي الوردية الخيالية للحياة الي كنت عايشتها .. رمضان 2013 حسبي الله ونعمه الوكيل https://t.co/OXPHa8go1J]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb دراه كبد / ركيك / بليد]]></document>
		<document><![CDATA[جهاد وإلياس ♥ https://t.co/ljijyyPJFN]]></document>
		<document><![CDATA[لم أحزن يوما بدون سبب ، لم ابكي بدون سبب ولم اغضب بدون سبب ولم اكره او احقد على احدهم بدون سبب ... دائما لدى اسبابي التي لم اتلفظ بها]]></document>
		<document><![CDATA[جابت التايهة https://t.co/k28TyBfpzV]]></document>
		<document><![CDATA[@ELhaj_libya لا يجوز لا يجوز كيف هكي ليبي وفرحان يجب التحقيق بالامر]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmedltaieb شن ذنب عامل النظافه مسكين مش حتى ليبي]]></document>
		<document><![CDATA[@ozilsasi1 كاارثه النعته عندنا هههه]]></document>
		<document><![CDATA[@Reemmedhhat1 الدعاء يغير القضاء .. سبحان الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahdd95 تقهر واجد]]></document>
		<document><![CDATA[@Fahdd95  مرة قلت لهندي ان ليبيا طلنا مسلميين فقط والله انصدم قالي لكن نعرف ان الجو متوتر فيها ومش تمام]]></document>
		<document><![CDATA[يلا الي عنده من يدلعه من حقه يدلع ليش لا]]></document>
		<document><![CDATA[صدق الي قال عدد من يشعر بالمرض ع الفيس اكثر من الي في مستشفى الطبي ، ياناري علينا نمرضو وحتى الي معانا في الحوش مرات مايندرو علينا]]></document>
		<document><![CDATA[@ujena_gvarvich اه نفسها المهلبية]]></document>
		<document><![CDATA[@tero4161 لكن الدعاء يغير القضاء ويرفع البلاء ليش مايدعيش ان ربي يفرج كربه]]></document>
		<document><![CDATA[@anotherSana من صبح ربي مزااال]]></document>
		<document><![CDATA[@RAHEEM1111980 الثور هدا كيوت مش زيهم]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie هههههه ماهو فيه ناس تراقب بالسر مش حتقولك]]></document>
		<document><![CDATA[@abdowhite1900 خيرك سعيد ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AlBarghathy تمام هههه ماهو تعطى معنى تاني 
تمشي عصيدة تحركها بكاشيك ممكن لكن خلاط ماظنيتش تطلع عصيدة هادي هههه]]></document>
		<document><![CDATA[@AlBarghathy خلاط؟ ولا عصيدة خلاص !]]></document>
		<document><![CDATA[انا شخص مايحبش المشاركة مانحبش من يلمس اغراضي بدون اذن مني ومانحباش ياخدهم اصلا ..]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_وكانك زيهم
بلييييز 2017 كوني طيبة وحلوة وكيوووت]]></document>
		<document><![CDATA[@almo4i غير مستقر]]></document>
		<document><![CDATA[لعند مانوقفو نسألو ونهتمو وندورو ! https://t.co/mgyMBqIeHx]]></document>
		<document><![CDATA[@almo4i اصلا احنى الليبيين اخر حدث فهمناه هوا نهاية القذافي بعده معش فهمنا شي من كثر اللخبطة الي صارت في البلاد]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie الي يبي مصلحتي يحبطني .. ممكن ماعندهمش ثقة في قدراتنا ويشوفو فينا قاعديين صغار لكن احنى جيل امفتح بكري]]></document>
		<document><![CDATA[لدرجة مرة مواطن من مصر بعد حكى ع البلاد وجاوبته قالي اسف والله ماقصد ان نضايقك هههه]]></document>
		<document><![CDATA[مع ان العرب من الدول الي ايامها مباركة زينا عندهم عادي يحكو بكل مصداقية ان الوضع عندهم سيء ومش تمام]]></document>
		<document><![CDATA[مانعرفش علاش نتلكمس ومعش نعرف شن انرد لما حد مش ليبي يسألني ع ليبيا وشن وضع البلاد !]]></document>
		<document><![CDATA[مانعرفش علاش التحطيم يجي من الاهل مفروض يكونو هما الداعم الاول لينا حتى لو غلطنا يصلحونا مش يحبطونا :(( https://t.co/RFNUuwmwab]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie وانا شن عرفني بالله نتفكر مجزرة بوسليم هههه مهم مش بعيد 20 هيا 23]]></document>
		<document><![CDATA[@KamaAmarie مواليد 96 ! 20 سنة]]></document>
		<document><![CDATA[@mah001973 ليش ستيت الفيس مايطلعش !]]></document>
		<document><![CDATA[طالبة وعارفة العصيان بيزيد ياخرنا في الدراسة لكن في ناس حياتهم كلها واقفة ومتأخرة الي آجل غير مسمى ومافيش حل اخر  #نعم_للعصيان]]></document>
		<document><![CDATA[@dr_hom93 لا قوة الا بالله ، هدا الولد بتاع الجريمة الي صارت في الخمس ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ELhaj_libya احقر مخلوق على وجه الكرة الارضية]]></document>
		<document><![CDATA[علاش تقولو بلاك فرايدى !! في سبب ولا ع اساس ياقي الايام موردة وملونة]]></document>
		<document><![CDATA[حتى الإيفينت بتاع العصيان في الفيس انحذف غير موجود الان .. كيف يعني خلاص ماصارش !]]></document>
		<document><![CDATA[@Fatima_aes غريبة والله]]></document>
		<document><![CDATA[@Fatima_aes الصفحة الاصلية هادى بجديات !!!]]></document>
		<document><![CDATA[الي استغنى بعد فقره ،
ادعوله بثبوت عقله !]]></document>
	</documents>
</author>