<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[صلاة تحية المسجد #صورة #المسجد #نشر_سيرته https://t.co/ghfCS9krKY #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قلت يا رسول الله إن لي جارين فإلى أيهما أهدي قال إلى أقربهما منك بابا -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا اتقوا اللـه وآمنوا برسوله يؤتكم كفلين من رحمته ويجعل لكم نورا تمشون به ويغفر لكم ۚ واللـه غفور رحيم -سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وذكر فإن الذكرى تنفع المؤمنين (55) -- سورة الذاريات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن النبي صلى الله عليه وسلم نهى عن ثمن الدم وثمن الكلب وكسب البغي ولعن آكل الربا وموكله والواشمة والمستوشمة والمصور-- صحيح البخارى #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس عن النبي صلى الله عليه وسلم قال لكل أمة أمين وأمين هذه الأمة أبو عبيدة بن الجراح #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فما أوتيتم من شيء فمتاع الحياة الدنيا وما عند الله خير وأبقى للذين آمنوا وعلى ربهم يتوكلون ﴿٣٦﴾ -- سورة الشورى #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يريدون ليطفئوا نور الله بأفواههم والله متم نوره ولو كره الكافرون ﴿٨﴾ -- سورة الصف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اعتمر رسول الله صلى الله عليه وسلم في ذي القعدة قبل أن يحج مرتين -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/CBeOjBfqoI #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : ما منكم من أحد إلا سيكلمه ربه ليس بينه وبينه ترجمان ولا حجاب يحجبه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا رأيتم الجنازة فقوموا لها حتى تخلفكم أو توضع -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : ما لعبدي المؤمن عندي جزاء إذا قبضت صفيه من أهل الدنيا ثم احتسبه ، إلا الجنة -- صحيح البخاري https://t.co/yxgWTmeLpU #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يطاف عليهم بكأس من معين ﴿٤٥﴾ بيضاء لذة للشاربين ﴿٤٦﴾ لا فيها غول ولا هم عنها ينزفون ﴿٤٧﴾ -- سورة الصافات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أبشروا فإن هذا القرآن طرفه بيد الله وطرفه بأيديكم ،فتمسكوا به فإنكم لن تهلكوا ولن تضلوا بعده أبدا https://t.co/dmiyFHceoW #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من قاتل لتكون كلمة الله هي العليا فهو في سبيل الله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنما يلبس الحرير في الدنيا من لا خلاق له في الآخرة -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الأنصار  لا يحبهم إلا مؤمن ولا يبغضهم إلا منافق فمن أحبهم أحبه الله ومن أبغضهم أبغضه الله -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/hjyQthBZ0d #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هو اللـه الخالق البارئ المصور ۖ له الأسماء الحسنى ۚ يسبح له ما في السماوات والأرض ۖ وهو العزيز الحكيم ﴿٢٤﴾ -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن المتقين في جنات وعيون*آخذين ما آتاهم ربهم إنهم كانوا قبل ذلك محسنين*كانوا قليلا من الليل ما يهجعون*وبالأسحار هم يستغفرون--الذاريات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا تدخل الملائكة بيتا فيه كلب ولا صورة -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[احفظ لسانك #صورة #الكذب #الغيبة #النميمة #نشر_سيرته  https://t.co/rt3pTUtw0j #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا صلت المرأة خمسها وصامت شهرها وحصنت فرجها وأطاعت بعلها دخلت من أي أبواب الجنة شاءت -- #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/2svLPyWHjI #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله كتب الإحسان على كل شيء فإذا قتلتم فأحسنوا القتلة وإذا ذبحتم فأحسنوا الذبح وليحد أحدكم شفرته فليرح ذبيحته -- صحيح مسلم  #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما خلقنا السماوات والأرض وما بينهما لاعبين ﴿٣٨﴾ ما خلقناهما إلا بالحق ولٰكن أكثرهم لا يعلمون ﴿٣٩﴾ -- سورة الدخان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تجسسوا ولا يغتب بعضكم بعضا ۚ أيحب أحدكم أن يأكل لحم أخيه ميتا فكرهتموه ۚ واتقوا اللـه ۚ إن اللـه تواب رحيم -- سورة الحجرات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/fkcaXtH8bw #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ليدخل المؤمنين والمؤمنات جنات تجري من تحتها الأنهار خالدين فيها ويكفر عنهم سيئاتهم ۚ وكان ذلك عند اللـه فوزا عظيما ﴿٥﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[وتوفي أبوه -أى النبى- وهو حَمْل في بطن أمه، وقيل بعد ولادته بأشهر وقيل بسنة، والمشهور الأول. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[النبي صلى الله عليه وسلم كان يعتكف في العشر الأواخر من رمضان -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا معشر الشباب من استطاع منكم الباءة فليتزوج فإنه أغض للبصر وأحصن للفرج ومن لم يستطع فعليه بالصوم فإنه له وجاء -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من المؤمنين رجال صدقوا ما عاهدوا اللـه عليه فمنهم من قضى نَحبَهُ ومنهم من ينتظر وما بَدَّلوا تَبديلًا ﴿٢٣﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ربكم أعلم بما في نفوسكم ۚ إن تكونوا صالحين فإنه كان للأوابين غفورا (25) -- سورة الإسراء #تويت_قرآن #صورة https://t.co/MPMGmlwsgx]]></document>
		<document><![CDATA[إذا صلى أحدكم للناس فليخفف فإن منهم الضعيف والسقيم والكبير وإذا صلى أحدكم لنفسه فليطول ما شاء -- صحيح البخاري #Hadith  #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الطهور شطر الإيمان والحمد لله تملأ الميزان وسبحان الله والحمد لله تملآن أو تملأ ما بين السماوات والأرض والصلاة نور-- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن عباس أقام رسول الله صلى الله عليه وسلم بمكة ثلاث عشرة سنة يوحى إليه وبالمدينة عشرا ومات وهو ابن ثلاث وستين سنة --صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا مَا خَلَقْتَ هَذا بَاطِلاً سُبْحَانَكَ فَقِنَا عَذَابَ النَّارِ #Quran #Doaa]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذا اليوم فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده #أذكار_الصباح_المساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[تكاد السماوات يتفطرن منه وتنشق الأرض وتخر الجبال هدا ﴿٩٠﴾ أن دعوا للرحمن ولدا ﴿٩١﴾ -- سورة مريم #َQuran]]></document>
		<document><![CDATA[لو أن أحدكم إذا أتى أهله قال باسم الله اللهم جنبنا الشيطان وجنب الشيطان ما رزقتنا فقضي بينهما ولد لم يضره -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها كان النبي صلى الله عليه وسلم يقول في ركوعه وسجوده سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وللـه جنود السماوات والأرض ۚ وكان اللـه عزيزا حكيما ﴿٧﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عباس قال مكث رسول الله صلى الله عليه وسلم بمكة ثلاث عشرة وتوفي وهو ابن ثلاث وستين -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله  إن من خياركم أحاسنكم أخلاقا -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا دعا الرجل امرأته إلى فراشه فلم تأته فبات غضبان عليها لعنتها الملائكة حتى تصبح -- #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/jQaZNp57Zt #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم إنما الصبر عند الصدمة الأولى -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ما أصابك من حسنة فمن اللـه ۖ وما أصابك من سيئة فمن نفسك ۚ وأر‌سلناك للناس ر‌سولا ۚ وكفى باللـه شهيدا ﴿٧٩﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد أن لا إله إلا أنت ، أعوذ بك من شر نفسي ومن شر الشيطان وشركه ، وأن أقترف على نفسي سوءا أو أجره إلى مسلم  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال أبوبكر عنه في قصة الهجرة فارتحلنا بعدما مالت الشمس واتبعنا سراقة بن 
مالك فقلت:أُتينا يا رسول الله فقال:لا تحزن إن الله معنا #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كلا والقمر﴿٣٢﴾ والليل إذ أدبر﴿٣٣﴾ والصبح إذا أسفر﴿٣٤﴾إنها لإحدى الكبر﴿٣٥﴾نذيرا للبشر ﴿٣٦﴾لمن شاء منكم أن يتقدم أو يتأخر-- سورة المدثر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وترى كل أمة جاثية كل أمة تدعى إلى كتابها اليوم تجزون ما كنتم تعملون ﴿٢٨﴾ -- سورة الجاثية #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - لا يدع قيام الليل، وكان إذا مرض أو كسل صلَّى قاعدًا. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها أمرني رسول الله صلى الله عليه وسلم أو أمر أن يسترقى من العين - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[باسمك ربي وضعت جنبي ، وبك أرفعه، فإن أمسكت نفسي فارحمها ، وإن أرسلتها فاحفظها بما تحفظ به عبادك الصالحين #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من قتل معاهدا لم يرح رائحة الجنة وإن ريحها توجد من مسيرة أربعين عاما -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن: تطبيق ينشر آيات قرآنية وأحاديث صحيحة من حسابك علي تويتر https://t.co/52ipw7J6jy #صدقه_جارية]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته أن خلقكم من تراب ثم إذا أنتم بشر تنتشرون (20) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أمسينا وأمسى الملك لله والحمد لله، لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير (وحين يصبح أصبحنا و أصبح) #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ربي لا إله إلا أنت، خلقتني وأنا عبدك، وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت، أعوذبك من شر ما صنعت .. #أذكار_الصباح_و_المساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم يتعوذ من خمس :اللهم إني أعوذ بك من الجُبْن والبُخْل، وسُوء العُمُرِ، وفتنةِ الصدر وعذاب القبر #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يأتي على الناس زمان لا يبالي المرء ما أخذ منه أمن الحلال أم من الحرام -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة أنّها قالت: يا رسول اللّه، نرى الجهاد أفضل العمل أفلا نجاهد؟ قال: «لا، لكنّ أفضل الجهاد حج مبرور» -- حديث صحيح  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم من سلم المسلمون من لسانه ويده، والمهاجر من هجر ما نهى الله عنه   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء,البدء بالمضمضة والاستنشاق قبل غسل الوجه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة أن رسول الله صلى الله عليه وسلم قال يستجاب لأحدكم ما لم يعجل يقول دعوت فلم يستجب لي -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم إن شر الناس منزلة عند الله من تركه أو ودعه الناس اتقاء فحشه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[صورة : استعذ بالله من أربع  #نشر_سيرته https://t.co/A1mF0gdq01 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس قال كان أكثر دعاء النبي صلى الله عليه وسلم اللهم ربنا آتنا في الدنيا حسنة وفي الآخرة حسنة وقنا عذاب النار -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإن الله لهاد الذين آمنوا إلى صراط مستقيم (54) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم من صلى صلاتنا واستقبل قبلتنا وأكل ذبيحتنا فذلك المسلم الذي له ذمة الله وذمة رسوله فلا تخفروا الله في ذمته ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أنس رضي الله عنه قال كان النبي صلى الله عليه وسلم ضخم اليدين والقدمين حسن الوجه لم أر بعده ولا قبله مثله وكان بَسِط الكفين-- صحيح البخارى]]></document>
		<document><![CDATA[وأطيعوا اللـه ورسوله ولا تنازعوا فتفشلوا وتذهب ريحكم ۖ واصبروا ۚ إن اللـه مع الصابرين ﴿٤٦﴾ -- سورة الأنفال #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ربي لا إله إلا أنت، خلقتني وأنا عبدك، وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت، أعوذبك من شر ما صنعت .. #أذكار_الصباح_و_المساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الأنصار  لا يحبهم إلا مؤمن ولا يبغضهم إلا منافق فمن أحبهم أحبه الله ومن أبغضهم أبغضه الله -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه، أشهد أن لا إله إلا أنت #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[بِسـم اللهِ الذي لا يضـرُّ مع اسمِـهِ شَيءٌ في الأرْضِ وَلا في السّمـاءِ وَهـوَ السّمـيعُ العَلـيم . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أكل رجل عند النبي بشماله فقال كل بيمينك قال لا أستطيع قال لا استطعت ما منعه إلا الكبر قال فما رفعها إلى فيه -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ألم ترأن اللـه يولج الليل في النهار ويولج النهار في الليل وسخرالشمس والقمر كل يجري إلى أجل مسمى وأن اللـه بما تعملون خبير﴿٢٩﴾ -- سورة لقمان]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم والذي نفسي بيده لو لم تذنبوا لذهب الله بكم ولجاء بقوم يذنبون فيستغفرون الله فيغفر لهم -- صحيح مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين آمنوا ثم كفر‌وا ثم آمنوا ثم كفر‌وا ثم ازدادوا كفر‌ا لم يكن اللـه ليغفر‌ لهم ولا ليهديهم سبيلا ﴿١٣٧﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا دعا أحدكم فليعزم المسألة ولا يقولن اللهم إن شئت فأعطني فإنه لا مستكره له -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تقولن لشيء إني فاعل ذلك غدا*إلا أن يشاء الله واذكر ربك إذا نسيت وقل عسى أن يهدين ربي لأقرب من هذا رشدا ﴿24﴾ -- سورة الكهف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سبح للـه ما في السماوات والأرض وهو العزيز الحكيم ﴿١﴾ -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[صحيح_البخاري #تويت_حديث https://t.co/rXXszALiKA #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عباس رضي الله عنهما قال سئل النبي صلى الله عليه وسلم عمن حلق قبل أن يذبح ونحوه فقال لا حرج لا حرج #صحيح_البخاري #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سمع النبي صلى الله عليه وسلم رجلا يثني على رجل ويطريه في المدحة فقال أهلكتم أو قطعتم ظهر الرجل --صحيح البخاري:باب ما يكره من التمادح #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
	</documents>
</author>