<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[عن ابن عمر رضي الله عنهما كان النبي صلى الله عليه وسلم يخطب إلى جذع فلما اتخذ المنبر تحول إليه فحن الجذع فأتاه فمسح يده عليه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى حكم تعليق التمائم على الدواب والمحلات https://t.co/cUuHwIqvvp @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[إن المتقين في جنات ونهر ﴿٥٤﴾ في مقعد صدق عند مليك مقتدر ﴿٥٥﴾--سورة القمر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من السنن التي تقال في الصباح ( سبحان الله وبحمد ) مائة مرة ، رواه مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[معلومة: كان نبينا محمد صلى الله عليه وسلم ( أدعج العينين ) أي: شديد سواد العينين. وكان ( كثُّ اللحيةِ ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لكل نبي دعوة وأردتُ إن شاء الله أن أختبئ دعوتي شفاعة لأمتي يوم القيامة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا يمشي أحدكم في نعل واحدة ليحفهما جميعا أو لينعلهما جميعا  -- صحيح البخارى (اي لا يمشي في نعل واحدة) #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى وجد نجاسة بعد الصلاة في ملابسه https://t.co/J5QU6MPvCN @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[التغليظ على من ترك #الجمعة. #نشر_سيرته #ﷺ  https://t.co/oLnBOg8NRp]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الصابرون إن الله يبشركم #صورة #بشرى_من_الله #جزاء_الصابرون #نشر_سيرته  https://t.co/NXgSp58n0e #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قلت لصاحبك يوم الجمعة أنصت، والإمام يخطب، فقد لغوت -- متفق عليه .. المقصود عدم الحديث اثناء الخطبه #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ما لكم لا ترجون للـه وقارا ﴿١٣﴾ وقد خلقكم أطوارا ﴿١٤﴾ -- سورة نوح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم ما من مسلم يغرس غرسا أو يزرع زرعا فيأكل منه طير أو إنسان أو بهيمة إلا كان له به صدقة - صحيح البخارى #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى حول زيارة القبور وقولهم ((مثواه الأخير)). https://t.co/BaRk1aMqnj @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[بني الإسلام على خمس: شهادة أن لا إله إلا الله وأن محمدا رسول الله، وإقام الصلاة، وإيتاء الزكاة، والحج، وصوم رمضان - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فاعلم أنه لا إله إلا الله واستغفر لذنبك وللمؤمنين والمؤمنات والله يعلم متقلبكم ومثواكم (19) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قيل لأنس ما سمعت النبي صلى الله عليه وسلم يقول في الثوم فقال من أكل فلا يقربن مسجدنا(حتى لا تتأذى الملائكة) -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه، أشهد أن لا إله إلا أنت #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أرسلنا إليكم رسولا شاهدا عليكم كما أرسلنا إلى فرعون رسولا ﴿١٥﴾ فعصى فرعون الرسول فأخذناه أخذا وبيلا ﴿١٦﴾ -- سورة المزمل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى الكلمة التي وجهها سماحة الشيخ عبد العزيز ابن باز... https://t.co/vz5DhA7roF @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[إِنَّهُ مَن يَأْتِ رَبَّهُ مُجْرِمًا فَإِنَّ لَهُ جَهَنَّمَ لَا يَمُوتُ فِيهَا وَلَا يَحْيَىٰ ﴿٧٤﴾ -- سورة طه #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم من دل على خير فله مثل أجر فاعله -- صحيح البخاري #تويت_حديث #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا، وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي.    [مسلم 4/2085] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى الجمع بين صلاتين للمقيم بحجة الدراسة https://t.co/c4DdeCM9vE @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عباس قال كان رسول الله صلى الله عليه وسلم أجود الناس بالخير وكان أجود ما يكون في شهر رمضان #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - لا يغضب لنفسه، ولا ينتصر لها، وإنما يغضب إذا انتهكت محارم الله، وينتصر لذلك. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الله الله يا أمة الإسلام في سنن رسولكم،أحيوها في واقع حياتكم، فمن لها سواكم، فهي دليل المحبة الكاملة، وعلامة المتابعة الصادقة له #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كان رسول الله صلى الله عليه وسلم يصلي الفجر فيشهد معه نساء من المؤمنات متلفعات في مروطهن ثم يرجعن إلى بيوتهن ما يعرفهن أحد - حديث صحيح ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء,  تخليل أصابع اليدين والرجلين ، لحديث  ( أسبغ الوضوء وخلل بين الأصابع ) أخرجه الأربعة #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى الصلاة بمسجد به قبر أو مقام https://t.co/Yn9Z1x5yXs @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[إن المؤمن يرى ذنوبه كأنه قاعد تحت جبل يخاف أن يقع عليه وإن الفاجر يرى ذنوبه كذباب مر على أنفه فقال به هكذا  - أي بيده - فذبه عنه #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من السنن التي تقال في الصباح ( بسم الله الذي لا يضر مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السمـيع العليم ) ثلاث مرات #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا صمت شيئًا #صورة #صيام #صيام_منتصف_الشهر #صيام_ثلاثة_أيام_كل_شهر #نشر_سيرته https://t.co/EYLMPrNBsq #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن اللـه لا يغفر‌ أن يشر‌ك به ويغفر‌ ما دون ذلك لمن يشاء ۚ ومن يشر‌ك باللـه فقد افتر‌ى إثما عظيما﴿٤٨﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أسلمت نفسي إليك وفوضت أمري إليك ووجهت وجهي إليك، وألجات ظهري إليك، رغبة ورهبة إليك، لا ملجأ ولا منجا منك إلا إليك #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى الدروز  https://t.co/0Zp4SBop0y @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[فذرني ومن يكذب بهذا الحديث ۖ سنستدرجهم من حيث لا يعلمون ﴿٤٤﴾ --سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد يسرنا القرآن للذكر فهل من مدكر ﴿40﴾--سورة القمر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[دواء القلوب #صورة #القراّن #خلاء_البطن #قيام_الليل #التضرع #مجالسة_الصالحين #نشر_سيرته  https://t.co/FqoWlrG1xL #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[باسمك ربي وضعت جنبي ، وبك أرفعه، فإن أمسكت نفسي فارحمها ، وإن أرسلتها فاحفظها بما تحفظ به عبادك الصالحين #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا إنك من تدخل النار فقد أخزيته وما للظالمين من أنصار ﴿١٩٢﴾ -- ال عمران #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى تفسير سورة البقرة https://t.co/yksfoBG8EH @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[لا يدخل الجنة نمام -- صحيح مسلم #Hadith المقصود غلظ تحريم النميمه #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الله الذي خلق سبع سماوات ومن الأرض مثلهن يتنزل الأمر بينهن لتعلموا أن الله على كل شيء قدير وأن الله قد أحاط بكل شيء علما ﴿١٢﴾ -- سورة الطلاق]]></document>
		<document><![CDATA[ذلك بأن الله مولى الذين آمنوا وأن الكافرين لا مولى لهم (11) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولا تقربوا مال اليتيم إلا بالتي هي أحسن حتى يبلغ أشده ۚ وأوفوا بالعهد ۖ إن العهد كان مسئولا ﴿٣٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى مريض أجريت له عملية جراحية ولايستطيع القيام من... https://t.co/LiHNf937Kn @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: آية المنافق ثلاث إذا حدث كذب وإذا وعد أخلف وإذا اؤتمن خان   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن يغرد آيات قرآنية وأحاديث صحيحة وسنن نبوية بطريقة أوتوماتيكية علها تكون سبب في دخولك الجنه .رابط الاشتراك https://t.co/U6Du1AdGI5]]></document>
		<document><![CDATA[صيام يوم الجمعة و ليلته #صورة #الصيام #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/tjfnYcJZs0 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[بشر‌ المنافقين بأن لهم عذابا أليما ﴿١٣٨﴾ -- النساء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى  كون العاقدين مأذونا لهما في البيع https://t.co/p2a4G4kVo1 @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[بعث رسولنا بعبد الله بن حذافة إلى كسرى ملك فارس, فمزق كتاب النبي, فقال نبينا "مزق الله ملكه". فمزق الله ملكه وملك قومه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[خر رجل من بعيره فوقص فمات فقال اغسلوه بماء وسدر وكفنوه في ثوبيه ولا تخمروا رأسه فإن الله يبعثه يوم القيامة ملبيا كان فى الحج #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الساعة لآتية لا ريب فيها ولكن أكثر الناس لا يؤمنون  (59) -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى حكم تحجيب الزوجة بالمنزل https://t.co/TWhmdSPKcd @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[ووصينا الإنسان بوالديه حملته أمه وهنا على وهن وفصاله في عامين أن اشكر لي ولوالديك إلي المصير ﴿١٤﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عليك بكثرةِ السجودِ للهِ, فإنك لا تسجدُ للهِ سجدةً إلا رفعَك اللهُ بها درجةً وحطَّ عنك بها خطيئةً #حديث #العشر #صحيح_مسلم #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فمال الذين كفروا قبلك مهطعين ﴿٣٦﴾ عن اليمين وعن الشمال عزين ﴿٣٧﴾ أيطمع كل امرئ منهم أن يدخل جنة نعيم ﴿٣٨﴾ -- سورة  المعارج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من أطاعني فقد أطاع الله ومن عصاني فقد عصى الله ومن أطاع أميري فقد أطاعني ومن عصى أميري فقد عصاني -- صحيح مسلم :المقصود: طاعه في غير معصيه #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الشيطان للإنسان عدو مبين -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى من قتل مسلما متعمدا https://t.co/Ia2cxwdnRv @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[وما هذه الحياة الدنيا إلا لهو ولعب وإن الدار الآخرة لهي الحيوان لو كانوا يعلمون ﴿٦٤﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن العبد ليعمل فيما يرى الناس عمل أهل الجنة وإنه لمن أهل النار ويعمل فيما يرى الناس عمل أهل النار وهو من أهل الجنة وإنما الأعمال بخواتيمها ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وقد أضلوا كثيرا ۖ ولا تزد الظالمين إلا ضلالا ﴿٢٤﴾ مما خطيئاتهم أغرقوا فأدخلوا نارا فلم يجدوا لهم من دون اللـه أنصارا ﴿٢٥﴾ -- سورة نوح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عالم الغيب والشهادة فاطر السماوات والأرض رب كل شيء ومليكه، أشهد أن لا إله إلا أنت #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا، وكفانا، وآوانا، فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي.    [مسلم 4/2085] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى يصلي الفريضة في بيته خجلاً https://t.co/sOpJ179vxb @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم والذي نفس محمد في يده ليأتين على أحدكم يوم ولا يراني ثم لأن يراني أحب إليه من أهله وماله معهم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #التحلي_بالصبر #نشر_سيرته https://t.co/xmJvOCUvpv #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[مِنْهَا خَلَقْنَاكُمْ وَفِيهَا نُعِيدُكُمْ وَمِنْهَا نُخْرِجُكُمْ تَارَةً أُخْرَىٰ ﴿٥٥﴾ -- سورة طه #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[حدث أن رجلا قال: والله لا يغفر الله لفلان وإن الله تعالى قال: من ذا الذي يتألى علي أن لا أغفر لفلان فإني قد غفرت لفلان وأحبطت عملك #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[بِاسْـمِكَ اللّهُـمَّ أَمـوتُ وَأَحْـيا . [البخاري] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى حرمة النيابة في كتابة البحوث https://t.co/6QdRBcbC29 @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[والذاريات ذروا (1) فالحاملات وقرا (2) فالجاريات يسرا (3) فالمقسمات أمرا (4) إنما توعدون لصادق (5) وإن الدين لواقع (6)-- سورة الذاريات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال أبوبكر عنه في قصة الهجرة فارتحلنا بعدما مالت الشمس واتبعنا سراقة بن 
مالك فقلت:أُتينا يا رسول الله فقال:لا تحزن إن الله معنا #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ قِنـي عَذابَـكَ يَـوْمَ تَبْـعَثُ عِبـادَك . (ثلاثاً)    [أبو داود 4/311] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى دعاء غير الله من الأولياء والصالحين لكشف ضر وغيره https://t.co/fS4rVXCBuL @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن التي تفعل في وضع التشهد وضع اليدين على الفخذين " اليمنى على اليمنى واليسرى على اليسرى مبسوطتي الأصابع مضمومتين " #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حق لله على كل مسلم أن يغتسل في كل سبعة أيام يغسل رأسه وجسده -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وذرني والمكذبين أولي النعمة ومهلهم قليلا ﴿١١﴾ إن لدينا أنكالا وجحيما ﴿١٢﴾ وطعاما ذا غصة وعذابا أليما ﴿١٣﴾ -- سورة المزمل #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وإذا ذكر الله وحده اشمأزت قلوب الذين لا يؤمنون بالآخرة وإذا ذكر الذين من دونه إذا هم يستبشرون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فاطمة كانت أشبه الناس مِشيةً برسول الله صلى الله عليه وسلم، وكان يقول ( فاطمة بضعةً مني, فمن أغضبها أغضبني ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى حكم (جمعية) الموظفين https://t.co/WAgIZe1WZq @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[إياك نعبد وإياك نستعين ﴿٥﴾ اهدنا الصراط المستقيم  -- سورة الفاتحة #تويت_قرآن https://t.co/HhAkWKZj6v]]></document>
		<document><![CDATA[ومن آياته منامكم بالليل والنهار وابتغاؤكم من فضله إن في ذلك لآيات لقوم يسمعون (23) -- سورة الروم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن الليل فتهجد به نافلة لك عسى أن يبعثك ربك مقاما محمودا -- سورة الإسراء #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[بِاسْـمِكَ اللّهُـمَّ أَمـوتُ وَأَحْـيا . [البخاري] #أذكار_النوم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[فسبح باسم ربك العظيم ﴿٧٤﴾ -- سورة الواقعة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى حكم شراء الصحف بغرض الفوز بمسابقة  https://t.co/pXLaH40A3r @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[وقضينا إلى بني إسرائيل في الكتاب لتفسدن في الأرض مرتين ولتعلن علوا كبيرا ﴿٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها يا رسول الله إن لي جارين فإلى أيهما أهدي قال إلى أقربهما منك بابا - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[دخل نبينا مكة فاتحا بعد حاربه أهلها واضطروه للهجرة منها , وكان عند دخولها مطرقًا رأسه مظهرا تواضعه لربه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#غرد_بفتوى يوم العيد ليس من أيام التشريق https://t.co/mx54pHzneg @tweetfatwa]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم صلاة الجماعة تفضل صلاة الفذ بسبع وعشرين درجة - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قام النبي صلى الله عليه وسلم حتى ورمت قدماه . قالوا قد : غفر الله لك ما تقدم من ذنبك وما تأخر . قال " أفلا أكون عبدا شكورا " -- صحيح مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا إذا قيل لكم تفسحوا في المجالس فافسحوا يفسح اللـه لكم ۖ وإذا قيل انشزوا فانشزوا  -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
	</documents>
</author>