<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[سؤال مصراتي النكهة:

عندي كتب شكلهم بينزلو على الافريقية في مصراتة، أول وآخر زيارة ليا لمصراتة كانت في 95،... https://t.co/QJFMAZqKFm]]></document>
		<document><![CDATA[قالها حمدي قنديل سابقا عندما تحدثت كوفي عنان بشكل إيجابي عن القضية الفلسطينية، بعد انقضاء مهمته كأمين عام للأمم... https://t.co/LU9ayW6qWm]]></document>
		<document><![CDATA[عبارة عبر مسلسل حرب السنوات الأربع على لسان أمريكي في حضرة القره مانللي: نحن نصنع التاريخ.

أمريكا المستحدثة تحرص... https://t.co/qBOeF82ehm]]></document>
		<document><![CDATA[بعيدا عن ملف الهجرة:

اليوم جتني وديدة على هيئة مرهم فكس، نشهد بالله سره باتع من قبل حتى ما نفتح الحكة، تخيل... https://t.co/3GhnYo6WJ3]]></document>
		<document><![CDATA[أخي خليفة البشباش، يربطنا معا هم مشترك في وطن مكلوم ضقنا به قبل أن يضيق بنا، مثلما تربطنا صداقة أعتز بها.

اتفق... https://t.co/aGz2ERCDqP]]></document>
		<document><![CDATA[الإنسانية تحضر وتغيب:

وسط غياب لدور حقيقي من المجتمع الدولي بإعادة المهجرين والنازحين في الداخل والخارج؛ لماذا... https://t.co/wPsMNFNIWm]]></document>
		<document><![CDATA[جوديث سندرلاند، المديرة المساعدة لقسم أوروبا وآسيا الوسطى في هيومن رايتس-3:

««قد يتطلع قادة الاتحاد الأوروبي إلى... https://t.co/RQ3J4yJnwy]]></document>
		<document><![CDATA[جوديث سندرلاند، المديرة المساعدة لقسم أوروبا وآسيا الوسطى في هيومن رايتس-2:

«المقترح المتعلق بإمكانية تحايل... https://t.co/cCkZcpYRKC]]></document>
		<document><![CDATA[جوديث سندرلاند، المديرة المساعدة لقسم أوروبا وآسيا الوسطى في هيومن رايتس:
«جهود الاتحاد الأوروبي لوقف القوارب من... https://t.co/r9chP9hYvx]]></document>
		<document><![CDATA["ذي إيكونوميست": إتفاق الهجرة مع ليبيا "فوضوي وغير فعَّال"
#لا_للتوطين_ليبيا_لليبيين https://t.co/8QzQf06UKh]]></document>
		<document><![CDATA[الاتحاد الأوروبي: لا لتوطين المهاجرين ليبيا لليبيين https://t.co/RWXVeVYAOS]]></document>
		<document><![CDATA["ان معسكرات الايواء في افريقيا كانت دائما تستعمل من قبل الاوربيين لاغراض سياسية ..
محتمل جدا ان تبني مستوطانت في... https://t.co/aDEgZSMcu7]]></document>
		<document><![CDATA[للمهتمين بالقراءة، وللمدافعين عن الاتفاقية #لا_للتوطين_ليبيا_لليبيين https://t.co/GkYtcfz0PE]]></document>
		<document><![CDATA[السبسي في إيطاليا، زعمة بيحط على الكدس؟
#لا_لاتفاقية_التوطين]]></document>
		<document><![CDATA[الرئاسي يخفق حيث نجح القذافي، معتبراً ليبيا مجرد شط رابع لإيطاليا

زيد على الكدس، مش نايض مش نايض... https://t.co/RD5r88QR3V]]></document>
		<document><![CDATA[#لا_للتوطين_دون_استفتاء_الليبيين]]></document>
		<document><![CDATA[حفلة بالثقيل في السياحية بمناسبة تحرير قنفودة]]></document>
		<document><![CDATA[المعجون / المِـزْوِد / الـتِـبَـتُّـو:

كان فيه أنواع من معجون السنون، ومازال حتى الأدوية، لما تفتح الغطاء، تلقى... https://t.co/63pwdzsnDa]]></document>
		<document><![CDATA[والله نحاول ما نلمح حتى التلميح للسياسة، وأنا صادق في نيتي، لأن اللي صاير في البلاد والله ما ليه علاقة بالسياسة،... https://t.co/W4ua8IrmRY]]></document>
		<document><![CDATA[زعما لما نقول أن حوش نساباتي اللي في السياحية، اللي قعدت فيه مع عويلتي سبعة سنين، جت فيه اليوم بَركة أشوسية من... https://t.co/8Yof5gmQ3G]]></document>
		<document><![CDATA[سؤال فني:
نستنى في بضاعة بتجي من برا، وما نبيش نتعب اللي بيبعتهالي فوق تعبه.
لو بيبعث البضاعة عبر دي إتش إل أو... https://t.co/3K6Z1cZHKW]]></document>
		<document><![CDATA[أسوة بكانتونات أخرى، بيان عن بلدي سوق الجمعة، أشار صراحة إلى احتمال حدوث مظاهر احتجاجية في حال عدم اتخاذ إجراءات... https://t.co/tMmzTUwNap]]></document>
		<document><![CDATA[في رد فعل على التوزيع غير العادل لأحمال الكهرباء  "كانتونات مضيئة وأخرى مظلمة".

محتجين ينفذون تهديدهم، ويغلقون... https://t.co/jNpg0Veyow]]></document>
		<document><![CDATA[بوست مش في السياسة:

هرب الضي آمس العشية قبل الثمانية.
رجع صبح اليوم بعد العشرة.
هرب بعد عشرة دقايق من رجوعه.
رجع... https://t.co/EgYysLeMbq]]></document>
		<document><![CDATA[بلا عنوان:

اعتادت قناة "دبي ون" إدراج اسم الفلم الذي تعرضه مجاورا لعلامة القناة في الركن الأيسر العلوي.

قبل... https://t.co/Y3OpMJRwRL]]></document>
		<document><![CDATA[تقسيم المقسم وتجزأة المجزأ إلى فتات، جيتو، وكانتونات.]]></document>
		<document><![CDATA["الديدان الليبية" تتوعد بأن تنخر طرفا جديدا من أطراف بدن الوطن المحتضر: قطع الإنترنت، وسط ترحيب المتضرر الحصري... https://t.co/QROVXT5yTi]]></document>
		<document><![CDATA[اللعبة الوحيدة اللي خاطري نلعبها، هي لعبة تسكير الضي على حوش اللي شاد التاكو]]></document>
		<document><![CDATA[يا جماعة والله ما نلعب فيها، ولا نبي نلعبها Crash Candy Saga]]></document>
		<document><![CDATA[- لا حكيمة.
- يعني ايه حكيمة؟
- بتدي حقن.

من مسرحية "مدرسة المشاغبين."

الإعادة في مسرحية "حكماء وايباري".]]></document>
		<document><![CDATA[وسائل بديلة للإنارة والحرارة لتبديد برد وظلام العاصمة، باستخدام سلاح متوسط، في محيط سكني، بالمنصورة تقريبا.... https://t.co/spGhlresYt]]></document>
		<document><![CDATA[زوكر وخوارزمياته:

عدم مشاهدة إنسان عزيز عليك وصديق ليك ومتابعك على الفيس لمناشيرك أمر وارد جدا، مش لأن صديقك... https://t.co/CyKZxoZQSg]]></document>
		<document><![CDATA[نشرت صباح اليوم إعلانا حول إصدارات عن جمعية تصميم الأخبار مهمة جدا لدعم محتوى رسالتي.
كم التجاوب على العام والخاص... https://t.co/Xfi6CXwLQr]]></document>
		<document><![CDATA[طيري يا طيارة طيري على بلد الجيران
بدي تظلي شوية صغيرة تا يعم النسيان]]></document>
		<document><![CDATA[حتى استكمل رسالتي، أحتاج إلى آخر خمس إصدارات للدليل السنوي لمسابقة تصميم الأخبار، الذي يصدر سنويا عن جمعية تصميم... https://t.co/VqlChMCUFB]]></document>
		<document><![CDATA["يعلم أن قلبه لن يضخ لترا زائدا عن حاجة أعضاءه، أدريناله مستقر كما لم يفعل من قبل، ابتسم وعيناه تدمعان انتشاءا،... https://t.co/t1v9wyvGNs]]></document>
		<document><![CDATA[خرط، لكن علمي:

الحكم على الشئ، فرع عن تصوره

العالم المدون مختلف عن عالم الواقع، اختلاق كلي، الكتابة تصرف في... https://t.co/fYY8f4WUgr]]></document>
		<document><![CDATA[بعيدا عن السياسة:

الطباخ لازم ينقع الطناجر من بقايا طبخه الاول، باش يقدر يطيب ويسقي الطناجر من طبخه الجديد.... https://t.co/SBsOciWoe5]]></document>
		<document><![CDATA[معمر خليفة الصادق

بس خلاص، هذا آخر بوست في السياسة، وهذا وعد مني يام "أمي".]]></document>
		<document><![CDATA[لمتذوقي الإخراج الصحفي، تحفة جديدة من أسامة الجاويش، مخرج صحفي متحصل على جوائز دولية في الإخراج عن جدارة https://t.co/eAeUMFItGZ]]></document>
		<document><![CDATA[«إنما أهلك الذين قبلكم، أنهم كانوا إذا سرق فيهم الشريف تركوه، وإذا سرق فيهم الضعيف أقاموا عليه الحد» [رواه... https://t.co/ZFCWHI5rnJ]]></document>
		<document><![CDATA[في ليبيا ليس لدينا محللين سياسيين، بل مُحَرِّمِين سياسيين، يرون ماهم عليه حلال، وما عليه غيرهم حرام.

في رأي،... https://t.co/1rwupwGIuY]]></document>
		<document><![CDATA[في خضم دورة تخطيط وتنظيم المؤسسات الإعلامية سنة 2008، لن أنسى إجابة مدير غرفة أخبار قناة الجزيرة على سؤال متدرب... https://t.co/WQjeqkbPw1]]></document>
		<document><![CDATA["الفراخ السياسي، وجبة أصحاب المعالي.
العظام للعظام."

"ص17، سطر 17، من كتاب 17 حدوثة، بوعزيزي ومجيدة وفرقاطة، ونوائب أخرى".]]></document>
		<document><![CDATA[الولايات المنتهية الليبية]]></document>
		<document><![CDATA[نداء هذه المرأة، ومحاولتها استنهاض ما تبقى من مروءة لنصرة أم العفاف، لا يقف عند نصرة أم العفاف وحدها، بل يتسع... https://t.co/QsHF2d8vJH]]></document>
		<document><![CDATA[من يقدر يطلع الفرق بين الإعلان الرسمي على صفحة فيسبوك وقناة يوتيوب الشركة، وبين الإعلان هذا؟
وأما فيهم تشوف فيه... https://t.co/0gjPnTiyH7]]></document>
		<document><![CDATA[مسرد مصطلحات:

بونتو: طراز من طرز فيات الإيطالية، عانيت منه هلبا.

أوبونتو: نكهة جنوب افريقية من نظام تشغيل... https://t.co/uH05KWd5kE]]></document>
		<document><![CDATA[العصيدة، وما أدراك ما العصيدة:

ليست عبادة: لا أحد يعبد العصيدة، ولا أحد يتعبد بها.
ليست تقليدا: ليست من طقوس... https://t.co/CkGntI8fIl]]></document>
		<document><![CDATA[رؤى وريان وزوجتي، ولايا، في دولة تعدد فيها الولاة، وشح فيها الولاء]]></document>
		<document><![CDATA[رؤى، وريان، وزوجتي، ولايا، في ميدان الجزائر https://t.co/PTKOB0dIXV]]></document>
		<document><![CDATA[كلمتين مضطر نقولهم:

عواصم الدنيا كلها خليط من مدن وقرى وأرياف الدول، وليها خصوصية ترتبت على الاختلاط نفسه.... https://t.co/E6meEw2L9L]]></document>
		<document><![CDATA[بالفلاقي: لما يرفع بنادم كويس ايديه للمولى، يرد عليه: لبيك.
لما مش مش كويس يرفع ايديه للمولى، يرد عليه: لبيك لبيك... https://t.co/5ITZZhqanb]]></document>
		<document><![CDATA[مش إنت الولية، #إحنا_الولايا]]></document>
		<document><![CDATA[للمرة العشرطاش يمارس الأشاوس هواية بتمشيط في حق موظفين من الشركة مكلفين بأعمال الصيانة والتركيب، هذه المرة وسط الآمنة وليس على أطرافها.]]></document>
		<document><![CDATA[@RayanBanoun @MuaadElsharif خمسة دينار تنفع في نظام بكيفك تعطيك 10 أيام صلاحية]]></document>
		<document><![CDATA[بجعة بيضاء:

بعد دحرهم التنظيم، واصطفاء بعضهم شهداء؛ لماذا ثبطهم مخافة "ابتلاعهم" في الصحراء؟]]></document>
		<document><![CDATA[الذكرى الخامسة للعيش في شركة الوحوش: https://t.co/oIGfKN5y83]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة اجتهدت وجابت مجموع وحصلت ترتيب، قراية يترزريز ومن تحت لتحت.
فهمتك يا هندسة، استعينوا على قضاء حوائجكم بالكتمان. https://t.co/CfbyVmT5LJ]]></document>
		<document><![CDATA[تخليص سرت من دعاة الغلو والتطرف والتشديد، كان الحدث الوحيد، الذي جمع القريب والبعيد، واستحق كل الدعاء والتأييد.... https://t.co/G1NuxKQook]]></document>
		<document><![CDATA[مالقتهاش نعامة
لقتها بقرة يا عيني يا ليل..
"العيال" كبرت، مسرحية.]]></document>
		<document><![CDATA[ضوء وسط العتمة:

الطاهر محمد، صديق من بن جواد، تلقف رقم هاتفي خلال عرضه في برنامج تواصل عبر قناة ليبيا 1، كعادة... https://t.co/DsQeQeFiL8]]></document>
		<document><![CDATA[بقعة ضوء وسط ظلمات المشهد https://t.co/2CJBAQmn0H]]></document>
		<document><![CDATA[شر البلية ما يضحك، صراع الحيوانات في محيط الحديقة.]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة، بقدر بياض السواد.]]></document>
		<document><![CDATA[نصيحة مجرب: https://t.co/6c4gyMKo9F]]></document>
		<document><![CDATA["وسبب زهوهم ومزايدتهم وشماتتهم أن من قادوا بناء الدولة الليبية الجديدة كانوا أكثر منهم إجراما ". https://t.co/29ZjA0aVEL]]></document>
		<document><![CDATA[في سنة 2011، أعلنت العصيان المدني دون انتظار فتاوى سياسية أو دينية، لسبب بسيط، وهو  الإيقاف الجبري لخدمات... https://t.co/tkKIfPukZJ]]></document>
		<document><![CDATA[رواية ملائكة وأفاقين، تتفوق على رائعة دان براون، ملائكة وشياطين، فقط في ليبيا، وبين جمهور المقولبين.]]></document>
		<document><![CDATA[تأويل حرائق مستعمرات الصهاينة كغضب إلهى مبتذل حد التقول على الله، التشفي ذاته نقيصة شرعية قبل أن تكون إنسانية،... https://t.co/XLbvgQp3yp]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة عيار ثقيل، بعيد، متقطع.]]></document>
		<document><![CDATA[إثنين عصيب، تحولت فيه "حيوات - إن جاز الوصف" إلى رواية ورقم إحصائي، في بنغازي بانفجار الجلاء (أسأل الله أن يرحم... https://t.co/5kB4FHlwhr]]></document>
		<document><![CDATA[و"لا يزال الوضع هادئا في الجبهة الشرقية".

ولا زلت أستغرب عدم موت الشاعر متسمما بالمعاني التي أثقلت بطنه.]]></document>
		<document><![CDATA[لو مازال عندك شوية سيولة وقت، وشوية سيولة حصة، وشوية سيولة صبر، ومازلت مقتنع أن الحلقة فيها فائدة، نهنيك على صبرك... https://t.co/1WfoiSpENL]]></document>
		<document><![CDATA[لو عندك وقت زايد، ورصيد أزيد، تابع إجابة أسئلة شائعة في الشارع الليبي بخصوص الشركة، الجزء الأول من الحلقة الأولى... https://t.co/klrgqmpJre]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة الشعواء في ضيافتنا:

نزولا عند رغبة المهندس، وحتا نخسأ، ويخيب مسعانا نحن المغرضون، قامت آمنة الشعواء بترتيب... https://t.co/DiT9Ut4zaE]]></document>
		<document><![CDATA[أخبار ليبيا 24، من خلال مراسلها الأخ والصديق الصحفي علي القطعاني، وحوار عن الشركة وخدماتها: https://t.co/MUEnYDKkPz]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة جدا، وإذا كنت تعتقد غير هذا، فاعلم أن حيوانات الغابة، عصفورها ومعزتها وحنطورها وشريخانها وكونك أقل من ........ https://t.co/TTyuXkZ3S2]]></document>
		<document><![CDATA[لمشتركي ليبيادي إس إل https://t.co/GINZeEAJn1]]></document>
		<document><![CDATA[للمهتمين، سأكون ضيفا اليوم للثرثرة حول شركة ليبيا للاتصالات والتقنية وخدماتها، ضمن برنامج الاتصالات والمعلوماتية... https://t.co/x7IQXyiLmh]]></document>
		<document><![CDATA[لمحبي التصوير (حتى في حال عدم امتلاكهم كاميرا):

مشكلتان أساسيتان تواجهان عادة أي راغب في تعلم التصوير:
1- فهم... https://t.co/iOn81YtMzD]]></document>
		<document><![CDATA[آفاتار علىMBC2 الآن، من أفضل الأفلام إطلاقا بالنسبة لي، الجشع الإنساني لا حدود له، على الأرض وخارجها، القيم وحقوق... https://t.co/vCNED40ItB]]></document>
		<document><![CDATA[وسط مشاكل الخدمات التي يحتاج وجودها إلى إثبات أو نفي، تقع منطقة رمادية يخلط فيها المشترك بين الشك واليقين.

ليس... https://t.co/PBcAtqKv29]]></document>
		<document><![CDATA[واجد https://t.co/AqODoSPRr1]]></document>
		<document><![CDATA[تدوينات غير مسبوقة، خارج الصندوق، ومستفزة، هي تدوينات الحاج صلاح، محدود الإنتاج لحسن الحظ، لأن محاولة فهمها ممكن... https://t.co/WeSvtsuzvS]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة مرت من هناك https://t.co/vXIp1Zn7gh]]></document>
		<document><![CDATA[أعجبني جدا https://t.co/9UlTHb4YT3]]></document>
		<document><![CDATA[""حتحات على ما فات":

عبارة قالها الملك الراحل للحضور من مشائخ القبائل والأعيان، في دعوة منه للسمو عن الخلافات من... https://t.co/X9Qnk2MOL7]]></document>
		<document><![CDATA[حتى كان غابت آمنة، أمل قاعدة:

على صفحة التنبيهات الخاصة بالشركة، لقيت تعليق تجاوز شدة اللهجة لإساءة الألفاظ،... https://t.co/c1ps7PQsfl]]></document>
		<document><![CDATA[والله ماهو عادي الخيالي، هو الجياش من الصفحات اللي وين نزورها نطول لين ننشغل على روحي :-) https://t.co/H9hyEZDwCb]]></document>
		<document><![CDATA[بشرى إلى أهلنا في المنطقة الشرقية:

عودة سعة 5 جيجا كاملة إلى المنطقة الشرقية بعد أن فُقدت نتيجة الأحداث التي... https://t.co/U3F1sJ7nwX]]></document>
		<document><![CDATA[على أساس مؤكد ومن مصادر موثوقة، لا وتبرئة ذمة وشهادة أمام الله على أساس أدى الأمانة.
نعم عندنا ضعف تواصل داخلي... https://t.co/DDn7doABKf]]></document>
		<document><![CDATA[في ذكرى خطاب الحارة:

المبرر الوجودي الوحيد لفبراير، هو استبدال كل ما هو سلبي في سبتمبر بإيجابي، مع الحفاظ على كل... https://t.co/v39KVbEukt]]></document>
		<document><![CDATA[رماية 14.5 لطيفة تبدد سحابة الملل الليلة، شكرا لكم على تحريرنا يوميا منذ 5 سنوات.]]></document>
		<document><![CDATA[في اعتقادي:
شركات السيارات اليابانية عموما، نيسان وهوندا وميتسوبيشي، وتويوتا خصوصا، تعاني قصورا في التصميم... https://t.co/icN1JJXKjB]]></document>
		<document><![CDATA[مسرد معاني، بلا معاني:

المهاري: اسم للنسخة المحلية من سلسلة فنادق راديسون، المملوكة لصالح مجموعة مالية أجنبية... https://t.co/idFhe212RC]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة عيار ثقيل تزغرد في محيط شارع النصر يا هندسة]]></document>
		<document><![CDATA[آمنة تدعوكم لزيارة جزيرة الغيران الشعواء]]></document>
		<document><![CDATA[@hythemelghoul عصا وجزرة]]></document>
		<document><![CDATA[يتهم الآخر بالخيانة والعمالة، تحتطبه دويلة خليجية، غربية الرسن، ليحتطب أحلام الشباب ودماءهم.

مُوَالٍ لحاكم... https://t.co/fvpV9a0x3j]]></document>
	</documents>
</author>