<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@HalaFmradio الله يديم عليك الصحة والعافية والعمر المديد]]></document>
		<document><![CDATA[@MechCouncil السلام عليكم استاذ زكريا معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@al_salim89 استاذ سالم صباح الخير تواصلي معي للضرورة يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وجريدتي بخير .. https://t.co/a0rOLoZC9B]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وحبيبتي الوطن بخير .. 47 من العطاء.. شكرا لمعلمي الشيخ محمد بن سليمان الطائي https://t.co/OlsQkikGpV]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وهلا اف ام بخير https://t.co/pbwCPyPzV3]]></document>
		<document><![CDATA[@alialmatari20 على الرقم 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@alialmatari20 صباح الخير استاذ علي معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة]]></document>
		<document><![CDATA[@khaled200903 بو ريتاج مساء الخير معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/6EUGfBLbUC
منتجات طبيعية فخر الصناعة البحرينية متوفر في السلطنة للاستفسار 98832885]]></document>
		<document><![CDATA[@salimalamrii موفق في الترحال لتلك الديار]]></document>
		<document><![CDATA[@samjuve7 صباح الخير استاذ سامي معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة  99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@ialmukhtar صباح الخير استاذ المختار معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@MajedRahbi صباح الخير استاذ ماجد معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة  99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@qaisharasi صباح الخير اخوي قيس معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@salimr1919 مبروك استاذي]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdllahAlneaimi نبارك لك الإصدار الرابع استاذي]]></document>
		<document><![CDATA[@Yac_Oman الله يرحمه ويسكنه فسيح جناته ويلهم اهله وذويه الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[@Mahdi123Said السلام عليكم ورحمة الله وبركاته الشيخ سعيد .. معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن ارجو التواصل معي للضرورة 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@OmanHDA ارجو الاتصال سريعا لمقابلة اذاعية]]></document>
		<document><![CDATA[@OmanHDA صباح الخير المعنيين بمرض هنتجتون في عمان ارجو التواصل معي للضرورة يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن   99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@Alialhjri562 مساء الخير الشيخ معاك يوسف الحبسي صحفي في جريدة الوطن ارجو التواصل معي حول الجمعية ع الرقم 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[في صحار]]></document>
		<document><![CDATA[ملعب الماركانا في ريو دي جانيرو واجواء رائعة في الأولمبياد https://t.co/GyhOUj3Qfh]]></document>
		<document><![CDATA[ملعب اتلانتا لحضور فعاليات ام الألعاب في أولمبياد ريو 2016 https://t.co/TsQcLMIkpE]]></document>
		<document><![CDATA[حصلت على تذكرة دخول مباراة كرة الطائرة بين ايران وايطاليا في أولمبياد ريو https://t.co/fraKFKbvUB]]></document>
		<document><![CDATA[اخيرا وصلنا البرازيل الحمد لله https://t.co/S7Dz2hLFG5]]></document>
		<document><![CDATA[@zdulbz05045811 عبد العزيز تواصلي معي على رقم 99227050 يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[@weepingmoon غريبة اول مرة اعرف ان في ظفار توجد أسودا رغم اني عماني]]></document>
		<document><![CDATA[@DrSamiAlFaraj أما آن الأوان أن توقف ابواق دعاة الفتنة الارهاب الذين يغررون بشبابنا وابناءنا]]></document>
		<document><![CDATA[@DrSamiAlFaraj اللهم احفظ السعودية والكويت والبحرين وقطر والامارات وعمان وباقي الدول العربية والإسلامية من الشرور ما ظهر منها وما بطن]]></document>
		<document><![CDATA[@DrSamiAlFaraj الحمد لله على سلامة الكويت وأهلنا .. وتحية إجلال لوزارة الداخلية ورجالها]]></document>
		<document><![CDATA[@Atheer_Oman لن تتجرى اوربك لقول الحقيقة ان هناك غش في الوقود وبسببه طلب من مصعب الإستقالة من منصبه]]></document>
		<document><![CDATA[منتجات طبيعية للبشرة والشعر بحرينية الصنع .. من نجرال فورايفر متوفرة في السلطنة للاستفسار : 98832885
natural _oman@ https://t.co/FVeCQlNUYJ]]></document>
		<document><![CDATA[@saud_alsanousi نتنظر الجديد منك استاذي ونعيد قراءة رواياتك الثالث لانهن سفر في محطات الماضي وبصيص للمستقبل والم الحاضر]]></document>
		<document><![CDATA[@HalaFmradio كل التوفيق الزملاء في هلا اف ام ومبارك عليكم الشهر الفضيل]]></document>
		<document><![CDATA[@HalaFmradio بالتوفيق لكم]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعليق .. الجمعية لن تقدم جديد للصحفيين سوى الرحلات والدورات
 #جمعية_الصحفيين_العمانية_لا_تمثل_الصحافة_العمانية]]></document>
		<document><![CDATA[الاستاذ احمد الفلاحي كنا نتمنى بقاءك في مجلس إدارة جمعية الصحفيين العمانية من لأننا اخترناك https://t.co/wnUOGqTX46]]></document>
		<document><![CDATA[الأستاذة عزيزة الحبسية بديلا للمستقيل أحمد الفلاحي من مجلس إدارة جمعية الصحفيين العمانية https://t.co/68JYsnot6h]]></document>
		<document><![CDATA[الزميل جون متاي مسيرة حافلة في جريدة الوطن .. آخر يوم دوام .. https://t.co/kswsMUR13J]]></document>
		<document><![CDATA[أسئلة من قبل هذا العضو لم نسمع إجابات عليها .. هل تهميش لنا وتجاهل لحقنا؟ https://t.co/eE8Or44iRH]]></document>
		<document><![CDATA[لا تجعلوا أصواتنا مجرد عدد .. إنما امانة انتم مسؤولون عنها https://t.co/Q46XFQHeaP]]></document>
		<document><![CDATA[جوائز الصحافة وتمكين الصحفي أكاديميا احلام تبخرت في الدورة المنصرمة https://t.co/1L7oFPZsLz]]></document>
		<document><![CDATA[سعيد البحري ورفاقه .. ننتظر الكثير منكم طبعا أفعال وليست أقوال https://t.co/IIZUJjrT1o]]></document>
		<document><![CDATA[هل سيترك مجلس إدارة الجمعية الخلافات جانبا أم أن المشهد سيتكرر .. نعول عليكم في هذه المرحلة بعد ولادة المجلس الجديد https://t.co/UNEPd8K2i8]]></document>
		<document><![CDATA[مجلس ادارة جمعية الصحفيين العمانية الجديد .. لا نريد وعودا خاوية ولا كلام معسول .. وإنما التغيير والعمل لمرحلة جديدة https://t.co/iOoZPHJZDd]]></document>
		<document><![CDATA[@khalid2alrashdi وفقك الله أينما حللت وشكرا لك من القلب استاذ خالد]]></document>
		<document><![CDATA[العالم لا هوية له ولا وطن .. فهو ملك للبشرية جمعاء.
كتاب 2084 حكاية العربي الأخير]]></document>
		<document><![CDATA[@ssab2020 الله يرحمه ويغفر له ويسكنه فسيح جناته ويلهم أهله وذويه الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[لا تجرؤ على الظن بأن للفكر شكلا أو رائحة أو أيا من التحقيقات المادية، لذلك تبدو الأفكار نوعا من السحر العظيم.]]></document>
		<document><![CDATA[من الخميس حتى السبت المقبلين https://t.co/wQsFDe1b0p]]></document>
		<document><![CDATA[@HalaFmradio @issalmulla @OM_madridista @FcbPenyaOM موفق اخوي عيسى وتحية للشباب المدريديين  والكتلونيبن]]></document>
		<document><![CDATA[عودة الاستاذ صالح البارحي إلى أحضان الوطن بعد غياب طويل https://t.co/Io5TFVl6oE]]></document>
		<document><![CDATA[؛( وإتفق العرب )؛ .. عبارة مقتبسة من إحدى قصص الخيال العلمي]]></document>
		<document><![CDATA["الشك هو الذي يمنح فكراً للإيمان والمعرفة، لأن هذين راكدان، ساكنان، ميتان، أما الفكر فديناميكي، قلق، حي." https://t.co/utnwP4hRLi]]></document>
		<document><![CDATA[لمجرد أن تنظر في كتاب ستسمع صوتا لشخص آخر ربما مات منذ ألف عام، أن تقرأ يعني أن تبحر في الزمن

- كارل ساغان https://t.co/uEPucuQEAZ]]></document>
		<document><![CDATA[@natural_oman
منتجات طبيعية 100% فخر الصناعة البحرينية للطلب من السلطنة 98832885 
منتجاتنا عﻻمة تجارية مسجلة https://t.co/nJzEjLzbSZ]]></document>
		<document><![CDATA[#عاجل وفاة الكاتب الصحفي المصري محمد حسنين هيكل عن عمر يناهز 93 عاما بعد صراع مع المرض https://t.co/NMGtThYFZh]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlhabsi احسن الله عزاءكم وغفر الله لها وأسكنها فسيح جناته والهمكم الصبر والسلوان وانا لله وانا اليه راجعون]]></document>
		<document><![CDATA[ببغاء كاسكو مفقود منذ يومين في المعبيلة الجنوبية المنطقة الرابعة الرجاء التواصل 99227050 https://t.co/8sYBIREsUU]]></document>
		<document><![CDATA[@abukhalid775 مرحبا استاذي معاك يوسف الحبسي صحفي ارجو التواصل معي للضرورة على الرقم 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdullah_AlAbri احسن الله عزاءكم وغفر الله لوالدك واسكنه فسيح جناته والهمكم الصبر والسلوان]]></document>
		<document><![CDATA[@zidan949 مجلس الشورى ليس لديه علم بالموضوع حسب قول أحد الأعضاء]]></document>
		<document><![CDATA[@saud_alsanousi ﻻ غرابة في ذلك ﻻنهما فعﻻ يستحقان أن يكونا الأكثر مبيعاً بانتظار الجديد من أناملك الرائعة]]></document>
		<document><![CDATA[@ZeHilal @OmanSalima ما شيء مزاح]]></document>
		<document><![CDATA[@sultan_sos6 سلطان كلمني ضروري معاك يوسف الحبسي صحفي بجريدة الوطن 99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@al_mawaali هذا رقمي صديقي العزيز 
99227050]]></document>
		<document><![CDATA[@al_mawaali أكرم صديقي العزيز في حفص بن راشد]]></document>
		<document><![CDATA[@AlroyaNewspaper نبارك للمكرم الأستاذ حاتم الطائي الثقة السامية ونسأله التوفيق والسداد لأعضاء مجلس الدولة في الفترة المقبلة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE نبارك لك دكتور إصدار كتابك الجديد الله يديم هذه الأنامل التي تثري القراء]]></document>
		<document><![CDATA[@HalaFmradio @KAlwai كل التوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[@OEAoman كل توفيق لجهودكم وجلساتكم المثرية]]></document>
		<document><![CDATA[@HalaFmradio حفظ الله عمان من كل مكروه]]></document>
		<document><![CDATA[@saifn1 الحمد لله على سﻻمتك وسﻻمة عيالك ونسأل المولى أن يحفظكم من كل مكروه]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت اليوم بلقاء الأستاذ جابر الحرمي خﻻل زيارتي لدوحة الخير http://t.co/i3UoufDPIk]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك تمام الشهر الفضيل للأشقاء في جميع الدول التي أعلنت ثبات رؤية هلال عيد الفطر المجيد، تقبل الله صيامكم وبارك أعيادكم وكل عام وأنتم بخير]]></document>
		<document><![CDATA[اشارك الأستاذ أحمد التساؤل .. لماذا؟ https://t.co/MUyhwuaPjh]]></document>
		<document><![CDATA[@JnAlMarri الله يسلم غاليك]]></document>
		<document><![CDATA[@paew_oman من يحاسب على التقصير .. أزمة تتجدد كل عام وتتفاقم اليوم لﻷسف الشديد والهيئة ما زالت تستخدم أسلوب الترقيع دون أن يلوح في الأفق حل]]></document>
		<document><![CDATA[@paew_oman رغم سنوات من المعاناة في مختلفة محافظات السلطنة الأزمة مستمرة]]></document>
		<document><![CDATA[@saud_alsanousi الف مبروك أستاذي وإلى الأمام دائما]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE حفظك الله أستاذي]]></document>
		<document><![CDATA[@7shr دبي مول حيث الحياة تبدأ من هذه المكتبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE حفظكم المولى وتعود بالسﻻمة إلى الوطن محفوفا بعناية الرحمن]]></document>
		<document><![CDATA[الحكمة غالباً ما تكون أقرب عندما نخضع مما هي عندما نشمخ. 
"ويليام وردزورث"]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE حفظكم الله دكتور]]></document>
		<document><![CDATA[حين أكون وحيداً يلزمني الله، وقطعة من الطمأنينة والخبز الطري
حين تكونين هنا يبعث الله بكل تلك الرسائل معك!
إبراهيم جابر إبراهيم]]></document>
		<document><![CDATA[أنت لم تعد تراني، ليس لأن بيننا باب
صار بيننا باب ﻷنك ﻻ تراني 
إبراهيم جابر إبراهيم]]></document>
		<document><![CDATA[والله زمان يا فلوبي اليوم حصلتهم من بين الأغراض القديمة http://t.co/zrWvmFMBE9]]></document>
		<document><![CDATA[@mrAlzadjali7 @AbdullahMAlShiz @AnnAlkindi ليس وزير لﻻقتصاد وإنما مستشارا يزور سنغافورة فقط أسبوعان في العام]]></document>
		<document><![CDATA[@sultan_sos6 استغفر الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[@AlshaqsiN مبروك لعمان عودة السلطان]]></document>
		<document><![CDATA[@saud_alsanousi أستاذ العزيز أتمنى التواصل معك شخصيا قريبا انا صحفي من سلطنة عمان]]></document>
		<document><![CDATA[شارك في استبيات بالموقع الالكتروني لجريدة الوطن حول توجه الحكومة لتخصيص عدد من الشركات الحكومية 
 - http://t.co/CxT1MpmTK9]]></document>
		<document><![CDATA[هل توافق على توجه الحكومة لخصخصة عدد من الشركات الحكومية ؟
شاركونا في الاستبيان على جريدة الوطن العمانية .. مع خالص الود]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdulkhaleq_UAE ممكن دكتور اعرف من مشارك من سلطنة  عمان]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdllahAlneaimi يستاهلون الأشقاء]]></document>
		<document><![CDATA[سيارة الفليت ما زالت في مسقط .. بس الحين ما اقدر أركض وراءها خﻻص كبرنا على هذه الحركات http://t.co/CSL1GXdbZL]]></document>
		<document><![CDATA[ننتظر راعي الحفل أكثر من نصف ساعة بعد الوقت المحدد لبدء الفعالية .. مثال .. تدشين شعار صندوق رفد اليوم]]></document>
	</documents>
</author>