<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[ما هو الفرق بين العبارتين؟

السعودية متهمة بتحسين العلاقات مع إيران
و ..
السعودية مهتمة بتحسين العلاقات مع إيران]]></document>
		<document><![CDATA[الله حفيظ عليم https://t.co/AhJPcUxfAI]]></document>
		<document><![CDATA[تسريب قناة مكملين لوزير الخارجية مفيهوش غير صوت الجانب الصهيوني يعنى يا إما الصهاينة هما اللى ناشرينوه كما نشرو صديقي العزيز بيريز او أخري..]]></document>
		<document><![CDATA[#النظام #الأمريكي الجديد هو كالآتى:
يقول #الرئيس #ترامب ما يشاء ويقابل من يشاء ويفعل ما يشاء ويبرم #معاهدات كما... https://t.co/SAsIESnivf]]></document>
		<document><![CDATA[قد كان كما كان وسوف يكون كما كان https://t.co/qpMoSBBRU3]]></document>
		<document><![CDATA[الله يرحمه https://t.co/Opd8fdKINC]]></document>
		<document><![CDATA[إحساسي لم يخني https://t.co/2IgYUOnCGi]]></document>
		<document><![CDATA[أيام ما كانو بيمثلو على الإخوان وهما مصدقين التمثيلية وكنا فاهمينها https://t.co/UqNqXGJiG3]]></document>
		<document><![CDATA[فى مثل هذا اليوم سقط الطاغيه ولم يسقط الطاغوت. https://t.co/IpuOpgOOI9]]></document>
		<document><![CDATA[أظن كله عرف ... https://t.co/f2uNgykAIM]]></document>
		<document><![CDATA[ذكريات 
التغيير بس بحرفين ... شالو حسنى وحطو حسين https://t.co/ddvaEMSMDa]]></document>
		<document><![CDATA[أقوى منشور
-------------
هذا أقوى منشور كتبته فى مطلع عام 2012 وقد تحقق بنسبة 100% https://t.co/8CsLb7b0SG]]></document>
		<document><![CDATA[مصر كما كنت اراها https://t.co/JW7Ll60EKa]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الصورة تجعلنى أضحك وأنا ابكي دون أن أعلم السبب فى ذلك https://t.co/vCDw2FoukW]]></document>
		<document><![CDATA[أى خبر تسمعه أو تقرأة ليس كما تسمعة أو تقرأه لكن دائما ورائه شيء، فعلِّم نفسك دائما أن تبحث فى فحوى الخبر وما وراء الخبر.]]></document>
		<document><![CDATA[يادى الوكسة بقت الأردن وسطة لنقل وجهة النظر الأمريكية لمصر !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[وكالة اسوشيتد برس:رئيس وزراء الصومال السابق الذى يحمل جنسية أمريكية بقا رئيس الصومال الحالي]]></document>
		<document><![CDATA[وضعو قوانين حقوق الإنسان للتدخل فى شئون الدول، فلما أرادو قتل هذا الإنسان سموه إرهابا وألبسوه عبائة الدين وسنو له... https://t.co/sRgoS4iLIy]]></document>
		<document><![CDATA[تساحي هنغبي وزير التعاون الإقليمي في الحكومة الإسرائيلية: 
على الولايات المتحدة أن تبحث في احتمال الاعتراف بسيادة... https://t.co/bexwXJ37YU]]></document>
		<document><![CDATA[حد فاكر لما الإخوان والسلفيين صقفو لمصطفي بكري داخل البرلمان لما قال على الثوار فى محمد محمود عملاء وخونه وقابضين... https://t.co/vc95buDYXA]]></document>
		<document><![CDATA[المهم ...
الأزهر 
النهارده 
طلع بيان 
وجاء 
فى ختامة ...
في أول تعليق]]></document>
		<document><![CDATA[ليس الحزن على خسارة كأس أمم لكن على خسارة وطن.]]></document>
		<document><![CDATA[وصلت الوقاحة بوسائل الإعلام اليوم أن تستشهد بالمنجمين فى فوز مصر كذب المنجمون]]></document>
		<document><![CDATA[مثل هذه الأمور من ضمن الأسباب "الإستخفاف بالخصم" https://t.co/hT9DCtGfsH]]></document>
		<document><![CDATA[البعد عن التدريب والتركيز على الغرور والكبرياء والعنجهية والنفخة الكدابة هى السبب]]></document>
		<document><![CDATA[حتى الكورة !!!]]></document>
		<document><![CDATA[عائد العمل البشري هو مصدر ومحرك جميع الانشطة الإقتصادية، وتنمية أى إقتصاد يبدأ برفع كفائة ساعة العمل البشري منخ... https://t.co/WwxhM60pcF]]></document>
		<document><![CDATA[الفارين من جحيم حرب التغيير من أبناء شعوبنا العربيه اليوم ويتربون فى أحضان دول أخري تمثل عدو جلي تربيهم على... https://t.co/VDV0uzx8iC]]></document>
		<document><![CDATA[الشوكة التى زرعتها السعودية فى رأس البشير هى تدويل حلايب، والشوكة التالية هى تغيير موقفه من سد النهضة. https://t.co/LxrbCyiOiR]]></document>
		<document><![CDATA[أنصح أصدقائي بمتابعة مقالات إسلام أبو العز
https://t.co/1zSbd0JKHI]]></document>
		<document><![CDATA[جزء من لعبة الأمم على أرض العرب تحليل رائع لمن يريد ان يفهم اللعبه وقواعدها
.
.
https://t.co/TBBDezCwNW]]></document>
		<document><![CDATA[وبدأت الهجمة المرتدة على الأزهرة لتمسكة بثوابت الدين ضد السلطة. https://t.co/VJSkJzaZtS]]></document>
		<document><![CDATA[منذ عام توقعت تفكك الإتحاد الأوربي بسبب السياسة الخارجية وأوشك أن.]]></document>
		<document><![CDATA[وكنت فى ضيافة أحد أقاربي فشاهدت ماتش مصر وبوركينا واتجمد من برودة الماتش]]></document>
		<document><![CDATA[كانو يسموننا فلول الثوار :) https://t.co/bsM3TZsvM5]]></document>
		<document><![CDATA[الإخوان × المعارضة امام مجلس الشعب https://t.co/GCwwy3B6rq]]></document>
		<document><![CDATA[عندما صرح البرلمان بانتهاء الحالة الثورية https://t.co/17sW8wh3WL]]></document>
		<document><![CDATA[انقلب الحال وسوف ينقلب مرات اخري https://t.co/z3sy6DzHzX]]></document>
		<document><![CDATA[هذا ما كنت وما زالت أؤمن به منذ نشوب الثورة وحتى اللحظة
... وانى أحذر الفلول_ والاحزاب_والحركات_والجبهات_ والكتل... https://t.co/L4CCIEwkIH]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الصورة تغنى عن موسوعة كاملة https://t.co/F9sq4VydGo]]></document>
		<document><![CDATA[الإخوان أثناء جمعة المطالبة بتفعيل قانون العزل السياسى والغاء قانون الطوارىء ورفض بيان الاحزاب

#مارثون... https://t.co/fS9pyk59cA]]></document>
		<document><![CDATA[مأساة #بورسعيد https://t.co/KmdRXbznkB]]></document>
		<document><![CDATA[جزء من ذلك حدث والآخر يحدث والثالث الله اعلم https://t.co/uVKQffNeQh]]></document>
		<document><![CDATA[بالمناسبة ومن اجل العداله الجيش بيعمل نفس الحركات دى - يظهر ان فيه علاقة بين تولي السلطة وبين الغباء https://t.co/0HqjsxXtAR]]></document>
		<document><![CDATA[من خلال تطبيق (Your Memories on Facebook) على الفيس بوك أكتشفت ان هناك اشياء كثيرة فى حياتنا تخضع للموسمية]]></document>
		<document><![CDATA[خطواط كامب ديفيد (2)
1--- مبادلة اراضي
2--- حل الدولتين
3--- الإعتراف بالدولتين
4--- صهينة القدس وفلسطين كاملة... https://t.co/rOWeh0Ated]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب سيخدع الجميع بالمناطق الآمنه ويقسم سوريا إرباً فيما بعد.]]></document>
		<document><![CDATA[القدس وفلسطين تساوى عند المسلمين الصادقين أوربا بأسرها.]]></document>
		<document><![CDATA[الصهاينة مرعوبين علشان إيران اطلقت واحد بالستى وهما معاهم ذري؟]]></document>
		<document><![CDATA[عينه من الإخوان أيام ما كنا بنقولهم يسقط حكم العسكر وهما كانو بيقولو أكيد بالصندوق هنجيب الحقوق https://t.co/212z2Pcjhe]]></document>
		<document><![CDATA[حلم لم يتحقق فأصبح كابوسا https://t.co/O7ma3GGErn]]></document>
		<document><![CDATA[درس من رسول الله (صلي الله عليه وسلم درساً) ...
الشيخ الشعراوى رحمه الله: الرسول صلي الله عليه وسلم لم يبني... https://t.co/Wtwc6BX2Wz]]></document>
		<document><![CDATA[هل اليهود شعب الله المختار؟ https://t.co/5qpWwQ5sXJ]]></document>
		<document><![CDATA[اللى كان مسئول عن تسليم الشباب فى الميدان هو مسئول العفو عنهم!]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ثبت الأرض من تحت أقدامنا .. آمين
#زلزال
#مصر]]></document>
		<document><![CDATA[ديلي ميل: حارس ترامب مركب أيد صناعية :) :) :)... https://t.co/SvdOvStt2v]]></document>
		<document><![CDATA[مقال بالـ ديلي ميل يستعرض نتائج أبحاث فى بريطانيا عن أسباب السعادة عند البريطانيين المرتبط بالعري، كثير من... https://t.co/DFHCA7v2bz]]></document>
		<document><![CDATA[بعد قصف قلب قطاع غزة بالصواريخ أتضح سبب تحذير الصهاينة رعاياهم من سيناء]]></document>
		<document><![CDATA[استفزازات الكيان الصهيوني قد بدأ فى وقت مناسب جدا بالنسبة له، فهو يمتلك في 22 وإف 35 وترسانه نووية وأقمار صناعية... https://t.co/C52D2tS9h6]]></document>
		<document><![CDATA[ننادي بالسلام الدافيء وهم يهدمون قريً ويغتصبون أرضاً ويهددون بل يَقتلُون بالسلاح!]]></document>
		<document><![CDATA[قد بدأ الإعتداء الصهيوني على قطاع غزة ولم أسمع صوتا واحداً]]></document>
		<document><![CDATA[وبدأت الغطرسة: وزير دفاع الكيان الصهيوني يقول لو احتجنا جزء من غزة او غزة كلها سنأخذها ولا يهمنا اين تكون الحرب... https://t.co/l6Nj1tm8lf]]></document>
		<document><![CDATA[كأنى أول مرة أعرف ذلك !!!!
حقيقة صادمة فعلاً https://t.co/vhRI109UF5]]></document>
		<document><![CDATA[مع قانون توثيق الطلاق سيعيش معظم شعب مصر فى الحرام مع زوجته التى ستصبح سابقة.]]></document>
		<document><![CDATA[البابا: ارتفاع الشعبوية يمكن ان يؤدي الى هتلر جديد وان هتلر لم يسرق السلطة بل جائت بتصويت الشعب له.
خلال نفس... https://t.co/C7iUw3Hp3p]]></document>
		<document><![CDATA[معتزبالله عبدالفتاح مازال يمهد لزيارة السيسي لترامب في وقت أزمة حقيقية!]]></document>
		<document><![CDATA[ثورة مصر والدول العربية هى ثورة على نظام عالمي قد بلي لكن لا بديل!!!]]></document>
		<document><![CDATA[نظام رأس المال ومن يؤمن به إذا حكم غابت الإنسانية من حكمه.]]></document>
		<document><![CDATA[الوجوه التى حُرقت سياسياً لايمكن التوافق عليها والثقة بها.]]></document>
		<document><![CDATA[عرض رائع لطلاب الجامعات ألحق قبل ما يخلص فعلا عرض ممتاز https://t.co/8C7UoG1M9c]]></document>
		<document><![CDATA[مراجعة ثورية:
(1) تفشي الظلم والإستبداد والقمع والتنكيل داخل مؤسسات الدولة فى عهد المخلوع.
(2) إجتماع وتلاقي... https://t.co/1VBaxxsci0]]></document>
		<document><![CDATA[د. معتزبالله عبدالفتاح .. ميصحش كدا !!!]]></document>
		<document><![CDATA[السيسي: ترامب قاللى اقتصادكم عامل أيه؟
نتنياهو: اتفاقية الكويز التى لم يشيد بها أحد !!!!
في الوقت اللى ترامب... https://t.co/EmEJpzCtbl]]></document>
		<document><![CDATA[ثورة 25 يناير حقيقة سرقها العسكر ساعدهم الثوار فانقلبت عورة.]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب يتبرأ من سياسة أوباما القتالية فى الشرق الأوسط وفى نفس العبارة يقررنقل السفارة الأمريكية إلي القدس، أمعتوه هذا الرجل؟]]></document>
		<document><![CDATA[الدولة الناهضة هى الدولة المتماسكة، والدولة المتماسكة هى الدولة العادلة، والدولة العادلة هى الدولة التى يطبق... https://t.co/7mPfdZp0PA]]></document>
		<document><![CDATA[خبر ضياع الـ 32.5 مليار جنيه من الموازنه صحيح 100%؟]]></document>
		<document><![CDATA[أكبر دليل على فشل قروض الصندوق هى عدم وجود قنوات انفاق صحيحه له.]]></document>
		<document><![CDATA[بعد اربه سنوات اتمني ان يكون قد اتضح قصدي https://t.co/FqO6PmVLkr]]></document>
		<document><![CDATA[التشابه بين السيسي وترامب هو مساندتهما للسلطة ورأس المال ضد الشعوب على طول الخط]]></document>
		<document><![CDATA[سيظل العالم الغير مسلم يجرب حتى ينتهى إلي نموذج إسلامي ثم يكتشف انه إسلامي ونحن كذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[أنا هقول كلام خطير لكن أرجو التعقل وحسن الظن بي، أنا لا أدافع عن شخص لا أعرفة ولست متأكدا من براءته فقد يكون فعلا... https://t.co/PvTY80bqP4]]></document>
		<document><![CDATA[الحقد الدفين للحاقد
دانيال بايبس
هذا الكاتب ناشر خبر "طلب مصر من الكونجرس إدراج الإخوان على قوائم الإرهاب" على... https://t.co/PiHis5FrpG]]></document>
		<document><![CDATA[الصحافة الإلكترونية جميع أخبارها تدور حول المطرب الفلاني شتم المطربة الفلانية، والمطربة الفلانية ترد الشتيمة... https://t.co/hQfRWCRvUX]]></document>
		<document><![CDATA[فكرت كثيرا فى حل مشاكلي الخاصة فلم أجد أفضل من الحلول العلمية وجربتها ونجحت، وفكرت كثيرا فى حل مشاكل مجتمعاتنا... https://t.co/KeWhJOP6DK]]></document>
		<document><![CDATA[شتيمة الآخر هى قبلة الحياة للمثل أو أو مطربة أصبح ماضياً.]]></document>
		<document><![CDATA[بنعرف أخبار مصر من الخارج فى حين صحفنا تتابع اخبار العاهرات.]]></document>
		<document><![CDATA[زيارة هنية للقاهرة اليوم، أتمنى أن تكون موفقه، سيترتب عليها مستقبل المقاومة.]]></document>
		<document><![CDATA[قراءة كتب التاريخ الصحيحة يجعلك لا تخطيء قراءة المستقبل.]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يمتلك العرب والمسلمون رؤية ثاقبة لبلادهم سيسودون العالم.]]></document>
		<document><![CDATA[#أوباما فى جامعة القاهرة قال سلام عليكم و #ترامب يستمع إلي القرآن ثم يحاربان الإسلام]]></document>
		<document><![CDATA[الذى يشعر بالخوف من الشيطان فليراجع يقينه بالله ووعده للمؤمنين.]]></document>
		<document><![CDATA[بنقل أمريكا سفرتها للقدس، هل يعنى أنها مستعدة تماما للحرب القادمة؟ وهل تبدأها؟]]></document>
		<document><![CDATA[إن نقلت أمريكا سفارتها للقدس المحتله ولم يحاربها كل مواطن ورئيس عربي ومسلم فجميعنا مشتركون فى الخيانة، فلتسقط... https://t.co/FJkeXFfimO]]></document>
		<document><![CDATA[لُعن من سعي لسلام مع المحتل الصهيوني المعتدى على إخواننا فى بلدهم فلسطين، اللهم ألعن كل حاكم عربي يصمت على مثل... https://t.co/Mtqp8ZeRBM]]></document>
		<document><![CDATA[لسه عند توقعاتي https://t.co/FfnsCv9nbZ]]></document>
		<document><![CDATA[هذا المنشور مع بساطته إلا أن مدلوله ومؤداه أشد خطورة https://t.co/tVLJJ00itQ]]></document>
		<document><![CDATA[وكأن القضاء يريد إرجاع مرسي للحكم لكن على استحياء.]]></document>
		<document><![CDATA[أوافق على هذه الفقرة بشروط أشرطها على نفسي https://t.co/EOkYZ2sFoA]]></document>
		<document><![CDATA[نحن كباحثين أفنينا أعمارنا بحثا على ورق نقول التصدير من أجل العمله إلي أن نفذت مواردنا الطبيعية لأجل عيون... https://t.co/u2Oi5n79JO]]></document>
	</documents>
</author>