<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@hanansmohsin متى يكون همنا بس العراق فقط .]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 بعد التجربة والتجارب العربية طلعت اسرائيل ارحم بالعرب من بعض حكام العرب . ملايين ترمي نفسها في البحار هربا وملايين النازحين]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 يا عم خلك من فلسطين !اللي ماتوا في العراق وسوريا وهجروا أكثر من فلسطين في 60 سنة . ارحمنا من الكذب باسم فلسطين .]]></document>
		<document><![CDATA[@aali4573 يا اخي اذا إيران فيها كهرباء زيادة ليش ما تعطي العراق وسوريا ولبنان واليمن بدل ما تعطيهم سلاح حتى الناس يدعو لها بالخير.]]></document>
		<document><![CDATA[@balasem2019 @Counselkremlin صح كلامك . حتى العرب كلهم لا يفصل بينهم الا خط حدودي وقلوب مليانه من الحقد والكراهية . غرد حتى تصدق نفسك]]></document>
		<document><![CDATA[ترمب من ايام ما قادر ينام بعد تهديد قادة الحشد الشعبي لأمريكا قادمون يا أمريكا]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز كبير قام به الجيش العربي السوري باعادة تماثيل الرئيس المناضل حافظ الأسد وبسرعة إلى المناطق المحررة.]]></document>
		<document><![CDATA[@fox15_yasser @AL_EGY_ALEX_998 اما براميل الورد اللي كان يرميها الجيش البطل فكانت ترميها عشوائيا فتنزل على الأفراح او العزاء بدون استثناء]]></document>
		<document><![CDATA[@fox15_yasser @AL_EGY_ALEX_998 هي المشكلة انه يهودي . بس اليهود يوم كانت تقصف غزة كانت ترسل رسالة قبل 10 دقائق تقول لأهل البيت اطلعوا]]></document>
		<document><![CDATA[الدول الإقليمية تصفي حساباتها خارج العراق وليس باستخدام الشيعة من قبل إيران والسنة من قبل الدول العربية . العراق ليس ساحة الحروب . افيقوا]]></document>
		<document><![CDATA[إلى متى يبقى العراق ينزف ويستنزف من الحكام الأغبياء مطايا إيران . المفروض العراق يعلن نفسه دولة محايدة تريد إيران والسعودية تحارب يروحوا]]></document>
		<document><![CDATA[@akbaralmalki @shakerzalloum1 يا حبيب هذا يتكلم عن سبب النساء في الحروب كان المسلمين يعملوه]]></document>
		<document><![CDATA[@akbaralmalki @shakerzalloum1 هو في إنسان في الدنيا يمارس مع شقيقته . يا حبيبي جيب وين تصدر هذة الجريدة واقولك صح او تكذيب]]></document>
		<document><![CDATA[@ayaatyasiine1 @shakerzalloum1 الزنادقة ينشرون اخبار مفبركة عن سوريا الأسد يقول ما في كهرباء ومياة ومياة عادي احنا يكفينا وجود الأسد]]></document>
		<document><![CDATA[@ayaatyasiine1 @shakerzalloum1 كلها مسرحيات مثل مسرحية هجرة الملايين اللي أعطاهم الرئيس المناضل بشار فلوس وقال لهم روحوا سياحة في العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@escobar00_7 فعلا عاشت بلا ماء وكهرباء والغربان تنعق فيها من الدمار والموت . عاش الولي الفقيه عاش عاش .]]></document>
		<document><![CDATA[@escobar00_7 اول خلي الجولان يتحرر اللي سلمها المناضل حافظ الأسد وبعدين فلسطين]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_Kassab الخوف طال عمرك الحين هناك 150 الف حشد شعبي كلهم تحت قيادة ولاية الفقيه بعد حرب داعش وين يسيروا لازم حدود السعودية والكويت]]></document>
		<document><![CDATA[@aali4573 صحيح موامرة كونية على محور الممانعة ما يريدون محور الممانعة يتقدم . الحمد لله العراق وسوريا واليمن ولبنان بدون كهرباء كله بفضل]]></document>
		<document><![CDATA[@raedsyrian002 اللهم انا نبرأ إليك من كل هذا الدماء والقتل الذي كان او سيكون باسم الحسين الشريف الطاهر وعليك بالمجرمين اتباع ولاية الفقية ا]]></document>
		<document><![CDATA[@raedsyrian002 الحقيقة ان الحسين عليه السلام يقتل كل يوم ويخجل ويتبرا من القتلة كل لحظة بهذة الدماء التي تسفك باسم الحسين . اللهم انا نبرأ]]></document>
		<document><![CDATA[@raedsyrian002 الجيش السوري البطل يرمي عليهم براميل ورد حتى يزرعوها على مقابرهم . هذا دواء الإحسان يفبركوا اخبار عن الجيش البطل]]></document>
		<document><![CDATA[@raedsyrian002 وطار فيها أعلام محور المقاومة وصارت روايات . بس للحق محور الممانعة أبدا ما عمل شئ يا اخي إيش الظلم الجيش السوري البطل يرمي]]></document>
		<document><![CDATA[@raedsyrian002 صحيح يكذبون الكذبة ويصدقوها مثل جهاد النكاح يوم كذبتها قناة الميادين وجابت تونسية قالت إنها راحت جهاد نكاح وطار فيها أعلام]]></document>
		<document><![CDATA[@raedsyrian002 صحيح كلامك هذول السوريين الملايين اللي هاجروا إلى كل العالم اصلا سياحة أعطاهم السيد الرئيس فلوس وقال روحوا تونسوا في العالم]]></document>
		<document><![CDATA[ارحموا فلسطين وارحموا القدس فيلق القدس منذ تأسيسه لم يعرف طريق القدس فمرة تحرير القدس يمر في بغداد ومرة في حلب ومرة في صنعاء ومرة في السعودي]]></document>
		<document><![CDATA[اما العراق لحماية لا تنتهي من القهر والظلم وكان حكاية الحسين تتكرر في كل يوم نازحون ممنوعون من العودة لبيوتهم ممنوعون من دخول حتى عاصمتهم]]></document>
		<document><![CDATA[يرحم والديك خلي فلسطين في حالها بس لا يجيها واحد مثل الأسد يقول اما انا او الطوفان وهجر ملايين وقتل نصف مليون ودمر سوريا حتى يظل على الكرسي]]></document>
		<document><![CDATA[فلسطين تحت الاحتلال بنعمة والحمد لله أفضل من العراق والقتل الطائفي والاختطاف والقتل على الهوية وأفضل من سوريا الملايين المهاجرة والنازحة]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 تذكر جهاد النكاح من طلع الخبر قناة الميادين وصار حكاية .]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 الخبر من منظمة العفو الدولية . اتق الله في النشر . وإلا تتبع نظرية محور المقاومة أكذب ثم أكذب ثم أكذب حتى تصدق كذبتك]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 @Esraa__iraqi الواقع اكبر من الآمال]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 الله ينتقم من السياسين الجذابين الطائفيين القتلة والمجرمين الذين يقتلون الشعب العراقي كل يوم]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn عاشت الحكومة النائمة حكومة محاربة الفساد والتصحيح . لان الوزراء يبيعون هم المناصب فكلها صارت حرامية وحواسم]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn الحجاز للهاشمين منذ الأزل وبغدر بريطانيا طردت الشريف حسين بن علي]]></document>
		<document><![CDATA[@akklaph فال الله ولا فالك يا لواء . هذة الدول والحمد لله ملايين الناس مستفيدة منها تشتغل وتصرف على أهلها. إيش احنا مستفيدين من اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[@aali4573 @shakerzalloum1 التقرير صادر عن العفو الدولية . داعش معروف إرهابي بس الحكومة اذا اعدمت هذا العدد فهي لا تقل إرهاب عن داعش]]></document>
		<document><![CDATA[حفلات ضخمة ستقام في بغداد ومحافظات العراق بمناسبة ذكرى الثورة الإيرانية . انا ملك أكثر من الملك . عاشت عاشت]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn هذا أفضل حل بالنسبة للعرب . والسياسين العراقيين بالاخص]]></document>
		<document><![CDATA[جمّع باحثون لمنظمة العفو الدولية  أدلة تظهر أن ما يقارب 13 ألف شخص شنقوا بالسر بين عامي 2011 و2015 في سوريا.]]></document>
		<document><![CDATA[@007__906 @mustafakamilm صحيح كلامه عاصمة الإمام علي والخلافة العباسية ومدن العلم الكوفة والبصرة]]></document>
		<document><![CDATA[@hXRTCJnjvXbOLli @Zhzaidan @waassnnn مضحوك عليه في حرب دبرها عفاش يروح فيها خيرة الشباب وتاليها يرجع صعده وانتهت]]></document>
		<document><![CDATA[@hXRTCJnjvXbOLli @Zhzaidan @waassnnn الحوثي يلعب بيه عفاش لمن عرف ان دوره انتهى جاب الحوثي والحين لو يعرف انه ما عليه شئ يرجع يحارب الحوثي]]></document>
		<document><![CDATA[@Zhzaidan @waassnnn ارتقوا في حديثكم ما عندكم الا السباب والشتائم وهذة حياة العاجز والفارغ . ما اعرف انت وش يخصك في الحوثي . والله الطائفية]]></document>
		<document><![CDATA[@Zhzaidan @hXRTCJnjvXbOLli @waassnnn الظاهر العراقيين اللي يعارضهم لازم يكون وهابي . . ما اعرف انت وش يخصك في الحوثي اصلا]]></document>
		<document><![CDATA[@hXRTCJnjvXbOLli @waassnnn مستوى حديثك يشبهك . دائما الإنسان الفارغ والجاهل ما عنده الا الشتيمة لان ما عنده فكر . والسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@hXRTCJnjvXbOLli @waassnnn لغتك تشبهك طيح. الله حظك]]></document>
		<document><![CDATA[@l_luois صدق والله مخبل ويسويها]]></document>
		<document><![CDATA[@Aptu2wTED1OnQbn @l_luois الله الله في الناس المساكين ولعنة الله على الدواعش . اخوانكم النازحين ساعدوهم . اللهم انا نبرأ إليك من القتلة]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn الحوثي من وين تعلم يضرب صواريخ وهو قضى عمره في كهوف صعده ما عارف انه حصار شعب بني هاشم خلص]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn علي بن أبي طالب على رؤوس كل المسلمين والحشد أيضا على الرأس باستثناء الطائفيين القتلة والمجرمين نحن نبرأ إلى الله منهم]]></document>
		<document><![CDATA[ممتلكات النظام السابق كلها مسجله باسم ديوان الرئاسة جاء منافقي اتباع الحسين واستولوا عليها وكتبوها بأسمائهم .الحسين برئ منكم أيها المنافقون]]></document>
		<document><![CDATA[السيد عمار الحكيم معروف عن عائلته العلم والحوازات لكنه بحمد الله تورث قصور صدام وكتبها باسمه بعد ان كانت باسم ديوان الرئاسة]]></document>
		<document><![CDATA[مع كل مساوئه يسموه مختار العصر . منافق العصر كذاب العصر .]]></document>
		<document><![CDATA[الكثير من الطائفيين الذين لا يرون ولا يسمعون الا مساوي الطوائف الأخرى لا يعرفون أن المالكي دمر العراق واعاده إلى العصور الوسطى]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn مع الاسف بدل ما نفتخر وتقول كيف نختلف عنهم صرنا مسخرة حرامية وسرسرية هتليه من سياسينا]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn الطائفي أعور لا برا الا بعين طائفته وانت منهم لو شفت الحقيقة لاكتشفت ان حكم الشيعة الآن دمرالعراق إلى أبد الآبدين]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn لو كان عبدالكريم قاسم اللي غزا كان بطل قومي بنظرك]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn يعني صدام كان عنده جيش خاص ماهو الجيش العراقي . اذا كان صدامي لعاد ليش كان الناس في الجنوب تهوس . الطائفية تعمي عيونك عن الحقائق]]></document>
		<document><![CDATA[@hanansmohsin صدقت على العبادي لكن ترمب ترا دولة قانون الحاكم ما يقدر يفرض راية على القضاء]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn الدليل ان معظم من يحكمنا بالعراق الآن كانوا يقاتلون الجيش العراقي في حرب إيران .تقولين يحاربون صدام لا يحاربون العراق]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn بس ابن لادن سعودي والوهابي سعودي وما عمرنا سمعنا التونسي يحب فرنسا أكثر من بلده الا الشيعي يحب إيران أكثر من بلده والدليل]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn البعثين والوهابية يريدون للعلاقة الخراب بس حبيبتنا إيران تريد الخير لينا كلنا]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn اللي ترضا عليه إيران يرضى عليه العراق]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn ههههه ضحكت من الآخر لكن اتركينا من البعثية ترا ربعج كلها كانت بعثية من المختار وجر . إيران والعراق بخندق واحد]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l اكيد لازم تنحل وديا واللي رضا بيه العراق بالقوة الأجيال القادمة ما ترضا بيه]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_lما تفيد الحسرة اللي ضاع ضاع]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_nasser كلامك صحيح الإنسان يوم يعيش في بلاد يحس انه منها ويفرح بفرحها ويزعل بزعلها]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_nasser بحق لك لكن بدون تخصيص]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l صحيح بس كان ترسيم الحدود مختلفين عليه ولازم كان ينحل بالتراضي ما عن طريق مجلس الأمن]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn الكل الحين فاهم الدنيا شعار وبس وكلمات يحفظها . وصرنا نشوف بشر ألوان واشكال والشعار حب الحسين]]></document>
		<document><![CDATA[هذا كان ترسيم حدود تحت الفصل السابع من مجلس الأمن ما بيع.]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l هذا كان قرار ترسيم من مجلس الأمن والله العراق من ايام الملك فيصل الأول ما اعترف بالكويت وحدودها]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_nasser الله عليك يا بصرة كنت فينيسيا الشرق يحلمون يزورون أرضك قبل ان يعم الخراب والدمار أرضنا بفعل التتار الجدد]]></document>
		<document><![CDATA[@salem_nasser يعني انت ما جيت الا على العراقية ما قلت على الهندي الباكستاني . حظكم قاصر العراقيين اهل ديرة حتى لو خذوا الجنسية .]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 إيران تحب الشيعة اذا كان لها مصلحة تستغلهم وتركيا تحب السنة اذا تستغلهم بس وأمريكا تخلي الشيعة والسنة . اصحوا يا عالم]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 على اساس فلسطين ما محتله من 48 . إلى متى بعض العرب يعلق آماله على إيران او تركيا او أمريكا هذة دول اهم شئ مصلحتها القومية]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 حب حزب الله على كيفك بس لا تتكلم بكلام الخنازير هذا . انا حسيني لكني ضد حزب الله]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 غرد على قدر فلوسك اللي يعطيك إياها حزب الله وبس ولا تدخل الإيمان وحب العباد]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 كبار علماء ومن الطائفة الشيعية في لبنان غير راضين عن حزب الله من أمثال علي الأمين والشيخ ياسر عودة وفضل الله . غرد على قدر]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 بس الرسول وال بيت الرسول حبهم من العبادة . اتقي الله في نفسك اذا حزب الله يصرف عليك او يعطيك فلوس حبه مثل ما تريد بس لا تقول]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 طلع حزب الله بنظرك أكثر من الأنبياء وال البيت . حزب الله كيان يديره أشخاص قد يكونوا صالحين او فاسدين .]]></document>
		<document><![CDATA[@60scn @Dhahi_Khalfan كبار علماء ما سلموا من عوام الشيعة الشيخ أحمد الوائلي يسب على المنابر لأنه يهاجم التطبير والزنجبيل]]></document>
		<document><![CDATA[@60scn @Dhahi_Khalfanاذا كنت شيعيا تكلمت على الطائفة او ترحمت على سني فأنت بكري وكل علاقة بالسعودية تقبض منها فلوس]]></document>
		<document><![CDATA[@shakerzalloum1 مثل القضاء اللي عندنا بالضبط . واحد يبلغ عليك تروح وراء الشمس بدون محاكمة ويمكن تحت التعذيب تكون انت مفكر الحرب العالمية]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l @YouTube إعادة العلاقات كانت 83 او 84 ،]]></document>
		<document><![CDATA[@HuSsEiN_M_1999 @luois_l @YouTube اي طائرات هذة كلها سمتيات فرنسية . يجوز انت بهذاك الوكت عايش،بإيران ما تدري وإلا حد خبرك]]></document>
		<document><![CDATA[@HuSsEiN_M_1999 @luois_l @YouTube سلاح العراق من زمان كان روسي فرنسي طول الحرب والأسلحة الأمريكية اللي غنمها من إيران كان يعطيها للأردن]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l هذا منتهين منه من زمان]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l ارسل الفيديو]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l اذا كان صدام عميل لعاد الزعماء العرب الباقين شنو]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l @YouTube وبعد منو أمم النفط وطرد الشركات الأجنبية . يعني حتى لو تكره صدام لازم يعترف الإنسان بالحقيقة]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l @YouTube الفيلم سخيف وكلام فارغ لان الأحداث اللي يتكلم عليها انا عاصرتها والعراق بعمره ما اشترى أسلحة أمريكية الا بعد سقوط صدام]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l خميني جاء للسلطة وكان هدفه الأول العراق لأنه طلع مطرود من العراق وكان مفكر الشيعة ترحب بيه ويثورون ضد البعث والدولة]]></document>
		<document><![CDATA[@luois_l وليش هو صدام أمريكا دفعته يحارب إيران سنة 80 وهو اصلا العراق ما عنده علاقات مع أمريكا]]></document>
		<document><![CDATA[@khonfoshari سألوا البغل من ابوك قال الحصان خالي .وهذي سالفة بعض العراقيين اللي ويتفاخرون بإيران]]></document>
		<document><![CDATA[@khonfoshari دير بالك تنتقد إيران وإلا تصير تكفيري وهابي داعشي وانت ضد الإسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@anes1951 انت محلل سياسي كبير ويفهم في كل شئ . . .]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn بعض العراقيين مثل المثل اللي يقول يسألوا البغل من ابوك يقول الحصان خالي . يتفاخر بإيران أكثر ما يتفاخر في بلده . مبروك]]></document>
		<document><![CDATA[@waassnnn من هو اللي اكبر من ترمب]]></document>
	</documents>
</author>