<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[(رويترز)....
نسر مقابل الطائرة بدون طيار: نسر ذهبي يحمل طائرة بدون طيار تحلق بعيدا أثناء تدريبات عسكرية في قاعدة... https://t.co/zZSmNcCMUH]]></document>
		<document><![CDATA[حقائق غريبة وصادمة عن معمر القذافى | الرئيس فى حراسة النساء ! https://t.co/4Bu84dWye8]]></document>
		<document><![CDATA[يشعر بـ المرض]]></document>
		<document><![CDATA[يلي يزور صفحتي من قروب  ( البنت الليبية ) لازم يعرف انه تم حطري من القروب بدون اي سبب . وشكرا]]></document>
		<document><![CDATA[هطول أمطار غزيرة ورياح شديدة تصل إلى حوالي 87 ميلا في الساعة، انقلبت السيارة بسهولة في شيناي، الهند خلال الأعاصير... https://t.co/lmj6igGgxZ]]></document>
		<document><![CDATA[بث مباشر لمباراة : ملان x روما https://t.co/LyM6ZmbJYJ]]></document>
		<document><![CDATA[بث مباشر لمباراة : الميلان x روما https://t.co/JzSA5OgGJs]]></document>
		<document><![CDATA[بت مباشر لمباراة : الميلان x روما https://t.co/FhQts1atgC]]></document>
		<document><![CDATA[وجه الاتهام لرجل أعمال فرنسي لبناني بباريس بعد أن أكد أنه سلم 5 ملايين يورو من الأموال الليبية إلى معسكر نيكولا... https://t.co/j9zUjXnZIh]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد و اضحك  غير جوك https://t.co/H0vxNtFkQ1]]></document>
		<document><![CDATA[صورة 360 درجة 
حركها في اي جانب تريده https://t.co/8nlH8sDnz5]]></document>
		<document><![CDATA[يهودية ملحدة كتبت سيرة النبي محمد فماذا قالت عنه ؟ / مترجم https://t.co/Jafkmuzqc1]]></document>
		<document><![CDATA[سوريا - حلب
وكأنها مدينة اشباح https://t.co/8de9BdEqAH]]></document>
		<document><![CDATA[ترجمة الاغنية :
ثمة أطفال واقفين هنا
وأذرعهم ممتدة نحو السماء
جفت دموعهم على وجوههم
فقد كان هنا من قبل
ثمة إخوة... https://t.co/3KrzMfXYbh]]></document>
		<document><![CDATA[كوميدي أمريكي:لو كان المسلمون إرهابيين لما كنا أحياء (فيديو) https://t.co/KmFhHDakDE]]></document>
		<document><![CDATA[أب يذبح طفلته في مدينة سبها

أفاد مصدر أمني من مركز شرطة سبها، الاثنين، بأن أحد الأشخاص أقدم على ارتكاب أبشع... https://t.co/urvMipdwdN]]></document>
		<document><![CDATA[عضو المكتب الإعلامي لغرفة عمليات «البنيان المرصوص»: هناك ارتباط بين تنظيم داعش في سرت وبنغازي

أكد عضو المكتب... https://t.co/0jEux9Ppzc]]></document>
		<document><![CDATA[القبض على البحريني تركي البنعلي القيادي البارز بتنظيم «داعش» في سرت

أكد مصدر عسكري بقوات «البنيان المرصوص» القبض... https://t.co/RVVYlmO0u5]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل القيادي في «داعش» فائز العبيدي بسرت

أفاد مصدر عسكري مقتل القيادي بتنظيم «داعش»، فائز عطية الغيثي العبيدي،... https://t.co/WYS0P2tswG]]></document>
		<document><![CDATA[المصدر : الجزيرة نت
رغم تاريخه الحافل بالهزائم والانقلابات الفاشلة.. مازال #حفتر يطارد حلمه للجلوس على كرسي... https://t.co/iVE80FMw29]]></document>
		<document><![CDATA[مشاهدة مباراة فيورنتينا وباليرمو بث مباشر بتاريخ 04-12-2016 الدوري الايطالي https://t.co/mlrYHIzeWh]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو : بالفيديو.. داعشية تفجر نفسها وسط قوات "البنيان المرصوص" 

ليبيا المستقبل: نشرت صفحات تواصل اجتماعي شريط... https://t.co/hR3KPEXaGX]]></document>
		<document><![CDATA[سويسرا تصادر آثارًا مهربة من ليبيا واليمن وسورية

أعلن مكتب المدعي العام في مدينة جنيف السويسرية مصادرة تسع قطع... https://t.co/3CFRwKJ9at]]></document>
		<document><![CDATA[عودة التوتر الأمني لمناطق شرق العاصمة طرابلس

كشف شهود عيان لبوابة أفريقيا الإخبارية عن عودة التوتر الأمني إلى... https://t.co/LgYhEkdihb]]></document>
		<document><![CDATA[الرجاء لمتابعين صفحتنا مشاركة هذا الرابط لوصول الخبر لاكبر عدد ممكن - و الشكر لكل من يساهم بالمشاركة
Please tuned... https://t.co/KbsIALS54s]]></document>
		<document><![CDATA[محلل سياسي ليبي يكشف هوية المجموعات المسلحة المتصارعة في طرابلس.....

حسين مفتاح الكاتب والمحلل السياسي الليبي مع... https://t.co/GrRDZkScOp]]></document>
		<document><![CDATA[قوة الردع تسيطر على مقر الفرقة السادسة بطرابلس....

نقلا عن مصادر من طرابلس، أن قوة الردع سيطرت على مقر الفرقة... https://t.co/fGMCReVthc]]></document>
		<document><![CDATA[الاشتباكات لاتزال مستمرة بالأسلحة الخفيفة …

الاشتباكات لاتزال مستمرة بالأسلحة الخفيفة والمتوسطة والثقيلة في... https://t.co/la6qbyXtx2]]></document>
		<document><![CDATA[سقوط 4 قتلى في اشتباكات مسلحة ببلدتي السواني والعزيزية جنوب طرابلس

أكدت مصادر محلية بمنطقة السواني سقوط أربعة... https://t.co/EyE3oZxUiy]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم : https://t.co/KyQ6m1VM0V]]></document>
		<document><![CDATA[أستمع إلى Johnny Cash]]></document>
		<document><![CDATA[دعوني أجود .....لينا شماميان..... https://t.co/laNvvBXar0]]></document>
		<document><![CDATA[يستمع إلى ( لينا شماميان ) ..... https://t.co/A73nuaOBQo]]></document>
		<document><![CDATA[يستمع إلى (ديما اورشو ).... https://t.co/JeC3kXn5Nj]]></document>
		<document><![CDATA[يا مريم البكر https://t.co/UzHEtelF0C]]></document>
		<document><![CDATA[أمي :
يا إحدى نعم الله علي .. 
وغيمة حبٍ وحنانٍ . . 
يا أغلى لؤلؤةٍ بيدي . . 
آهٍ .. كم ربي أعطاني . .]]></document>
		<document><![CDATA[يوم 15/ 9/1985 هوا يوم نكبة ميلادي ........فانا  كل يوم من هده السنة انا اعلن باني في حداد]]></document>
		<document><![CDATA[الممثل بن أفليك يدافع عن الاسلام - قتلنا مسلمين أكثر مما قتلوا منا - مترجم https://t.co/UwJmCr8oHs]]></document>
		<document><![CDATA[كأنّك عِشتَ الخُلودَ فِي ساعةِ زمَن - روائع عدنان إبراهيم https://t.co/JBMaIURfY3]]></document>
		<document><![CDATA[لو كان عقلك يستوعب هدا بالامحدودية ستحب نفسك و تحب كل من حولك https://t.co/tYfQ9Oqh7V]]></document>
		<document><![CDATA[حتمية زوال اسرائيل عام 2022 - نبوءه قرانيه https://t.co/7MXPJkj3TC]]></document>
		<document><![CDATA[الطريق إلى الجحيم https://t.co/OJNvFPFdum]]></document>
		<document><![CDATA[الرجاء لمتابعين صفحتنا مشاركة هذا الرابط لوصول الخبر لاكبر عدد ممكن - و الشكر لكل من يساهم بالمشاركة
Please tuned... https://t.co/DgRayowXx2]]></document>
		<document><![CDATA[الرجاء لمتابعين صفحتنا مشاركة هذا الرابط لوصول الخبر لاكبر عدد ممكن - و الشكر لكل من يساهم بالمشاركة
Please tuned... https://t.co/nraTwBNuhn]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش» يخطف حلاقًا في بن جواد

خطف عناصر من تنظيم «داعش» صاحب محل حلاقة في بلدة بن جواد يدعى خالد جبريل عمران (23... https://t.co/Cr3Gnj2PoR]]></document>
		<document><![CDATA[ثلاثة جرحى من الجيش جرَّاء المعارك في بنغازي

أصيب ثلاثة عناصر من قوات الجيش والوحدات المساندة لها من شباب... https://t.co/6HU3egjm4x]]></document>
		<document><![CDATA[مصرع مواطن في انفجار عبوة ناسفة بإجدابيا

لقي المواطن محمود بوراوي الهمالي مصرعه جرّاء انفجار عبوة لاصقة وضعت... https://t.co/669X5Idvmm]]></document>
		<document><![CDATA[انتشال 5 جثث من ضحايا مروحية طرابلس
أفاد رئيس اللجنة الطبية بلجنة الأزمة بمدينة الزاوية نبيل أبو زواي بانتشال 5... https://t.co/aPc6i19jXr]]></document>
		<document><![CDATA[الأركان الجوية «طرابلس» تتهم «جيش القبائل» بإسقاط مروحية 

اتهمت رئاسة أركان القوات الجوية في طرابلس ما يسمى «جيش... https://t.co/YYlocCzKbY]]></document>
		<document><![CDATA[سرقة مواد بناء من فرع مصرف الجمهورية في سبها

قال مصدر أمني من مركز شرطة المدينة في سبها، الثلاثاء، إنَّ مجهولين... https://t.co/6pjD0CXy3s]]></document>
		<document><![CDATA[انتشال 40 جثة لمهاجرين بين ميناءي زليتن والخمس

جرفت المياه 40 جثة إلى شواطئ ليبيا قرب ميناءي زليتن والخمس أمس... https://t.co/TX0zsmmSx2]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش» ينكل بجثة شاب من مصراتة

قال شهود عيان من مدينة سرت إن عناصر من تنظيم «داعش» نكلت بجثة الشاب محمد جهان،... https://t.co/uJbVS4CaQz]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل 12 في تحطم طائرة هليكوبتر قرب طرابلس

لقي 12 شخصًا على الأقل حتفهم في تحطم طائرة هليكوبتر غرب العاصمة طرابلس... https://t.co/bKFqtiDMwf]]></document>
		<document><![CDATA[خطة أميركية - جزائرية لـ«تجفيف منابع» السلاح الليبي 

كشفت مصادر أمنية جزائرية، عن خطة سرية تقوم بها الأجهزة في... https://t.co/IKZj9PTSYx]]></document>
		<document><![CDATA[الزوي يكشف حقيقة المظلات التي سقطت في بنغازي

أكد الناطق باسم القوات الخاصة «صاعقة»، عقيد ميلود الزوي، سقوط مظلات... https://t.co/O28V980Pdz]]></document>
		<document><![CDATA[إصابة مسن برصاص «قناص» بالساحل الشرقي في درنة

أصيب مواطن مسن، مساء أمس السبت، برصاص قناص أمام مسجد فاطمة الزهراء... https://t.co/htjZsLh0Pe]]></document>
		<document><![CDATA[سيارة «ليبية» تخترق مطار قرطاج الدولي في تونس

اخترقت سيارة ليبية مدرج مطار قرطاج الدولي بالعاصمة التونسية ووصلت... https://t.co/dpPZUdv4sJ]]></document>
		<document><![CDATA[سفارتان لليبيا بالقاهرة بعد تصاعد الخلاف على منصب السفير 

أصبح لليبيا سفارتان في العاصمة المصرية إحداهما في حي... https://t.co/WpcieWuCW8]]></document>
		<document><![CDATA[توزيع 18 ألف كيس دقيق على مخابز المنطقة الجنوبية

شرعت لجنة الأزمة في المنطقة الجنوبية التابعة للحكومة الموقتة،... https://t.co/pOOPZUlGlF]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل «الشعلالي» أحد قادة أنصار الشريعة في بنغازي

قتل أحد القادة الميدانيين لتنظيم أنصار الشريعة بليبيا يدعى... https://t.co/TDKjXKUyhl]]></document>
		<document><![CDATA[ليون في القاهرة غدًا لبحث سبل إنقاذ اتفاق الصخيرات

يصل رئيس بعثة الأمم المتحدة للدعم في ليبيا برناردينو ليون... https://t.co/XZZOCjlyx2]]></document>
		<document><![CDATA[أزمة الخبز تضرب بني وليد جراء نقص الدقيق

تشهد المخابز العاملة داخل مدينة بني وليد نقصًا حادًا في الدقيق؛ ما أدى... https://t.co/SnHYuoMNPB]]></document>
		<document><![CDATA[طائرات مجهولة تسقط أسلحة وذخائر لـ«داعش» في سرت

قالت مصادر مقربة من تنظيم «داعش» في مدينة سرت إن طائرات أسقطت... https://t.co/ghi9Im04LX]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش» يصلب أحد عناصره في سرت

صلب تنظيم «داعش» أحد عناصره، بالامس السبت، قرب مدينة سرت.

وقالت مصادر محلية في... https://t.co/czNn94M6Fo]]></document>
		<document><![CDATA[الجروشي: تسع مقاتلات أغارت على مواقع لـ«الجماعات الإرهابية»

كشف قائد سلاح الجو الليبي، اللواء ركن، صقر الجروشي،... https://t.co/pgfQs5aTjq]]></document>
		<document><![CDATA[الرجاء لمتتبعين صفحتنا مشاركة هدا الرابط  لوصل الخبر لاكبر عدد ممكن - و الشكر لكل من يساهم بالمشاركة https://t.co/gEj3DkEPfG]]></document>
		<document><![CDATA[«نيويورك تايمز»: معارك بنغازي تعيق تحقيق السلام في ليبيا 

تناولت جريدة «نيويورك تايمز» الأميركية المعارك التي... https://t.co/3ewichdFFZ]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش» سرت يعدم ليبيين وتشاديًا حاول الهروب

أكدت مصادر مقربة من تنظيم «داعش» في مدينة سرت أن عناصر التنظيم نفذوا... https://t.co/pQDtPHz5KD]]></document>
		<document><![CDATA[العثور على جثة مجهولة الهوية غرب درنة

أكد الناطق باسم غرفة عمليات «عمر المختار» عبدالكريم صبرا، العثور على جثة... https://t.co/d1FxaeI2er]]></document>
		<document><![CDATA[«المركزي»: الأحد يوم عمل اعتيادي بكل المصارف التجارية 

أعلن مصرف ليبيا المركزي، أن بعد غد الأحد، يوم عمل اعتيادي... https://t.co/WuVkQ7uuqn]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش» لا زال يحتجز خمس سائقي شاحنات من مصراتة ومرافقهم 

قال عضو المجلس البلدى مصراتة، مصطفى كرواد، اليوم... https://t.co/Y5WKs69f8r]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا ضمن أربع دول عربية الأكثر فسادا في العالم

حلّت ليبيا في المرتبة 166 ضم أربع دول عربية الأكثر فسادا في... https://t.co/gb57PFihkp]]></document>
		<document><![CDATA[بالأسماء.. ستة قتلى وحوالي 35 جريحا ضحايا قصف ساحة الكيش 

ارتفعت حصيلة قتلى ساحة الكيش إلى ستة قتلى و35 جريحا... https://t.co/3lEFE7y97k]]></document>
		<document><![CDATA[مصر تقبل الإيداعات بالعملة الأجنبية من ليبيا

أعلن وزير التجارة والصناعة المصري، المهندس طارق قابيل، أن البنك... https://t.co/CK1kReuxE0]]></document>
		<document><![CDATA[الفرقاء يواصلون الحوار الأربعاء.. وممثلون جدد عن «النواب» 

علمت من مصادر في مجلس النواب، الخميس، أن أطراف الحوار... https://t.co/HAgtj8rJan]]></document>
		<document><![CDATA[إغلاق مركز بنغازي لعلاج السكري بعد نفاد الأدوية

قال مدير مركز بنغازي لتشخيص وعلاج مرض السكري، الدكتور عوض... https://t.co/UigMg9fD5O]]></document>
		<document><![CDATA[إجلاء مرضى أحد أقسام مستشفى الجلاء بعد ماس كهربائي

تعرض أحد أقسام مستشفى الجلاء للجراحة والحوادث، الأربعاء، إلى... https://t.co/WcQFr99W73]]></document>
		<document><![CDATA[اشتباكات بالمحور الغربي وتقدم للجيش في الحي الجامعي ببنغازي 

اندلعت اشتباكات عنيفة في المحور الغربي، بدأت في... https://t.co/azMS5Cl1y5]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش» يصلب شابًا من قبيلة الفرجان في سرت

صلب تنظيم «داعش» شابًا من قبيلة الفرجان بعد رميه بالرصاص اليوم... https://t.co/PBER1Oy5SI]]></document>
		<document><![CDATA[عقيلة صالح: مجلس النواب مدد لنفسه وفق القانون والاعلان الدستوري
أكد رئيس مجلس النواب المستشار عقيلة صالح أن مجلس... https://t.co/pBJ36FuZDG]]></document>
		<document><![CDATA[عقيلة صالح: مجلس النواب مدد لنفسه وفق القانون والاعلان الدستوري 

أكد رئيس مجلس النواب المستشار عقيلة صالح أن... https://t.co/o5HcEcmfU9]]></document>
		<document><![CDATA[لليوم الثاني: طيران «مجهول» يقصف موقعًا لـ«داعش» في سرت 

قصفت طائرة حربية مجهولة في ساعة مبكرة صباح الأربعاء... https://t.co/MRFFqWi2zM]]></document>
		<document><![CDATA[فرق الإطفاء تخمد حريق «مبنى جمعية الدعوة الإسلامية» جراء القصف 

تمكنت فرق الإطفاء بهيئة السلامة الوطنية بمدينة... https://t.co/0pOIyMVqk3]]></document>
		<document><![CDATA[الهلال الأحمر ينتشل جثثًا قرب «القره بولي» غرب ليبيا 

عثر بشاطئ بلدة «القره بولي» شرق مدينة طرابلس على 6 جثث 3... https://t.co/ZRGjaGYuO5]]></document>
		<document><![CDATA[ضبط كمية من «الترامادول» بمطار طبرق شرق ليبيا

 قبض على مواطن ليبي وبحوزته «2340» قرصًا من حبوب عقار «ترامدول»... https://t.co/X7lD6g5sDr]]></document>
		<document><![CDATA[قوات «فجر ليبيا» تدخل العجيلات والجميل غرب ليبيا

دخلت قوات فجر ليبيا إلى بلدتي العجيلات والجميل وسيطرت على... https://t.co/YlVAIbe5ft]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قالت امرأةٌ 
إنها ستحبك حتى الأبد.. 
وإنك زين الرجال 
فلا قبلك كان أحد 
ولا بعدك.. 
سوف يكون أحد. 
فلا تطمئن... http://t.co/8TYggYv3Q5]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعتذري أدمنت الجرح وأعياني

الدنيا أصدق كاذبة والجرح يحاصر شرياني

أنا ألف قتيل فى جسد هل يقنع عذرك أكفاني... http://t.co/oeTZaNcdO9]]></document>
		<document><![CDATA[أبوح لمن؟ ولا أحدٌ 
من الأموات يفهمني 
أثور أنا على قدري 
على صدأي .. 
على عفني .. 
وقلباٍ كل ما من فيه 
يعاديني... http://t.co/vc4S7Z1LFa]]></document>
		<document><![CDATA[حملة «إفطار صائم» تواصل توزيع السلال الرمضانية بطرابلس

واصلت جمعية الهلال الأحمر فرع طرابلس، اليوم الخميس، تجهيز... http://t.co/NhjUW3x8Aj]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل مواطنين في سبها إثر سطو مسلح

قتل مواطنان في مدينة سبها بعد إطلاق مجموعتين مجهولتين النار عليهما، مساء أمس... http://t.co/BchooPjEih]]></document>
		<document><![CDATA[قصف جوي لمواقع «داعش» بوادي مرقص

قال الناطق باسم مجموعة عمليات عمر المختار، عبدالكريم صبرا، إن سلاح الجو استهدف... http://t.co/dhSADj6p1K]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل مواطن في مفترق الطريق بين منطقة أم الأرانب ومرزق

أكد مصدر أمني من مركز شرطة القرضة في مدينة سبها، صباح... http://t.co/3NhDuxuttA]]></document>
		<document><![CDATA[«داعش»: تخريج دفعة جديدة من «جنود الخلافة» بالنوفلية 

نشر المكتب الإعلامي التابع لما يسمى «ولاية برقة» التابعة... http://t.co/vkb14PVEwM]]></document>
		<document><![CDATA[7 جرحى من الجيش جراء معارك بنغازي

أكد مصدر طبي بمستشفى الجلاء للجراحة والحوادث استقبال المستشفى، أمس الثلاثاء،... http://t.co/nfpoTbBSpD]]></document>
		<document><![CDATA[4 قتلى و9 جرحى في استهداف بوهديمة والحدائق ببنغازي

أكدت مصادر طبية في مدينة بنغازي، مساء أمس الأربعاء، سقوط... http://t.co/KkVVF7v7CJ]]></document>
		<document><![CDATA[دفن جثث 8 عناصر من «داعش» في طبرق دون تكفين ولا تغسيل 

سمحت نيابة طبرق للجهات المعنية بدفن القتلى الذين وصلت... http://t.co/n831oHXZFA]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل 8 وإصابة 18 جراء قصف موقع لـ«داعش» في النوفلية

تلقى تنظيم «داعش» في بلدة النوفلية، مساء اليوم الاثنين، ضربة... http://t.co/f4fZ4krQCY]]></document>
		<document><![CDATA[رمضان كريم من ليبيات كل عام وانتم بخير]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل مسؤولين في سجن شهير بطرابلس

قتل مسؤولان في سجن شهير بطرابلس؛ نتيجة شجار حدث خلال الساعات الأولى صباح اليوم... http://t.co/Nnxp4HjycS]]></document>
	</documents>
</author>