<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اللهم يا مالك الكون إكفنا شر ما يكون قبل ان يكون https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم افتح لي أبواب رحمتك https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الدخول المنزل:بسم الله ولجنا وبسم الله خرجنا وعلى ربنا توكلنا ثم ليسلم على أهله https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التَّامَّة من غضبه وعقابه وشر عباده ومن همزات الشياطين وأنْ يحضرون https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح - لا إله إلا الله وحده لا شريك له ،له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير(مائة مرة إذا أصبح ) https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ما من عبدٍ يذنب ذنباً فيحسن الطهور ثم يقول فيصلي ركعتين ثم يستغفر الله إلا غفر الله لهُ https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك تعلم عيوبنا فاسترها وتعلم حاجاتنا فاقضها كفى بك وليًا وكفى بك نصيرًا . https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - لا إله إلا الله وحده لا شريك له ،له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير( عشر مرات) https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أستخيرك بعلمك وأستقدرك بقدرتك وأسألك من فضلك العظيم فإنك تقدِرُ ولا أقدِرُ وتعلم ولا أعلم وأنت علام الغيوب https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله الذى لاإله إلا هو الحى القيوم وأتوب إليه https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:اللهم اغفر لي وارحمني واهدني واجبرني وعافني وارزقني وارفعني https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لااله الا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر وأعوذ بك من فتنة المسيح الدجال وأعوذ بك من فتنة المحيا وفتنة الممات  https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبلاً https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[الله أكبر https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله لا إله إلا الله ولا نعبد إلا إياه له النعمة وله الفضل وله الثناء الحسن https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبوح قدوس رب الملائكة والروح https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأعوذ بك من النار https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انك عفو كريم تحب العفو فاعف عنا يا كريم https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر  https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أيقظني في أحب الأوقات اليك،،فأذكرك وتذكرني،،وأستغفرك وتغفر لي،.وأطلب فتعطيني،،واستنصرك فتنصرني،،وأحبك فتحبني . https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الاستفتاح:سبحانك اللهم وبحمدك وتبارك اسمك وتعالى جدك ولا إله غيرك https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله والحمدلله ولا إله إلا الله والله أكبر https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:إلبِسْ جَدِيداً وعِشْ حميداً ومُتْ شهيداً https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يقول مثل ما يقول المؤذن إلا في حي على الصلاة وحي على الفلاح فيقول لا حول ولا قوة إلا بالله https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب جهنم ومن فتنة المحيا والممات ومن شر فتنة المسيح الدجال https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد حتى ترضى و لك الحمد اذا رضيت و لك الحمد بعد الرضا https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحم موتانا وموتى المسلمين واجعل قبورهم روضة من رياض الجنة https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالى https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأستجيرك من النار https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تجعلنا ممن ضل سعيهم في الحياة الدنيا وهم يحسبون انهم يحسنون صنعا. https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:اللهم اغفر لي وارحمني واهدني واجبرني وعافني وارزقني وارفعني https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[إجعل من حسابك في تويتر صدقة جارية لك في حياتك وبعد مماتك https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم خَلَقْتَ نفسي وأنت توفَّاها لك مماتها ومَحْياها إن أحييتها فاحفظها وإن أمتها فاغفر لها اللهم إني أسألك العافية https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لااله الا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله ولا تَكِلْني إلى نفيس طرفة عين https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - الحمد لله وحده ، والصلاة والسلام على من لا نبي بعده https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا عليك توكلنا و اليك انبنا و هاجرنا تقبلنا بعملنا الصالح , و اغفر ذنوبنا https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله والله أكبر https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم حقق امانينا و فرج هم كل مهموم فينا https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكتب لي بها عندك أجراً وضع عني بها وزراً واجعلها لي عندك ذخراً وتقبلها مني كما تقبلتها من عبدك داود https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت عضدي وأنت نصيري بك أجول وبك أصول  https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:اللهم اغفر لي ذنبي كله دقه وجله وأوله وآخره وعلانيته وسره https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر اللهِ العظيم ..بعدد من .. ذكر ۉشكر ! ااستغفر اللهِ االعظيم .. بعدد من صلى ۉكبر .. https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله ونعم الوكيل اللهم اغفرلنا وارحمنا يا كريم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله ونعم الوكيل https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله الذى لاإله إلا هو الحى القيوم وأتوب إليه https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر للمسلمين والمسلمات والمؤمنين والمؤمنات الأحياء منهم والأموات https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك بأني أشهد أنك الله لا إله إلا أنت الأحد الصمد الذي لم يلد ولم يولد ولم يكن له كفواً أحد https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اني استغفرك من كل ذنب اذنبته https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكرمنا بقرب لك لا نرتد بعده، وعتق يغشانا برحمة منك ويقينا عذابك https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اعز الاسلام والمسلمين .. وانصرنا يارب واحمينا من كل غدار ياااااارب https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكرمنا بقرب لك لا نرتد بعده، وعتق يغشانا برحمة منك ويقينا عذابك. https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا عليك توكلنا و اليك انبنا و هاجرنا تقبلنا بعملنا الصالح , و اغفر ذنوبنا  https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالى https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعذنا من عذاب القبر https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[رب اغفرلنا وارحمنا وعافنا واعفو عنا وعلى طاعتك اعنا وعلى غيرك لا تكلنا  https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني ظلمت نفسي ظلماً كثيراً ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفر لي مغفرة من عندك وارحمني إنك أنت الغفور الرحيم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله والله أكبر لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اشغلني بذكرك عن كل ذكر وبطاعتك عن كل طاعة https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اكفني بحلالك عن حرامك وأغنني بفضلك عن سواك https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إررقني قلبا خاشعا ولسانا ذاكرا https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر ربي أعوذ بك من عذابٍ في النار وعذاب في القبر https://t.co/BWwLjgX9pm]]></document>
		<document><![CDATA[الله أكبر , الحمدلله , سبحان الله https://t.co/kOM6QgAmV7]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[قد نثرت ياربُ دعائي ، فإرحم اللهم ضعفي ورجائي  واجب دعوةً في لب قلبي ، وازل يارب همي وشقائي https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنى ظلمت نفسى ظلماَ كثيراَ ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفرلى مغفرة من عندك وارحمنى إنك أنت الغفور الرحيم. https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم علق قلوبنا برجائك واقطع رجاءنا عمن سواك. https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - سبحان الله وبحمده (مائة مرة ) https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا عليك توكلنا و اليك انبنا و هاجرنا تقبلنا بعملنا الصالح , و اغفر ذنوبنا https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أطعمنا وسقانا وكفانا وآوانا فكم ممن لا كافي له ولا مؤوي https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الخروج من الخلاء:غُفْرانَكَ https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذه اليوم:فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لااله الا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر  https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العافية في الدنيا والآخرة و في ديني ودنياي وأهلي ومالي اللهم استر عوراتي وآمن روعاتي https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده , سبحان الله العظيم , https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التَّامَّة من غضبه وعقابه وشر عباده ومن همزات الشياطين وأنْ يحضرون https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله ولا تَكِلْني إلى نفسي طرفة عين https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:رب اغفر لي رب اغفر لي https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أحمدك على نعمة الإيمان بك و شرف الإسلام لك https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبوح قدوس رب الملائكة والروح https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لك الحمد كما تحب وترضى https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[ربِّ أسألك خير ما في هذا اليوم وخير ما بعده وأعوذ بك من شر ما في هذه الليلة وشر ما بعدها https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
		<document><![CDATA[ربي اغفر لي و أرحمني https://t.co/kOM6QgRYjH]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده عدد خلقه ورضا نفسه وزنة عرشه ومداد كلماته https://t.co/BWwLjgFyxO]]></document>
	</documents>
</author>