<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[أقرب الناس لله أكثرهم ذكراً له، قال ﷲ عز وجل ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اليأس من رحمة الله عند الذنوب أعظم من الذنوب نفسها، فرحمة الله أوسع من اليأس (ومن يقنط من رحمة ربه إلا الضالون) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك حبك وحب من يحبك وحب عمل يقربنا إلى حبك  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[كيف يشقى من كتاب الله بين يديه(ما أنزلنا عليك القرآن لتشقى)قال قتادة ماجعله الله شقيا ولكن جعله الله رحمة ونورا للجنةhttps://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أرنا الحق حقا وارزقنا إتباعه و أرنا الباطل باطلا وأرزقنا اجتنابه https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم يتوكل على الله ويأخذ بالأسباب  ( إن الله لا يغير ما بقوم حتى يغيروا ما بأنفسهم ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم مصرف القلوب صرف قلوبنا على طاعتك  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم يتوكل على الله ويأخذ بالأسباب  ( إن الله لا يغير ما بقوم حتى يغيروا ما بأنفسهم ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[الذي لا يرى قلبه الحق أعمى ولو رأت عيناه (.. فإنها لا تعمى الأبصار ولكن تعمى القلوب التي في الصدور)  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد  أن  لا إله إلا الله   وأشهد  أن  محمداً رسول الله    https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن لا يخشى ولا يخاف إلا الله ( فلاَ تَخشَوْهُم وَاخشَونِي )،( فلاَ تَخَافُوهُم وخَافُونِ إِن كُنتُم مُّؤمِنِين )https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( مَن يَتَوَكّل على اللهِ فهُوَ حَسْبُهُ اِنّ اللهَ بالِغُ أمرِه قَد جَعَلَ الله لِكُلِّ شَْيءٍ قَدْرا ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله وأتوب إليه، استغفر الله وأتوب إليه، استغفر الله وأتوب إليه  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( ما من عبدٍ يسترعيه الله رعية يموت يوم يموت وهو غاش لرعيته إلا حرّم الله عليه الجنة ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[كتمان الحق عند حاجة الناس إليه من أعظم الظلم، كاتم الحق في حكم قائل الباطل ( ومن أظلم ممن كتم شهادةً عنده من الله ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[أخطر أنواع الفتن قلب الحقائق، فيُشّرع الباطل، ويُجرّم الحق ( لقد ابتغوا الفتنة من قبل وقلّبوا لك الأمور ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعلنا ممن يتّبع القران العظيم قولا و عملا ولا تجعل في قلوبنا غشاوة أو مرض فيمنعنا من اتّباعه يا أرحم الراحمين https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( أليس اللهُ بكافٍ عَبدهُ )  هناك تلازم بين عبودية الله وكفايته، فكلما زادت عبودية الإنسان لربه زادت كفاية الرب له https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا يسأل الله العالِم عن الأتباع وإنما يسأله عن البلاغ بالحق كما أنزله الله ( ما على الرسول إلا البلاغ ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم  ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اقسم لنا من خشيتك ما يحول بيننا و بين معاصيك و من طاعتك ما تبلغنا به جنتك  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا تفكر كثيرا بل استغفر الله كثيرا ف الله يفتح بالاستغفار ابوابا لا تُفتح بالتفكير https://t.co/mrmg8aoc5j]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إنا نسألك النعيم يوم القيامة والأمن يوم الخوف يا قوي يا عزيز  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم لا يتّبع ما ليس له به علم فسوف يُحاسب(ولا تقف ما ليس لك به علم إن السمع والبصر والفؤاد كل أولئك كان عنه مسؤلا)https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ ( الدين النصيحة ، قلنا : لمن يا رسول الله ؟ قال : لله ، ولكتابه ، ولرسوله ، ولأئمة المسلمين وعامتهم )رواه مسلم https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تجعلنا ممن ضل سعيهم في الحياة الدنيا وهم يحسبون أنهم يحسنون صنعا  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[الحذر من الوقوع في الشرك صغيره وكبيره فهذا مما لا يحبه الله (وَلَو أَشرَكُوا لَحَبِطَ عَنهُم مَّا كَانُوا يَعمَلُون) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يسر لنا الخير حيث كنا و حيث توجهنا https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذ بك من أعين العائنين ، ومن سحر الساحرين ، ومن شر كل ذي شر https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ( لقد أنزل عليّ الليلة سورة لهي أحب إلي مما طلعت عليه الشمس) ثم قرأ [ إنَّا فتحنا لك فتحاً مُّبينا] رواه البخاريhttps://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( الحمدُ لله ربِ العالمين هي السبع المثاني والقرآنُ العظيمُ الذي أُوتيتُهُ ) رواه البخاري https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا تفكر كثيرا بل استغفر الله كثيرا ف الله يفتح بالاستغفار ابوابا لا تُفتح بالتفكير https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن يذكر الله ويسبح لله في أي وقت ويكثر ذكره لله في الصباح والمساء طاعة لله ( فسبحان الله حين تمسون وحين تصبحون ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[كتمان الحق عند حاجة الناس إليه من أعظم الظلم، كاتم الحق في حكم قائل الباطل ( ومن أظلم ممن كتم شهادةً عنده من الله ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك العفو والعافية في الدنيا و الآخرة  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال (( إن الله يغار، وغيرة الله أن يأتي المؤمن ما حرّم الله )) متفق عليه https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم ( اتقوا النار ولو بشق تمرة، فمن لم يجد فبكلمة طيبة ) رواه البخاري https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[من الأذكار، أعوذ بكلمات الله التامة من كل شيطان وهامة ومن كل عين لامة https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[الله أكبر ، قال رسول الله ﷺ ( ما من عبدٍ يسترعيه الله رعية، يموت يوم يموت، وهو غاش لرعيته إلا حرّم الله عليه الجنة ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وارزقنا العفو والعافية  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا بد أن يدخل الصادق في الضائقات والمحن ولهذا أوجد الله له مخرجًا بتقوى الله ( ومن يتَّقِ اللهَ يجعل له مخرجا ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا تشق على نفسك مع من لا يُريد قلبه الحق ( وماعليك ألا يزّكّى ) واحرص على من سعى قلبه للحق ( لعلّه يزّكّى ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[تَقوى القلب لابد أن يتبعها صلاح العمل ( فمن اتَّقى وأصلح فلا خوفٌ عليهم ولا هُم يحزنون ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[أشهد  أن  لا إله إلا الله   وأشهد  أن  محمداً رسول الله    https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال (( إن الله يغار، وغيرة الله أن يأتي المؤمن ما حرّم الله )) متفق عليه https://t.co/mrmg8aoc5j]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم مقلب القلوب ثبّت قلوبنا على دينك  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحمنا رحمةً من عندك إنك أنت الغفور الرحيم https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( حسبنا الله ونعم الوكيل ) سلاحٌ للمؤمن يوكل أمره لله ويستعين به، قالها إبراهيم عليه السلام و محمد ﷺ https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ أغفر لي ذنبي ووسع لي في رزقي وبارك لي فيما رزقتني https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إنا نسألك النعيم يوم القيامة والأمن يوم الخوف يا قوي يا عزيز  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ( لا حسد إلا في اثنتين) منهما (رجل آتاه الله القران فهو يقوم به آناء اللَّيل وآناء النَّهار) رواه مسلمhttps://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( إِنَّ اللّهَ لاَ يَغْفِرُ أَن يُشْرَكَ بِهِ وَيَغْفِرُ مَا دُونَ ذَلِكَ لِمَن يَشَاء )  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[حتى لا نهجر القرآن فلنقرأ ماتيسر منه نتدبره ونعمل به في حياتنا ولنجعله ضمن جدولنا اليومي لأنه الشاهد يوم القيامة https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[يقبل الله تقوى القلب اذا تبعها صلاح العمل (فمن اتقى وأصلح فلا خوف عليهم ولا هم يحزنون ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال (( إن الله يغار، وغيرة الله أن يأتي المؤمن ما حرّم الله )) متفق عليه https://t.co/mrmg8aoc5j]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى (.. وقالوا حسبنا الله ونعم الوكيل فانقلبوا بنعمة من الله وفضل لم يمسسهم سوء ..) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نسألك حبك وحب من يحبك وحب عمل يقربنا إلى حبك  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ أغفر لي ذنبي ووسع لي في رزقي وبارك لي فيما رزقتني https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اقسم لنا من خشيتك ما يحول بيننا و بين معاصيك و من طاعتك ما تبلغنا به جنتك  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال ( من قام رمضان إيماناً واحتساباً غُفر له ما تقدّم من ذنْبه ) متفق عليه https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[بالصبر والتقوى يجعل الله العسر يسر، ويُبطل كيد الأعداء ويُزيل الهموم ( وإن تصبروا وتتقوا لا يضركم كيدهم شيئاً ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[(  الْيَوْمَ أَكْمَلْتُ لَكُمْ دِينَكُمْ وَأَتْمَمْتُ عَلَيْكُمْ نِعْمَتِي وَرَضِيتُ لَكُمُ الْإِسْلامَ دِينا ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ أغفر لي ذنبي ووسع لي في رزقي وبارك لي فيما رزقتني https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال ﷺ( لقد أنزل عليّ الليلة سورة لهي أحب إلي مما طلعت عليه الشمس) ثم قرأ [ إنَّا فتحنا لك فتحاً مُّبينا] رواه البخاريhttps://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[الذي لا يرى قلبه الحق أعمى ولو رأت عيناه (.. فإنها لا تعمى الأبصار ولكن تعمى القلوب التي في الصدور)  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( تعاهدوا هذا القرآن، فوالذي نفسي بيده لهو أشد تفلُّتاً من الإبل في عقلها ) رواه مسلم https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[نهى الله عن السكوت عن بيان الحق، كما نهى عن قول الباطل ( لتُبَيِّنُنَّهُ للناس ولا تَكتُمُونهُ ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( وَمَنْ يَبْتَغِ غَيْرَ الْإِسْلامِ دِينًا فَلَنْ يُقْبَلَ مِنْهُ وَهُوَ فِي الْآخِرَةِ مِنَ الْخَاسِرِين ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنك تعلم عيوبنا فاسترها وتعلم حاجاتنا فاقضها كفى بك وليًا وكفى بك نصيرًا  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعلنا ممن يقيم حروف القرآن وحدوده، ولا تجعلنا ممن يقيم حروفه ويضيع حدوده  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[يستشعر المؤمن مراقبة الله له في السر والعلانية (ويعلمُ ما تُسِرُّونَ وما تُعلِنُونَ واللَهُ علِيمٌ بِذاتِ الصُّدُور) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك فعل الخيرات و ترك المنكرات و حب المساكين و أن تغفر لي و ترحمني و تتوب علي https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[(  الْيَوْمَ أَكْمَلْتُ لَكُمْ دِينَكُمْ وَأَتْمَمْتُ عَلَيْكُمْ نِعْمَتِي وَرَضِيتُ لَكُمُ الْإِسْلامَ دِينا ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهُم إنا نعوذُ بك من زوال نعمتِك وتحوّل عافيتك وفَجأةِ نِقمتك وجميعِ سَخطك https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[يعد الحق سبحانه أن من يتّبع منهجه، شرعه وهداه، لن يضل ولن يشقى بالدنيا والآخرة ( فمن اتّبع هُداي فلا يضل ولا يشقى ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( وَمَا بِكُم مِّن نِّعْمَةٍ فَمِنَ اللّهِ .. ) على العبد أن يعترف بنعمة الله عليه ويشكره بإخلاص العباده له وحده  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المؤمن يذكر الله ويسبح لله في أي وقت ويكثر ذكره لله في الصباح والمساء طاعة لله ( فسبحان الله حين تمسون وحين تصبحون ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[الحذر من الوقوع في الشرك صغيره وكبيره فهذا مما لا يحبه الله (وَلَو أَشرَكُوا لَحَبِطَ عَنهُم مَّا كَانُوا يَعمَلُون) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[الله سبحانه وتعالى أرحم الراحمين، رحمته سبحانه وسعت كل شي، الرحمن الرحيم، (.. ومن يقنط من رحمة ربه إلا الضالون )  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[تهلك الأمم بأفعال المترفين الفاسقين ( وإذا أردنا أن نهلك قرية أمرنا مترفيها ففسقوا فيها فحق عليها القول فدمرناها..) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[صدق النيّة سبب لطمأنينة القلب ورفع الشدائد وتحقيق الغايات (فعلم ما في قلوبهم فأنزل السكينة عليهم وأثابهم فتحا قريبا) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا تفكر كثيرا بل استغفر الله كثيرا ف الله يفتح بالاستغفار ابوابا لا تُفتح بالتفكير https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[خُيّر يوسف بين بلاء الدين الفاحشة، وبين بلاء الدنيا السجن، فأختار سلامة الدين ( رب السجن أحب إلي مما يدعونني إليه) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[لا يُوفق للخير في عمله إلا من صدق مع الله في قلبه ( فلو صدقوا اللهَ لكانَ خيرا لهم ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أغفر لنا ذنوبنا وارحمنا واكتب لنا الجنة بغير حساب يا حي يا قيوم يا قوي يا عزيز https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه أن رسول الله ﷺ قال(العُمرة إلى العمرة كفارة لما بينهما والحج المبرور ليس له جزاء إلا الجنة)https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر الناس خشية لله أكثرهم حظًّا من رحمة الله ومغفرته (إن الذين يخشون ربَّهم بالغيب لهم مغفرةٌ وأجرٌ كبير ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ ( خَيركُم مَنْ تَعَلَّمَ القُرْآنَ وَعلَّمهُ ) رواه البخاري https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم  ( فاذكروني أذكركم ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( أليس اللهُ بكافٍ عَبدهُ )  هناك تلازم بين عبودية الله وكفايته، فكلما زادت عبودية الإنسان لربه زادت كفاية الرب له https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[إن الجليس الصالح خير من الوحدة، والوحدة خير من جليس السوء  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم حبّب إلينا الإيمان وزيّنه في قلوبنا وأرزقنا من حيث لا نحتسب https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[تقسيم الناس الى كافر و مؤمن حكم الله، قال الله عز وجل ( هو الذي خلقكم فمنكم كافر ومنكم مؤمن ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( ووصينا الإنسان بوالديه إحساناً ...)   https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صلِّ على محمد وعلى آل محمد وعلى صحبه أجمعين https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[ليس كل خلاف رحمة فمن الخلاف ما يُوصل إلى الكفر، والواجب مدافعته بالحق ( ولكن اختلفوا فمنهم من أمن ومنهم من كفر ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[( أليس اللهُ بكافٍ عَبدهُ )  هناك تلازم بين عبودية الله وكفايته، فكلما زادت عبودية الإنسان لربه زادت كفاية الرب له https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[قال الله تعالى ( ولقد صرَّفنا في هذا القُرآن للناس من كُلِّ مَثَل وكانَ الإنسانُ أكثر شيء جدلاً ) https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم لا يتّبع ما ليس له به علم فسوف يُحاسب(ولا تقف ما ليس لك به علم إن السمع والبصر والفؤاد كل أولئك كان عنه مسؤلا)https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعلنا ممن يقيم حروف القرآن وحدوده، ولا تجعلنا ممن يقيم حروفه ويضيع حدوده  https://t.co/mrmg8aFMWR]]></document>
	</documents>
</author>