<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[امريكا تعرب عن "قلق شديد" من تحركات عسكرية، تحت مسمى "الحرس الوطني" ودخولها العاصمة طرابلس #ليبيا وتدعو الفرقاء... https://t.co/fl9stYRmuj]]></document>
		<document><![CDATA[ادارة ترامب رفضت "فياض" مندوبا #ليبيا يعني باسم الله بحول الله، وبمنطق الفيسبوك، اللي اعترض على فياض، زي اسرائيل #ومعاك_واحد_مبعوث_وصلحو]]></document>
		<document><![CDATA[مقال تحليلي : ظاهرة المشير / (1)  شواهد الهيمنة وتجاذبات التأويل "مقاربة مختلفة" #ليبيا https://t.co/pLAO60gFsZ]]></document>
		<document><![CDATA[@AnasRofieda @numasd 
رغم اني شجعت مصر تقريبا من بعد قلبة مرسي وتعال جاي هههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@AnasRofieda @numasd 
هذا موقف لا تعليق عليه، التعليق على ربطه بالسياسة والسيسي ورابعة وخامسة، ضد ومع  طبيعي ولكن ليس بسبب سياسة هنا الفارق]]></document>
		<document><![CDATA[@numasd 
بوتريكة لاعب معتزل وهو مواطن لو ظلم سيكون مثله آلاف بكل بلد عربي،هل ستشجعون ضد منتخب كل بلد فيه مظلومين؟ ام الظلم ب مصر شكل تاني?]]></document>
		<document><![CDATA[#مصر عظيمة، بمعزل عن السياسة والرؤساء.
من المزعج ربط كرة القدم بمهاترات حزبية وسياسية.
تمنيت فوز المصريين لكن للكرة أحكامها #هاردلك #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@al3broodly 
كان تاغية الله يسامحه ... غير كان هداه ربي مع شعبه، لكن انذهبت شيرته، وضيع البلاد والعباد]]></document>
		<document><![CDATA[@al3broodly 
صدقني ماهناك حاجة ... مش طيابة لكن مافيش حد عنده شيئ واوروبا عارفة هذا كويس]]></document>
		<document><![CDATA[@al3broodly 
مافيش حد عنده شيئ يعطيه، مش غير يبيعه .... الفوضى جعلت كل شيئ مستحيل .. وربنا هذه ميزة لمنع النهب والانبطاح]]></document>
		<document><![CDATA[@al3broodly 
كلام كبير، والله لافيه من يبيع ولا من يشري. تبايضت بلسان عريش سعيد، 
البلجيك رفض ر.الوزراء استقبال السراج والتقى بوزير الخارجية]]></document>
		<document><![CDATA[@al3broodly 
كلمة
خليك ديمقراطي ياقايد]]></document>
		<document><![CDATA[امريكا اصبحت #ليبيا كل يوم قرار، وإجراء مختلف، وقريبا سيبدأ نظام : "مر علينا بكرة" و"تعال السبوع الجاي" لن نتقدم وسيرجعوا لنا صاغرين #تكبير]]></document>
		<document><![CDATA[قناة التناصح #ليبيا تروج لمسؤولية الوفاق ووزير دفاعها عن التصدي لما اسمتهم (مجرمي ورشفانة).

واذرع مجلس الشورى... https://t.co/jNfS2ZeYcY]]></document>
		<document><![CDATA[@LoveLiberty @FakhrAlAyoubi 
لماذا تعتذر وهي ناقلة لخبر من مصدر اخر .... يكفي تنقل خبر التصحيح ...]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulmohsenAzzn 
من هو ابن الشيخ الليبي الذي كان سببا في غزو #العراق؟
https://t.co/Hx5CXBltat]]></document>
		<document><![CDATA[ابن الشيخ #ليبيا، يدخل بديلا للجلبي العراقي، في ملعب اسطورة أسباب غزو أمريكا للعراق ... https://t.co/h3eUhjqRBL]]></document>
		<document><![CDATA[قبل سنوات صدّعنا اعلام المقاومة وقناة الجزيرة، ان السيد الجلبي هو من خدع أمريكا وقادها لغزو العراق ....

 مات... https://t.co/rQjXhSPCRq]]></document>
		<document><![CDATA[ان لا تشعر بالاهانة لمنعك من دخول مكان عام، بسبب جنسيتك، او محل ميلادك، يلغي أي شيء مشترك يجمعنا، إذ مفهوم كرامتك نفسه مشوش #ليبيا #ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[الشماتة الرخيصة في مواطنيك الممنوعين بقرار ترامب العنصري المخالف حتى للاخلاق، وحرمانهم من حقوقهم يقابله اعتصامات امريكيين من أجلهم -2]]></document>
		<document><![CDATA[أكاديمية تعيش خارج #ليبيا تبتهج بقرار ترامب منع عودة مواطنيها واخرين لبيوتهم وعملهم أو إتمام سفر انفقوا عليه أموالا، بحجة"دبل شفرة" #سقوط-1]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل مسلح منطقة السواني #طرابلس بعد ساعات من هجومه على كتائب مسلحة وعدة منازل، وذكر شهود عيان انه كرر عبارات "اعداءالله-كفرة.. الخ" #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن في الشتاء بكاء يدلُّ على آخر العمر.
كان البدايةَ، كان الرجاءَ... 
فماذا سأفعل، والعمر يسقط كالشَّعْر،
ماذا سأفعل هذا الشتاء؟ #م_درويش]]></document>
		<document><![CDATA[اعتماد صفة الارهاب من #أمريكا رسميا إزاء "الاخوان المسلمين" هو إنهاء استراتيجية"الفوضى الخلاقة"عمليا، فما هي الاستراتيجية البديلة? #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@assajooo 
انا سردت خبر عن المحتوى ولم انس كما قلت، الا اذا اردتني ان اختلق او ان اقوم بمهمة ليست لي 
الامور واضحة لاتحتاج كثرة جدل... موفق]]></document>
		<document><![CDATA[@assajooo 
ماعلاقتي ... هذا خبر صحفي ... ماهذه الافهام الغريبة سبحان الله]]></document>
		<document><![CDATA[@AboHere 
هذه اعتقد قضايا في المحكمة تجاوزت النيابة والتحقيقات]]></document>
		<document><![CDATA[عن وجهها الموسوم بصبابة القمر ... قال لها
 #اقتباس #ليبيا #بوح https://t.co/2442e6w3KC]]></document>
		<document><![CDATA[رويترز / ترامب سيوقع مرسوما بخصوص الهجرة يشمل مواطني دولا منها #ليبيا حتى ممن حصلوا على تأشيرات!! https://t.co/nMtAWDMOw1]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamed88414701 

هههههه ممكن مش عميقة اوي اوي يعني]]></document>
		<document><![CDATA[مؤتمر صحفي مرتقب لمكتب النائب العام #ليبيا للكشف عن آخر التطورات في عدة قضايا شغلت الرأي العام بفترات سابقة منها ..… https://t.co/LYHnHxpwpF]]></document>
		<document><![CDATA[مؤتمر صحفي مرتقب لمكتب النائب العام #ليبيا للكشف عن آخر التطورات في عدة قضايا شغلت الرأي العام بفترات سابقة منها:... https://t.co/HFC5x66zly]]></document>
		<document><![CDATA[موقع مفترض أنه #ليبيا ينقل خبر اتصال ترامب والسيسي: (قال الرئيس، عبر السيد الرئيس، وجه الرئيس)بلا ذكر اسمه! هل الخبر منسوخ أم الكاتب ممسوخ?]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله ادريس المسماري العزاء لعائلته وأصدقائه وألهمهم الصبر والسلوان ... وإنا لله وإنا اليه راجعون ... #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[أتراهم كانوا هنا ?!!
أم أنهم لم يحضروا بعد ....!! #فراغ 
#ليبيا https://t.co/JgsthtVQVg]]></document>
		<document><![CDATA[خصوصية نموذج #ليبيا كمجتمع قبلي، تاريخا وحاضراً، جعلته مستعصيا على الـدراسـة والتقييم سـواء ضمن حقل العلوم الاجتماع… https://t.co/SLXQw3i0ci]]></document>
		<document><![CDATA[أنا الحرب الأهلية !!
من كتاب : "صنع العدو أو كيف تقتل بضمير مرتاح !!" 
ل "بيار كونيسا"  #كتب #ليبيا https://t.co/YNtMrwHHVx]]></document>
		<document><![CDATA[@abdulla_rahil 
فيه لما يبي ... يظهر :)]]></document>
		<document><![CDATA[@AlmtktriJamal 
بينها وبين السفارة شارعين... والانفجار بسيط... نسبته للسفارة من الفيسبوك وأول خبر انه يستهدف وزارة التخطيط يعني تحية للوزارة]]></document>
		<document><![CDATA[مصدر أمني #ليبيا : من السابق لأوانه تقييم تفجير الليلة كعمل إرهابي، فاحتراق "جثتين" ووجود هواتف شخصية يجعل من الصعب نسبة العمل لإرهابيين]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayman_Bhih @W_Saifalnasr 
سوريالية ليبية]]></document>
		<document><![CDATA[مقال عن فوارق تاريخية وبنيوية واجرائية صنعت الفارق بين تجربتي الثورة في تونس وليبيا ... ومحاولة استبعاد التفسيرات... https://t.co/sjM5cxQNBj]]></document>
		<document><![CDATA[ترتيبات ل 127 مندوبا عن شرق #ليبيا يزورون #مصراته استجابة لدعوة أعيان المدينة التي سلمت رئيس البرلمان عقيلة صالح، سابقا ...]]></document>
		<document><![CDATA[حمدلله على سلامة السيد عاشور شوايل من تفجير الماجوري الارهابي والرحمة لمن استشهد #بنغازي #ليبيا
ولطف الله بالمحللين والخبراء بالفيس وتويتر]]></document>
		<document><![CDATA[مصدر بالبنيان المرصوص #ليبيا / كثافة القوة التدميرية المستخدمة بالعملية، كانت دلالة على وضوح الهدف، ورغبة إفنائه بقوة نار غير مسبوقة #سرت]]></document>
		<document><![CDATA[ذا غارديان/ المقاتلات الأمريكية B2 قطعت 9400كم  منطلقة من ميزوري، وبحسب البنتاغون فإن المستهدفين شكلوا خطرا وشيكا على أوروبا #ليبيا #سرت]]></document>
		<document><![CDATA[كبرنا وزاد الوقت في تكديره 
تقسى علينا يا زماني ليش ?
.... نسوم البحر والموج ... (#بو_نقطة _ #ليبيا )]]></document>
		<document><![CDATA[هفوة دبلوماسية / السفير البريطاني يتحدث عن زيارته الى #طبرق #ليبيا وينشر صور من زيارته السابقة إلى #مصراته ....... https://t.co/uOl2JIsmhc]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز ثقافي مميز لنساء #ليبيا 
نجوى بن شتوان ضمن القائمة المطولة للبوكر العربية
وفاطمة الحاجي ضمن لجنة التحكيم #بالتوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[@Reda_Issa @TareqMaiteq @Guma_el_gamaty 
انا لا افهم بالكهرباء لكن مدح من بعده وهم محسوبون خصومه وبعد رحيله بسنوات دليل معتبر، والخلاف قائم]]></document>
		<document><![CDATA[@Reda_Issa @TareqMaiteq @Guma_el_gamaty 
 اشخاص لم يلتقوا به، وتحدثوا عن تركته منهم الوزير نورالدين علي الذي لايعرفه شخصيا لكن قال عمله واضح]]></document>
		<document><![CDATA[@TareqMaiteq @Reda_Issa @Guma_el_gamaty 
بأمانة وطبقا لشهادات موظفي الكهرباء ادارة محيريق كانت من افضل الفترات وهذا من خصومه وليس من غيرهم]]></document>
		<document><![CDATA[@enasbushnaff 
المليشيات الرسمية ذات ربطة العنق اشد تأثيرا في قضية الكهرباء وازمتها من ميليشيات الشباشب للاسف]]></document>
		<document><![CDATA[أزمة الكهرباء #ليبيا ليست نتيجة سرقة او هدر، بل عقلية "بونتو سياسي" يعرقل مشاريع سابقة وجديدة، نحن الدولة الوحيدة لاتستثمر في الكهرباء _2]]></document>
		<document><![CDATA[يستحيل توليد الكهرباء وعلاج أزمتها بإستوديوهات التلفزيون والراديو، منذ وزارة محيريق والتشخيص واحد(بناء - صيانة - حماية) الباقي #دنفقي_ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@mohmed_767 @muezkhaled 
القضية لفظ الإسلامية فقط (ركز)
انت تناقش بدهيات. اقدم حركة جهادية في مصر اسمها الجماعة الإسلامية، صعب نقاش المسلمات]]></document>
		<document><![CDATA[@freely888888 @MahmudShammam 
وين النقطة اللي رأيتها خادشة للحياء وغير مناسبة? نقاش عادي وخلاف يحدث يوميا ولن ينتهي حول المهني واللامهني!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam 
لا دخيلتك ... خلينا مع العقال مش ناقص انا]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam 
هذا "عمود ضي" يا محمود مش عود ... شكرا مرة اخرى لاهتمامك ..]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam 
انت تعرف ان هذا ليس مهنيا ... عموما ملاحظتي وصلت ... وشكرا لاهتمامك بالتوضيح غير المقنع]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam 
هذا اسلوب مبتدئين اي قيمة لمعلومات مرسلة? هل يمكن للاعلام نقل معلومات وتصريحات عن مجهولين، يمكن اصدار الصحف من البيوت اذا!!]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam 
رد غريب، لا يهمني مراسلك حتى لو كان بروكسليا قحا ، يهمني مصدرك من هو صفته درجته الوظيفية اولا لضمان الثقة واختبار المعلومات]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam 
مافيش اسم او اشارة للتعريف بالمصدر كصفة او مقر او علاقة وظيفية!!! هل من المعقول هذا "الدلف المهني" بدون اي ضابط!! مالمعيار ?]]></document>
		<document><![CDATA[@TareqMaiteq 
التسليح مصلحة اقتصادية، وقاعدة روسيا الوحيدة  بسوريا من زمن. وفي الستينات بمصر اغلقت لاحقا والقذافي لم يعط امتياز كهذا للروس]]></document>
		<document><![CDATA[@mohmed_767 
جيد انا أخبرك الان انني لا اؤيد السراج ولا حي الاندلس ... انا مؤيد للحوار والتوافق اما السراج فلا اعرفه ولم يسبق لي لقائه]]></document>
		<document><![CDATA[@mohmed_767 
وهل تتوقع انني ساجلس للرد على كل سؤال يخطر على كل شخص في تويتر ... عجيب هذا المنطق]]></document>
		<document><![CDATA[@mohmed_767 
ماعلاقتي بالسراج، الذي لم اشاهده يوما، هذه صفحتي ناقشني بماهو مكتوب، ولفظ الاسلاميين نفصود به اتجاه موجود وهو مستخدم لاعيب فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@mohmed_767 
اهتم بالمكتوب ودعك مني ... واقرأ كويس]]></document>
		<document><![CDATA[ملاحظات حول دور روسي مزعوم في #ليبيا https://t.co/JTXxzg6m6V]]></document>
		<document><![CDATA[ملاحظات حول دور روسي مزعوم في #ليبيا

اضطرب الجهاديون في ليبيا، وضجت صفحات الاسلاميبن ومواقعهم بارتباك، مع وصول... https://t.co/CkLgR4FpFf]]></document>
		<document><![CDATA[ملاحظات على مستجدات يوم الخميس في العاصمة #طرابلس #ليبيا https://t.co/3qtSiUZqlj]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام و #ليبيا بخير بمناسبة السنة الأمازيغية الجديدة .... 
تفاسكا انون تامنارت، اسقاس دامقاس فلاون اكول !! https://t.co/VxDQOEd8JA]]></document>
		<document><![CDATA[طرح قضية العلم والنشيد  في البرلمان #ليبيا لا تعكس موقفا سياسيا ساذجا فقط، وليست مجرد سوء اختيار توقيت وجهل... https://t.co/GEK2feuj3i]]></document>
		<document><![CDATA[لم يتهم الشيخ الصلابي بتسويق حفتر وتعويمه..الخ #ليبيا رغم مبادرته بمفاوضات ترعاها الجزائر، يجوز للشيخ مالايجوز لغيره-المبادرة بأول تعليق!]]></document>
		<document><![CDATA[هل يمكنك تخيل مذكرات كوبلر وغيره من الغربيين عن مسار أزمة #ليبيا والساسة هنا (حكاما او معارضين) وثنائه على قدراتهم واحترامهم لمن يمثلون??]]></document>
		<document><![CDATA[انسحاب داعش من #بنغازي #ليبيا #اعادة_نشر_تذكير

مرفق صور لبعض ما نشرته مايو الماضي، عن اختلاف طبيعة داعش منهجيا... https://t.co/NuVS7uXlIj]]></document>
		<document><![CDATA[@elshikhimustafa 
ربماحساسية منك ياعزيزي لسنين من التهييج والتحريض. لست جهويا وانتقادي لمصراته لم يتوقف ويشتمني من مصراته كثيرون لعكس قناعتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Eljarh 
هل هذا التيار حاليا مجرد فكرة ام مشروع ام كيان ... ?]]></document>
		<document><![CDATA[#تشاد تغلق حدودها البرية مع #ليبيا وتعلن المناطق الحدودية معها مناطق عمليات عسكرية بسبب "خطر محتمل لتسلل ارهابي" !!!]]></document>
		<document><![CDATA[@AlPufa 
من هذا ??]]></document>
		<document><![CDATA[جرأة اتباع شورى بنغازي بنشر صورة كهذه عن مجلس مصراته البلدي بيوم قصف لابناء المدينة هو تمادي بالاستهزاء بنا كالأحمق… https://t.co/fMiASrfdBh]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammedaldarat 
فرحة صفحات المجلس بالقصف واضحة يريدون تصوير مصراته بانها معهم  ما يهزم المعتدلين بالمدينة لصالح المتطرفين من خارجها اساسا]]></document>
		<document><![CDATA[عندما ترتبط مواقفك بشخص او طرف بعينه مهما فعل، ولا تجرؤ على التفكير في انتقاده، فالنقاش معك أساسا مضيعة للوقت كأي متعصب #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@AlPufa 
مشاريع الطغاة لا يملكون منهج او فكرة فقط اتباع  وشعارات جهوية قبلية او انتهازيين]]></document>
		<document><![CDATA[من اكثر فرحا ياترى بالقصف اتباع حفتر ام مجلس الشورى بنغازي? لكن لايمكن السماح بأغنية "جر مصراته" لفرض امر واقع وهزيمة نفسية #ليبيا #مصراته]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يصفكم بوغناوي علم بالقاعدة، ويصف الاهبل الناظوري 700 شهيد بإشاعة، ويتجرأ بن نايل بمنحك مهلة زمنية، فالغارة ستكون نافلة #ليبيا #مصراته]]></document>
		<document><![CDATA[قرأت 4 بيانات(الرئاسي-مجلس الدولة-التجمع السياسي-الانقاذ) الجامع بينهم الجبن، وغياب الرؤيةوخطأ التقدير، لذا أتوقع غارة جديدة #مصراته #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@TareqMaiteq 
كان تلاقينا نحكو يا بوسمي ... راهي سلاطة اكثر مما يمكن تتخيل ... الصاكو وغلاسكو يا طروقة]]></document>
		<document><![CDATA[@MALYO16 
او شارك بما في الافق]]></document>
		<document><![CDATA[@hawa_yefren 
الأمر لايتعلق بالرئاسي بل بالاخرين، هم ادركوا مسير الرئاسي الحتمي للفشل، واستعدوا للبديل وتفاصيله، اتوقع ظهور صيغة اتفاق قريبا]]></document>
		<document><![CDATA[الواضح ان استقالة السيد الكوني سياسية، بمعنى ان خلفها ترتيبات وتربيطات تتجاوز اقراره ( الواقعي والصحيح ) بالفشل #إنضاج_البديل #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم 3 أحداث تاريخية فارقة في تاريخ #ليبيا

1925 - مصر  تتنازل عن واحة الجغبوب لليبيا، مقابل  تنازل... https://t.co/tMia36zyLB]]></document>
		<document><![CDATA[غدا/ صحيفة السفير اللبنانية العريقة تتوقف عن الصدور بسبب أزمتها المالية، فيما تنفق المليارات على الخراب #نكبة_الجهالة  #لبنان #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[مسودة دستورية أقرت مبدئيا بلجنة ببرلمان تركيا تمكن إردوغان من تعيين الوزراء وزعامة الحزب الحاكم والرئاسة حتى 2029 #وكلو_بالديمقراطية #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[العثور في ريو بالبرازيل على جثة محترقة يشتبه بأنه السفير اليوناني السابق في #ليبيا بعد انتقاله هناك، وتحقيقات حول صلة زوجته بالحادث #حظ_عاثر]]></document>
		<document><![CDATA[في مثل هذا اليوم اصبح العالم بدون "صدام حسين" ليصبح معلوما ان نقص الأشرار لايجعل العالم افضل حالا بالضرورة ... #العراق #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[صور / بيان من عضو لجنة الحوار نوري العبار #ليبيا حول عقبات تتفيذ الاتفاق السياسي، وانتقاده للمعرقلين وللرئاسي... https://t.co/gbC2Vfpb1n]]></document>
		<document><![CDATA[@AlPufa @twatiomar @HebaShibani @skynewsarabia 
ماحدث مرة لن يحدث دائما ونتيجة فعلهم كافي ليفكروا مجددا وقد اعترفوا بانه خطأ ومن اوباما نفسه]]></document>
		<document><![CDATA[@AlPufa @twatiomar @HebaShibani @skynewsarabia 
اكيد فهو الرئيس الامريكي وسيهتم لكنه لن يكترث بنا كما يتخيل الليبيون بتصورهم انهم محور الكون]]></document>
		<document><![CDATA[@AlPufa @twatiomar @HebaShibani @skynewsarabia 
الحديث والتعليق على خبر بعينه وليس ما يفعله ترامب او ما يريده]]></document>
	</documents>
</author>