<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لانه انتهى الوقت ياحياتى واحنا الان بنلعب فى الوقت الضائع ياما تبقى معى اواتركنى للدى خلقنى هو يتولانىوهو كفيل بي اوكى]]></document>
		<document><![CDATA[ادا كنت تريدنى فاهلا وسهلا بك لاتريدنى قلها وهنى حالك وانا بدورى ساقنع نفسي بانى لست لك وحارتاح ربما الحقيقةتريحنى والى الابد]]></document>
		<document><![CDATA[انا لم اعد افهمك جيدا مرة تحبنى ومرة تشك بي وانا اقول اما  تبقى معى او اتركنى فى حالى لست لعبة بين يديك انا انسانه تحب الوضوح]]></document>
		<document><![CDATA[ارجوك ياحبيبي رسي لك على بر ياما ستبقى معى والى الابد اواتركنى للدى خلقنى فهو يتولانى برحمته ويملانى بحبه الدائم الدى لاينتهى]]></document>
		<document><![CDATA[مرة انت معايا بقلبك وروحك ومرة تنقلب راسا على عقب وهدا فى نضرى يقلقنى كتيرا لانه لايمكن التنبا بماهو اتى لانه الحاضر والمستقبل المضلم ارجوك]]></document>
		<document><![CDATA[انا اسمع كلامك اتق بك اشوف امورك استعجب هدا مانت عايه لافهمك طبعا ياحياتى رغم حبي الكبير لك فبدات اشك فيك لانه اسئلة كتيرة تتبادر الى دهنى]]></document>
		<document><![CDATA[انت كنت بتلعب لعبة وانا نيتى صافية اتجاهك واخيرا انقلبت جد شفت لما كنت بتجرب مشاعرى مع العلم بانه مشاعرى صادقة اتجاهك وبحبك حقيقة]]></document>
		<document><![CDATA[انا حقا احبك ولاخدعك ربما اكون تعبانه وزعلانه منك ولكن احبك كتيرا لانك حياتى]]></document>
		<document><![CDATA[انا احبك كتيرا لاتشك فى امرى من يجب ان يشك هو انا وليس انت اوكى حبيبي انا احبك كتيرا وليس هناك احد فى حياتى]]></document>
		<document><![CDATA[تعلم بانى احبك كتيرا ورغم دالك لازلت تختبرنى لما وتعلم بانك الوحيد فى قلبي ورغم دالك تفتعل نفس الشىء وتغضبنى]]></document>
		<document><![CDATA[انا والله جد مشتاقة لك ياحياتى وزعلانه منك كتير لانك كل حياتى وعمرى ورغم دالك نسيت تسال عنى]]></document>
		<document><![CDATA[ياهلا بطلتك الجميلة ياعمرى ربنا ينصرك ويعينك فى مسيرتك العضيمة وينصرك على اعداءك]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يحقق حلمك ياحياتى ويناولك لى فى بالك وتصل الى مبتغاك لانى بحبك كتير ياعمرى واكيد ربنا سيقف معك بادن الله ربنا يحفضك ويعينك فى مسيرتك]]></document>
		<document><![CDATA[انت عايش فى قلبي وفى كيانى ولن اهجرك ابدا انا حقا احبك كتير والله يعلم مابي القلوب ربنا يحفضنا من وسواويس الشيطان وشركه وربنا ينصرنا]]></document>
		<document><![CDATA[لايمكن هزم هدا الحب لانه مبنى على التفاهم وعلى اساس قوى انا كنت بضن انه مع المدة ممكن ينتهى ولكن استغربت انه كلما زاد الزمن بيقوى]]></document>
		<document><![CDATA[بتمنى من ربنا انه ينصرنا عليهم انا وانت ياحياتى انا حبي لك الله عالم حقيقة وليس خيال ورغم كل رياح الشرقورياح الغرب فهو دو اساس متين]]></document>
		<document><![CDATA[اقسم بالله لووقف كل العالم ضدى لن ابتعد عنك ربنا لى عالم مابالقلوب بس اخترت الصمت لانى تعبت من المناورات والاعيب الشيطانية بتاع الاعداء.]]></document>
		<document><![CDATA[انا والله بحبك كتير عايزة افهم العالم بس بدون فائدة سحر على كل انواعه وحقد وناس عايزة تطعنى من ورا ضهرى لالسبب وجيه الا لانى احبك]]></document>
		<document><![CDATA[والله ياحياتى الكل اعطانى بضهرهوالسبب طبعا هو انت وحبي الكبير لك كل المحيطين بي يحسون بالغيرة والحقد حتى الرجال بيحسدونى.]]></document>
		<document><![CDATA[والله  بسبب هدا الحب لى بينا بعانى مشاكل كتيرة فيه لى عايز يقتلنى بسببك بشوف فى عينهم الحقد والغيرة ولاواحد بيحب يرحمنى]]></document>
		<document><![CDATA[رغم كل اقوال الاعداء قانا انسانه بتعرف ربناوالله وبخاف من غضب الله]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يعمل لى غيه الحير]]></document>
		<document><![CDATA[انا ساكمل معك الطريق وربنا يهديك ويهدينى الى الطريقا لصحيح لانى بريد لك الجنة ونعيمها]]></document>
		<document><![CDATA[لان الله احق بالحب وبالعبادة الله يغقر لى ولك وايضا اتمنى من الله ان يقف معنا وان يساعدنا ياحياتى]]></document>
		<document><![CDATA[انا فعلا احبك كتيرا والله يعلم دالك ولكن هل الله راض عنى ام لا هدا هو السؤال اوكى ياحياتى انا حقا غلطت لما قلت بانى بحبك لانهالله غاضب عنى]]></document>
		<document><![CDATA[انا الان فى نصف الطريق وقد استوعبت غلطى ولكن فات الاوان انا بسال نفسي لما اخترت هدا الطريق دون غيرهكع العلم بانه صعب]]></document>
		<document><![CDATA[انا بعر ف انه غلطت لما حبيتك واهلى غضبوا على لانى سلكت طريق  صعب وخطير ولكن ليس دنبي ولكن هده ارادة الله ولاراد لامر الله]]></document>
		<document><![CDATA[انا بحبك كتير ياشيخ محمد واعداءك عاملين لعبة الغرض منها هو ابعادى عنك مادا فعلت ادا كان دنبي ان حبك هو قاتلى مادا افعل]]></document>
		<document><![CDATA[بيلعبوا لعبة خطيرة غرضها انى احب حد تانى وعلشان ابعد عنك خالص بس انا شوعملت  دنبي الوحيد هو انى بحبك كتير وانت تعرف دالك]]></document>
		<document><![CDATA[@HHShkMohdهم حفروا حفرة وربنا حيوقعهم فيها وفى شر اعمالهم تعرف بيضحكوا عليا فى التليفون وانا بعلم بدالك وبشوفادا كانوا حيخجلوا ولالا]]></document>
		<document><![CDATA[انت عندك اعداء كتير ياعمرى عايزين يعطوك صورة مشوهة عنى وايضا بيعملوا الاعداء المستحيل لكى نبعد عن بعض ولكن ربنا شديد الانتقام]]></document>
		<document><![CDATA[هم بيعلموا مدى حبي لك لانك انت حياتى وعمرى وقدرى ياحياتى ورغم دالك عايزين يبعدونا عن بعض مكالمات خفيه وخداع ونفاق وعدر عايزيننبعد]]></document>
		<document><![CDATA[انا حقا بحبك كتير ياحياتى ياشيخ محمد بس ليه الاعيب دى كلها والله ناس كتير بتلعب الاعيب خطيرة معى والغرض منهم هو فرق تسد ليه عايزين يفارقونا]]></document>
		<document><![CDATA[هالحين عرفت بقيمتك ياحياتى انت كتير حنين على وبتحبنى كتير ربنا يحفضك]]></document>
		<document><![CDATA[انا لله وانا اليه راجعون الله يجعلهم من الشهداء فى جنة النعيم الله يرحمهم]]></document>
		<document><![CDATA[انا توحشتاك بزاف اللى متى حنبقى بعاد عن بعض امتى حنلتقى اوكى حبيبي انا بحبك كتير ولكن زعلانه كتير انت بتزعلنى كتير]]></document>
		<document><![CDATA[ويعدبك كما عدبتنى مع السلامة]]></document>
		<document><![CDATA[وانا تركتك فى بلدك ورحت لحالى باى  انا كنت بحبك بدون مقابل ولكن ربنا اعطاك مهلة وانتهت انا لن اتمنى لك السعادة الله يتعبك]]></document>
		<document><![CDATA[والحياة ستصبح مجرد لحضة وبس ربنا اخد منك احسن انسانه كانت بتحبك انقلبت الامور هدا ماتريد اشرب الحفرة التى حفرتها لى وقعت لوحدك فيها]]></document>
		<document><![CDATA[انتم علمتمونى كيف يصبح قلبي صلبا عمرك ماحتسمع كلمة احبك مرة تانية هالحين حتسمع مجرد نفاق ووجود عاملة ماسكات وتكدب عليك]]></document>
		<document><![CDATA[لسه بتنتضر فى هدا العام الجديد انى اقلك بانى احبك دا كان زمان قلبي اتغير بشكرك لانه بيقولون من عاشر قوما اربعين ليلة اصبح منهم]]></document>
		<document><![CDATA[بتمنى من الله ان لانلتقى ابدا لانه انت عندك نساء كتير وعشاق كتير لمن حترتاح خليك تايه انا بتمنى تبقى طول عمرك تايه فى دنيتك اوكى باى]]></document>
		<document><![CDATA[انا مجرد قارئة بتكتب لك لم تعد اى مشاعر تجرنى اليك لاتخف لاتنزعج لانى بعرف بانك لاتحبنى اصلا انا مجرد انسانه معجبة بافكارك فقط باى]]></document>
		<document><![CDATA[قلت اضحك عليها لانه غبية لا انا على علم بكل شىء انت ضنيت بانك ستخدعنى وانا نائمة بل على علم بكل شىء الغبية هى التى معك ولست انا باى عمرى]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله انى عشقت زمان وانجرحت والان لم يعد لى قلب بل فكر اوكى الحمدلله تريد ان تضحك على ولكن مع الاسف من سيتعب انت ومن سيفوز انا]]></document>
		<document><![CDATA[صرت متاكدة انه الحب الحقيقي يكمن فى حب الله البشر غدارين مجرد ماتصدى يلعبوا بك مافيش حب وفاء بل مجرد كلام]]></document>
		<document><![CDATA[انا اخترت ابقى لوحدى اريح لى مادا فعل لى الحب لاشربنى ولاكلنى ولاغطانى بل بالعكس جرحنى وقتلنى مافى فائدة فى الحب]]></document>
		<document><![CDATA[انت ضنيت انى حابكى عليك لمادا تركتنى ورحت عندها لا بل حاهنيها ربما بتفهمك اكتر منى هى بتعرف لك انت ليس لديك فى الطيب نصيب]]></document>
		<document><![CDATA[انا كنشكر عشيقتك القديمة لانها ريحتنى هدا ماكنت تبحت عنه ممكن تكمل مشوارك معها وافق شن طبقة لانكما وافقتما بعضكما لمادا تفكر كمل]]></document>
		<document><![CDATA[على سلامتك لقيتى عشيقتك القديمة عاودوا الدكريات الماضية من جديدانا هدا ماكنت ابحت عنه هو كشف حقيقتك خلينى من الحب المزورلاداعى له]]></document>
		<document><![CDATA[سابقى دائما متفوقة عليكم دينيا وايضاشرفى يهز راسي عاليا وايضا انا تقية وسابقى تقيه مهما فعلتم وحاولتم تلويت سمعتى لن تصلوا لشىء]]></document>
		<document><![CDATA[ولكن الله يرى وانتم عميان لاملك ان اقول الا حسبي الله ونعم الوكيلفيكم لاتخف كل واحد سياتى دوره ليس بعض الكلمات فى التليفون ستشوه سمعتى لا]]></document>
		<document><![CDATA[يختبئون الناس وراء الشرف والكرامة وبداخل عقولهم الوساخة وتريدون كشف نقاب بنات الاشراف بداخل بيوتهم ويريدون تشويه سمعتهم بداخل بيوتهم]]></document>
		<document><![CDATA[باسم حبي لك لوتت سمعتى ولهدا روح ياخى منك لله حسبي الله ونعم الوكيل فيكم وسختونا فى نضركم مغربية يعنى زانية وهدا غلط  الغلط عندكم]]></document>
		<document><![CDATA[ولكن كلمة قالتها صحيحة  ملكة سبا  ان الملوك ادا دخلوا قرية جعلوا اعزة اهلها ادلة وهده حقيقة باسمك انت الكل اراد تشويه سمعتى بالتليفون]]></document>
		<document><![CDATA[شىء تانى لن اسامحك عنهوهو انك تركت من هب ودب من رجالك يضحك على باسمك فى التليفون حسبي الله ونعم الوكيل فيهم ربنا على الضالم]]></document>
		<document><![CDATA[لان الله هو الوحيد الدى احبنى ووقف بجانبي انت تكبرت على لكى تضهر بانك الاقوى وكل الناس تحبك وانا سامنع هده الميزة عنكولن اتركها لك]]></document>
		<document><![CDATA[ولكن من بعدى اتمنى من الله ان لاتجد احدا يحبك متل ماحببتك انا هدا هو عقابك من عند الله انا احس بالخجل وبالحياء من الله]]></document>
		<document><![CDATA[بتمنى من الله ان يغفر دنوبي لانى تركته من اجل حب لايساوى شيئا ولم ينفعنى بل اضر بي كتيراولكن من بعدى لن تجد انسانه]]></document>
		<document><![CDATA[بتمنى من الله ان يسامحنى ويغفر لى كل دنوبي لانى احببت انسانا من قبل اكتر منه ولم ينفعنى بشىء انا تبت لله وبتمنى انه ربنا يساعدنى ويقف معى]]></document>
		<document><![CDATA[كنت احسن الناس ولكن عندما احببتك احسست بالاهانه كنت كبيرة واصبحت صغيرة فى اعين اهلى وحطمت كبريائي ولهدا تركتك لانك لاتستحقنى انا غلطانه]]></document>
		<document><![CDATA[لاتخف لن اندم على حبك لانك لاتستحق حبي  الحقيقة ان حبي لازم يكون لله اما انت فلم تنفعنى بشىء سوى بالحزن والالم واحس بالاهانه]]></document>
		<document><![CDATA[ماريده منك هو ان تتركنى فى حالى ويكفى ضحكا على لانى ماعدت صغيرة بل انا انسانه يافعة وتعرف ماهو الحب ا هو تضحية وليس سكوت والم]]></document>
		<document><![CDATA[الحقيقة مرة ولكنها الحقيقة انا اخترت اخيرا طريقا امنا وهو طريق البحت عن الدات عش حياتك واتركنى فى حالى لانى استيقضت اخيرا من سباتى العميق]]></document>
		<document><![CDATA[الحقيقة التى اكتشفتها هو انك تحب مراتك واولادك هم الاهم عندك ادن مامحلى من الاعراب انت لم تجلب لى سوى سوء الحض والالم والحزن]]></document>
		<document><![CDATA[انا حقا ضيعت حياتى فى حب ليس فيه اى منفعة كله ضرر والم وحزن مع العلم بانك لم تقدر هدا ولهدا ساتركك مع اولادك ومراتك]]></document>
		<document><![CDATA[انا جد نادمة لانى اخترت طريق غلط من الاول وندمانة على انى ضيعت حياتى فى سراب كنت بعيش حياة كلها الم وحزن ومازاد حزنى هو تقتى فيك]]></document>
		<document><![CDATA[انا فكرت جيدا قبل ان اقرر الرحيل عنك انت اصلاتحب زوجتك واولادك ولاتحبنى انا هدا اكتشفته اخيرا مع الاسف ومتاخرة]]></document>
		<document><![CDATA[انا تراجعت عن قرارى بانى سابقى معك انا الان اقول لك بانى سابعد عنك كتيرا وساتركك لحالك لانك لاتصلح لى ولاصلح لك لاتخفلن ازعجك]]></document>
		<document><![CDATA[سامحنى لانى كنت غلطت فى العنوانلانى كنت بضن انك تحبنى ولهدا كشفت عن حبي لك بسرعة ولكنك لم تفهمنى ولهدا انا احاول تصحيح الخطا]]></document>
		<document><![CDATA[لاتخف لن ازعجك بعد الان لانى فعلا بدات اختار طريقى طريقى اصبح واضح تماما لانى نويت اكمل طريقى لوحدى]]></document>
		<document><![CDATA[لانه الى هنا يكفى حب الحب لايوجد ادن مادا انتضر انا سابتعد عنك لانه كرامتى تمنعنى  ان ابقى معك انا لست زى البنات الاخريات]]></document>
		<document><![CDATA[انا حقا لم اعد متفائلة ولانك لم تجبنى ولهدا انا بحاول ابعد عنك لانه باين انك لاتريدنى ولاتحبنى حتى ولهدا انا ساتركك ورائى .]]></document>
		<document><![CDATA[انتهت السنين تلو السنين ولحد الساعة لم افهم وجهتك ياشيخ محمد لاعلم مادا تريد منى وهل حقا تحبنى ام لا انت لم تجبنى حتى ولم تشفى غليلى]]></document>
		<document><![CDATA[غلطى الوحيد كان فى الماضى هو انى واضحة ومشاعرى واضحة وصادقة اتجاه الاخر لهدا بحاول اصححها فى الحاضر لانى نويت اعيش لنفسي وفقط]]></document>
		<document><![CDATA[والاعتماد على ماهو حقيقي والحقيقة تقول هو الاعتماد على الدات وعلى الاله لانه دائما كنت بجد بجانبي الله وحده واهلى كانوا خير دعم لى]]></document>
		<document><![CDATA[اتمنى ان يكون هدا العام عام نماء وتطور وهجران الماضى والاعتماد على الاساسيات فى حياتى المستقبلية لانى بنوى هجران كل شىء قديم وتجديد  حياتى]]></document>
		<document><![CDATA[انت ملكى وحدى وليس ملك اى وحدة]]></document>
		<document><![CDATA[@HHShkMohd ماجمعه الله لايمكن لادمى ان يفرقه اوكى هده حياتى معك لايمكن ان نفترق اوكى حبيبي ضع تقتك فيا ولاتخف لانى ان خنتك فقد اخون ربنا]]></document>
		<document><![CDATA[@hajar11565035الاعداء تتمنى نفترق ياحبيبي بس المفاجاة انى عمرى ماحافارقك لانى حبيبتك ومراتك وزوجتك الحالية والمستقبلية اوعدك بانى مافارقك]]></document>
		<document><![CDATA[@HHShkMohd ربنا يعلم كم احبك كتيرا ياحياتى وحافضل احبك واعزك طول عمرى ربنا يحفضك وينصرك دائما]]></document>
		<document><![CDATA[واتمنى انشاء الله ان نبقى انا وانت متحدين متحابين  واتمنى من الله ان يجمعنا على الخير والتقوى ايدى فى ايدك ونمشى الى الامام]]></document>
		<document><![CDATA[نريد بادن الله وانشاء الله  ان يعم السلام  جميع دول المعمور واتمنى من كل قلبي ان تبقوا متحدين لانه فى الاتحاد قوة]]></document>
		<document><![CDATA[@HHShkMohdانا اتمنى لك فى هدا العام الجديد الصحة والسلام وطول العمروالنصر والقوة والاتحاد ياعمرى]]></document>
		<document><![CDATA[ياليت اليوم تفهمني https://t.co/EibksvfYgN via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@turki_khamisوالله اجمل الاغانى]]></document>
		<document><![CDATA[والله منور الشاشة ياحياتى ربنا يعطيك الصحة والعافية ويخليك فى العالى ياقادر ياكريم]]></document>
		<document><![CDATA[نبارك لمملكة البحرين عيدها ال45 ونهنىء حكومتها وشعبها المضياف]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة مباركة عليك وعلى شعب الامارات حكومة وشعبا وعلى شعب البحرين المضياف]]></document>
		<document><![CDATA[انت منور الجمع ياحياتى انا بحبك كتير ووحشنى كتير نفسي اضمك لقلبي وارتاح]]></document>
		<document><![CDATA[قبلاتى الحارة لك انشالله تجدك رسالتى فى احسن الاحوال اوكى حبيبي]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة مباركة عليك ياحبيبي انشالله تكون فى صحة جيدة وعلى احسن مايرام انت حبيبي وعينى وقلبي وكل عمرى انت انا انت كل حياتى]]></document>
		<document><![CDATA[انا اشتقت لك كتير ياعمرى ربنا يهديك]]></document>
		<document><![CDATA[والله جميل ماتفعله انا بحبك كتير ياحياتى وبشجعك كتير ولكن انا اشتقت لك كتير ياحبيبي ونفسي اشوفك واضمك لقلبي ياعمرى]]></document>
		<document><![CDATA[ليس لدى اى علاقة لامن قريب ولامن بعيد بالشيخ محمد هدا ارجو ان يخرج من صفحتى هو واصدقاءه لانها مستغلة]]></document>
		<document><![CDATA[هناك سيدة اخدت اسمى واستعملته لكى تلوت سمعتى بادعائها انى زوجة الشيخ محمد ارجوكم انا ليس لدى اى علاقة]]></document>
		<document><![CDATA[اريد من الاصدقاء ان يعلمونى كيف احدف هؤلاء الناس لانهم استعمروا صفحتى الشخصية وشكرا]]></document>
		<document><![CDATA[هده حرية شخصية الشيخ محمد حاكم دبي وليس فى المغرب اوكى انا اطلب حقى هو ان الناس استغلت صفحتى وانا لادرىا]]></document>
		<document><![CDATA[انا بالمغرب ولست فى الامارات وليست لدى اى علاقة لامن قريب ولامن بعيد بالشيخ محمدارجوكم ان تحدفوا صفحته]]></document>
		<document><![CDATA[هناك سيدة استغلت اسمى ولوتت سمعتى فى الوحل واستغلت اسمى فى علاقتها مع الشيخ محمد وهدا لايحتمل ليس لدى اى علاقة تربطنى بالشيخ محمد]]></document>
	</documents>
</author>