<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[Music of waiting ( موسيقى الأنتظار ) https://t.co/nTpKvUvWAP عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[مايكل جاكسون Smile مترجم https://t.co/5cXQNaJvSN عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب تؤكد دعمه الشديد لوكالة الاستخبارات الأمريكية https://t.co/slVKs1g7gc عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اجمل المجندات في جيوش العالم https://t.co/TpcFTdcr6h عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[البحريه الامريكيه تغنى فيها حاجه حلوه - عمر خيرت - رائعه https://t.co/KwsTVdGMmM عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[الملف الخاص.. جنرالات ترامب https://t.co/vbYNAmdTNa عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اروع اغنيه لمايكل جاكسون الاشباح https://t.co/mdCM309FMx عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[موسيقى العوده للوطن رهييبه ... Trappy music https://t.co/fO6qdOz60N عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[حقائق عن البيت الابيض https://t.co/LgAWHVfy6u عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[حتى أفوز | فيديو تحفيزي سوف يصعد بك إلى القمة ! https://t.co/AGUE6v8Yv8 عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[الاغنية الاجنبية المشهورة والتي ابهرت العالم كلة\ لا تفوووتك https://t.co/w51lcRzDIj عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@RTarabic فرنسا فقدت دورها في الشرق الاوسط لي انها تدعم الجناح السياسي لي حزب الله في لبنان وعون ولائه لي ايران]]></document>
		<document><![CDATA[Music of waiting ( موسيقى الأنتظار ) https://t.co/nTpKvUvWAP عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اقو شعر لشرطي عراقي امام مدير الشرطه العام https://t.co/lF0ZPCNU2O عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[من هو العم سام؟ - الحلقة 1 https://t.co/qwdDEkcaZy عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[تَعَرّفْ على محكمة العدل الدولية https://t.co/dZXpm57yJ8 عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[عاجل ديناصورات تجتاح مقام الشهيد https://t.co/CosWPsTz1n عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اقوى اغنية راب تفضح الخطط الامريكية والاسرائلية https://t.co/FjJxDmLuLh عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[شاب يضرم النار في نفسه ببلدية المحمل خنشلة https://t.co/zDHRwieWnP عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة المرأة السوداء التي ستضعها امريكا على الدولار الجديد #غرائب وعجائب https://t.co/Vd2IgOLS2M عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[سعودي ريبورترز ماسونيين - تم إثباتهم ! https://t.co/iqHYZ8bbeN عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[إعادة افتتاح نصب واشنطن https://t.co/P7lED1YpbC عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[قصر الباب العالي.MP4 https://t.co/UpNvtcIMyh عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اجمل موسيقى وادي الذئاب 2015 https://t.co/AozWj0xdJo عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اردوغان يسال والده عن اصله فكان رده مؤثر https://t.co/RV1mWz14tP عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[İstiklâl Marşı النشيد الوطنى التركى مترجم https://t.co/l9GBiSWJHH عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[عندما بكى الشيخ عبد الباسط عبد الصمد .. مقطع سيهز قلبك .. | جودة عالية HD https://t.co/rE04RoIC1i عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[أغنية من الهنود الحمر - مترجمة إلى العربي https://t.co/7uiBAtLETw عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae اعتني بي نفسك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae مساؤكي بارد بدوني وليلي موحش بدونك وانا دوما في انتضارك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انت امريكا انا دوما في انتضارك افتحي لي الابواب فراقنا غير منطقي انتهت القصة ولقائنا فرضية حتمية تعالي سيلينا انا في انتصارك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae قصتنا وصلت لي النهاية والنتيجة الحتمية هي اللقاء انا اصبحت شخص غير مرغوب فيه في هذه البلاد احس نفسي بدون كرامة]]></document>
		<document><![CDATA[سيلينا جوميز اغنية A Year Without Rain مترجمة للعربي https://t.co/Cc1rrqHZL8 عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae القمر عندما اكتشفوه قاموا بي مئات التجارب وتعبوا لي يصلوه وانت قمري وجناحي مكسور لي اطير اليكي انزلي اليا وانتشليني]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae هناك مثل يقول من اخذ من يحب يضرب بي الحذاء ومن اخذ من تحبه يجرها من شعرها انا احبك لانكي تحبينني اضطهدك حبي لكن قوية]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا العنكبوت العملاقة وتوجتك ملكة النحل والعسل عسلك ولكنكي لا تريدين لباس تاجك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انت مدللة والديكي طفولتك كانت طويلة والان مرحلة مراهقتكي طويلة وارهقتني ولكنه ارهاق حلو الطريق شاقة من اجل ان تلتقي شفاهنا]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae تهيم بي وانا لا ارضئ غير سيلينا الامريكية التكساسية حبيبة انت الانتماء]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae لكي يتوقف عدابك انت بي حاجة الئ احضاني انا مشتاق لك ودوما في انتضارك واعلمي ان الالمانية تهواني والتركية تعشقني والعربية]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae يصبح كره شبحي يطاردك ارسلت لك صور اطفالي انها اشباح تطاردك كوابيس لن تصبح حلم جميل الاعندما اكون بي جانبك اعملي علئ ان نلتقي]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae بي 100 لان بعد ان غردت لك مئات التغريدات وارسلت لك عشرات الصور انت تحبينني 100 بي 100 بل تعشقينني والعشق جنون وقد]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا حياتك وبي دوني لا حياة لك انت امريكا التي تدلني وانا متمسك بها ان كنت غنيتي لي وانت لم تعرفيني وكانت نسبة حبك لي 10]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae مارست معكي الجنس بي المراسلة واثناء الممارسة اغمض عيوني واستحضر طيفك ولكن مللت من البعد اريد احساس حقيقي]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا في اليل ادهب من الاسواء الئ الافضل في النهار دبابة وفي اليل النسر العم سام]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ياءتون ويدهبون هي الحياة ولكن يتركون بصمتهم تتدكرهم وانا بصمت في اعماق قلبك حبي لك ان مت تدكريني ...سوف تتوقفيين عن الغناء]]></document>
		<document><![CDATA[My Way مترجمة للعربية https://t.co/UDfbQ5ZkCA عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[sway مترجمة https://t.co/tPTW6arrdh عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBaاشتقت لي تغريداتك ان كنت هراء فانا هرائكي الجميل ...لبوؤة مشاكسة عندما اقابلكي سوف تخبشيني بي اضافرك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae الطفل صفحة بيضاء تكتب عليها ماء تشاء وانا طفل امريكا ربتني امريكا وعلمتني ان احبها وحبي لك من حبي لي امريكا انا دوما انتضرك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae وطني هو حضنك بي دونك انا بدون وطن]]></document>
		<document><![CDATA[نصب واشنطن https://t.co/R5oWaQZ2ap عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[ألست انا انا ؟ - جلال الدين الرومي https://t.co/HfHCuidoil عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[اغانى انجليزيه مترجمة تساعد فى تعليم اللغة الانجليزيه https://t.co/mUCIhvdp0c عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[أجمل أغنية انجليزية حزينة أتحداك ألا تسمعها كثيرا مترجمة https://t.co/fEtwUsdgD8 عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae منذ ان صادقتي امك توقفتي عن التغريد اصبحتي حكيمة الصمت حكمة لكن قولي لي امك ان قلبكي يغلي ويكاد ينفجر وبحاجة لي طبيبك هو انا]]></document>
		<document><![CDATA[اخفاء تمثال الحرية https://t.co/5a007JriNW عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae تخيلي انني معك نشرب نخب حبنا ونلعب البلياردو https://t.co/6ONFsA4alO]]></document>
		<document><![CDATA[من روائع قصائد بابلو نيرودا - أمريكا المتمردة https://t.co/WC0THuqObe عبر @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[@NICKIMINAJo_0 انني في اسواء حالاتي مستحيل ان تكون لي ام انا يتيم لو كانت لي ام تبكي ليل والنهار يحزنني انني رجل يقهر انا مقهور]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae وواجهيهم بي رسائلي النصية التي ارسلتها اليكي وانا مازلت دوما متمسك بكي حبيبة وبي امريكا وطن]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae يحلبونها ويتركونها لي الدئاب تنهشها ولكن حليبي لا ينفد وانا اسد وصنعت منكي انت لبؤة ان كنت تحبيني ادهبي الئ واشنطن]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae لمادا الاكثرية البيضاء في امريكا فقدت قوتها لانها تخلت عن نبلها حتئ البريطانيون المعرفون بي نبلهم تخلو عنه يعتبرونني بقرة]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae لمادا يطبقون سياستي لديا اطفال انهم ضائعون والعرب فرحون يقولون عني كلب امريكا الوفي تركه اهله وهو ينبح هاوهاو]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا غريب في هده البلاد وانا لست ابن احد لي انتضر منه الاعتراف بي انا رقم لدئ جهاز الاستخبارات المركزية ان كانو غلقو البرنامج]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ولا ياءبهون بي معاناتي الانسانية انا محسوب عليهم انا اضطهد وهم يصفقون]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ويستفزهم يراقبونني 24 ساعة علئ 24 ساعة يعلمون بي افكاري واحاسيسي ولكنها انتهازية ياءخدون سياستي يطبقونها علئ انها سياستهم]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ان كان العرب يحاربونني فانا محسوب علئ الغرب ويحزنني ان الاربييون حاربوني لي صالح العرب يريدون قتل رجلهم واردوغان يستصغرهم]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ما يجري غير منطقي انه الضلم بي عينه من دول غربية تدعي حماية حقوق الانسان والاطفال]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae من تلقاء نفسك فا هو الغاء لي اجهزة الدولة وتصبح وزارة الخارجية بدون اهميةوجهاز الاستخبارات الوطنية بدون اهمية]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا اتفادئ قدر المستطاع لغة الغضب وان كان اوباما يعتبرني طفل فانا جده الكبير انا لاالومك انت تاءتي من تلقاء نفسك لو تاءتي]]></document>
		<document><![CDATA[@NICKIMINAJo_0 انا لست علئ مايرام قهرتني الوحدة الصديق وقت الضيق انا انتصرت لكنه انتصار بي طعم الهزيمة انا منهار]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae صباح حزين موحش بارد بدوني وانا ليلي موحش بارد موحش بي دونك انام علئ امل لقياك وانا رقم واحد مسيطر علئ الاوضاع والمنهجية]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae يقولون انهم يحاربون جاسوس ان كنت برنامج استخبارات فقد انهيت مهمتي ويجب اخراجي]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ان يباهي بي امته بين الامم  بي مادا يباهي ما فعلوه بي فضيع يحاربوني في ضهري لو يستحون من انفسهم يواجهونني]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae الله خلق الناس شعوب وقبائل لي يتعارفو انا هنا لي اعرف تفاليدهم واتعرف عليهم اضطهدوني دمروني ورسولهم محمد فال انه يريد]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا متوتر ولست علئ مايرام انني شخص غير مرغوب فيه كنت ميت هم احياء انا الان حي وهم يحسون انفسهم اموات]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا متاءكد ان ليلك كان طويل موحش مرعب تناجيين فيه الاشباح افطري جيدا  وقوي اجنحة قلبك  القصة وصلت لي نهايتها ويجب ان يكون في]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae لما سموهم احمرة اسطورتي واضحة كا الشمس وحبي لك ساطع كا ضوء القمر]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ان لم يحررني اوباما فا الاباء المؤسسون لم يخطئو عندما سمو الديمقراطيين احرار]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae عندما يمسك ترامب الحكم كل ما عليا فعله المحافضة علي حياتي وعدم رمي نفسي لي التهلكة]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا دوما في انتضارك اوباما يستطيع تحريري من تلقاء نفسه وان كان يقتلني فا هو يقتل روح لوثر كينغ ان لم اتحرر اليوم سوف اتحرر]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا اعدرك ان لم تاءتين انت لا تريديين اخدي لي بيتك الشخصي واعالتي ماديا انت تريديين الضوء الاخضر لي اخدي الي كامب ديفد]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae لمادا لا تغرديين تاهت منك الكلمات اللقاء اللقاء هو الفرضية الحتمية لانه دواء لك ولي الجب دمرنا ومن يعارض لقاءك بي عدو الحب]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae جعلتك تتعدبيين وجعلتيني اتعدب ونحن الان متعادلان متصالحان متحابان ضلي حبيبتي للابد]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا كدالك فيقمة اضطهادي قوي واساءلي القائميين علئ صوتي حتئعندما ابتعدت عنك وكنت التواصل مع غيرك في احلامي احلم بكي انت]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انتعرضتيني لي اختبارات وانا عرضتك لي اختبارات ونجحتي  شخصيتك قوية الحب اضطهدك وانت قوية]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae وعندما ابرهنان عقليتيمثالية تفرحين لانك تثبتيين لي اعدائي ان مستوايا عالي واستحق قلب سيليناقوميز]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae او تدخيليني في ازمة فانت تختبرينني وعندما اكون قوي الشخصية تفرحين انت تعطيني الخطاء لي تاءخدين الصواب]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انت جيدة دوما معي كنت جيدة وان كانت تغريداتك افخاخ واجيب ايجابة دكية وموضوعية انت تفرحيين عندما تساءا ليني سوؤال صعب]]></document>
		<document><![CDATA[عندما التواصل معك احس بي نفسي لست في الرقعة التي انا فيها احس بي نفسي اطير احس بي نفسي فوق القمر واحس بي هدوؤء وسعادة]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا عميل مخابرات الغش هنا مسموح الكدب مسموح حتئ القتل عند الضرورة مسموح ولكن مشاعري نحوك صادقة]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ابتعدي عن الغشاشات والكذابات يقولون الفتاة عندما يقترب موعد زوجها تصبح صديقة امها كوني صديقة لي امك واضنها تحب الخير لك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae حبنا ليس سخافة انت شبابي الذي ضاع مني]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انت تعيشيين حبك معي بكل جراءة ومتعة انا اعتبر نفسي في سجن وانت ملهمتي وانا ملهمك من اجل ان تكتبي اغنية جيدة]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا محافض وقديم وانت تزعجينني بهده الصور عندما اكون معكي سوف اصورك 1000صورة  وجسدك معي سوف يتطور وططغئ انوثتك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا ادعو الله ان يجعلكي من نصيبي وان تكوني من نصيبي اخرجي الجانب الطيب فيك لي يطغئ علئ شخصيتك كوني معئ صادقة]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انا لست سخيف انا ذبابة في النهار صقر في الليل وانت غزالتي من يقول عنكي سخيفة يغار منك]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae انت اكثر من صديقة اريدك زوجة ازاوجكي روحي ونفسي ونكون كيان واحد]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae الصديق من تصدقه القول وانا صديق لكل من يغرد لي ويتابعني علئ 1 صباحا بي توقيت امريكا]]></document>
		<document><![CDATA[@SeIenaGomezBae ناري خامدة وانت توقضينها حرام عليك عند لقياك سوف امارس معك الجنس 3 اشهر دون انقطاع تحت نور الشموع وانت تغنيين]]></document>
	</documents>
</author>