<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[زياد الهاني يدعو اولياء التلاميذ الى تكوين جبهة شعبية لمواجهة نقابات التعليم https://t.co/EFQrxm0Q30]]></document>
		<document><![CDATA[العفو الدولية في خدمة المستعمر https://t.co/kruunR5JMl]]></document>
		<document><![CDATA[مدير عام شركة نقل تونس: 440 عون  منتدبون عن طريق العفو التشريعي يقبضون أجورهم باستمرار دون شغل https://t.co/oEdAE2QB7W]]></document>
		<document><![CDATA[ذا أحد مقالات منصف مرزوقي المنشور بجريدة الموقف في 30 مارس 1989 أيّاما قبل الإنتخابات الرّئاسيّة ، أفريل 1989 ؛... https://t.co/JwK6lD6RcU]]></document>
		<document><![CDATA[مديرة بالوظيفة العمومية: "هناك أكثر من 100 ألف موظف مايخدموا فى حتى شيئ" https://t.co/AoeSBpmOZV]]></document>
		<document><![CDATA[معتمد عين دراهم: لم اغادر المعتمدية وهذه حقيقة ما حصل امس - أنباء تونس https://t.co/RUlchr5LcH]]></document>
		<document><![CDATA[بنقردان/ الإرهابيون يُفرغون مخازن أسلحة لم يتم كشفها و ينقلونها إلى مخازن جديدة https://t.co/plNe4O7PEy]]></document>
		<document><![CDATA[الجبهة الشعبية تصوت ضد تشكيل لجنة تحقيق في شبهة فساد هيئة بن سدرين !!!!! https://t.co/30ud2Mq8Dr]]></document>
		<document><![CDATA[المحكمة الإدارية تحسم الجدل حول التوريث في الوظيفة العمومية https://t.co/3yIpf03b5v]]></document>
		<document><![CDATA[تقرير استخباراتي يكذّب رواية أردوغان بشأن محاولة الانقلاب https://t.co/1qqLOl16pX]]></document>
		<document><![CDATA[كلفة اضرابات الأساتذة تكفي لبناء 11 مدرسة https://t.co/McbFmO3QnD]]></document>
		<document><![CDATA[شاهد كيف خدع مهاجم إسطنبول الشرطة التركية / أوقفته ثم أطلقت سراحه https://t.co/jWV2pegT9Q]]></document>
		<document><![CDATA[التطهير الإديولوجي و العرقي في تركيا القردوغانية الدميوقراطية https://t.co/aB6tfYZG3P]]></document>
		<document><![CDATA[سفيرة امريكا في الاردن تفجر مفاجأة: منحنا ملك الاردن اكثر من 750 مليون دولار للسيطرة عل دمشق ولكن لم يف بوعده. https://t.co/9uBH0NFxUS]]></document>
		<document><![CDATA[بالوثائق: 60 نائبا يتقدمون بطلب لتشكيل لجنة برلمانية للتحقيق في شبهات فساد بهيئة الحقيقة والكرامة https://t.co/FII0OENMLe]]></document>
		<document><![CDATA[هذه مهام ديوان الخدمات المدرسية الذي تطالب نقابة التعليم بإلغائه https://t.co/FVDKBQzUlN]]></document>
		<document><![CDATA[نقدم رسالة مودة وأخوة للشعب الجزائري الشقيق وندعوه إلى الحذر من مخطط جماعة الإخوان الإرهابية الساعي لبث الفوضى في... https://t.co/gFkJe3uoGO]]></document>
		<document><![CDATA[مزيد من الشهداء في القصف التركي يرفع عددهم إلى 281 على الأقل بينهم أكثر من 100 طفل ومواطنة https://t.co/bqONEaI5ic]]></document>
		<document><![CDATA[الزهار يفجر مفاجأة من العيار الثقيل داخل حركة حماس: مشعل وهنية يواليان قطر.. وخالد مشعل فرط في ثوابت ومبادئ... https://t.co/3L0o3iljMb]]></document>
		<document><![CDATA[مفاجأة من العيار الثقيل: قاتل السفير الروسي حارب فى حلب! https://t.co/zEhbRqLmnM]]></document>
		<document><![CDATA[القبض على أشخاص يقومون بتصوير فتاه وسيدة باعتبارها مشاهد من حلب (صور) | المصري اليوم https://t.co/FROjA08zn2]]></document>
		<document><![CDATA[الصحفي الإسرائيلي أجرى حوار مع افراد عائلة محمد الزواري مستعملا ميكروفون فيه شعار قناة الجزيرة (صور) https://t.co/LX0HWUz9Ii]]></document>
		<document><![CDATA[إذا آويت كلبا و حميته فهو لن يعضك أبدا.. هذا هو الفرق بين الكلب و حركة حماس...!!! https://t.co/lVEPSDSnBl]]></document>
		<document><![CDATA[شيء من كذبهم و تزويرهم للحقيقة https://t.co/GcgCBeJCPs]]></document>
		<document><![CDATA[أكدّ والي صفاقس حبيب شواط عقد اجتماع مع بعض عمّال شركة النفط البريطانية "بيتروفاك" بعد قرار الشركة إيقاف نشاطها... https://t.co/xOY9E7Pr5P]]></document>
		<document><![CDATA[بينهم إلياس بن سدرين وزوج عضوة بارزة: 480 إنتدابا مشبوها في هيئة الحقيقة والكرامة ! - الشارع المغاربي https://t.co/mhWAepGoEb]]></document>
		<document><![CDATA[هيئة الرقابة الادارية والمالية تكشف عن رصد حوالي 43 ألف إخلال تصرف بالمؤسسات العمومية https://t.co/xnJC1cqo8r]]></document>
		<document><![CDATA[الصحفيون يقاطعون اجتماع المحامين https://t.co/ZHPn9pysFH]]></document>
		<document><![CDATA[هل يؤمن القضاة بالديمقراطية وحرية التعبير ? بقلم الصحفي يوسف الوسلاتي عضو المكتب التنفيذي لنقابة الصحفيين التونسيين https://t.co/TZrmUlrcCu]]></document>
		<document><![CDATA[عجائب و غرائب القضاء https://t.co/CrvQjuRrgw]]></document>
		<document><![CDATA[وَصَفهم بالأصوات الناعقة: الحرباوي يرد على العباسي برسالة شديدة اللهجة ويحمله المسؤولية الكاملة في ما يحدث لتونس https://t.co/6HnoULa5D2]]></document>
		<document><![CDATA[عضو نقابة متفقّدي الثّانوي ترد عبر الصباح نيوز على سامية عبو: لنائب مجلس الشّعب الحصانة البرلمانية ولمتفقّد مدرسة... https://t.co/K2xNC71Emj]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة المالية تصدر بلاغا توضيحيا بخصوص تحميلها تعثر المفاوضات مع المحامين | African Manager https://t.co/jbVIUGCuSh]]></document>
		<document><![CDATA[انطلاق حملة سيّب المدرسة https://t.co/QxLjwHrmN7]]></document>
		<document><![CDATA[(فيديو ) ليلى الشابي تمجد بن علي و تدعو لانتخابه https://t.co/RpLhb1LGQv]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم وثائقي يعري ممارسات أردوغان بعد فضائح الفساد https://t.co/YNatmoF8ro]]></document>
		<document><![CDATA[عبيد البريكي للاتحاد: هذا آخر مقترحاتنا بخصوص تأجيل الزيادة ولن نقدم "تنازلا"جديدا https://t.co/7c3PtTBiNP]]></document>
		<document><![CDATA[القيروان: بعد نقلة ابنة العبّاسي بطريقة غير قانونية .. معلّمون يحتجون https://t.co/EWyLw6N2eJ]]></document>
		<document><![CDATA[حافظ الملكية العقارية : مواطنو المغرب العربي وفرنسا لهم الحق في امتلاك العقارات في تونس وفق اتفاقيات استيطان https://t.co/qT2eGo01Ek]]></document>
		<document><![CDATA[نقابيو الأتحاد يدعمون التوريث في الإدارات!!!!!!!!!!!!!!!!!!! https://t.co/nRnzcguxkh]]></document>
		<document><![CDATA[تركيا.. إقالة أكثر من 10 آلاف موظف إضافي https://t.co/GGHAL885XX]]></document>
		<document><![CDATA[تصريح صادم لوزير الشؤون الإجتماعية.. 5000 من موظفي الصناديق الاجتماعية يتحصلون على جرايات تقاعد دون دفع مساهماتهم! https://t.co/WDJIod8uKz]]></document>
		<document><![CDATA[وذكر مصدر امني لوكالة /بدر نيوز/ ان "القوات الامنية تمكنت من القاء القبض على عدد من الدواعش ممن هاجموا امس الجمعة... https://t.co/BEMqLxO4GH]]></document>
		<document><![CDATA[3آلاف محام لا يلتزمون بالبطاقة الجبائية.. ومساهمة بـ8% فقط من المداخيل الضريبية https://t.co/TEhY2A3kOY]]></document>
		<document><![CDATA[تعليق عمل لجان إعداد امتحانات البكالوريا.. وشهر واحد امام الحكومة للتدارك https://t.co/sv7QfvMJtF]]></document>
		<document><![CDATA[تعليق عمل لجان إعداد امتحانات البكالوريا.. وشهر واحد امام الحكومة للتدارك https://t.co/cYY8rypePs]]></document>
		<document><![CDATA[لا تثيروا غضبنا… لا تثيروا غضبنا… فهل وصلتكم الرسالة؟ https://t.co/Ec1cnv9hLB]]></document>
		<document><![CDATA[بدأت هجرة الدواعش من الموصل إلى الرقة تحت رعاية التحالف الأمريكي https://t.co/6oehik8JjO]]></document>
		<document><![CDATA[فرض ضريبة سنوية على الباعة المتجولين قيمتها 500 دينار https://t.co/oUYWYMKSt8]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: حسين الديماسي: المتمتعون بالعفو التشريعي حصلوا على مرتبات كل السنوات التي لم يعملوا فيها https://t.co/ckQOBZB4Dk]]></document>
		<document><![CDATA[من أين لك هذه الأموال؟ https://t.co/RARtSAhtm8]]></document>
		<document><![CDATA[بتروفاك من جديد.. أصحاب الشهائد المعطلين عن العمل يمنعون شاحنات الغاز من العبور إلى قرقنة https://t.co/gHHpu4uiT1]]></document>
		<document><![CDATA[اردوغان يأمر بتشديد الرقابة على الاعلام واغلاق 20 قناة تلفزية https://t.co/KCq3ToOjO5]]></document>
		<document><![CDATA[الخنزيرة للخزعبلات https://t.co/oIoBtUBwa5]]></document>
		<document><![CDATA[اهداء درع المحاماة للسفارة السعودية يثير ضجة بين المحامين التونسيين https://t.co/Am2sMmwwmf]]></document>
		<document><![CDATA[عزل 110 أمني للاشتباه في ارتباطهم بتنظيمات ارهابية أغلبهم انتدب في عهد الترويكا https://t.co/az7af2Ry2i]]></document>
		<document><![CDATA[على قناة التاسعة نشر أسماء من تقول أنهم تدخلوا للضغط عليها https://t.co/83YFL3ssAs]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة التربية: عشرات الموتى يتقاضون أجورهم ، فساد في البناءات ، ومدرسون يكلفون أنفسهم بأنفسهم https://t.co/5i2WpcTdzk]]></document>
		<document><![CDATA[عون الحراسة بنزل جربة ينفي ان يكون قد شاهد النائبة في مشهد مخل بالأخلاق ويكشف سبب الخلاف - First TV https://t.co/v3MkAW4yIg]]></document>
		<document><![CDATA[أثار جدلا واسعا: كل الحقيقة وراء نسب العلاقات الجنسية خارج إطار الزواج في تونس https://t.co/oR74Qybs6G]]></document>
		<document><![CDATA[فيصل دربال : وضعية الصناديق الاجتماعية لا تمكن من خلاص أجور منخرطيها لمدة تفوق 3 أشهر https://t.co/aeWUlBWVdC]]></document>
		<document><![CDATA[المسيحيون المعتلقون بسبب الصلاة في السعودية هم لبنانيون وقد تقرر ترحيلهم https://t.co/zZGts7SFAF]]></document>
		<document><![CDATA[في تصعيد خطير... تركيا ترسل بشحنات اسلحة لمتطرفي ليبيا https://t.co/No98Jo9Zvf]]></document>
		<document><![CDATA[في سبيل الإستخواذ الكلي على السلطة كل شئ جائز بالنسبة للإخوان https://t.co/z3xt6wSksZ]]></document>
		<document><![CDATA[الحريات غلى الطريقة ألإخوانية https://t.co/lr44OrASvl]]></document>
		<document><![CDATA[نشر وزير الصحة سعيد العايدي تدوينة مقتضبة على صفحته الرسمية على الفايسبوك، قال فيها إنه يعتبر "كارثة" فعلية... https://t.co/jLsuud6JUn]]></document>
		<document><![CDATA[توزر: استئناف حملة تعصير شبكة السكة الحديدية بين توزر وتونس https://t.co/scCB69BRDI]]></document>
		<document><![CDATA[فنانة تركية رفضت الغناء لأردوغان فدفعت الثمن غاليا... https://t.co/DJ2YWNsVPc]]></document>
		<document><![CDATA[تأكيدا لما انفردنا بنشره : وزارة الداخلية تكشف في بلاغ كافة تفاصيل استيلاء دورية أمنية على 36 الف دينار من مواطن https://t.co/M2Cn3Q10OE]]></document>
		<document><![CDATA[جريمة ضد الإنسانية .. الأمم المتحدة تؤكد قيام النظام السعودي بقتل 1121 طفلا يمنيا https://t.co/4gomHsEb9Q]]></document>
		<document><![CDATA[مستشار وزير الصحّة لـ "آخر خبر أونلاين" : لا يوجد "بنج" فاسد ..و لم يتم بعد التأكّد من أسباب وفاة الفتاة المعنيّة https://t.co/WoFGKTSkLL]]></document>
		<document><![CDATA[" البُنج" الفاسد :أواخر سنة 2014 طالب مخبر عالمي بسحب "بنج " باعه إلى كلّ بلدان العالم من بينها تونس https://t.co/SHrNxUqcqu]]></document>
		<document><![CDATA[هذه شريعتكم https://t.co/jr8h2w8Qjf]]></document>
		<document><![CDATA[مرحبا بكم في عالم الاخوان المسلمين " عالم التعذيب حتى تتمنى الموت ولا يمنوكيا به" https://t.co/QOf1VRUvLk]]></document>
		<document><![CDATA[يوسف الشاهد ينفي وجود صلة قرابة بينه وبين رئيس الدولة https://t.co/5gEBoWmaJq]]></document>
		<document><![CDATA[هذه شريعتكم https://t.co/Z2GO9Wuj1j]]></document>
		<document><![CDATA[ما أحلى الحريات في عهد الإخوان https://t.co/HkKjvTTxcy]]></document>
		<document><![CDATA[ما يحدث فى مراكز الاعتقال بتركيا https://t.co/UQK5alY8LI]]></document>
		<document><![CDATA[وبلغ مجموع من فقدوا أعمالهم واعتقالهم خلال 3 أيام في تركيا 49325 موظفًا مدنيًا وشرطيًا ودركيًا وعسكريًا، بحسب... https://t.co/8jzFQeMnor]]></document>
		<document><![CDATA[الحريات على الطريقة الإخوانية : كل القرارات جائزة ما دامت في مصلحة الجماعة https://t.co/IwjuDWO43q]]></document>
		<document><![CDATA[نيويورك تايمز: أردوغان اعتقل 18 الف شخص في أربعة أيّام https://t.co/n9ktcR5PKM]]></document>
		<document><![CDATA[الإخوان ينفذون الإنقلاب الحقيقي غلى مؤسسات الدولة https://t.co/amCeIj7M3W]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة التركية تقيل أكثر من 15 ألف موظف في وزارة التربية على خلفية الانقلاب الفاشل
حزب قردوغان عامل قائمات لكل... https://t.co/n32xzksNh7]]></document>
		<document><![CDATA[تونس للتوانسة و اردغان للاخوان https://t.co/XU5SS8WPe2]]></document>
		<document><![CDATA[لطفي لعماري يرد على اتهامات اليعقوبي: رشوة ماذا ايه الأبله؟ https://t.co/1wXhWeW2TP]]></document>
		<document><![CDATA[تصرفات ارهابية همجيه ولا انسانيه..
جنود أتراك قطعت رؤوسهم من قبل الدواعش أنصار أردوغان https://t.co/6FiraQUiiq]]></document>
		<document><![CDATA[اتهمها بالفساد وإهدار المال العام: وزارة التربية تردّ على اليعقوبي وجمعية كلنا باردو ستقاضيه https://t.co/cFVUQOpvDc]]></document>
		<document><![CDATA[مليشيات القردوغان تدافع عن دميوقراطيتها https://t.co/o68CK9QMRx]]></document>
		<document><![CDATA[Radio6 - 97.2 FM - الأتراك يذبحون أحد جنود الإنقلاب ويعتدون بالضرب على الجنود المستسلمين https://t.co/BQ8qmE9wZg]]></document>
		<document><![CDATA[تركيا: اعتقال 300 شخص بتهمة إهانة أردوغان https://t.co/73XxpkQXkh]]></document>
		<document><![CDATA[سفن محملة بالأسلحة لداعش أبحرت من ميناء تركي https://t.co/xiMEMtnkX8]]></document>
		<document><![CDATA[خطير ! : كيف يتم سرقة رصيد المكالمات الهاتفية (شرح تطبيقي ) https://t.co/beiPk8nvI5]]></document>
		<document><![CDATA[أسرع طريقة لتدمير الوطن ليس بالصواريخ والمتفجرات والأحزمة الناسفة، بل بتسليمها لرجال الدين!.. ليتم تدميرها من... https://t.co/NGOElpclez]]></document>
		<document><![CDATA[بالفيديو: حركة النهضة تدرج ثلاثة مورطين في احداث باب سويقة ضمن قائمة شهدائها https://t.co/FAhqfGJAlJ]]></document>
		<document><![CDATA[ويكيليكس يحذّر التونسيين من مهندس حركة النهضة”رضوان المصمودي” و يكشف تعامله مع المخابرات الأمريكية.
------
كشف... https://t.co/x3Du3ALkiF]]></document>
		<document><![CDATA[اعترافات محرز بودقة المتورط في تفجيرات سوسة والمنستير 1 من 2 https://t.co/m72zjYYvAA]]></document>
		<document><![CDATA[منوبة: سهام بن سدرين تتدخل لمنع قرار هدم وتهدد المعتمد https://t.co/99E9jjNEQq]]></document>
		<document><![CDATA[أنجيلا ميركل تكشف: أغلى أشياء أثرية عراقية نهبها داعش تراها في قصر الرئيس التركي https://t.co/XBU5ArBn8j]]></document>
		<document><![CDATA[المعارضة المعتدلة جدا تمارس هوايتها المفضلة https://t.co/ge3s3pRmLL]]></document>
		<document><![CDATA[هذه شريعتكم https://t.co/ialT7c95QI]]></document>
	</documents>
</author>