<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[غدوة أن شاء الله بش نكون على ركح مسرح جامعة منوبة في نطاق تظاهرة #ببل_ENSI #عندما_تلاقي_التكنولوجيا_الفن  كونوا... https://t.co/khDpwVNLzQ]]></document>
		<document><![CDATA[مغامرة تدريب ممتعة مع فريق آخر متميز من مهندسين و تقنيين و مسؤولين من شركة سانسيلا... https://t.co/TUUevO2eBy]]></document>
		<document><![CDATA[دورة تدريبية في مهارات ادارات الخلافات و الأزمات و تقنيات التفاوض لمجموعة من مسؤولي شركة سانسيلا #فورماكسيون... https://t.co/OgBmehT3s1]]></document>
		<document><![CDATA["الكوتشينغ والتكوين و التدريب هي حلول لبرشا اشكاليات في العديد من الميادين مثل تطوير الذات و المهارات القيادية و... https://t.co/i1HFtYy0d8]]></document>
		<document><![CDATA[دورة تدريبية في تقنيات التسويق و التجارة في الميدان البنكي لفريق من مديري وكالات بنك الاسكان 
Selling skills... https://t.co/zdUwOB7Gix]]></document>
		<document><![CDATA[مغامرة تدريب جميلة  لفريق متميز من مسؤولي الاقسام في شركة سانسيلا في تقنيات التفاوض و إدارة الخلافات و الأزمات...... https://t.co/GMhAL7qtg3]]></document>
		<document><![CDATA[مغامرة تدريب رائعة مع مديري وكالات بنكية لبنك الاسكان في تقنيات التسويق التجاري و البيع 
Une aventure de... https://t.co/4q793rTDaC]]></document>
		<document><![CDATA[مغامرة تدريب في فنون القيادة لفريق جديد لمديري وكالات بنكية تابعة لبنك الإسكان تنتهي... شكرا على التفاعل و... https://t.co/UpbRsmE3MH]]></document>
		<document><![CDATA[باع و روح... صف الديوانة حاجة أعجوبة في مطار casa https://t.co/ZVNKY4zDNP]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت بتقديم سهرة جوائز الموارد البشرية2016  الدورة الرابعة. شكرا لجمعية مسؤولي التكوين و إدارة الموارد البشرية... https://t.co/MMIizI3Xx0]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت اليوم بإلقاء محاضرة تحفيزية لشباب بنزرت في نطاق تظاهرة عالمية "بيل بنزرت" و الهدف منها تحفيز الشباب عن طريق... https://t.co/2VbyxOq9w3]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت بتدريب فريق متميز من مديري الوكالات البنكية لبنك الإسكان في دورة تقنيات التواصل و ديناميكية الفريق.
 I was... https://t.co/ov3co32QN1]]></document>
		<document><![CDATA["العديد من الأشخاص يتشبثون بمناصب، مراكز و كراسي و يحرمون غيرهم من الأجيال الصاعدة من تولي القيادة. كنت استغرب... https://t.co/LtMPQklAnj]]></document>
		<document><![CDATA[سعدت بتدريب فريق المديرين بشركة Sancella  المنتجة لماركات Peaudouce, Nana, Top, Lotus و غيرها في فن إدارة الوقت و... https://t.co/kHzdV8CN8t]]></document>
		<document><![CDATA[تشرفت بتقديم دورة تحفيزية لأعضاء الغرقة الفتية الاقتصادية بمنزل بوزلفة. شكرا على الدعوة
I was honored to deliver... https://t.co/zDPNMRpHMf]]></document>
		<document><![CDATA[كان لي شرف تدريب فريق المديرين لدى شركة قرطاج باور (شركة تونسية خاصة لإنتاج الكهرباء) في فن التفويض الفعال. شكرا... https://t.co/A1DzIySurb]]></document>
		<document><![CDATA[طلبة الصيدلة ستدعاوني للمؤتمر الوطني متاعهم... عطاوني درس في الاحترافية،،حسن التنظيم، حسن الأخلاق و الاستقبال و... https://t.co/4GOG5z2Q4x]]></document>
		<document><![CDATA[عامكم مبروك سعيد و كل عام و انتم حيين بخير. سنة هجرية جديدة تنعاد عليكم بالصحة و اليمن و البركة
Happy new year... https://t.co/RqVoBmClep]]></document>
		<document><![CDATA[نحب نشكر كل الزملاء الصحفيين، المدربين، المكونين، و المستشارين و ايضا المستمعين الأوفياء على رسائلكم و تليفوناتكم... https://t.co/MELir0gE26]]></document>
		<document><![CDATA[أول حلقة على موجات جوهرة أف أم بعد غياب 8 سنوات... برنامجكم الجديد بعد دقائق من 7 ل 8 متاع الليل برنامج "تونس... https://t.co/bxkqB6sGzd]]></document>
		<document><![CDATA[صباح النور و بداية أسبوع طيبة، ضيوفي في  اكسبريسو اليوم الصباح أن شاء الله : 
-سعادة سفيرة كندا في تونس كارول... https://t.co/5hVrXZEEiP]]></document>
		<document><![CDATA["نكران الجميل" أصبح متأصلا في المجتمع إلى حد أنك عندما تشكر شخصا ما اعترافا بجميله، ينظر إليك باستغراب كأنه لم يفهم ما قلت... فارس بن صويلح]]></document>
		<document><![CDATA["إذا كنت مختلفا و فريدا من نوعك... فلا تدخل أي سباق مع الآخرين فأنت لست في المقاييس المعهودة و سيتهمونك بالغش...... https://t.co/yrKZ3RZD3H]]></document>
		<document><![CDATA["الحياة ليست عادلة، هناك ناس موهوبة تعمل تحرث و تزرع و ناس تقطف و تتمتع و تأكل الثمار. لكن لا تقلق فهؤلاء... https://t.co/iOGojkfwxV]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا للرئيس الوطني السابق و شيخ الغرفة الفتية التونسية قصي حيدر على كرم الضيافة في قابس 
Thank… https://t.co/QP7aJN5dld]]></document>
		<document><![CDATA[بداية من 2017، التنمية البشرية و التدريب و التكوين و ما جاورها في تونس ستكون متوفرة بالكيلو و لا بالليترة، باكوات و صبة و الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA["الاختلاف و التجديد في طرق العمل تعطيك فرصة لشق طريقك للنجاح الدائم و المتواصل... طور اسلوبك و كن مختلفا عن... https://t.co/0uQOY2DxCG]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا تعيش الشعوب العربية البؤس و الذل ؟ 
لأن "العربي" ابن لغتهم و جلدتهم في أعين العرب هو غريب منبوذ، محقور و... https://t.co/F2qQDpkQfH]]></document>
		<document><![CDATA[صباح النور، البارحة شاهدت برنامج بيت الخيال من تقديم وإعداد صديقي الإعلامي و الروائي كمال الرياحي Kamal Riahi... https://t.co/xYTcaJzISp]]></document>
		<document><![CDATA[فما دربي عام الجاي؟ الله غالب #كلاسيكو و السلام! #عام_الجاي_الشرفي]]></document>
		<document><![CDATA[#1millionhosting زعما ؟ يا ولدي هيا إكبس روحك و كونكتي hostingchallenge.tn]]></document>
		<document><![CDATA["لا تترك الأشخاص الفضوليين يتخطون عتبة باب حياتك فإذا تجاوزوها فقد أعلنوا خرابها" فارس بن صويلح]]></document>
		<document><![CDATA[مطالعة الليلة رواية المشرط للمبدع كمال الرياحي https://t.co/J14Hxc2R8m]]></document>
		<document><![CDATA[روعة https://t.co/FczigaEVJk]]></document>
		<document><![CDATA["إذا آخافتك المنافسة، فاعلم انك لا تدرك ما يميزك عن منافسيك." فارس بن صويلح]]></document>
		<document><![CDATA[اكتشاف الليلة رواية "ليلة التأبين" لصديقي الكاتب و الروائي أنيس العبيدي... أعجبتني...#سبت_القراءة 
ليلة التأبين... https://t.co/vViB0TCjtW]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء رائع مع صديق غرفوي و روائي شاب يستحق التشجيع أدعوكم إلى اقتناء روايته الأولى متوفرة في مكتبة الكتاب بشارع... https://t.co/qs5yGQQUqd]]></document>
		<document><![CDATA[علمتني الحياة... أن احترام بعض الناس لا يعني أنهم سيحترمونك لأنهم غير مدركين لمعناه... أن من تربى جائعا و متلهفا... https://t.co/MwfwzuM4v9]]></document>
		<document><![CDATA[إعرف من تخالط و ما تقرأ https://t.co/fBKRQRgDC7]]></document>
		<document><![CDATA[كيفاش تختار عنوان للدورة التكوينية؟ EP02 GoTrainers https://t.co/EpPL5Zij5j]]></document>
		<document><![CDATA[اضحكتني جدا... https://t.co/KwSg1TWs8e]]></document>
		<document><![CDATA[حلقة لا تنسى مع د. أحمد عمارة ... شكرا على قبولك دعوتي على موجات شمس اف ام https://t.co/BRxh4EZq2Q]]></document>
		<document><![CDATA[ذكرى لا تنسى... عندما استضفت الدكتور إبراهيم الفقي رحمة الله عليه https://t.co/sK9RIsepe3]]></document>
		<document><![CDATA[أتمنى لكم سنة سعيدة مليئة بالنجاحات و الإنجازات  و كل عام و انتم بخير. انتظروا العديد من المفاجآت التي أعدها من... https://t.co/WZkJ9HcobS]]></document>
		<document><![CDATA[7 سنوات مروا على أول تجربة كمتدرب في دورة تدريب المدربين للغرفة الفتية الدولية بحلب سوريا الحبيبة 
7 years ago, I... https://t.co/AQ0bzegx6M]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة مباركة]]></document>
		<document><![CDATA[فاطمة بوساحة البقاء لله . ربي يرحمها]]></document>
		<document><![CDATA["في حياتي قابلت بعض صانعي الأحداث بينما أرى المئات من راكبيها" :)]]></document>
		<document><![CDATA[عيد مبروك و كل عام و انتم بخير ينعاد علينا و عليكم بالصحة و العافية 
 Aid mubarak to all my Muslim friends]]></document>
		<document><![CDATA[على المباشر الآن في برنامج Carrières كونوا في الإستماع أصدقائي 
103,6 اف ام في تونس و 104 اف ام في صفاقس
http://t.co/Jwnq84tCiM]]></document>
		<document><![CDATA[الادارة حسب الأهداف http://t.co/qgjW8g1eXV]]></document>
		<document><![CDATA[قراءة اليوم #الغوريلا #كمال_الرياحي https://t.co/OozsejalTP]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي في جريدة الإعلان الجديد عدد يوم الجمعة 18 سبتمبر 2015. موضوع إنطلق اليوم هو فن التواصل و فن الخطابة #إنطلق #الاعلان_الجديد]]></document>
		<document><![CDATA[غدا إن شاء الله, ضيفي هو المدرب كريم الباهي من أفضل المدربين في تونس و صاحب شركة التدريب Inceptio و سنتحدث عن... http://t.co/mZT1Wh9Sy4]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة السابعة من برنامج "Carrières " موضوع الحلقة :إدارة الكفاءات عن طريق المواهب مع ضيفي المدرب و المحاضر... http://t.co/3c64ermpcK]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة السادسة ليوم الإثنين 14 سبتمبر 2015 من Carrières مع فارس بن صويلح و خبير البرنامج زهير بالعربي 
موضوع... http://t.co/tlwOoh5hFF]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الخامسة من برنامج الموارد البشرية و الكوشينغ "Carrières" http://t.co/ZhQjs8ZfBB]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الرابعة من برنامج الموارد البشرية و الكوشينغ "Carrières" http://t.co/ROXtViI43T]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي الثاني في التنمية الذاتية و التدريب "انطلق" في جريدة الإعلان الجديد عدد يوم الجمعة 11 سبتمبر  2015
#الاعلان_الجديد #إنطلق]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الثالثة من "Carrières" من تقديم فارس بن صويلح مع خبير البرنامج زهير بالعربي 
موضوع الحلقة: تحرير السيرة... http://t.co/G681Ce08Ps]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الثانية من "Carrières" من تقديم فارس بن صويلح  مع خبير البرنامج زهير بالعربي 
موضوع الحلقة: تحضير السيرة... http://t.co/UoCaYkH0YB]]></document>
		<document><![CDATA[في الموسم الشتوي الجديد 2015 - 2016, لإذاعة أكسبريس أف أم، أعطيكم موعد  كل يوم في برنامج الموارد البشرية،... http://t.co/nWcmEfVKfT]]></document>
		<document><![CDATA[الحلقة الأولى من "Carrières" مع فارس بن صويلح و خبير البرنامج زهير بالعربي 
موضوع الحلقة: كيفية تحضير البحث على... http://t.co/6K0jTZDOF3]]></document>
		<document><![CDATA["إنطلق" هي فقرة جديدة في جريدة الإعلان الجديد لتنمية المهارات الذاتية و التدريب و هذا المقال الأول #الاعلان_الجديد #إنطلق #المطالعة]]></document>
		<document><![CDATA[موجات إيجابية و حلول لتحسين الحياة المهنية و الشخصية مع المدرب الدولي و الاعلامي فارس بن صويلح http://t.co/R7aQt6We7m]]></document>
		<document><![CDATA[ان شاء الله عيدكم مبروك و كل عام و انتم بخير 
Eid Mubarak to all my Muslim friends]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور محمد الأوسط العياري :"اليوم 11:25 بش نشوفوا الهلال متاع شوال و على مسؤوليتي و كي نخرجوا الناس يرصدوا... http://t.co/Vnh6O7ZSsb]]></document>
		<document><![CDATA[قرأت على الواب خبر وفاة #الصغير_ولاد_حمد. من يؤكد هذا الخبر ؟]]></document>
		<document><![CDATA[عندما ترى دراما تونسية و برامج تلفزية بنسبة 80% منحطة أخلاقيا  و دون أي قيمة مضافة. فلا تتوقع إلا إنحطاط أخلاقي... http://t.co/jNKLiRnjSZ]]></document>
		<document><![CDATA[دلاع اليوم ملفوف غدوة في #monoprix #يحدث_في_تونس http://t.co/DnaHxWI4gt]]></document>
		<document><![CDATA[ربي احمي تونس]]></document>
		<document><![CDATA[مع الطاهر الفازع http://t.co/e3vKgqd6JV]]></document>
		<document><![CDATA[التعليم الخاص في تونس هو موضوعنا اليوم في #CheckPoint  من 9 و نصف للساعة 11. شاركوا معنا على 71725000 http://t.co/yjgkgRUiQ1]]></document>
		<document><![CDATA[موضوعنا اليوم في  #CheckPoint  هو: خدمات المصحات الخاصة في تونس. شاركوا معنا على 71725000 من 9 ونصف حتى للساعة 11 http://t.co/KrcbDBllNj]]></document>
		<document><![CDATA[تحية لخواتنا الجزائريين رجال ما بعدم رجال #SousseAttack http://t.co/SpSl4WYzMj]]></document>
		<document><![CDATA[هاو رامبو في الشط #ارهاب #سوسة #رزقي http://t.co/2xNaYzJs4g]]></document>
		<document><![CDATA[هاو رامبو في الشط #ارهاب #سوسة #رزقي http://t.co/nmp6Vi6jK2]]></document>
		<document><![CDATA[الإرهاب هو نتيجة ضعف ثقافي]]></document>
		<document><![CDATA[أيام الرجال http://t.co/EItFBuX8gR]]></document>
		<document><![CDATA[هل هذا عادي ؟ https://t.co/3Ab3zFD914]]></document>
		<document><![CDATA[#سوسة #ارهاب http://t.co/gL3N0ouuy1]]></document>
		<document><![CDATA[مشتبه فيه شدوه البوليسية دخلت عليه المرا بالكف #سوسة http://t.co/QRYH5XjC0N]]></document>
		<document><![CDATA["الإرهابي استعمل كالاشنيكوف و قنبلة يدوية"]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الصحة سعيد العايدي :"22 ضحية و 14 جريح " إكسبريس آف ام]]></document>
		<document><![CDATA[سعيد العايدي وزير الصحة على إكسبريس أف أم :" 22 ضحية و عدد من الجرحى تم توزيعهم على كل المستشفيات و المصحات في سوسة."]]></document>
		<document><![CDATA[حسين جنيح على المباشر في إكسبريس أف أم :"تم استهداف الأجانب في العملية الإرهابية، برشا جرحى و عدد من الضحايا نشوف فيه ما يبشرش بعدد صغير..."]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله و الشكر لله]]></document>
		<document><![CDATA[@Poste_Tn في أي وقت Laposte.tn معز شقشوق : يمكن استعادة موقع : https://t.co/PW5AXN7YKO @mchakchouk #posteTN]]></document>
		<document><![CDATA[في أي وقت Laposte.tn معز شقشوق : يمكن استعادة موقع : https://t.co/PW5AXN7YKO @mchakchouk #posteTN]]></document>
		<document><![CDATA[معز شقشوق : لدينا العديد من الإتفاقيات مع مختلف ه… : https://t.co/8aMLqAaGOE @mchakchouk]]></document>
		<document><![CDATA[@mchakchouk معز شقشوق نحو تحسين خدمات البريد التونسي https://t.co/hu7Y57eot8 #posteTN]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك لأبناء فلسطين جواز السفر http://t.co/IQV5xyot61]]></document>
		<document><![CDATA[هل توافق؟ http://t.co/flXqGPDfDa]]></document>
		<document><![CDATA[في تعويض إستثنائي لزميلي فوزي جراد، قمت بتقديم برنامج "مثير للجدل" على إكسبريس أف أم، ضيفي هو الأستاذ طارق... http://t.co/UQRJMuB4Kp]]></document>
		<document><![CDATA[إلى كل شاب تونسي ينتظر مصروفه من والديه كل أول شهر، يجلس في المقاهي طول النهار و يتفكه... إلى كل من لا يريد أن لا... http://t.co/DnO1CMrtPi]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم إن شاء الله سأنشط "مثير للجدل" على إكسبريس أف أم من 10 إلى 12 في تعويض إستثنائي لزميلي فوزي جراد. موضوع... http://t.co/9DcXSm6YVc]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد قدور ضيف برنامج  داتا مع فارس بن صويلح
#DATA #ExpressFM #ImagineCup2015 http://t.co/1qzybag8Om]]></document>
		<document><![CDATA[محمد الملّوكي ضيف برنامج داتا مع فارس بن صويلح http://t.co/4aYfT1Eo3Q]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي عن زيارة الرئيس العالمي إسماعيل حزندار لتونس http://t.co/zmx5iH0Gg4]]></document>
		<document><![CDATA[79% من التوانسة ما عندهمش كتاب للمطالعة في الدار. رقم رسمي من شركة Émeraude. الله يبشركم بالخير]]></document>
	</documents>
</author>