<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[#الاردن #مكافحة_الفساد
الإرهاب والفساد وجهان لعملة واحده وكلاهما يدمران الأوطان]]></document>
		<document><![CDATA[#العدالة
من لم يذق مرارة الظلم لا يعرف المعنى الحقيقي للعدالة]]></document>
		<document><![CDATA[@lanaajluni وانتي بالف خير وربنا يسعدك ويعطيكي الصحه وراحة البال  والله يرحم ابوكي الاخ والصديق الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[#عيدكم_مبارك https://t.co/Y4NoxZGNUw]]></document>
		<document><![CDATA[#الارهاب_لادين_له
قلوبنا مع السعودية وذوي الضحايا]]></document>
		<document><![CDATA[#الارهاب_لادين_له
لا يعرفون الله من يهاجمون بيوت الله ألا تبت أيديهم النجسه]]></document>
		<document><![CDATA[@abdullah221986 يحيي نباك يا اصيل]]></document>
		<document><![CDATA[#كلنا_الاردن
كلنا_الجيش https://t.co/2BS66LsTwe]]></document>
		<document><![CDATA[@lanaajluni @HenrySwaiss @LawranceAli @laratamash @BiltajiMazen @RulaSamain @AnasMadanat @dayyat23 @husam_jaz ليس غريبا على نظام دموي قذر]]></document>
		<document><![CDATA[#شهداء_الوطن
قدرنا في الاردن أن ندفع ثمن نخوتنا وشهامتنا دماً زكياً يعلم كل الخونة معنى الكرامة والرجولة]]></document>
		<document><![CDATA[#شهداء_الوطن
رحم الله شهدائنا الأبرار 
وإن جندنا لهم الغالبون https://t.co/9VpHoPJM8I]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 اعتقد ان الموضوع يتعلق باجتماع المجلس بخصوص اداء عبدالله النسور اليمين كعضو في مجلس الاعيان]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 حسب المادة 66 من الدستور للمجلسين، اذا تم حل مجلس النواب توقف جلسات مجلس الاعيان.]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 حسب المادة 66 من الدستوراذا تم حل مجلس النواب توقف جلسات مجلس الاعيان]]></document>
		<document><![CDATA[#الاردن
وش علمك بالمراجل يا ردي الحيل
وش علمك بالمراجل والمشي بالليل]]></document>
		<document><![CDATA[@salah5wq وانته بالف خير اخي وصديقي الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[@lanaajluni الله يسلمك لنا طول عمرك اصيلة بنت اصول بنت الاخ والصديق الغالي وائل الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 @nuwabnaarabi كل الشكر والتقدير اخت هيلدا]]></document>
		<document><![CDATA[#خذلك
البعض يحاول أن يفرض رأيه على الآخرين بحجة من ليس معي فهو ضدي 
#ياهملالي]]></document>
		<document><![CDATA[#الاردن
نوابنا مشروع ريادي وانصح بمتابعته 
https://t.co/fLnJzdsBlG]]></document>
		<document><![CDATA[@moathhazeem1 بارك الله فيكم اخي وصديقي الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[#كوتشنغ
منهاج الكوتشنغ وتاهيل المتقاعدين يؤمن ويسهل التقاعد الآمن ويعالج المشاكل التي قد يواجهها المقبلين على التقاعد]]></document>
		<document><![CDATA[#كوتشنغ
المنهاج يعتبر الاول في الوطن العربي  وتم تسجيله في المكتبة الوطنية في الاردن وسيكون متاحاً لكل الجهات التي ترغب به]]></document>
		<document><![CDATA[#كوتشنغ
تم اعداد المنهاج من قبل المدربين 
باسم ابورمان
فداء الحديدي
دينا جرار
نايف سلايطه]]></document>
		<document><![CDATA[#كوتشنغ
تم بعون الله انجاز منهاج تدريبي بمشاركة نخبة من المدربين بعنوان (كوتشنغ تأهيل المقبلين على التقاعد/التقاعد الآمن)]]></document>
		<document><![CDATA[@mthalj @tamimi1958 اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد وبدلاً من التركيز على الشعارات التي تفتقر الى الحقيقة لماذا لا تسعون لإبراز الانجازات في الاردن وما اكثرها لمن يريد الحقيقه]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد رسالتي لكل من يحاول تجريح الصورة الجميله للوطن بأن اتقوا الله في وطنكم وفي انفسكم فالاردن والحمدلله بالف خير]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد لو سلمنا جدلاًبما يطرحه البعض حول الفساد في الاردن لكان الاردن انتهى لا قدر الله بينما واقع الحال يشير لعكس ما يتمنون]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد اصبح شعار مكافحة الفساد شعاراًلمن لا يملك شعارات مقنعه للمواطنين واصبح البعض يرفعها احياناً للتغطية على فساده الشخصي والسياسي]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد 
مكافحة الفساد لا تكون بالتنظير والاساءة للأشخاص والوطن ولكنها عملية قانونية تحتاج لادلة وبراهين]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد أسهل التهم في الاردن هي اتهام أي شخص تختلف معه بالرأي بالفساد]]></document>
		<document><![CDATA[#الفساد الإصلاح يبدأ أولاً بإصلاح الذات ثم ننطلق لاصلاح الآخرين]]></document>
		<document><![CDATA[@almaani_mohmmed الله يرحمه]]></document>
		<document><![CDATA[لا مطمع لنا ولا مطمح بالمناصب وكل امنياتنا ان يحفظ الله الاردن شعباً وقيادةً واذا الاردن بخير ترانا بخير]]></document>
		<document><![CDATA[@almughrabi_moh @ZiadAbabneh اللهم صلي على سيدنامحمد وعلى آله وصحبه وسلم]]></document>
		<document><![CDATA[كان الله بعونكم أيها القابضون على جمر الاخلاق والوفاء للوطن وقيادته وبارك الله فيكم وبتضحياتكم في سبيل الله والوطن]]></document>
		<document><![CDATA[خدمنا الوطن بشرفٍ وأمانة ولم ولن نطلب ثمن الولاء والانتماء لله والوطن والملك ولم نزاود فقد قدمنا القليل لوطنٍ يستحق منا الكثير]]></document>
		<document><![CDATA[أشكال ما بنعرف قرعة أبوها من وين صارت تنظر وتزاود علينا وبدها تعلمنا الوطنيه وحب الوطن وكل مؤهلاتهم النفاق وهز الذنب حلو عنا قرفتونا]]></document>
		<document><![CDATA[كفانا الله واياكم شر المنافقين والمنافقات والمتسلقين والمتسلقات  وما أكثرهم]]></document>
		<document><![CDATA[#هنا_الاردن
رسالتي الى كل من يحاول الصيد في الماء العكر https://t.co/rWeyooiuFg]]></document>
		<document><![CDATA[@karima_shaheen الله يرحمه ويغفر له ويصبركم]]></document>
		<document><![CDATA[#عيد_الأم #معركه_الكرامه
من وحي الكرامة وعيد الأم : /ي كانت وطني الصغير والوطن أُمنا حميعاً
وطن بطعم الكرامة وحنان الأم]]></document>
		<document><![CDATA[@SuhailaAlajarm2 تسلمي ويطول عمرك]]></document>
		<document><![CDATA[#عيد_الأم https://t.co/pG9bRqFXCJ]]></document>
		<document><![CDATA[#معركة_الكرامة
كانت معركة كرامة أمة كامله https://t.co/6WiJDYsdlj]]></document>
		<document><![CDATA[@salah5wq الله يجعل كل ايامك فرح صديقي واخي الغالي]]></document>
		<document><![CDATA[@mmahr15 الف مبروك انطلاق هذه الموقع الوطني الهام وتحية اخوية الى القائمين على الموقع فرسان الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن
ما أجملها من كلمات تللك التي تغنى بها شاعرنا سليمان عويس بجند الوطن https://t.co/2HmRfW3u6V]]></document>
		<document><![CDATA[@SuhailaAlajarm2 ونحن نرى شهداء الجيش يقدمون ارواحهم فداءاً للوطن نستهجن تطاول هذه الفئة الضاله المضلله على حماة الاوطان]]></document>
		<document><![CDATA[@SuhailaAlajarm2 كان يمكن ان نتعاطف معهم أما وأنهم اختاروا التطاول والاساءة للجيش فقد اتضح لنا بانهم مسيرين من فئات لاتحب الخير للوطن]]></document>
		<document><![CDATA[@karima_shaheen الله يرحمه ويجعل مثواه الجنه]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن
يا أخي اذا بدك تهاجم الأردن سواءاً بالتلميح أو بالتصريح حل عني وما فيه داعي تعمل فلو لأنك رح تسمع مني اشياء ما بتسرك]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن 
صباحكم حكاية وطن جميل نفتديه بالمهج والأرواح
https://t.co/6b3R2Veli9]]></document>
		<document><![CDATA[#بس_بقول https://t.co/hDN2VeyaCu]]></document>
		<document><![CDATA[الكلمة الطيبة مفتاح القلوب #بس_بقول https://t.co/hjyndvZy2l]]></document>
		<document><![CDATA[@AccountsCreativ @salah5wq نعم  فهذا الحساب عنوان للابداع]]></document>
		<document><![CDATA[#هنا_الأردن اعيد نشر مقالي الذي نشرته بصحيفة الحياة أواخر العام الماضي
https://t.co/hAeLa8anZL]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_BDEIRAT @ZiadAbabneh @salah5wq بعون الله وهمة ابنائه وقيادته الهاشميه منصورين دائماً]]></document>
		<document><![CDATA[@ZiadAbabneh اخي ابوطارق إن كان حبنا للوطن والقائد تسحيجاً فهذا وسام شرف نفتخر به]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن #الشهيد_راشد_الزيود
رحم الله شهيد الوطن وحمى الله الاردن من كل شر https://t.co/JGLKc8DWXb]]></document>
		<document><![CDATA[#الأردن #الشهيد_راشد_الزيود
عظم الله أجرك يا وطن https://t.co/WvmF1lGo8b]]></document>
		<document><![CDATA[يصلون الليل بالنهار ويعملون بصمت يملأ الوطن أمناً وآمانا
ويرحلون شهداء بعد ان نذروا أرواحهم رخيصة في سبيل الله والوطن رحم الله شهيدنا البطل]]></document>
		<document><![CDATA[@ZiadAbabneh نعم يا صديقي الاردن سيبقى واحة أمنٍ واطمئنان رغم أنف الحاقدين]]></document>
		<document><![CDATA[@haithamassaf1 تخسا داعش أو غيرها  هاي الاردن ارضنا وعرضنا رح تكون نار تحرق أي معتدٍ يحاول الاساءة لها]]></document>
		<document><![CDATA[التغيير ينبع منا أساساً https://t.co/rWKkCYqoWs]]></document>
		<document><![CDATA[الفساد يدمر الدول اذا لم يتم التعامل معه بالآليات السليمه ومكافحته بشكل جاد
https://t.co/Rz2xZReAt7]]></document>
		<document><![CDATA[خسارتك للرخيص هي اكبر مكسب https://t.co/QvTnVq1UCA]]></document>
		<document><![CDATA[@almaani_mohmmed اللهم آمين]]></document>
		<document><![CDATA[@khairjo المشكله في ظل الحروب وظروف المنطقه الناس نسيت حالها ونسيت الحب وحل القتل محل الحب للأسف]]></document>
		<document><![CDATA[#عيد_الحب
الأصل أن الحب لا يحتاج عيداً]]></document>
		<document><![CDATA[أبحث عن وطنٍ وقضيه https://t.co/7l4UaHHZRq]]></document>
		<document><![CDATA[@salah5wq صدقت أخي وصديقي وابدعت في وصفك]]></document>
		<document><![CDATA[@J8sGLFPRnK9v6wi ولا تنسى ياصديقي النق  ههههه كمان سلاح قوي جداً]]></document>
		<document><![CDATA[@ZiadAbabneh الف مبروك اخي زياد]]></document>
		<document><![CDATA[#ذكرى_وفاة_الحسين_بن_طلال
سيذكرني قومي اذا جد جدهم https://t.co/C6sbptPdBH]]></document>
		<document><![CDATA[@SuhailaAlajarm2 صدقتي فالانسان يحتاج لسنه ليتعلم الكلام ولكنه يحتاج لسنوات طويله حتى يتعلم الصمت]]></document>
		<document><![CDATA[@sadsaly41440794 مرورك الاجمل اختي الكريمه]]></document>
		<document><![CDATA[#الشهيد_حازم_حسونه
رحم الله شهيدنا وبارك الله بابن العم الذي هرع لمحاولة اسعاف الشهيد ورفيقه
https://t.co/Db8rrgQkqF]]></document>
		<document><![CDATA[#الشهيد_حازم_حسونه
رحم الله شهيدنا حازم حسونه]]></document>
		<document><![CDATA[@almaani_mohmmed الله يرحمه ويصبر اهله ويجعل مثواه الجنه]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 نتيجة تراكمية وليس وليد سنة واحده ، صحيح ان طموحاتنا اكبر ولكن الظروف الراهنه تلعب دور في الحد من التقدم المأمول]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 وبخصوص موقفي من المؤشر السنوي فقد أظهر تقدماً طفيفاً للاردن وهذا ايجابي من حيث المبدأ رغم ان طموحنا اكبر من ذلك وما تحقق هو]]></document>
		<document><![CDATA[@HILDAAJELAT1 الأخت هيلدا ابتداءاً أقدر لكي جهودك بمتابعة قضايا الفساد ومسائل الشفافيه ورغم اننا لم نلتقي شخصياً فمسموعاتك الطيبة تسبقك]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وقائد الوطن بألف خير https://t.co/PfaIdDSMbZ]]></document>
		<document><![CDATA[كل عام وقائد الوطن بألف خير https://t.co/eDyXNDZdx0]]></document>
		<document><![CDATA[@almaani_mohmmed صدقت اخوي محمد  يعني مش وقت تجارب بالتشغيل وعنا البطاله نسبتها عاليه]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة تدرس السماح للاجئين السوريين بالعمل
طيب بالأول شغلوا الاردنيين العاطلين عن العمل بعدين فكروا بالسوريين]]></document>
		<document><![CDATA[@J8sGLFPRnK9v6wi انا الذي يتشرف بمتابعة شخصكم الكريم وكل الاحترام والتقدير]]></document>
		<document><![CDATA[@almaani_mohmmed أخ محمد الطفل حكى بده يجيب كاز  وبعدين حكى انه عندهم صوبة غاز !!!!]]></document>
		<document><![CDATA[من قصيدة لي عنوانها بكائيه https://t.co/TPddG09sF8]]></document>
		<document><![CDATA[@Maqarcom السير يدعون لعدم الخروج والجامعات في عمان لم تؤجل امتحاناتها فماذا سيفعل الطلبه ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[#بكرا_عطلة
اكثر من 70% من الاردنيين  حسب احصاءات الحكومه ينتظروا إعلان الحكومه #بكرا_عطلة]]></document>
		<document><![CDATA[ترتفع شعبية الحكومة بالعادة  اذا قامت بتعطيل الدوائر والمؤسسات  خلال المنخفضات  القطبيه]]></document>
		<document><![CDATA[الآن : تساقط كثيف للثلوج في صويلح وشارع الجامعه الاردنيه]]></document>
		<document><![CDATA[#الاردن ما كنا ولن نكون إلا مع الوطن بحلوه ومره وبجميع ظروفه  فسيذهب الفاسدون ويبقى الوطن]]></document>
		<document><![CDATA[@khairjo يسعد مساك بكل الخير]]></document>
		<document><![CDATA[حتى المنخفض الجوي انعجق من عجقة الناس وجماعات الارصاد الجويه بالاردن  وبطل عارف هوه يجي ولا يروح]]></document>
		<document><![CDATA[@almaani_mohmmed الله كريم]]></document>
		<document><![CDATA[مقطوعة شعريه بعنوان زهرة حب https://t.co/yGIJnDZyiP]]></document>
	</documents>
</author>