<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@najkassem الرؤساء ايضآ بشر. . كلآ بطريقته]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane الأطراف الليبية. بدون شك]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة المؤقتة، حكومة الإنقاذ، حكومة الوفاق، الجيش الليبي، الحرس الرئاسي، الحرس الوطني. 

#ليبيا_قصة_حزينة]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane برنامج رائع. لو في الإمكان الإجاز في المقدمة وطرح السؤال على الضيوف .بالتوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[القضاء الأمريكي وترامب #نزاع. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem كان لقاء رائع.]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem وأعتقد بعض الدول الأوروبية سوف تتخد نفس الإجراءات بعد حين.]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem أحنا بتوع الجنسيات المحظورة مافيش خيار ثاني إلا متابعة الأخبار. ومنها ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem الثلج أمان ومتعه.  الحرب والفوضى كوابيس]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare لا تتوسل لأ أحد. أني معه. ولكن عدم الثقة بمن يستحق الثقه هدا ضعف. .]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare هدا متشائم هلبه. أداه الثمتيلي أفضل من افكاره.]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem طبيعي. ولكن الدرس الديمقراطية وإحترام الآخر]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem الوضع مربك على البلدين في جميع الأحوال ويصعب القراءة في الشأن السوري الليبي. ..]]></document>
		<document><![CDATA[حاكم مصرف لبنان. . رياض سلامه على LDC 
احتياطي لبنان 42 مليار دولار. 
الدين العام. 73 مليار. ....]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare السبب هو العناد. وعدم الاعتراف بالخطأ]]></document>
		<document><![CDATA[#ليبيا هيئة صياغة الدستور وبعض أعضاء الهيئة #مهزله]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi الأثنين.]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem ماذا نستطيع أن نفعل بعد. 70سنه من السياسات الصبيانيه الغير مسؤله!!]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu العمل على تحسين الوضع الاقتصادي بأكمله بدل من هده التصريحات.]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu تعويض المواطنين. .!! تصريحات غير مسؤولة]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu أختلط الحابل بالنابل.]]></document>
		<document><![CDATA[@rania_elkhatib هدا في زمانه لو حظر هدا الزمان ماذا كان سايقول!!]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أحمي طرابلس وأهلها من كل سوء. ..]]></document>
		<document><![CDATA[@rimamaktabi @AlArabiya_Maqal أحسنتي.]]></document>
		<document><![CDATA[@AOAltwaijri حرب طائفية مائة بالمائة وحاتكون كارثية على المنطقة.]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem @SaadehWadih صحيح والله. نتكلم أكثر مانعمل. الصمت و مراجعة أنفسنا.....]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem تغيرات والنتائج بعد حين.]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidanتقارب. أو العمل على تقارب  وجهات النظر. للأطراف المتنازعة]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem هههه. بجد حفلة شعر المبكي مضحك]]></document>
		<document><![CDATA[لو نحس نفسي مانقدرش نقدم شي علاش مانقدمش إستقالتي #ثقافة_تقديم_الاستقالة]]></document>
		<document><![CDATA[قتل. خطف. جثت. أكثر الكلمات المتداولة على مواقع التواصل الاجتماعي بين الليبين. الله المستعان]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi غير هكي كله دوه فارغة]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi الثقل عند القاده العسكريين ولو في حل لازم الحوار يكون بينهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Benguzzi وعلينا محاولة تغيرها إن استطعنا. وجعلها أداة أصلاح]]></document>
		<document><![CDATA[نفتخر ونعتز بديننا الإسلام ونبينا محمد عليه الصلاة والسلام. كما علينا أحترام  الدينات السماوية الأخرى. وعدم قدفها وسبها!]]></document>
		<document><![CDATA[@muntaharamahi طبعآ نفاق .ولن يصلح حالنا حتى نعترف بأخطائنا]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem علينا أن نسأل بعضنا البعض. .أين يكمن الخلل]]></document>
		<document><![CDATA[تقبل الخسارة ثقافة... درس للعالم الثالث. 
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem على كل حال يعتبر درس إلى كل البرلمانات العربية على الأداء العفوي الممتع. .وفي نتيجة في الأخير. .]]></document>
		<document><![CDATA[#لبنان_مجلس_النواب .لغط بعد وجود 128 ظرفا للمرة الثانية في الصندوق. وعدد النواب 127 #قصه]]></document>
		<document><![CDATA[@LauriceC قصة]]></document>
		<document><![CDATA[#لبنان انتخاب رئيس للبنان جلسة لمجلس النواب اليوم علينا الاستفادة من تجارب الآخرين حتى إن لم تكن مكتملة. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@malshamikh علينا التغلب على هدة الحقيقة بقدر الإمكان]]></document>
		<document><![CDATA[@najkassem داعش هي المشكل الأكبر في المنطقة ولكن 
ليست المشكل الوحيد.]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman وكلها في أزمة.]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman إلي يعيش في ليبيا يبي يطلع يعيش حياة أفضل. وإلي يعيش خارجها عنده نيه يشرب قهوة في وسط البلاد]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi صحيح. للأسف]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi في ذلك الوقت مصداقية المصدر هي الفيصل]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi لهذا لا يسرد التاريخ في حينه،  يسرد التاريخ بعد مضي فترة من الزمن حتى تكتشف الحقيقه]]></document>
		<document><![CDATA[@Moussa_kouni بالتوفيق إن شاءالله]]></document>
		<document><![CDATA[@MAHMOODBOMATARY أكتب دكتور ولا تعير اهتمام لمن لا يستهل الاهتمام]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane @KoblerSRSG هدا ما يقوله الاتفاق السياسي أين المشكل. وإن يكون القانون هو الفاصل بين مجلس النواب والرئسي]]></document>
		<document><![CDATA[الانتخابات الأمريكية. تراجع حظوظ ترامب. 
نسبة تصويت. كلينتون 43 % ترامب 35 %. 
ولايزال السباق مستمر.]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare الفساد في كل المؤسسات. نعطي الفرصة 
للعمل ونحارب الفساد في خط متوازي لهده الحكومة أو غيرها]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare لن نجتمع علي أي حكومه في القريب فعلينا 
إعطاء الوقت والفرصة للعمل ثم نكون مع أو ضد]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare فوضى. والله الحافظ]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman هدا الكلام المنطقي والصح.]]></document>
		<document><![CDATA[@NedalSalem إنا لله وإنا إليه راجعون. . لا حول ولا قوة الا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@hacare ياريت توصل هده التغريدة لكل الليبين وغيرهم]]></document>
		<document><![CDATA[@nbenotman بكل احترام. هدا جيد ولكن من هتلر ومن الطرف الآخر في الطبيخه إلي أحني فيها]]></document>
		<document><![CDATA[الطريق من طرابلس إلى الزاوية شكلها بتقعد 
مسكره لي 2030م. .. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Bsarahah برافو. لقاء شيق]]></document>
		<document><![CDATA[@LibyanBentBladi الوفاق يصب في صالح الجميع والمصالحة هي الحل. .والصعوبه في إقناع الأطراف .هنا تكمن المشكلة]]></document>
		<document><![CDATA[@MAHMOODBOMATARY الجيش الروسي مناورات وتدريبات حيه وكان الشعب السوري هو الضحية]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi و200 هكتارمسقوف لسجن وتأهيل كل 
المجرمين الموجودين خارج السجون]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane  أيما كان المسماة الوفاق الحل الوحيد للأزمة الليبية]]></document>
		<document><![CDATA[@KHjdoud @AlArabiya استاد خليل المصدر أمريكي مش مصادر ليبية]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب يبي عطلة أربع ايام عادي لكن 
المسؤول يقررها مصيبة #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[وصلت الساعة عشرة ومافيش أي خبر عن تشكيل
حكومة التوافق. والله عيب والتاريخ مش حايرحم 
أي معرقل من هولاء الموجودين في الصخيرات.]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi الدليل على أنه شعب طيب. لكنه جار عليه الزمن]]></document>
		<document><![CDATA[@NabilAlhaj الحمدلله]]></document>
		<document><![CDATA[#ليبيا أزمة ثقة وبدونها لن نصل لشي.]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu نعم أزمة ثقة وبدون الثقة لن نصل لشي]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu كارثة]]></document>
		<document><![CDATA[#كلام_الناس #مارسيل_خليفه #سامي_الجميل 
الآن على LDC]]></document>
		<document><![CDATA[@muntaharamahi آسف أقصد قريبآ]]></document>
		<document><![CDATA[@muntaharamahi الحمد لله عرفنا اللقاء بعد قليل]]></document>
		<document><![CDATA[@muntaharamahi هل هدا لقاء اليوم أو ماذا]]></document>
		<document><![CDATA[@ferasbosalum التفاؤل يجيب الخير]]></document>
		<document><![CDATA[الليلة قرار مجلس الأمن حول #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[من النقاط المهمة لنجاح أي رئيس وزراء 
أو مجلس وزراء تعيين المستشارين ذوي 
الاختصاص. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_Mussa حنشوفو ضد ومع نين نعيو لكن ظروري من الإتفاق والتوافق]]></document>
		<document><![CDATA[#اتفاق_الصخرات خطوة ومازال خطوات]]></document>
		<document><![CDATA[الووووووووووفاق ياليبييييييييين.]]></document>
		<document><![CDATA[#حكومة_وفاق_وطني]]></document>
		<document><![CDATA[@DaakkaAli هده  الوطنية إلي تربينا عليها في 46 سنه]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAnshthed أي اتفاق أفضل من لا اتفاق]]></document>
		<document><![CDATA[@muntaharamahi أختلط الحابل بالنابل والضحية الشعب السوري]]></document>
		<document><![CDATA[@MAHMOODBOMATARY أني قدومي من أيام بيان برج ليا 36 سنه نتفرج]]></document>
		<document><![CDATA[#النتيجه_باريس المطامع وعدم الجديه من القوى العظمى في حل المشكل العراقي السوري الليبي.]]></document>
		<document><![CDATA[#ليبيا_طائرة إلى وين ماشين ياليبين حرب 
سيكون الخاسر فيها الليبين فقط.]]></document>
		<document><![CDATA[#ليبيا غير وافقوا على حكومة توافق ربي يهديكم 
والله كلكم تستريحو وتزيطو ليبيا خيرها يكفي الجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@s_dogha والله عندك حق .]]></document>
		<document><![CDATA[عدم الثقة بين الليبين ساسة منهم وعامة 
سبب من أسباب تدهور الحياة السياسية والاقتصادية.]]></document>
		<document><![CDATA[@LauriceC أوف]]></document>
		<document><![CDATA[#ليبيا القبيلة نسيج أجتماعي ولها دور
سياسي في أربعنيات وخمسنيات القرن الماضي 
وأنتهى دورها السياسي بدخول المؤسسات المدنية 
للحياة السياسية]]></document>
		<document><![CDATA[توا معاش في أعيان قبائل في أعيان سلطه 
ومن يدير فلوس أكثر حتى لو على حساب. .الخ]]></document>
		<document><![CDATA[أعيان القبائل ماتوا من زمان والله يرحمهم.]]></document>
		<document><![CDATA[كل 50 و 100 شخص يجتمعو يقولو أحني 
أعيان قبائل. باهي أخدمو من غير بربقانده
وسيطرو علي ولادكم إلي قريب يتموا بعضهم]]></document>
	</documents>
</author>