<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[700 مقاتل مغربي مدرب خارج سيطرة الأجهزة الأمنية | اليوم 24 https://t.co/uc0XsXEb98 via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[@najlaebb الهدوء الذي يسبق ...]]></document>
		<document><![CDATA[إسرائيل هي باختصار داعش أولى حظيت بمباركة القوى الدولية، حيث بنيت على أساس عصابات المقاتلين الاجانب لتتحول الى دولة
Africa Security Forum]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 اللغة العربية تُزيح الفرنسية من عرش “فيسبوك” بالمغرب – اليوم 24 https://t.co/Fgh8wZw3dr]]></document>
		<document><![CDATA[فدوى العلوي، أول ضحية مغربية لقرارات ترامب، منعت من دخول امريكا قادمة اليها من كندا
America first America first]]></document>
		<document><![CDATA[@SanaaElAji حيت هوما اصلا قاااريين]]></document>
		<document><![CDATA[فرانسوا فيون: أتعرض لمحاولة اغتيال سياسي عبر الحملة الاعلامية العنيفة التي تستهدفني]]></document>
		<document><![CDATA[المنتخب المصري يتعرض للخيانة، مؤامرة اخوانية يقودها الحضري https://t.co/qRGdEbhO27]]></document>
		<document><![CDATA[تفاصيل 6 أشهر من دبلوماسية محمد السادس المكوكية لاستعادة المقعد الإفريقي | اليوم 24 https://t.co/HjupxREJkJ via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 القصة الكاملة لاستعادة المغرب لمقعده في الاتحاد الإفريقي – اليوم 24 https://t.co/Fd9chW5z2x]]></document>
		<document><![CDATA[مساهمتي في تقرير الجزيرة
قمة الاتحاد الأفريقي تقبل عودة المغرب https://t.co/xWBc4Krw2m]]></document>
		<document><![CDATA[الملك وصل الى مقر الاتحاد الافريقي]]></document>
		<document><![CDATA[الخطاب الملكي من اديس ابابا منقول مباشرة عبر الاذاعة والتلفزيون]]></document>
		<document><![CDATA[دخول مغربي رسمي لمقر الاتحاد الافريقي https://t.co/MFq75OVMw9]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 خطاب ملكي أمام قمة الاتحاد الافريقي صباح اليوم الثلاثاء – اليوم 24 https://t.co/4rgTRB4drE]]></document>
		<document><![CDATA[@sonicyouss شكرا بزاف يوسف]]></document>
		<document><![CDATA[كواليس انتصار المغرب.. زغاريد وغضب “البوليساريو” وجنوب أفريقيا | اليوم 24 https://t.co/6vTOwsvJU0 via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[رسميا، المغرب عضو في الاتحاد الافريقي]]></document>
		<document><![CDATA[ابراهيم غالي يرافع ضد الفصل 42 من الدستور المغربي في الجلسة المغلقة، لأنه يقول ب"الحدود الحقة"،
طامع فبلاصة المنوني ولا؟]]></document>
		<document><![CDATA[حصري.. كواليس الجلسة المغلقة لحسم عودة المغرب إلى الاتحاد الإفريقي | اليوم 24 https://t.co/bOayl0sLXL via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[المغرب يقترب من مقعده الافريقي، الخصوم يلقون آخر أوراقهم]]></document>
		<document><![CDATA[تنصيب رئيس جديد للاتحاد الإفريقي “صديق” للمغرب | اليوم 24 https://t.co/NuiAuUG8uE via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[الجزائر تقود مناورات لتأجيل انضمام المغرب إلى الاتحاد الإفريقي | اليوم 24 https://t.co/3kADRScJ8P via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 الاتحاد الإفريقي يدرج طلب المغرب أمام مناورات لخصومه – فيديو – اليوم 24 https://t.co/AVMFfsJg0y]]></document>
		<document><![CDATA[الأمين العام الأممي، غوتريس، والرئيس الفلسطيني، عباس، وقادة أفارقة، في صيافة الملك الآن بمقر اقامته في أديس ابابا]]></document>
		<document><![CDATA[قاضي أمريكي يوقف قرار ترامب بترحيل المسافرين القادمين من سبع دول اسلامية،
هذا أكيد من ثلث القضاة المبشرين بالجنة]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 الملك ضمن أوائل القادة الأفارقة الواصلين إلى أديس أبابا – اليوم 24 https://t.co/R5Kd4TgCjP]]></document>
		<document><![CDATA[@alyaoum24 زوما تصدر بيانا مريبا حول لقائها مع مزوار والمنصوري – اليوم 24 https://t.co/XFBPXyK8Qn]]></document>
		<document><![CDATA[أديس أبابا.. القمقم الذي تخرج منه “عفاريت الصحراء” | اليوم 24 https://t.co/xhbSMAo6Sk via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[معدل سنوات الدراسة عند المغاربة البالغين اكثر من 25 سنة هو 4,4 سنة مقابل 6,5 للتونسيين و7,5 للجزائريين و10للأردنيين و12 للكوريين
حشمت أنا]]></document>
		<document><![CDATA[ترى ما موقف لجنة القدس من قرار ترامب نقل سفارة أمريكا من تل أبيب الى القدس؟]]></document>
		<document><![CDATA[جمعة ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[صباح ترامب]]></document>
		<document><![CDATA[بعد إعلانها أمس رسميا في جوبا، تأجيل الزيارة الملكية لجنوب السودان الى موعد لاحق]]></document>
		<document><![CDATA[لا ثقة في الصحافيين
قول مأثور]]></document>
		<document><![CDATA[راسي قاصح وايماني أعمى بالمنهج التجريبي والبرهان، هادشي علاش عاد فهمت أن هاد البلاد تلزمها قرون طويلة باش تطفرو
Il n'est jamais trop tard]]></document>
		<document><![CDATA[تأجيل زيارة غانا.. لعل المانع خير]]></document>
		<document><![CDATA[الملك محمد السادس يعين جنرالا من جيله خلفا لجنرال من جيل والده على رأس مفتشية القوات المسلحة
عروب جنرال متقاعد]]></document>
		<document><![CDATA[اليازغي: لو بقي جيش التحرير في منطقة كلميم ولم يدمج في القوات المسلحة الملكية لاستكمل تحرير الصحراء بعد استقلال الجزائر]]></document>
		<document><![CDATA[اليازغي: عودتنا الى الاتحاد الافريقي مغامرة شجاعة تقتضي النقاش ولا حق لأحد في الاختباء وراء الملك]]></document>
		<document><![CDATA[اليازغي: آسف لغياب حوار داخل البلاد حول العودة للاتحاد الإفريقي]]></document>
		<document><![CDATA[اليازغي؛ المشاورات أعطت صورة سيئة عن القادة السياسيين.. وهي تتطلب من بنكيران الحنكة والصبر ومن الاخرين حسن النية]]></document>
		<document><![CDATA[اكرا، لوساكا، جوبا، أديس أبابا]]></document>
		<document><![CDATA[نفترض افتراضا أن مرشحا للعدالة والتنمية ترشح في مواجهة مرشح رباعي أخنوش، وفاز مرشح المصباح بعد تصويت نواب الأصالة والمعاصرة له،
أفتونا]]></document>
		<document><![CDATA[بنعلي هرب]]></document>
		<document><![CDATA[@taifouriMohamed لا شيء رسمي ونهائي حتى الآن في كلا المعسكرين]]></document>
		<document><![CDATA[قارئهم  https://t.co/vnExgQBTwf]]></document>
		<document><![CDATA[انتخاب رئيس مجلس النواب عصر الاثنين 16 يناير]]></document>
		<document><![CDATA[بوتين: الحل في سوريا لن يكون الا مع الرباعي روسيا ايران تركيا الاسد
اوباما: انتهى الكلام
تركيا: مرحبا بمشاركة امريكا
ترامب: هاني جاي]]></document>
		<document><![CDATA[تمخزن حتى أراك
زقراط]]></document>
		<document><![CDATA[الأمانة العامة تفوض بنكيران لاتخاذ كافة التدابير لتسريع إخراج هياكل مجلس النواب وعقد جلسة المصادقة على القانون التأسيسي للاتحاد الإفريقي]]></document>
		<document><![CDATA[بشرى للبرلمانيين، الرابيل ديال 4 أشهر سيوقع قريبا]]></document>
		<document><![CDATA[investigation into the investigation
قصة ايميلات كلينتون تعود الى الواجهة في امريكا
للي ما عاش الديمقراطية يتفرج فيها]]></document>
		<document><![CDATA[اجتماع يضم غدا الجمعة بنكيران وزعماء الاحزاب الممثلة في البرلمان وعبد الواحد الراضي، قيدوم البرلمانيين، تمهيدا لجلسة انتخاب الرئيس]]></document>
		<document><![CDATA[بنكيران عرض على الاحرار تولي رئاسة مجلس النواب لكن أخنوش رفض ممهدا طريق تحقيق خطة 11 أكتوير وتنصيب حبيب المالكي رئيسا]]></document>
		<document><![CDATA[شاحنة افريقيا تقل حبيب الوردة نحو القبة وتضع علبة شوكولاطة في استقباله]]></document>
		<document><![CDATA[عياو ما يتسناو بنكيران يحط السوارت، دابا بغاو يبدلو القفولا]]></document>
		<document><![CDATA[الترامواي الفرنسي يرفع العلم المغربي في ذكرى تقديم المغاربة وثيقة المطالبة بالاستقلال عن فرنسا
مبروك الحداشر]]></document>
		<document><![CDATA[@najlaebb آ ختي كاين الضيق هنايا، كتب وحسب]]></document>
		<document><![CDATA[اختلفا جذريا ولأسباب وجودية قادتهما الى الطلاق، لكنهما اليوم متفقان ضد المغرب
الكوبل زوما]]></document>
		<document><![CDATA[25 سنة، هو الفرق بين أكبر وأصغر لاعب في كأس إفريقيا لهذه السنة، الأكبر مصري والأصغر سنغالي
ما تلعب يا ابني]]></document>
		<document><![CDATA[بنكيران: انتهى الكلام مع كل من أخنوش والعنصر ولا يمكن لمفاوضات تشكيل الحكومة ان تستمر]]></document>
		<document><![CDATA[بعد خطاب دكار وازمة موريتانيا، تشكيل الحكومة مقبل على محطة اديس أبابا
افريقيا تجمعنا]]></document>
		<document><![CDATA[الباقي كله مجرد تفاصيل تافهة، الخبر اليوم جنازة حزب اسمه الاتحاد الاشتراكي بعد سنوات من المعاناة من مرض الخرف (اضطراب ادراكي)]]></document>
		<document><![CDATA[عملية تفتيش مفاجئة بسجن "عكاشة" بالدار البيضاء، أسفرت عن حجز 8317 درهما بالعملة الوطنية، ودولار أمريكي واحد وريال سعودي واحد!!!]]></document>
		<document><![CDATA[بنكيران اجتمع بالبقالي أول أمس، والاخير أصدر "العلم" اليوم بافتتاحية نارية، 
باش تفهمو سريسرة ديال البلاغات]]></document>
		<document><![CDATA[المخزن غلاب]]></document>
		<document><![CDATA[الاحزاب المغربية كلها مجتمعة تحصّل 1,5 مليار من مساهمات وانخراطات اعضائها في السنة، وحزب البيجيدي وحده يحصل مليار و100 مليون،
تقرير جطو]]></document>
		<document><![CDATA[بركات ترامب، لا سجناء جدد سيطلق سراحهم من غوانتانامو]]></document>
		<document><![CDATA[بركات ترامب، شركة فورد تلغي استثمارات لها مبرمجة في المكسيك، وا هيا مولاي حفيظ، حظي مع بوينغ]]></document>
		<document><![CDATA[خوتي الموظفين: زويروا الصمطة هاد الشهر، ففي نهايته ستطبق زيادة جديدة في سعر الكهرباء، واقتطاع جديد في مساهماتكم في صندوق التقاعد،
سنة سعيدة]]></document>
		<document><![CDATA[ضمن 21 دولة في شرق وجنوب افريقيا، 4 فقط لم تعرف قط بالبوليساريو و6 أخر جمدت او سحبت اعترافاتها،
المعهد الملكي للدراسات الاستراتيجية]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب المغربي الشقيق، هل تعلم أنه لا حدود مشتركة لك مع موريتانيا؟ وأن بينكما شريط "عازل" محظور عليك؟
نمشي بحالي احسن]]></document>
		<document><![CDATA[@adelzobairi التهمة هي التحريض، وهي اخطر من الاشادة]]></document>
		<document><![CDATA[حزب الزفزوف يعلن حل نفسه ويهيم في الصحراء]]></document>
		<document><![CDATA[حضوريا ونهائيا: حزب الاستقلال خارج الحكومة]]></document>
		<document><![CDATA[اغلبية ما قبل 7 أكتوبر تعود من جديد بعد 3 أشهر من البلوكاج]]></document>
		<document><![CDATA[البيجيدي والتجمع والحركة والتقدم والاشتراكية على ابواب تشكيل أغلبية حكومية في غضون يومين، والاتحاد والاستقلال مع البام في المعارضة]]></document>
		<document><![CDATA[القناة الموريتانية التي ستستضيف شباط خاصة وليست عمومية]]></document>
		<document><![CDATA[بنكيران بصدد التخلي عن حزب الاستقلال في تشكيل الحكومة مراعاة للمصالح الوطنية العليا وتفاديا لتعميق الأزمة
تصريح لنبيل بنعبد الله]]></document>
		<document><![CDATA[التلفزيون الموريتاني: لا برنامج مع شباط الليلة]]></document>
		<document><![CDATA[عبدالمجيد بلغزال: أتمنى أن نتوجه بنفس الروح والمسؤولية إلى الجزائر | اليوم 24 https://t.co/8mMisu5a4n via @alyaoum24]]></document>
		<document><![CDATA[أخنوش يغني قاموس عيوش: الحرايفية د السياسة]]></document>
		<document><![CDATA["عندما تفشل في الصحافة تصبح ناقدا صحافيا"
قاعدة تشمل جل الفنون والمهن]]></document>
		<document><![CDATA[السحيمي: رسالة مستشاري الملك موجهة بالخصوص الى اخنوش ولشكر
أخبار اليوم عدد الاثنين]]></document>
		<document><![CDATA[@aborifi الكرونولوجيا تقول إن آخر تصريح لابن كيران هذا الاسبوع يقول فيه لن أحرج الملك ولن ألجأ إليه في موضوع المشاورات]]></document>
		<document><![CDATA[@aborifi التفسير حر، لكن من الصعب حصره في تفسير واحد]]></document>
		<document><![CDATA[@aborifi مصدر المعلومة من فضلك؟ التي مفادها ان بنكيران طلب والملك رفض]]></document>
		<document><![CDATA[بقدر ما يبدو بنكيران معزولا ومستهدفا من الجميع، بقدر ما تشكل القرارات والتحركات الملكية أقوى دفاع عنه]]></document>
		<document><![CDATA[شباط: في 2012 قلنا لن ندخل الحكومة دون وزارات مثل التجهيز، فذهب الهمة وزليخة نصري الى بيت عباس الفاسي وسلماه أسماء وزراء الاستقلال ودخلنا]]></document>
		<document><![CDATA[شباط: التراكتور كان في البداية يستعمل محركا يستعمل الطاقة الشمسية، والآن يستعمل محركا يستعمل الغاز]]></document>
		<document><![CDATA[إنه صادق https://t.co/PAHXIr5yS7]]></document>
		<document><![CDATA[فتوى: الزكام عدوّ الله، عليكم به
ابو ياسمين الشتوتغارتي]]></document>
		<document><![CDATA[حلقة "مباشرة معكم" ناجحة قبل أن تنطلق، بفعل طبيعة الضيوف، وخاصة منهم الطالبين المهاجرين من افريقيا جنوب الصحراء https://t.co/N3LF8kJHxB]]></document>
		<document><![CDATA[يحدث أن يموت المرء منتميا الى حزب البيئة والتنمية المستدامة ويتم تأبينه من طرف حزب الاصالة والمعاصرة
اللي خلّف ما ماتش]]></document>
		<document><![CDATA[بعض محللي قرار محكمة العدل الاوربية ينبغي إحالتهم على المحكمة الجنائية الدولية]]></document>
		<document><![CDATA[المحكمة الاوربية لم تنف عن البوليساريو صفة تمثيل الصحراويين في تبريرها قرار اليوم، 
تا واحد ما يكذب على راسو او علينا]]></document>
		<document><![CDATA[المحكمة الاوربية قالت ان البوليساريو غير معنية بالاتفاق الفلاحي لأن ذكر الصحراء لم يرد في مقتضياته،
انتصار دبلوماسي نعم، فيخرات لا]]></document>
		<document><![CDATA[بنكيران: لا نريد انتخابات مبكرة]]></document>
		<document><![CDATA[بنكيران لأخنوش: والدتي ماتت استقلالية والتخلي عن حزب الاستقلال سيكون لعنة التاريخ وداخلت عليك بالاختيار الشعبي والتعيين الملكي]]></document>
	</documents>
</author>