<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@HusseinY22 مباره كبيرة, فورزا ميلان]]></document>
		<document><![CDATA[@NidalErmaida و الله ما عاد تفهم حاجة في هالمصايب اللي يحكموا]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdulmohsenAzzn اسكت و بس و الله المد الخليجي يجتاح ليبيا من لبس الي هوية الدينية الي عادات]]></document>
		<document><![CDATA[@saleh_Etaig هههههههههههههههه الحل قوي الصوت التلفزيون و بس و دير الحوله]]></document>
		<document><![CDATA[@Minlesta_ وكيل أعمال وسخ]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 هلباااااا و خاصة جماعة الجالية بدوا يخلقوا في طائفة في ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 التستر بالدين اشد انواع النفاق و فيه اللي بدا بيه مليونير و ليه كلمة و هو عبارة عن منافق]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamdanovic سوسو واضح عليه الاجهاد في مبارة اليوفي يجب اراحته افضل من ان نفقده لفتره]]></document>
		<document><![CDATA["جميلة جدا هده الجمله 
- إن كتب الله لك السعادة فلن يسرقها أحد منك، وإن كتب لقلبك الكسر فلن يجبره أحد سواه فكن دائماً متوكلاً على الله"]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdo2014BARSA و الكورة لعب و تفريج]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 هههههههه بنقولك زي الدحية الرايبة قلت بالك ما تفهمهاش]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 100% لين مرات لين يبدي الراس منفوخ زي المبولة و يجي الصداع]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedabukabda خوي محمد شنو رائيك في صفقة الميلان الجديدة الاسباني ديولوفيو من حيت المبدأ]]></document>
		<document><![CDATA[@enasbushnaff حظر بنكهة الشكولاته السويسرية]]></document>
		<document><![CDATA[1 لتر نافتة = 1.5 دينار 

و البيع بالدرقة زي الحشيش و هكي نقدروا انقولوا خشينا مرحلة جديدة من مراحل تدريه الكبد]]></document>
		<document><![CDATA[@TBOSHELT يعني اي عرس في السابق و يكونوا يقولوا فاتحه و لا عقود قران كلهم علي ضلالة و كفر]]></document>
		<document><![CDATA[@AGhummied حمير و الله ما هو فاهمين حاجه]]></document>
		<document><![CDATA[توا اناقش في مصطفي الساقزلي علي البيان المزور للنبأ معش عرف شنو يقول صكني بحظر هههههههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[هده مؤامرة يا سيد ,و هدا الكلام ليس حب في الوسخ الفاشل الأول القدافي و لكن لمرارة الحاضر  @Elsagezli]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli سيد ساقزلي وينه الشعب اللي قام بالتورة ؟؟ ( مع العلم ان واحد من الهروكين اللي جروا بيا في 2011 )]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli اي ادله يا خوي اي ادله , و اني جاوبتك بي صورة مزوره من قناة داعمة للإرهاب و كانت تتستر عليهم بإسم التورة و العاقل يفهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli انا مع وطن يضيع كما ضاعت عراق صومال  و قبلهم غرناطة ولا نقدر فعل شي بسبب اوهام و مسميات تورة سبتمبر و 17 فبراير و دولة الخلافة]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli ما جاوبتنيش علي اسألتي استاد ساقزلي , لكن تق و تأكد اني عندما اناقشك لست مع حفتر و لا مع مايسمون انفسهم توار و لا  من اتباع معمر]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli غير اعطيني رأيك في تزوير البيان و الهدف منه و لمادا زور و لي مصلحة من و علاش زور و لمن تتبع القناة و و و و و بعدين نجاوبك]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli بيان مزور يا استاد الساقزلي من هده القناة الداعمه للإرهاب , و تبينوا هكي قال ربي]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_Mussa شي عجيب يا راجل و لا يندالهم جبين و لا يتحشموا شي شي]]></document>
		<document><![CDATA[@maysonelznati مش عارف علي اما طرابلس يحكوا]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam علاش اليوم عنده مؤتمر صحفي و لا شنو و امتي بالزبط]]></document>
		<document><![CDATA[@MahmudShammam كشلاف هدا المشهور في الزاوية بلقب القصب او جضران المصفاة]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد قعد زي القصبي .. وينك يا شمس تلقاه تحتها]]></document>
		<document><![CDATA[@s0npol88 شنو حتي التكبالي طلع يطلع في لسانه]]></document>
		<document><![CDATA[@HYbeIN وقح و قليل الرباية لا عليك منه خوي حسين]]></document>
		<document><![CDATA[في اوربا تسقط الامطار  لعدة ايام  ..وتختفي المياه من  الطريق في دقائق..

في ليبيا  تسقط الامطار لدقاق..وتختفي الطريق لايام .]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi يا لطيف الطف بينا]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli باهي هدي تربية 42 سنة تخلف , و نتائج تربية 6 سنين في غابة كيف حيصير فينا بالله ترا قولي]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli وهدا ما نعانيه للأسف الشديد , اقول هدا الكلام و للأسف اني كنت احد التوار و لكن بعد ما رأيت الفساد امام اعيني انسحبت سريعا من مشهد]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli الكل يدعي انه جيش و الواقع عكس دلك فالقاعدة تقول حرب يشترك فيها غير عسكرين تكون الة تفريخ لمجرمين وقتلة و سراق يصعب السيطرة عليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli و نفس ما قام بيه التوار الاشاوس في كل حرب دخلوها من 2011 , يجب ان تدكر الجميع استاد ساقزلي و لا تري الأشياء بعين واحده]]></document>
		<document><![CDATA[@AGhummied بالشبعة عد و اغلط]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi هلبااااااااااا و الله]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 الخراب]]></document>
		<document><![CDATA[@wahbe_mlitan مش عارف واحد يضحك و لا يعيط و لا يخبش الحيوط من الخيبة اللي وصلنالها مع هالمعتوهين اللي يحكموا فينا]]></document>
		<document><![CDATA[@Talqzeeri يا عيني عليك استاد طارق]]></document>
		<document><![CDATA[@mboweden ملاعبي كبير هلباااا]]></document>
		<document><![CDATA[@NidalErmaida شكله حاسبينه علي 120]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsrari زعبية , الغنودي و هلبا اسماء]]></document>
		<document><![CDATA[- من أمتي هرب الضي يا حاج 
- من 17-2-2011 يا ولدي 
- ههههههههههه و الله عندك الحق]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdo2014BARSA شي كبير]]></document>
		<document><![CDATA[@NidalErmaida خبر جيد جدا , بعد ادنك بناخده]]></document>
		<document><![CDATA[@saki_fallah ماشاء الله تبارك الرحمن و تتربي في عزكم]]></document>
		<document><![CDATA[@NaseeemMohamed وينه الفيديوا]]></document>
		<document><![CDATA[@malookabdo تي والله الا تشبيه في في محله برافوا و الله]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedabukabda شكله في النهاية يا محمد بيطلع فيلم زي ما قلتلك قبل]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 ما ابرد طوووووط هالقناة الطوووووط هيا و النبأ الكلاب]]></document>
		<document><![CDATA[@NidalErmaida بالله كانك تحدف كلمة عالمي , و خليه مطار طرابلس بس 
لأنه هدي مساحة اللي قلت عليها ما تجي شي علي مطارات العالمية]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterMillett1 توقفوا علي دعم المليشيات]]></document>
		<document><![CDATA[@El_Gmati كمشة فروخ يصكوا في المرتبات تلقاهم في قوائم يفوتوا الألف عنصر و وقت الدق ما تلقاش عشرين نفر يدقوا]]></document>
		<document><![CDATA[@omartobgi من انتم]]></document>
		<document><![CDATA[@mohamedabukabda هههههههههه فيلم من افلام برلسكوني من الأول عرفته يمتل]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_ROJBANI والله فروخ النبة سيطروا علي كل شي]]></document>
		<document><![CDATA[@BELGA_23 مقمل]]></document>
		<document><![CDATA[@LyJehad_ عبدالرزاق العرادي هداك و لا أني غالط]]></document>
		<document><![CDATA[@AJArabic قناة الخنزيرة أن تفتن اكتر]]></document>
		<document><![CDATA[@NidalErmaida جلب]]></document>
		<document><![CDATA[@NidalErmaida فورتية و جرائمه بجل هالمتطرفين]]></document>
		<document><![CDATA[@knowwhathappend استغفر الله كيف بنقول كلمه بعدين قلت غير بنمسح من سيئاته هالغرياني و ناخدها اني]]></document>
		<document><![CDATA[@3bdurrauf بيحفروا للجزائر فروخ الحرام , ما يحسابوهاش عاشت 10 دامية]]></document>
		<document><![CDATA[@AGhummied آل سعود و الحقد علي ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdo2014BARSA يا راص سامحني و الله مره مره نمشط منك في الفكره]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_ROJBANI بنمشطها منك يا رجباني بعد ادنك]]></document>
		<document><![CDATA[@nbara5863 هل مازال فيه امل يا دكتور ان يصير منها البلاد و لا الأمور صعابت]]></document>
		<document><![CDATA[@Ridasalem1 @NadiaFDI1 والله صحا ليها , و خير ما درت شددت تننبيها الوقت معش يفرح , ربي يحفضهالك و تتربي في عزك]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 حتي رسول ص قال إن الله يحب إذا عمل أحدكم عملا أن يتقنه ,]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 100% و هدا أكبر غلط عندنا نحن الليبين تلقاه يخدم في خدمتين وحده حكومية و التانية إكسترا , تلقيه ناجح في التانية و فاشل في الأولي]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 زي ما يقول المتل ( صاحب صنعتين كداب )]]></document>
		<document><![CDATA[@tonikroosr8 معروف هو و اللي من سوق الجمعة علي ما اعتقد اسمه مجدي بوحلفاية مربوطين طول مع المدخلي في السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[@tonikroosr8 يتبع آل سعود أو الجالية السعودية في ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@1libyan والله ما عاد يديروا في حاجة و لا ليهم قيمة غلاء فات حده]]></document>
		<document><![CDATA[@shaampa هههههههههههههههه يدير ما أكبر هالقرنوط]]></document>
		<document><![CDATA[@3bdurrauf دريه بكل ,أمتي عنده نية في بوسه لين ضهره بي يقوس بش يحصل وحده هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@NaseeemMohamed و الجيليت بي 21 دينار]]></document>
		<document><![CDATA[@AElghaddafi يا ودي حتي انت برنس مع هالصنعه]]></document>
		<document><![CDATA[@AElghaddafi و الله عندك في يديك صح ليك]]></document>
		<document><![CDATA[@0sama27 شكلها العبد جت في خاطره لين طيحها القرنوط]]></document>
		<document><![CDATA[@0sama27 رسمي هيا قصدك و لا تشبهلها]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 هههههه قصدك قاعدين ما تعودوش علي هالحياه المرمده و وجعتهم كلمة إستجداء , تي واحد كرامتنا مرمطوها بالأرض]]></document>
		<document><![CDATA[@NadiaFDI1 علاش الكلمة فيها حرام و لا شنو]]></document>
		<document><![CDATA[@Mrs_Gibberish والله صدقتي]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 وأمتي مرته تبي تولد يقول نبي اللي تولدها دكتوره مش دكتور, ماهو الدكتوره اللي بتولد مرته نازل عليها العلم نزول, ما صح وجوه ناس]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_ROJBANI بي 220 هذا عيار 18]]></document>
		<document><![CDATA[@Ukwass قابضه الوسخ ليه وقت غير توا ماشي بنظام اللي نطلع بيه مكسب و اللي يزيد يزيد]]></document>
		<document><![CDATA[@Ukwass وسخ نذل كلب ضال ما يراعيش حتي مشاعر الناس و تلقاه بعت حولات وستن]]></document>
		<document><![CDATA[@_ha3_ شنو قصة صهد و المصرف هدي. ???]]></document>
		<document><![CDATA[@Ukwass تي شنو قصة صهد و المصرف?]]></document>
		<document><![CDATA[@suha_youseef هههههههه ما ابرد وجهه, بالله بنمشط منك الفكره بعد اذنك]]></document>
		<document><![CDATA[@s_dogha هههههههههههههههه اووووو فيه حتي اللي بدي فعال اكتر من الجوكر مؤتمر و برلمان و دولة و حتي هاوية]]></document>
		<document><![CDATA[@_ha3_ يا ودي عيني تشبح في دكر هههههههه]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdo2014BARSA ههههههههههههههه لكن و الله مساكين و فجيوه فيهم]]></document>
		<document><![CDATA[@ETM73 خبزه و ميه و بالكتير معاهم جبنه]]></document>
		<document><![CDATA[@_ha3_ متأكد انها اللي في التركينة انتاية]]></document>
	</documents>
</author>