<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الله الذي جعل لكم الأرض قرارا والسماء بناء وصوركم فأحسن صوركم ورزقكم من الطيبات ذلكم الله ربكم فتبارك الله رب العالمين -- سورة غافر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[سئل النبي صلى الله عليه وسلم أي الأعمال أفضل قال إيمان بالله ورسوله قيل ثم ماذا قال جهاد في سبيل الله قيل ثم ماذا قال حج مبرور #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : «إذا قام أحدكم من الليل فليفتتح صلاته بركعتين خفيفتين» -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم إنما جعل الإمام ليؤتم به فإذا ركع فاركعوا وإذا رفع فارفعوا -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[Hadith # إذا قلت لصاحبك أنصت يوم الجمعة والإمام يخطب فقد لغوت -- صحيح مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: الساعي على الأرملة والمسكين كالمجاهد في سبيل الله، أو كالذى يصوم النهار ويقوم الليل. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - لا يدع قيام الليل، وكان إذا مرض أو كسل صلَّى قاعدًا. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أنذرناكم عذابا قريبا يوم ينظر المرء ما قدمت يداه ويقول الكافر يا ليتني كنت ترابا ﴿40﴾ -- سورة النبأ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ من أتى عرافاً فسأله عن شيء فصدقه لم تقبل له صلاة أربعين يوماً  -- صحيح مسلم #تويت_حديث https://t.co/s3kzUurVpt #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عبد الله قال قال النبي صلى الله عليه وسلم أول ما يقضى بين الناس في الدماء -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يا أيها الذين آمنوا لا تدخلوا بيوتا غير بيوتكم حتى تستأنسوا وتسلموا على أهلها ذلكم خير لكم لعلكم تذكرون ﴿٢٧﴾ -- سورة النور #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العفو والعافية في الدنيا والآخرة ، اللهم إني أسألك العفو والعافية في ديني ودنياي وأهلي ومالي  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «من صلى عليَّ صلاة صلى الله عليه بها عشراً» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اقرأ كتابك كفى بنفسك اليوم عليك حسيبا ﴿١٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما تقدموا لأنفسكم من خير تجدوه عند اللـه هو خيرا وأعظم أجرا ۚ واستغفروا اللـه ۖ إن اللـه غفور رحيم -- سورة المزمل  #قيام_الليل  #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة  #الصلاة #نشر-سنته https://t.co/fMmHNj2Glg #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ما خير رسول الله -صلى الله عليه وسلم بين أمرين إلا أخذ أيسرهما ما لم يكن إثمًا، فإن كان إثمًا كان أبعد النّاس منه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أن اعبدوا اللـه واتقوه وأطيعون ﴿٣﴾ يغفر لكم من ذنوبكم ويؤخركم إلى أجل مسمى إن أجل اللـه إذا جاء لايؤخر لو كنتم تعلمون ﴿٤﴾ -- سورة نوح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما كان محمد أبا أحد من رجالكم ولكن رسول اللـه وخاتم النبيين وكان اللـه بكل شيء عليما ﴿٤٠﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم استرعوراتي وآمن روعاتي اللهم احفظني من بين يدي ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي #أذكارالصباح_المساء]]></document>
		<document><![CDATA[أفأصفاكم ربكم بالبنين واتخذ من الملائكة إناثا ۚ إنكم لتقولون قولا عظيما ﴿٤٠﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وللـه ما في السماوات وما في الأرض ليجزي الذين أساءوا بما عملوا ويجزي الذين أحسنوا بالحسنى ﴿٣١﴾ -- سورة النجم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[{كانوا قليلا من الليل ما يهجعون * وبالأسحار هم يستغفرون } -- سورة الذاريات #قيام_الليل #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : إن الله يحب الرفق في الأمر كله -- صحيح البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله يحب الذين يقاتلون في سبيله صفا كأنهم بنيان مرصوص ﴿٤﴾ -- سورة الصف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قالت زينب بنت جحش قلت يا رسول الله أفنهلك وفينا الصالحون قال نعم إذا كثر الخبث -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ادخلوا مصر إن شاء اللـه آمنين -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أيها الناس: أفشوا السلام، وأطعموا الطعام، وصلوا بالليل والناس نيام، تدخلوا الجنة بسلام -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[ألم تر أن اللـه أنزل من السماء ماء فتصبح الأرض مخضرة إن اللـه لطيف خبير ﴿٦٣﴾ -- سورة الحج #تويت_قرآن https://t.co/6auyWwSDsv]]></document>
		<document><![CDATA[ألا إن حزب اللـه هم المفلحون -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله يدخل الذين آمنوا وعملوا الصالحات جنات تجري من تحتها الأنهار إن الله يفعل ما يريد(14) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين آمنوا وعملوا الصالحات لهم جنات النعيم ﴿٨﴾خالدين فيها ۖ وعد اللـه حقا ۚ وهو العزيز الحكيم ﴿٩﴾ -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة قالت لما مرض النبي صلى الله عليه وسلم المرض الذي مات فيه جعل يقول في الرفيق الأعلى -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ألم تروا أن اللـه سخر لكم ما في السماوات وما في الأرض وأسبغ عليكم نعمه ظاهرة وباطنة -- سورة لقمان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه و سلم: «نعم الرجل عبد الله، لو كان يصلي من الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - لا يدع قيام الليل، وكان إذا مرض أو كسل صلَّى قاعدًا. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال قال رسول الله صلى الله عليه و سلم : أكمل المؤمنين إيمانا أحسنهم خلقا وخياركم خياركم لنسائهم - رواه الترمذي #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[واللـه جعل لكم الأرض بساطا ﴿١٩﴾ لتسلكوا منها سبلا فجاجا ﴿٢٠﴾ -- سورة نوح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فاتقوا اللـه وأطيعون ﴿١١٠﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[واخفض جناحك لمن اتبعك من المؤمنين ﴿٢١٥﴾ فإن عصوك فقل إني بريء مما تعملون ﴿٢١٦﴾-- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة الفعلية رفع اليدين  عند الركوع #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كلمتان خفيفتان على اللسان ثقيلتان في الميزان حبيبتان إلى الرحمن سبحان الله العظيم سبحان الله وبحمده -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يا معشرالجن والإنس إن استطعتم أن تنفذوا من أقطارالسماوات والأرض فانفذوا لا تنفذون إلا بسلطان ﴿٣٣﴾ فبأي آلاء ربكما تكذبان﴿٣٤﴾ -- سورة الرحمن]]></document>
		<document><![CDATA[وأخرى تحبونها نصر من الله وفتح قريب وبشر المؤمنين ﴿١٣﴾ -- سورة الصف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الْمُؤْمِنُ الْقَوِيُّ خَيْرٌ وَأَحَبُّ إِلَى اللَّهِ مِنْ الْمُؤْمِنِ الضَّعِيفِ وَفِي كُلٍّ خَيْرٌ -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قُل يَتَوَفّاكُم مَلَكُ المَوتِ الَّذي وُكِّلَ بِكُم ثُمَّ إِلى رَبِّكُم تُرجَعونَ ﴿١١﴾--سورة السجدة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/l4NOvKQrTi #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هل غرست نخلاً أو زرعاً ؟ #صورة #ثواب #أجر #نشر_سيرته  https://t.co/fwN0TkfxNH #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وقل رب اغفر وارحم وأنت خير الراحمين (118) -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اقرأ و رتل القراّن #صورة #القراّن #نشر_سيرته https://t.co/LSG3MTdDfM #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بك من شر ما صنعت ، أبوء لك بنعمتك علي وأبوء بذنبي فاغفر لي فإنه لا يغفر الذنوب إلا أنت #أذكار_الصباح_والمساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أفمن كان مؤمنا كمن كان فاسقا لا يستوون ﴿١٨﴾ أما الذين آمنوا وعملوا الصالحات فلهم جنات المأوى نزلا بما كانوا يعملون ﴿١٩﴾--سورة السجدة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أسألك خير ما في هذه الليلة وخير ما بعدها ، وأعوذ بك من شر هذه الليلة وشر ما بعدها #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[سأل رجل النبي صلى الله عليه وسلم وهو على المنبر ما ترى في صلاة الليل قال مثنى مثنى فإذا خشي الصبح صلى واحدة - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فسبح باسم ربك العظيم ﴿٥٢﴾ -- سورة الحاقة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الآذان أن يصلي على النبي صلى الله عليه و سلم بعد فراغه من إجابة المؤذن  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر بن عبد الله رضي الله عنهما أن النبي صلى الله عليه وسلم صلى بأصحابه في الخوف في غزوة السابعة غزوة ذات الرقاع #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أوفوا الكيل ولا تكونوا من المخسرين ﴿١٨١﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا قام من الليل ليصلي افتتح صلاته بركعتين خفيفتين -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وللـه جنود السماوات والأرض ۚ وكان اللـه عزيزا حكيما ﴿٧﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ولخلع الثياب ولبسها سنن : أن يقول [ بسم الله ] سواء عند الخلع أو اللبس ، وقال النووي: وهي مستحبة في جميع الأعمال. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ويوم نسير الجبال وترى الأرض بارزة وحشرناهم فلم نغادر منهم أحدا ﴿47﴾ -- سورة الكهف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «يا عبد الله، لا تكن مثل فلان؛ كان يقوم الليل فترك قيام الليل» -- حديث صحيح #قيام_الليل #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يقول خادمه أنس بن مالك: خدمت رسول الله عشر سنين ما قال لي في شيء فعلته : لم فعلت هذا؟ ولا شيء لم أفعله : لم لم تفعل هذا ؟ #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الإنصات يوم الجمعة #صورة #الجمعة #نشر_سيرته  https://t.co/mEI2IvHf7g #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[Hadith # إذا قلت لصاحبك أنصت يوم الجمعة والإمام يخطب فقد لغوت -- صحيح مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[أيها الناس: أفشوا السلام، وأطعموا الطعام، وصلوا بالليل والناس نيام، تدخلوا الجنة بسلام -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا قام من الليل ليصلي افتتح صلاته بركعتين خفيفتين -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ? لا يزال المؤمن في فسحةٍ من دينه ، ما لم يصب دمًا حرامًا  -- صحيح #تويت_حديث https://t.co/Hwr4gJ6nN4 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لو أن أحدكم إذا أتى أهله قال باسم الله اللهم جنبنا الشيطان وجنب الشيطان ما رزقتنا فقضي بينهما ولد لم يضره -- صحيح البخارى #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[المسلم أخو المسلم #صورة #مسلم #نشر_سيرته  https://t.co/X0Bhq5yVAu #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا دعا الرجل امرأته إلى فراشه فلم تأته فبات غضبان عليها لعنتها الملائكة حتى تصبح -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الدخول و الخروج من البيت قول دعاء الدخول فهو يجعلنا نستشعر التوكل على الله في الدخول و الخروج من البيت  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قراّن خدمة لنشر اّيات قرانية و أحاديث نبوية صحيحة على حسابك (تويتر - فيس بوك) اتوماتيكياً يوميا حسب رغبتك https://t.co/93zcal549c]]></document>
		<document><![CDATA[إن تقرضوا الله قرضا حسنا يضاعفه لكم ويغفر لكم والله شكور حليم ﴿١٧﴾ -- سورة التغابن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله لا يقولن أحدكم اللهم اغفر لي إن شئت اللهم ارحمني إن شئت ليعزم المسألة فإنه لا مكره له -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : ما منكم من أحد إلا سيكلمه ربه ليس بينه وبينه ترجمان ولا حجاب يحجبه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ إذا أصبح أحدكم يوما صائما فلا يرفث ولا يجهل فإن امرؤ شاتمه أو قاتله فليقل إني صائم إني صائم  https://t.co/rw4XizF5ET #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان نبينا يكثر من قيام الليل, كيف لا وقد خاطبه ربه فقال " يا أيها المزمل ، قم الليل إلا قليلا ، نصفه أو انقص منه قليلا " #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله صلى الله عليه وسلم إذا قام من الليل ليصلي افتتح صلاته بركعتين خفيفتين -- حديث صحيح #قيام_الليل #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من السنن التي تقال في الصباح ( سبحان الله وبحمده ، عدد خلقه ورضا نفسه وزنة عرشه ومداد كلماته ) ثلاث مرات رواه مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله:إنَّ في الجمعةِ لساعةٌ. لا يوافِقُها مسلمٌ يسألُ اللهَ فيها خيرًا ، إلَّا أعطاه إيَّاه -- صحيح مسلم  https://t.co/lFa9VzUH8i]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم خيركم من تعلم القرآن وعلمه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولنبلونكم حتى نعلم المجاهدين منكم والصابرين ونبلو أخباركم (31) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال البراء سمعت النبي صلى الله عليه وسلم يقرأ 
والتين والزيتون في العشاء وما سمعت أحدا أحسن صوتا منه أو قراءة -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنما ينهاكم اللـه عن الذين قاتلوكم في الدين وأخرجوكم من دياركم وظاهرواعلى إخراجكم أن تولوهم -- سورة الممتحنة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما تقدموا لأنفسكم من خير تجدوه عند اللـه هو خيرا وأعظم أجرا ۚ واستغفروا اللـه ۖ إن اللـه غفور رحيم -- سورة المزمل  #قيام_الليل  #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[اخلص عملك لله #صورة #الإخلاص_مسك_مصون #الإخلاص_لله_دأب_الصالحين #الإخلاص_مغفرة_للذنوب #الإخلاص #نشر_سيرته  https://t.co/wWKtercKnS #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سنريهم آياتنا في الآفاق وفي أنفسهم حتى يتبين لهم أنه الحق أولم يكف بربك أنه علىٰ كل شيء شهيد ﴿٥٣﴾ -- سورة فصلت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم :«من بنى مسجدا يبتغي به وجه الله بني له مثله في الجنة» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سنفرغ لكم أيه الثقلان ﴿٣١﴾ فبأي آلاء ربكما تكذبان ﴿٣٢﴾ -- سورة الرحمن #Quran]]></document>
	</documents>
</author>