<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[أحِبُّ هذا الشاعر الذي عايش ضجيج عصره، بعيداً عن المهرجانات والملتقيات، وظل يكتب براءته بلغة متفردة وتجربة لا... https://t.co/SgiqwcD3vS]]></document>
		<document><![CDATA[يكتفون بالمقاطعة، لتعذّر الاعتداء بالعنف والحبس والقتل. لماذا الصداقة إذن؟ متى كانت السياسة أرقى من الصداقة ومن حرية رأيك ورأيي؟]]></document>
		<document><![CDATA[لأسباب تتعلق بالانتماءات السياسية والاصطفافات الجديدة مغرباً ومشرقاً، حتى بعض الأصدقاء يبرهنون على أنهم أوفياء لنشأتهم وتربية دكتاتورياتهم.]]></document>
		<document><![CDATA[بعضهم يلجأ إلى الحذف عندما لا يوافقك الرأي، وبعضهم يكتفي بالصمت؛ المتحزب المتعصّب قد يصل، في أقصى حالاته المظلمة، إلى ذبح أمه!]]></document>
		<document><![CDATA[كان يجمع بيننا القليلُ من الحبّ والكثيرُ من مشتقاته؛ صارت تفرِّق بيننا الثورات ومشتقاتها.]]></document>
		<document><![CDATA[البلد المُتحضِّر الذي لم تساهمْ في حضارته، تظلُّ غريباً فيه مهما تمتَّعْت بمزاياه.]]></document>
		<document><![CDATA[نحتاج إلى دراسة جمالية القبح قبل ثورة الياسمين والقرنفل وباقي الزهور، وبعدها، لمعاينة تطورنا نحو القبح الفاتِن 
The fascinating]]></document>
		<document><![CDATA[- نجد اليوم مستفيدين مؤمنين بال "ثورة " وخاسرين متباكين عليها. وأنا وأنت: صنف ثالث.]]></document>
		<document><![CDATA[- الذكاء الانتهازي هو ألّا تجادل في نوعية الفرصة بل أن تقفز عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[تُحِبُّ المرأةُ بكلِّ جوارِحِها، لذا تكون عرضةً للجِراح.]]></document>
		<document><![CDATA[أم كلثوم، بليغ حمدي، في الف ليلة وليلة، مع رقص شرقي Bellydancing https://t.co/dIQcoHWMuN]]></document>
		<document><![CDATA[قليلون مَنْ أغلقوه ولم يعودوا.
الفيسبوك لغة العصر وأهم وسيلة تواصل فيه. يمكنك محاولة التحكم فيه لكن من الخطأ التخلي عنه.]]></document>
		<document><![CDATA[لا أتحدث باسم الشعب، أتحدث كبرجوازي صغير تتآكل طبقته: واحسرتاه! جاءت "الثورة" وارتقتْ بالانتهازيين يدعمهم اللصوص.]]></document>
		<document><![CDATA[المواطن يرى الثورة فساداً وتسيُّباً
السلطة تراها فرصة جديدة للكراسي المريحة
المعارضة في مقهى السياسة تنتقد أداء اللاعبين وعيونها على كراسيهم]]></document>
		<document><![CDATA[من المنتصبين إلى المُنصَّبين، الجميع يقولون "الثورة التونسية"، ولا أحد يعرف أين هي.]]></document>
		<document><![CDATA[تحقق الدمار في المنطقة وفي مقدمته الدمار النفسي.
 كل واحد لم يعد يطيق بلاده ولا النصف الآخر من سكان بلاده: نتائج ربيع البيوت المكيّفة.]]></document>
		<document><![CDATA[الفشل حَنُون، النجاح حَرُون.]]></document>
		<document><![CDATA[- لأننا بلدان غبار، يذكِّرني صوتُ أم كلثوم دائماً بالماء الذي يرشّه أصحابُ المقاهي أمام محلاتهم، في العشيَّات.]]></document>
		<document><![CDATA[- في أنواع الخمور التونسية، لم يخسر عالم الزراعة القرطاجني "ماغون" قيمة اسمه.]]></document>
		<document><![CDATA[بعد أنْ يستكمل العرب انهياراتهم وخرابهم
ويتخلوا عن اللغة العربية سوف نربح شيئاً مهماً نصير قادرين على تعلّم أكثر من عشرين لهجة تحولت إلى لغة]]></document>
		<document><![CDATA[في أوروبا يؤدي تهميش الثقافة إلى جعل المثقفين يلتحقون بصفوف المتمردين؛ عندنا تهميش الثقافة، يؤدي إلى مزيد البكاء والاتكاء على جدران الوزارات]]></document>
		<document><![CDATA[الطائفية (ومثلها النزعات الجهوية) يتعايش ضمنها المجتمع، ويشهرها وقت الصدام، وهي تشبه ملاط البناء الذي يشدّ الأحجار لكنه يكون أوّل ما يسقط]]></document>
		<document><![CDATA[أحبّ النومَ،
وأحبّ مَنْ يُحبُّ النومَ؛
ناموا؛
ليستيقظَ العقلُ!
*
*
#محمد_علي_اليوسفي]]></document>
		<document><![CDATA[- يُمعنون في التخريب؛ وحتى الخراب يخرّبونه.
- كلما ازداد الخراب صار التخريب عادة.]]></document>
		<document><![CDATA[- بلاد سائبة، كلابها وقططها سائبة، وجيل جديد يحاول الاعتناء بالكلاب والقطط .]]></document>
		<document><![CDATA[أيّ عودةٍ، إلى أيّ مكانٍ سابق، بعد زمن، تثير فيك فرحاً في قاعه خيبة.]]></document>
		<document><![CDATA[يمكن القول إن التواصل الافتراضي هو تواصل سرّي أو شبه سرّي، يفتقر إلى المواجهة، بينما التواصل العلني يتطلّب... https://t.co/sku4jiLxHZ]]></document>
		<document><![CDATA[قال لي: "نساؤكم أفضلُ مِنْ رجالِكم". قلت له: "أنا أيضاً أعرف، نساؤكم أفضل من رجالكم".]]></document>
		<document><![CDATA[Fairouz- فيروز - كانو صغار https://t.co/vIZpYOpMF1]]></document>
		<document><![CDATA["هذه الأرض تأكل الرجال والنساء، مع ذلك بُعثنا لنأكل العالم."
*
( من ديوان شمس تبريزي، لمولانا جلال الدين الرومي،... https://t.co/C9KGjfwpi6]]></document>
		<document><![CDATA[المبدع محمد علي اليوسفي… القصيدة الذكية والثورة التكنولوجية الرابعة؛ هل ستجعل الثورة التكنولوجية القادمة بيتاً... https://t.co/VJ9Z2GGT4L]]></document>
		<document><![CDATA[ترجمت رواية بعنوان "مغامرات الفتى أصهب" ومجموعة قصص فانتازية ضخمة بعنوان "الميتة العاشقة" ويمكن تحميلهما من الرابطين https://t.co/3FytKGM9Ou]]></document>
		<document><![CDATA[يتخاصم اليسار واليمين ويتبادلان تهم الفساد والإفساد، والحال أنّ الفساد لا يميز اليمين ولا اليسار: الفساد في المخ.
*
*
#محمد_علي_اليوسفي]]></document>
		<document><![CDATA[alcarma- كرمة إشبيليا https://t.co/OauxZqJPta]]></document>
		<document><![CDATA[ما أحسن جريدة؟
ما أحسن دار نشر؟
ما أحسن ملتقى؟
أين أحسن القراء؟
الجواب: الفيسبوك.]]></document>
		<document><![CDATA[الخــــــالـــة
يظلُّ الخالُ خالاً كاملاً
حتى تأخذَه منك امرأةٌ،
وتتركَ لك منه النصف،
يبدأ العمُّ عمّاً،
وسيّانِ أن

https://t.co/9i4MRFnNuU]]></document>
		<document><![CDATA[إذا قتلْتَني، أو قتلتُك، كيف يكون أحدُنا بطلاً؟
إذا قتلْتَني، أو قتلتُك، كيف نصيرُ شهيديْن؟]]></document>
		<document><![CDATA[كرمة إشبيليا 1 https://t.co/ZylrQj7oxA]]></document>
		<document><![CDATA[كرمة إشبيليا 2 https://t.co/0eKMpIt0J8]]></document>
		<document><![CDATA[تفاؤل مفاجئ بالثورة التونسية في ذكراها السادسة
*
كأنّ كلَّ شيء أصبح ماضياً،
حتى أحلامنا الآتية،
كأننا مِنَ الماضي أتينا،
وإلى الماضي نعود.]]></document>
		<document><![CDATA[جــــــانـــــــفـــــي 

مُهَدْهِد البذورِ بِوَعْدِ الإنْبات؛
كانونُ السِّرْيان،
حارسُ أبواب روما،
ذئبُ... https://t.co/uyRaNR3EiQ]]></document>
		<document><![CDATA[بلدان  تستحق الضرب ضُربتْ وتُضرب والبلدان الليّنة حسب تعبير استخباراتي جُعِلَتْ هي المنطلق والقدوة والفرجة نحن فزنا برتبة سيرك ثورات الربيع]]></document>
		<document><![CDATA[سمعتُ صوتاً صارخاً في القلب:
لا تطمعْ في الكثير، 
كنْ مساوياً لنفسك على الأقل!]]></document>
		<document><![CDATA[جهاز يحوّل القصيدة إلى تجريب تكنولوجي:
- تقرير ختامي للأسبوع الأول عن جلسات الندوة “الخاصة” المنعقدة بكندا... https://t.co/nY6PUkAr99]]></document>
		<document><![CDATA[أهلا بعودة أبنائنا، أحرارالإرهاب، إلى السيرك التونسي؛ بقدومكم تزداد استعراضات السيرك سخونة.]]></document>
		<document><![CDATA[لو نعمل على تحويل البلاد إلى سيرك دولي لتعويض السياحة؟]]></document>
		<document><![CDATA[يا لَهُ مِنْ عالَم:
يضحك،
فيزيدُ في كآبَتِنا،
يتألّم،
فيقتلُ المزيدَ مِنْ أحلامنا.]]></document>
		<document><![CDATA[قد لا يُشعِرُك عامٌ جديدٌ أنك جديد،
لكنه يُشعِرُك بالتأكيد أنك فيما مضى كنت قديماً.]]></document>
		<document><![CDATA[عام جديد
*
أبيض 
مثل صفحةٍ أولى في كتابٍ يحملُ اسمُه،
متظاهرٌ بالغياب
مثل شخصٍ تشاركه المصعد،
تتبادلان الصمت والانتظار
إلى أنْ يُفتح الباب.]]></document>
		<document><![CDATA[عام سعيد
سنة سعيدة]]></document>
		<document><![CDATA[الأعوام بريئة. التمنيات محاولات لإكمال النواقص. نتمنى الكثير فما ينقصنا وما يهددنا كثير. كل عام وأنتم قادرون على إطلاق الأماني على الأقل.]]></document>
		<document><![CDATA[قانونيا: كل مسلم هو بريء حتى يثبت العكس. من وجهة نظر الانهيارالنفسي: كل مسلم هو داعشي حتى يثبت العكس.]]></document>
		<document><![CDATA[صور السيلفي، مقارنة بقطع الثياب الأخرى المعلقة على حبل الغسيل، هي أقرب ما تكون إلى الثياب الداخلية .]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانا يستهويني التعليق على صانع الحدث السياسي، فأتراجع لأنني أجد نفسي "قطاً" في زحمة "قطاطس" اللحمة اللي رماها السياسي!]]></document>
		<document><![CDATA[ما معركة اليوم يا ترى؟ أم أننا لا نزال في معركة الأمس؟]]></document>
		<document><![CDATA[معارك: مواجهات بعقليات نوادي الكرة!]]></document>
		<document><![CDATA[- كلما لاحظتَ حملة في اتجاهٍ ما، عليك التأخّر في التفاعل أكثر؛ يتعلق الأمر دائماً بغبارٍ، يُثيره ثوران في اتجاهين متعاكسيْن.]]></document>
		<document><![CDATA[- حتى عندما تسقط عنزة في الفلبين يختلف الافتراضيون العرب وينقسمون إلى معسكريْن: معسكر يدافع عن العنزة، ومعسكر شامت فيها.]]></document>
		<document><![CDATA[- مِنْ نعوت المديح الجديدة، هذه الكلمات الراقصة: لافتة، باذخة، مائزة، ماتعة... مِنْ أين بدأتْ؟]]></document>
		<document><![CDATA[يساعد العالم الافتراضي على اكتشاف صداقات جميلة، لكنه قد يكشف أيضاً عنْ ترهّل معارف قديمة.]]></document>
		<document><![CDATA["فَبْرَكُوا" لنا ربيعاً شعاره ياسمين شتوي، وأقنعونا بأنْ نشكّ في كلّ الفصول؛ والآن يلتقطون لنا صًوَراً في كلّ مكان.]]></document>
		<document><![CDATA[اللغة
غداً نموت سوياً:
أنا من نصيبي،
وهي من طول ما عاشتْ،
ولولا خوفُ مِنْ كلمات القرآن،
لانفجرتِ اللغةُ تماماً؛
https://t.co/LqPnZtkkh3]]></document>
		<document><![CDATA[@abosamamariam نعم والقراءة طبعا]]></document>
		<document><![CDATA[- الاستغراق في البحث، وكذلك في الترجمة، يبقيك في زمانك ومكانك مع إطلالات متكررة على الهناك.]]></document>
		<document><![CDATA[- الاستغراق في كتابة الرواية يتركك في أسر الزمان، لكنه يحركك في الأمكنة.]]></document>
		<document><![CDATA[- الاستغراق في كتابة الشعر يحررك من الزمان والمكان، ما عدا تنبيهات أو منكِّدات طارئة قد توقظك، فتعود وتتغلب عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[مقام ومقال
*
ما طلبتُه وما بتُّ أراه،
أنني لم أعدْ أرضى بغير الله قارئاً ذنبي،
وقد أوصلني إليه مقامٌ ومقال.]]></document>
		<document><![CDATA["العاطفةُ تَمَلُّكٌ، لكنّ الحبَّ سيّالٌ." 
(الكوريّ بيوب غيونج، ترجمة محمد عيد إبراهيم)]]></document>
		<document><![CDATA[الأرض قبل بابل - بيار إيمانويل- ترجمتي
*
ترزح السّيول تحت النِّير مثل بهائم مُنْهكة
يشتدُّ عليها وخز الرّيح فتسحب... https://t.co/PE8MQwuMTc]]></document>
		<document><![CDATA[عايشين هكذا: جماعة تسبّ جماعة، فلا نرى إلا عيوب الجماعتين.]]></document>
		<document><![CDATA[تخيّل مثلا أنّك تنتمي إلى بلد نُفذت فيه 67 ألف عملية انتحارية خلال 11 عاماً، أي منذ سقوط نظام البعث إلى الآن.... https://t.co/XRP1wZyxfk]]></document>
		<document><![CDATA[أيوه ؛ وين وصلنا في المعارك والاختلافات؟ انتهى موضوع كاسترو... الآن وين نحن؟ غادة، أيوه غادة السمان، من حقها تنشر... https://t.co/UMq171YVc0]]></document>
		<document><![CDATA[ملعون بدأ بصورة الوالد في شبابه!

#yearinreview2016 https://t.co/uBHaI4VbwE]]></document>
		<document><![CDATA[في الطفولة نغلبكِ لأنّ شعركِ طويل؛ ألهذا تقصِّرُه النسويات؟ نكبر فيفتِنُنا، ألهذا يطلب منه حرّاسُ الفتنة حجاباً؟]]></document>
		<document><![CDATA[لا أحد يثق بالدولة، رغم التطور الحاصل نسبياً في علاقة الفيران بالقطة.]]></document>
		<document><![CDATA[الجماعة عندنا، بغريزة القطيع، تخنق الفرد،
لكن فرداً واحداً يستطيع ركوب الجماعة.]]></document>
		<document><![CDATA[@abosamamariam والآن صارت الظاهرة عامة كما في وسائل التواصل]]></document>
		<document><![CDATA[بعد اختلافي معك حول حرائق فلسطين (مازال قليل من الدخان) هيا بنا نختلف من جديد: لقد مات كاسترو!
*
*
#محمد_علي_اليوسفي]]></document>
		<document><![CDATA[فهمت من المفكر السوري طيب تيزيني أننا منذ روّاد النهضة لم ننهض. ولا بد من المراجعة. سامحونا غلطنا في توصيف المرحلة
كبير يراجع ما قال ويعتذر!]]></document>
		<document><![CDATA[المثل يقول: "الماء اللي ماشي للسِّدْرة، الزيتونة أوْلَى به" المشكلة أنّ كلّ واحد يرى أنه هو الزيتونة، والبقية سِدْر.]]></document>
		<document><![CDATA[اذا واجهت نارٌ ناراً، يمكنك التراجع؛ فالنار تأكل النار. إذا تراجعت الناران، تأكدْ أنّ هناك عودة إلى الاشتعال.
لقد... https://t.co/d1Z0x0zUTV]]></document>
		<document><![CDATA[لا سعادة في الحاضر، إنما هناك فرح؛ السعادة الحقيقية هي تلك اللحظات الجميلة التي نستغرق فيها، ونعيشها، ولا نراها عادةً إلا بعد مرورها.]]></document>
		<document><![CDATA[نحن لسنا ضائعين؛ واقعنا هو الضائع.]]></document>
		<document><![CDATA[الشريف الرضيِّ
*
فيما مضى
كانت عينُ الشريف الرَّضِيِّ تتلفَّت
وحين تَخْفَى عنها الطلولُ يتلفّتُ قلبُه؛
وها أنذا... https://t.co/Rx9Gs4O3AT]]></document>
		<document><![CDATA[وكان يا ما كان:
كان لي صديقٌ؛ مقاتلٌ حشَّاش، ظلَّ إلى الآن لا يَعْلَم أنه مات...]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتاتورية تجعلك تبحث عن الوطن، الديمقراطية تجعلك ترى الوطن مثل حفنة رمل بين أصابعك.]]></document>
		<document><![CDATA[مَنْ ينشر مواد في النت يشبه مَنْ يُودِع أمواله في بنوك أمريكا. لا ضمانة لك يوم يغلق ترامب النت حسابك، عدا تذكيرك بأنك تنام في بيت جيرانك.]]></document>
		<document><![CDATA[الوقت الافتراضي خادع؛ تظن أنك ستنغمس ربع ساعة، فتجد أنك أمضيت ساعة أو أكثر من دون أنْ تشعر: لذلك تجد الطبخة قد احترقتْ! أكيد جربتوها قبلي؟]]></document>
		<document><![CDATA[أمامنا فرجة، الكثير من الفرجة، علينا وعليهم... علينا وعلى أعدائنا يارب. ترامب علينا وعلى أعدائنا يا رب...]]></document>
		<document><![CDATA[ما يميز نجاح ترامب أنّ فيه ضحكاً على الكثيرين، من المتخصِّصين إلى المنكوبين، وفيه تشويق و... "أكشنْ"... للأيام القادمة مهما كانتْ أسوأ.]]></document>
		<document><![CDATA[على الغائب، عندما يفاجئه الحضور،
أنْ يُقِرَّ مرَّةً، بأنَّ الوطن (وصِنْوَه: التَّكاثر)
حيلة مقدَّسة.
و... (إنَّما الحيلة في تَرْكِ الحِيَل!)]]></document>
		<document><![CDATA[بلدان كثيرة ظلّتْ تركض ورائي وقلبي يلتفت...]]></document>
		<document><![CDATA[الفائز في الانتخابات الأمريكية                                  !  The Winner ! https://t.co/oM5fbm626a]]></document>
		<document><![CDATA[مِنْ وراءِ سِتار الحرّية،
وعلى خشبةِ أختِها الديمقراطية،
أطلَّ قردٌ على المسرح، 
عرّى مؤخّرتَه،
صفَّق له الجمهورُ... https://t.co/7OyXRna0YA]]></document>
		<document><![CDATA[مهرجان قرطاج مهرجان ضعيف، استدعى الفنان الكبير عادل إمام فتصرف مثل "دب ظريف"]]></document>
		<document><![CDATA[الفرق بين نقمة النفط السابقة ونقمة الغاز اللاحقة، هو أن الغاز أسرع اشتعالاً.]]></document>
		<document><![CDATA[إذا تخلّصتَ من شعورٍ مسبقٍ بالتفوّق، تكونُ قد بدأتَ تتفوّق.
*
#محمد_علي_اليوسفي
Mohamed Ali Yousfi]]></document>
		<document><![CDATA[طائفية وعري وناموس:
سُئِلَ عراقي:
- اشلون الوضع بالعراق؟
قال: 
- والله يابا كلش خربانه
تلبس دشداشة يكتلك الكردي!... https://t.co/ZA67F64VGz]]></document>
		<document><![CDATA[سنوات الفيسبوك وتويترالأولى كانت تمتلئ بانسياب صوت فيروز، الآن صار صراخُ القتلى هو الأعلى. ومع ذلك نهاركم أحلى.]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كان شرّ البليّة ما يضحك، فمن الحكمة أنْ نضحك قليلاً من شرّ البليّة التي في الخارج، حتى لا ننفجر من الداخل.]]></document>
	</documents>
</author>