<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[#الفلنتاين_في_السعوديه

رزق الهبل على المجانين

أكثر ناس مبسوطة في يوم الفلنتاين هم التجار!]]></document>
		<document><![CDATA[@abudona79 
صح المفروض تفاضل وتكامل .. الاشتقاق هو التفاضل]]></document>
		<document><![CDATA[#ماذا_تريد_من_وزير_التعليم

في الابتدائية .. تعدينا مرحلة التلقين إلى مرحلة (اذا كبرت تفهم) بسبب مناهجكم الغبية!!]]></document>
		<document><![CDATA[#ماذا_تريد_من_وزير_التعليم

ناقص في منهج الرياضيات للابتدائي إضافة المعادلات والاشتقاق والتفاضل وبالمرة الهندسة الفراغية]]></document>
		<document><![CDATA[@M_m7lkm 

اذا إيران أصبحت دولة مسالمة ولا تصدر الإرهاب فهي ستصبح دولة صديقة وهذا مطلب السعودية .. والآن هي دولة عدوة بتصرفاتها]]></document>
		<document><![CDATA[@M_m7lkm 
والله انت اللي محشش ...

أولا التغريدة اللي انت مصورها قديمة من 2015

ثانيا كلامي ليس عن السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[@AlkamiK 

تدعي أنك تحارب إيران في اليمن ولديك مشاكل معها وفي نفس الوقت لديك علاقات مميزة معها .. هذي سياسة والا تحشيش]]></document>
		<document><![CDATA[@AlkamiK 
لو استبعدنا البحرين والسعودية .. سنجد باقي دول الخليج (فعلياً) سمن على عسل مع إيران يعني بياعين كلام لا أكثر]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تكون في وضع الدفاع (دائماً) لن يتوقف الهجوم عليك بالطبع.

نجح الإعلام الغربي في تشويه صورتنا حتى صدقه بعضنا!

https://t.co/vnymZndeEd]]></document>
		<document><![CDATA[أغلفة مجلات عالمية حول دونالد ترامب وإدارته المثيرة للجدل https://t.co/QTgVFrqG9L]]></document>
		<document><![CDATA[@HuffPostArabi 

العلاقة الروسية الاماراتية علاقة "حميمية" لا تنقطع]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تغرد الخرفان https://t.co/R4yuZUEKap]]></document>
		<document><![CDATA[عراقيان ساعدا الجيش الأمريكي وقت احتلال العراق منعوا من دخول أمريكا مع قرار الحظر

يستاهلون اللي جاهم https://t.co/cM3ylFoFHM]]></document>
		<document><![CDATA[هذه الصورة لأوباما وهو يتابع مايدعون أنه عملية اغتيال أسامة بن لادن .. يبدو أنها ستتكرر مع دونالد ترامب في عملية سي… https://t.co/VVejRLSuYM]]></document>
		<document><![CDATA[#ماهو_تفسيرك_لمسمي_مطوع

لا ترضوا بهذه المصطلحات ﻷن فيها تزكية على الله

والله تعالى قال:
(فلا تزكوا أنفسكم هو أعلم بمن اتقى)]]></document>
		<document><![CDATA[#ماهو_تفسيرك_لمسمي_مطوع

تزكية شخص على الله بهدف إضفاء قداسة عليه وكل ذلك بناء على شكله!!

ناقصهم أجنحة ويصيروا ملائكة]]></document>
		<document><![CDATA[@hasson_9911 

مساء الخير
انت تعرف أنه لايوجد مكان اسمه (قوز القنفذة)
اسمها القوز بمحافظة القنفذة.
اذا بتعرف عن منطقة عرف بشكل صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[تويتر عامل قوي من عوامل التعرية https://t.co/U2rBiBTgQV]]></document>
		<document><![CDATA[@nujaidyy @jamilfarsi 
أيضاً .. رومني ليس ملياردير]]></document>
		<document><![CDATA[إبداع

https://t.co/Cb1K5VlVxz]]></document>
		<document><![CDATA[نكتة اليوم https://t.co/qCyxZw78wz]]></document>
		<document><![CDATA[@AJA_Gulf @AJArabic 

"حقوق" الشيعة في البحرين هي تسليمها لإيران .. ناس تعشق الاستعباد والدعس كما في العراق]]></document>
		<document><![CDATA[يتعاملون معنا وكأننا تحت وصايتهم (الانتداب الأمريكي)

هذي نتيجة الاعتماد الكامل على الغرب استعباد ومذلة للعرب! https://t.co/w01M2bTfV0]]></document>
		<document><![CDATA[علماء في جامعة ميدويسترن (أمريكا) يعتقدون أن الزائدة الدودية تعمل كمخزن للبكتيريا النافعة في الجهاز الهضمي وليست بل… https://t.co/g1BDu9WezD]]></document>
		<document><![CDATA[حصلت سويسرا على حكم من المحكمة الأوروبية لحقوق الإنسان يجيز لها إجبار الآباء المسلمين على إرسال بناتهم إلى دروس الس… https://t.co/OCgPXLKsKh]]></document>
		<document><![CDATA[مازلنا ننتظر ونتأمل ارتفاع أسعار النفط وكأنه ليس لدينا موارد غيره.]]></document>
		<document><![CDATA[الصين التي تعتبر أكبر سوق للطاقة ستنفق 361 مليار دولار في الطاقة المتجددة بحلول 2020

مستقبل النفط ليس مشجع https://t.co/zPlmm9bFv5]]></document>
		<document><![CDATA[شركة أبل تنضم لتحالف السعودية و سوفت بنك في الاستثمار التقني بمبلغ مليار دولار. https://t.co/mJ8GuX6yuB]]></document>
		<document><![CDATA[أكبر رجل معمر في العالم الإندونيسي مباه قوثو عمره 146 عام .. يقول الصبر مفتاح الحياة https://t.co/wWLAREUtDZ]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو محزن لطفلين سقط على أحدهما دولاب وبلطف الله أنقذه أخوه وعمره سنتين في غياب الوالدين. https://t.co/XFfNjgwbAF]]></document>
		<document><![CDATA[ههههه .. أكثر ناس عايشين في التاريخ https://t.co/rqAVq4WfDi]]></document>
		<document><![CDATA[سمير قصير يُقال أن بشار الأسد اغتاله كما اغتال الكثير من معارضيه في لبنان.

لقصير كتاب اسمه (تأملات في شقاء العرب)

https://t.co/eU9bcOUrUH]]></document>
		<document><![CDATA["صار العجز رمز الشقاء العربي،العجز عن إخماد الشعور بأنك لم تعد سوى كمية مهملة على رقعة الشطرنج الكونيةبينما تدور اللعبة في ديارك"

سمير قصير]]></document>
		<document><![CDATA[طردوه من الطائرة لأنه تكلم بالعربي مع أمه ..

العنصرية الأمريكية هي بذور فناء أمريكا https://t.co/gW8yefyIUr]]></document>
		<document><![CDATA[@RikoSA_ @nafsonah @bader_290 
هذا ليس أمير بل وزير النفط السعودي أحمد زكي يماني]]></document>
		<document><![CDATA[أسوأ مافي البشر صراع النفوذ ... سيعود هذا الصراع مرة أخرى من حيث يبدأ دائماً ... من أرضنا]]></document>
		<document><![CDATA[2017 سيكون منيل بستين ألف نيلة علينا

هذا والله أعلم]]></document>
		<document><![CDATA[التعاطف الشعبي العربي ضعيف مع مقتل سفير روسيا لأنه باختصار جزء من منظومة الإجرام الروسي في سوريا.

#اطلاق_نار_علي_سفير_روسيا]]></document>
		<document><![CDATA[ويظل التعليم الجامعي حق مكفول لمن استطاع إليه سبيلا .. لأنه (والله أعلم) ستكون هناك شروط تفرضها الجامعات من رسوم ومعايير.]]></document>
		<document><![CDATA[#خفض_قبول_الجامعات

هذا التوجه صحي لعدم جدوى بعض التخصصات الجامعية (كمجال وظيفي) في تخفيض البطالة والتركيز على سوق عمل متخم بالأجانب.]]></document>
		<document><![CDATA[سيتم #خفض_قبول_الجامعات لتنشيط التخصصات المهنية .. أما لمن لم يقبل انتظام له أن يسجل في الجامعة (على حسابه) حسب شروط القبول.

هذا اللي بيصير]]></document>
		<document><![CDATA[خلط الغرب الحابل بالنابل وجعلنا نخشى الدفاع عن أنفسنا كي لا نوصم بالإرهاب وهم يمارسون علينا كل أنواع الإرهاب.]]></document>
		<document><![CDATA[إرهاب أعداء الإسلام والمسلمين شيء مطلوب

(ترهبون به عدو الله وعدوكم)

#اطلاق_نار_علي_سفير_روسيا]]></document>
		<document><![CDATA[سيصحو ضمير العالم لأجل سفير الإرهاب

#اطلاق_نار_علي_سفير_روسيا]]></document>
		<document><![CDATA[كاريكاتير الإيكونومست https://t.co/1w83S1tl0H]]></document>
		<document><![CDATA[فرصة لكشف المؤيدين للمجرم بشار ولا أستبعد أن معظمهم له علاقة بحزب الشيطان الإرهابي

#شبيحة_بشار_بالسعودية]]></document>
		<document><![CDATA[وزير الزبالة اللبناني https://t.co/T9rIv2UQ9i]]></document>
		<document><![CDATA[أتدرون ما المفلس؟

#زنا_المحارم_اهون_من_ترك_الصلاه https://t.co/RtR5t0knzR]]></document>
		<document><![CDATA[#رسوم_علي_مواقع_التواصل

هيئة الاتصالات تنفي خبر صحيفة الوطن https://t.co/5ZBrHzRU0c]]></document>
		<document><![CDATA[حجب بطريقة فنية

بعد جلد شركات الاتصالات في مواقع التواصل الاجتماعي قررت الانتقام بمساندة هيئة الاتصالات… https://t.co/DjzORj45zO]]></document>
		<document><![CDATA[@USAbilAraby  @AmbassadorPower 

أنتم مثل عاهرة تتحدث عن الحياء والشرف]]></document>
		<document><![CDATA[طريقة الترجمة المباشرة للمحادثة https://t.co/Ip6cKfcQ3S]]></document>
		<document><![CDATA[مايكروسوفت تضيف خدمة الترجمة المباشرة في تطبيق Microsoft Translator

https://t.co/tMj3obIEY5]]></document>
		<document><![CDATA[سنودن يقترح على تويتر عمل خاصية رسائل خاصة تحذف نفسها بعد أن يقرأها المستخدم https://t.co/7eOewfrMl5]]></document>
		<document><![CDATA[أمريكا تريد تسليم اليمن لإيران كما سلمت العراق وقريباً سوريا ... إذا حصل ذلك سيكون هذا مثلث الموت.]]></document>
		<document><![CDATA[رويترز: أمريكا تعلق بعض صفقات الأسلحة للسعودية بسبب "قتل المدنيين" في حرب اليمن. https://t.co/7u7zKPEm4r]]></document>
		<document><![CDATA[مماطلة الدول الكبرى ومساعدة الدول العربية الخائنة لها في تأخير إنهاء أزمة اليمن هي مجرد عملية في سلسلة "أكل الثيران"]]></document>
		<document><![CDATA[إذا سيطرت إيران على سوريا كما سيطرت على العراق سنندم على ترددنا في كل شيء .. سيتفرغ لنا الأعداء في اليمن]]></document>
		<document><![CDATA[هذه النوعية من الأخبار موجهة للاستهلاك الغربي]]></document>
		<document><![CDATA[خبر كاذب: غارة للتحالف الدولي في سوريا تقتل 3 من داعش بينهم متورطين في هجمات باريس https://t.co/y8KzCPmoqy]]></document>
		<document><![CDATA[هههه قوية الله يستر من الشاكوش https://t.co/8I42bGcV4e]]></document>
		<document><![CDATA[نسي اللص ساعة أنه لص حقير ...

#صالح_كامل_يطالب_بالضرايب]]></document>
		<document><![CDATA[الصحوة في الحقيقة هي التي حدثت في اليابان وسنغافورة  ...  وليتها أصابتنا كان أبرك!

#أثر_الصحوة]]></document>
		<document><![CDATA[باب (حدثني أحد الثقات) لا يتناسب مع أي طرح تاريخي وعلمي يحتاج أكثر من ذلك خصوصاً إذا كان الطرح اتهام ديني https://t.co/TH8XalWsUB]]></document>
		<document><![CDATA[تذكرت "روايات" عبادة القبور https://t.co/XnOfeAe71N]]></document>
		<document><![CDATA[والعهدة على الراوي

https://t.co/lCQmZiFTuh]]></document>
		<document><![CDATA[تطورت تقنيات الذكاء الاصطناعي والروبوتات حتى أصبحت الروبوتات تحاكي معظم التفاعلات البشرية.

#تقنية

https://t.co/B4ZwbAMlRt]]></document>
		<document><![CDATA[روبوت يكتب أو يرسم على أي سطح باستخدام أي نوع من الأقلام.

#تقنية

https://t.co/bHJF2OqRyr]]></document>
		<document><![CDATA[الإعلام سلاح فتاك .. انظر ما يفعله بصورة السعودية في العراق ومصر وغيرها رغم ماقدمته وتقدمه لهم.

حرب إعلامية تُشن ضدنا وإعلامنا ساهي لاهي]]></document>
		<document><![CDATA[من المؤسف أن كثير من العرب يتهم السعودية أو قطر في افتعال أي مشكلة ونسوا طغاتهم المستبدين أو على الأقل عدو يتربص بهم!

#انفجار_كنيسه_بمصر]]></document>
		<document><![CDATA[تنفيس الضغط عن السياسيين بافتعال التفجيرات خطة ناجحة لدى الطغاة.

#انفجار_كنيسه_بمصر]]></document>
		<document><![CDATA[المتحدثة باسم رئيسة الوزراء تبرأت من تصريحات وزير الخارجية البريطاني بعد تصريحاته .. هل أيضاً حكومته فهمته خطأ؟!… https://t.co/21NUNO8E3N]]></document>
		<document><![CDATA[المنافق الأهبل وزير الخارجية البريطاني قبل أيام كان ضد السعودية واليوم معها!

نفاق السياسة https://t.co/5rLjz4hfLj]]></document>
		<document><![CDATA[واضح التوافق على فكرة خفض قبول الجامعات ل 50% بين وزارة التعليم ووزارة العمل والدفع باتجاه التخصصات المهنية https://t.co/ba8j4QtGfr]]></document>
		<document><![CDATA[أول سؤال يجب طرحه على (الأهبل) وزير الخارجية البريطاني إذا جاء السعودية الأسبوع القادم هو:

لماذا تعتقد أننا نشبه إ… https://t.co/32aPILhqi1]]></document>
		<document><![CDATA[كما هو معروف أن بريطانيا (التي كانت عظمى) شاركت أمريكا في تدمير الشرق الأوسط وتأتي الآن لتعطي دول المنطقة دروس في السلام!]]></document>
		<document><![CDATA[وزير خارجية بريطانيا بوريس جونسون يتهم #السعودية أنها تخوض حرب وكالات في الشرق الأوسط وتستغل الإسلام لأجنداتها مثل… https://t.co/7PLBi8zFCv]]></document>
		<document><![CDATA[@agrni 
يجب استنساخ هذا المخلوق (لأغراض علمية)]]></document>
		<document><![CDATA[بناء جيل للعمل المهني سيكون تأثيره إيجابي على كافة الأصعدة.

السوق السعودي لو تُرك للسعوديين سيكون اقتصادنا من أقوى اقتصادات العالم]]></document>
		<document><![CDATA[فرص المستقبل الثمينة هي مهنية لأن الحكومة تعمل على تقليص الوظائف الحكومية.

ولاننسى أن دخل المهن أكبر من دخل الوظائف الحكومية.]]></document>
		<document><![CDATA[تحسين بيئة الجامعات ومخرجاتها سيكون باستقطاب الأفضل من طلاب الجامعات بشرط عدم وجود محسوبيات.]]></document>
		<document><![CDATA[الغفيص: خفض قبول الجامعات إلى 50%

لو ننظر لهذه الفكرة بتجرد ستكون فكرة جيدة

ماذا استفاد عاطلو الجامعات؟! https://t.co/Asl5GFDOvC]]></document>
		<document><![CDATA[#نبغي_نعرف_وشفيها_غرفه_رقم4

المفروض نزاهة يكون لها مكتب في كل جهة حكومية تقوم مقام إدارات الجودة التي تلمع (غالباً) لمسؤولي الجهة]]></document>
		<document><![CDATA[الأخ مستعجل على أحاديث الوعيد https://t.co/ZzBDTHyKlo]]></document>
		<document><![CDATA[فيلم قصير جميل جداً ... معبر https://t.co/XCGLzkKZB8]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر من 70% من السعوديبن متفائلين ويعتقدون بأن بلادهم تسير على المسار الصحيح

(المصدر: إكونوميست) https://t.co/AAQb6Te5IX]]></document>
		<document><![CDATA[مظاهرات مسلمي إندونيسيا ضد حاكم جاكرتا المسيحي الذي أساء للإسلام. https://t.co/KPKYyo5jgR]]></document>
		<document><![CDATA[كاريكاتير الإيكونومست عن دونالد ترمب https://t.co/pr2ws2SIgD]]></document>
		<document><![CDATA[مبروك للهند

قامت ببناء أكبر محطة طاقة شمسية في العالم قادرة على تزويد أكثر من 150 ألف منزل بالكهرباء .. تكلفة البن… https://t.co/DzXzK60OLF]]></document>
		<document><![CDATA[@AlRday1 @BladetAlquz 
والله صدقت]]></document>
		<document><![CDATA[اذا استمر الحال كما هو ...

أتوقع زوال دول وبقاء إسرائيل

#توقعاتك_للخمس_سنوات_القادمه]]></document>
		<document><![CDATA[نأمل فقط أن يأتي رئيس بلدية مهندس حقيقي يعوضنا عن الاهمال والتخبط

التنمية والتطوير هي أساس عمل البلديات والباقي فروع

@BladetAlquz]]></document>
		<document><![CDATA[حكاية المستثمرين وجذبهم للقوز هذي سالفة لحالها.

يبدو أن بلدية القوز لا تعترف بشيء اسمه جذب المستثمرين وتحديد أنشطة الاستثمار

@BladetAlquz]]></document>
		<document><![CDATA[مشاريع التطوير في القوز =صفر

.كورنيش وسخ ومكسر رغم حداثته
.حدائق مهملة
.شوارع مكسرة وترصيف سيء
.مجسمات "فنية" غبية.
.لمبات

@BladetAlquz]]></document>
		<document><![CDATA[القوز كمدينة لا تتناسب مع وجود بلدية القوز بوضعها الحالي ومع رئيس البلدية الحالي .. العلاقة دائماً طردية]]></document>
		<document><![CDATA[تتفنن بلدية القوز في تركيب "عناقيد" اللمبات بمناسبة وبدون مناسبة .. أصبح القوز شجرة كريسماس]]></document>
		<document><![CDATA[بلدية القوز نشيطة جداً في تكسير الشوارع وتخريبها وفي نفس الوقت فالحة في تركيب اللمبات.

يد تحفر وتكسر ويد تنوّر]]></document>
		<document><![CDATA[نحن المسلمون لا نحتاج الليبرالية فالإسلام دين العدل والمساواة ... لكن نحتاج تطبيق تعاليم الإسلام في شؤون حياتنا.

#ماذا_يريد_الليبرالي]]></document>
		<document><![CDATA[الليبرالي السعودي غالباً شخص حاقد وناقم على المجتمع ولا يحترم توجهات وأراء الآخرين.

#ماذا_يريد_الليبرالي]]></document>
		<document><![CDATA[الليبرالي الحقيقي هو ناشط اجتماعي (شجاع) يخدم قضايا مجتمعه بكل من فيه.

في السعودية من يسمي نفسه ليبرالي عكس ذلك

#ماذا_يريد_الليبرالي]]></document>
	</documents>
</author>