<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[مهم كونت متميز يمكن الاستغناء عنك فى العمل بسب اسلوبك الغير اخلاقى فى التعامل مع الاخرين]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد الله رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[عند إذن لا أحد يحدثا عن المهنية وأخلاقيات المهنة .]]></document>
		<document><![CDATA[يرغب هو فى توجيهها إلى جمهور معين ..فهنا يتحول الصحفى إلى مخــــــــبر بالمعنى الغير اخلاقى والشكل الفبيح فى المجتمع]]></document>
		<document><![CDATA[والاجتماعيةوالاقتصادية ويسمح لقلمه او البرنامج الذى يقدمه أن يكون مجرد وسيلة و بوق دعايه للمصدر أو لترويج لمعلومات أو اشاعات على لسانه]]></document>
		<document><![CDATA[لكن عنـدما يصبح الصحفى أسير مصدر معلوماته و كل ما يقوله المصدر حقيقة مطلقة من أصحاب المصالح و الأغراض الشخصية والتوجيهات السياسية]]></document>
		<document><![CDATA[الصحافة هى مهنة البحث عن الحقيقة  والّتي تقوم على جمع وتحليل الأخبار، والتحقّق من مصداقيّتها، وتقديمها للجمهور]]></document>
		<document><![CDATA[اذا اردتم انجاز عمل فاعطه لشخص مشغول لينجزه]]></document>
		<document><![CDATA[قد ترى أنه من الصعب أن تتولى مسئولية حياتك بشكل كامل ...
لكن في نهاية المطاف ستجد أن هذا القرار هو أفضل قرار قد اتخذته في حياتك ،]]></document>
		<document><![CDATA[مشاكل  كتير بتقبلنا كلنا لما بنجي ندور علي شغل عشان كده هنتكلم في حلول للمشاكل ديه كلها 
يوم 30 /12 اللي حابب يحضر
https://t.co/Fqjlw59BXK]]></document>
		<document><![CDATA[افقر انسان هو اللى  بيخاف يدى المعلومة لغيره ويعلمه دة لا ينفع يبقى موظف ولا مدير]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخيرات عليكم]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledmof68 عندما كلم الله سبحانه وتعالى سيدنا موسى كان بالوادى المقدس طوى وطوى جبل من جبال سيناء]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledmof68 وَقَالَ الَّذِي اشْتَرَاهُ مِن مِّصْرَ لاِمْرَأَتِهِ أَكْرِمِي مَثْوَاهُ  صدق الله العظيم  ويارب نفهم القران صح]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledmof68 وَأَوْحَيْنَا إِلَى مُوسَى وَأَخِيهِ أَن تَبَوَّءَا لِقَوْمِكُمَا بِمِصْرَ بُيُوتًا]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledmof68 اهْبِطُواْ مِصْراً فَإِنَّ لَكُم مَّا سَأَلْتُمْ. سيدنا موسى]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledmof68فَلَمَّا دَخَلُواْ عَلَى يُوسُفَ آوَى إِلَيْهِ أَبَوَيْهِ وَقَالَ ادْخُلُواْ مِصْرَ إِن شَاء اللّهُ آمِنِينَ]]></document>
		<document><![CDATA[يتحدثون عن مصر كما لم يعرفه او يقرأ سطرا واحدا عنه فى القران الكريم والتاريخ]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانا لابد أن نبتعد قليلاً لنعرف من سيخرج للبحث عنا]]></document>
		<document><![CDATA[ماضيك لا يحدد مستقبلك]]></document>
		<document><![CDATA[ادعــــــــــــــوا لمصــــــــــــــر كمان وكمان نادية مصطفى https://t.co/SFHdDwCpPz via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[لعل الخير يكمن فى الشر]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد الله ليسة فى ناس محترمة  ويتقدر وبتفهم فى الشغل معهم]]></document>
		<document><![CDATA[الشركة السعودية تتحمل كل شى على الموظف  لا يتحمل اى اتعاب مالية برجاء أرسال السيره الذاتيه الى الايميل info@forbusinesseg.com]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب للعمل بالسعودية مندوبين مبيعات فى مجال الازياء  والساعات الخبره من 1- 3 سنوات في مبيعات الأزياء والملابس ـالساعات للماركات العالمية •]]></document>
		<document><![CDATA[وظائف لمجموعه استثماريه كبرى بالامارات مطلوب الوظائف التاليه فى مجال المطاعم والفنادق والنوادى الصحيه http://t.co/nODnvxOm28]]></document>
		<document><![CDATA[وظائف بالامارات # ويتر #مضيفات# بارسيتا # شغل # وظائف متاحة بالامارات http://t.co/EYqnBZX9Wh]]></document>
		<document><![CDATA[وظائف لمجموعه استثماريه كبرى بالامارات مطلوب الوظائف التاليه فى مجال المطاعم والفنادق والنوادى الصحيه 
https://t.co/RBrmmSkTeX]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد الله رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[العمل يبعدنا عن أكبر ثلاثة شرور في الحياة: الملل والإثم والحاجة.
                                    -فولتير]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/EtVqfdD6ie
مطلوب مندوبين مبيعات ملابس وشنط واخذية توكيلات عالمية  لكبرى الشركات بالسعودية]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الامل والسعادة والخير http://t.co/ybvmlIynl7]]></document>
		<document><![CDATA[يمكن للإنسان أن يعيش بلا بصر ولكنه لا يمكن أن يعيش بلا أمل]]></document>
		<document><![CDATA[الامل ثم الامل http://t.co/NLZr0SYmu7]]></document>
		<document><![CDATA[@jobs4businesseg مدير مشروع مهندس موقع مهندس مواد مهندس تخطيط مهندسhttps://t.co/qpEML1IO4d http://t.co/D7p1bktA9r]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مشروع مهندس موقع مهندس مواد مهندس تخطيط مهندس تصميمhttps://t.co/D9lCrdqpgx http://t.co/PzfIcM7tLy]]></document>
		<document><![CDATA[مدير مشروع  مهندس موقع  مهندس مواد مهندس تخطيط مهندس تصميمhttps://t.co/qpEML1IO4d]]></document>
		<document><![CDATA[@jobstoSaudi مدير مشروع  مهندس موقع  مهندس مواد مهندس تخطيط مهندس تصميمhttps://t.co/qpEML1IO4d]]></document>
		<document><![CDATA[@wazayef_arabia مدير مشروع  مهندس موقع  مهندس مواد مهندس تخطيط مهندس تصميمhttps://t.co/qpEML1IO4d]]></document>
		<document><![CDATA[@arabengjobs https://t.co/qpEML1IO4dمدير مشروع  مهندس موقع  مهندس مواد مهندس تخطيط مهندس تصميم]]></document>
		<document><![CDATA[@B6alh دير مشروع - مهندس موقع " فى الطرق والكبارى - مهندس مواد " يجب ان يكون خريج هندسه مدنى" - مهندس تخطيط  https://t.co/qpEML1IO4d]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedNagyGedoo https://t.co/qpEML1IO4dدير مشروع - مهندس موقع " فى الطرق والكبارى - مهندس مواد " يجب ان يكون خريج هندسه مدنى" - مهندس تخطيط]]></document>
		<document><![CDATA[@wadhefa2012  مدير مشروع - مهندس موقع " فى الطرق والكبارى - مهندس مواد " يجب ان يكون خريج هندسه مدنى" - مهندس تخطيطhttps://t.co/qpEML1IO4d]]></document>
		<document><![CDATA[@riy_careers   مدير مشروع - مهندس موقع " فى الطرق والكبارى مهندس مواد "  مهندس تخطيط ( طرق او كبارى ) - مهندس تصميم https://t.co/qpEML1IO4d]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/QoqjiSEaTXعاجل مجموعه شركات كبرى فى السعوديه تعمل فى المقاولات والانشاءات تتطلب للتعين الفورى]]></document>
		<document><![CDATA[اذا كان باستطاعتك ان تعطى الامل لى احد فلاتبخل به]]></document>
		<document><![CDATA[الابتسامة البريئة تكسبك المزيد من الأصدقاء]]></document>
		<document><![CDATA[تعلمت أنه من أكثر اللحظات سعادة في الحياة هي عندما تحقق أشياء يقول الناس عنها أنك لا تستطيع تحقيقها]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كنت مخلصاً ... فليكن إخلاصك إلى حد الوفاء ، وإذا كنت صريحاً فلتـكن صراحتك إلى حد الاعتراف]]></document>
		<document><![CDATA[الخوف لا يمنع من الموت  و  لكنه يمنع من الحياةز نجيب محفوظ]]></document>
		<document><![CDATA[تبدأ الحرية  حيث ينتهي الجهل]]></document>
		<document><![CDATA[خير لك أن تسأل مرتين من أن تخطأ مرة واحدة]]></document>
		<document><![CDATA[من يقع فى خطأ فهو إنسان ومن يصر عليه فهو شيطان]]></document>
		<document><![CDATA[الديكتاتور هو الحاكم الذي يبدو أنه حائز لثقة الأمة و تأييد الرأي العام حتى قبل سقوطه بدقائق]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب اطباء على الفور بمجمع طبى كبير بالسعودية - وظائف خالية في القاهرة - مصر http://t.co/P1wavRPGJe]]></document>
		<document><![CDATA[السياسي المحافظ هو عبارة عن رجل يجلس              ويفكر، وغالباً يجلس فقط]]></document>
		<document><![CDATA[من تعلم من غيره فهو عآلم ومن علم غيره فهو عآمل ومن چمعهمآ مخلصآ فهو وآرث]]></document>
		<document><![CDATA[من آلصعپ پآلنسپة للرچل ...أن ينصت للمرأة عندمآ تگون غير سعيدة أو خآئپة آلأمل أو محطمة لأنه يشعر پأنه فآشل]]></document>
		<document><![CDATA[اجعل سرك لو احد ومشورتك إلى الف]]></document>
		<document><![CDATA[وزاره حكومية بالسعودية تتطلب للتعين الفورى الوظائف التاليه - مطلوب موظف في الرياض - السعودية http://t.co/9FFjyXvVAo]]></document>
		<document><![CDATA[قد لا تستطيع أن تمنع طيور  أن تحلق فوق رأسك، ولكنك تستطيع أن تمنعها أن تعشش فيه]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب على وجة السرعة اطباء لمدنية الملك فهد الطبية بالرياض السعودية - وظائف خالية في القاهرة - مصر http://t.co/IQ8UAjoN]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب للعمل فى شركه من اكبر الشركات الهندسيه فى السعوديه – الرياضhttp://t.co/f2Pfd1Ql]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب على الفور لكبرى الشركات المقاولات ومكتب استشارى هندسى بالرياض السعودية - وظائف خالية في القاهرة - مصر http://t.co/bHW2VzjK]]></document>
		<document><![CDATA[مطلوب على وجة السرعة لمجموعة كبرى فى دولة قطر - السياحة والسفر - تذاكر طيران - القاهرة http://t.co/RDWybWB4]]></document>
		<document><![CDATA[لا تكثر الشكوي فياتيك الهم ولكن اكثر من الحمد لله تاتيك السعادة]]></document>
		<document><![CDATA[القلق مثل الكرسي الهزاز سيجعلك تتحرك دائما ولكنه لن يوصلك الي اي مكان .]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يبدأ احد بالخروج من حياتك شيئا فشيئا فتأكد ان الله يخلق مساحه جديده لشخص افضل  ليحل محله فشكرا للذين خرجوا من حياتي.]]></document>
		<document><![CDATA[لا يقاس الحنان بالاحضان هناك من يضمك بين احضانه ويطعنك من الخلف بخنجر الخيانه والفرق شاسع ومدفون بين المكنون والمعلن.]]></document>
		<document><![CDATA[لا يقاس الجمال بالمظهر ومن الخطأ الاعتماد عليه فقط فقد يكون خلف جمال المظهر قبح جوهره .]]></document>
		<document><![CDATA[لا تقاس العقول بالاعمار فكم من صغير عقله بارع وكم من كبير عقله خاوي فارغ]]></document>
		<document><![CDATA[اكتب ما يقوله الناس ضدك في اوراق وضعها تحت قدميك فكلما زادت الاوراق ارتفعت انت الى اعلى.]]></document>
		<document><![CDATA[لا تكون مما يلعن ابليس فى العلانية ويولها فى السر]]></document>
		<document><![CDATA[من بذل بعض عتابه لك ابذل جميع شكرك له]]></document>
		<document><![CDATA[الهداية ترد بلاء الدينا والصدقة ترد بلاء الاخرة]]></document>
		<document><![CDATA[لو سكت ما لا يعلم سقط الخلاف]]></document>
		<document><![CDATA[من لم يصبر على كلمة سمع كلمات]]></document>
		<document><![CDATA[تعلمت أن محادثة بسيطة أو حواراً قصيراً مع إنسان حكيم يساوي شهر دراسة .]]></document>
		<document><![CDATA[تعلمت أن النجاح ليس كل شيء، إنما الرغبة في النجاح هي كل شيء]]></document>
		<document><![CDATA[الإنجازات العظيمة تأتي من الأفكار العظيمة، ولكن الأفكار العظيمة بحاجة لمن يدفعها إلى النور .]]></document>
		<document><![CDATA[لاأحد يستطيع أن يغضبك أو يحزنك أو يحبطك بدون إذنك]]></document>
		<document><![CDATA[هناك أمرين سيجعلوك أكثر حكمة :
الكتب التي تقرؤها و الأشخاص الذين تلتقي بهم (من أصدقاؤك ؟؟)]]></document>
		<document><![CDATA[لا يوجد فشل وإنما توجد تجارب في الحياة]]></document>
		<document><![CDATA[دعوة للتفاؤل 
تنفس...فإن هناك من يحبونك بالفعل قد لا تكون معهم ،
وربما لا تعرفهم ولا يعرفونك ،لكنهم يحبونك لأن ذلك قدرك وقدرهم .منقول]]></document>
		<document><![CDATA[الرجل من صنع المرأة فإذا أردتم رجالاً عظاماً أفاضل فعليكم بالمرأة تعلمونها ما هي عظمة النفس وما هي الفضيلة منقول]]></document>
		<document><![CDATA[أجمل ما في الدنيا: الحب والرغيف والحرية]]></document>
		<document><![CDATA[الف مبروك لى اصداقاء وكل المشاركين فى حزب الدستور  كل النحاج والتوقيق للمساعدة والنهوض بمصر والمصريين سياسيا وفكرنا واجتماعنا  مع تحياتى]]></document>
		<document><![CDATA[اذا كان جمال الرجل يجذب بعض النساء، فإن معظمهن يبحثن في الرجل عن رجولته لا عن جماله]]></document>
		<document><![CDATA[ويل لامة عاقلها ابكم وقويها اعمي
جبران خليل جبران]]></document>
		<document><![CDATA[لا يمكنك القيام بثورة لتحقيق الديموقراطية، يجب أن يكون لديك ديموقراطية لتحقيق الثورةللان فاقد الشى لا يعطيه]]></document>
		<document><![CDATA[من السهل ان انسى روحي ولكن من الصعب ان انسى روح سكنت روحي]]></document>
		<document><![CDATA[ليست المشكلة في الخطأ الذي ترتكبه ولو كان جسيما ولكن الخطأ كله أن يتكرر ولو كان صغير]]></document>
		<document><![CDATA[تكون سعيدا إذا عثرت على صديق تثق به
و تكون اسعد إذا عثرت على صديق يثق بك]]></document>
		<document><![CDATA[ليس من الصعب أن تضحي من أجل صديق
ولكن من الصعب أن تجد الصديق الذي يستحق التضحية]]></document>
		<document><![CDATA[الأرشادات الصحية الحديثة !! :نم مبكراً قبل انقطاع ( الكهرباء )!! … واستيقظ مبكراً قبل انقطاع ( الماء ) !!!]]></document>
		<document><![CDATA[الجوع : يحكم نصف العالم !! … و( الجنس ) يحكم النصف الآخر !!!]]></document>
		<document><![CDATA[العقول كمظلات الطيارين لا تصلح حتي تفتح]]></document>
		<document><![CDATA[شيئان لا يقبلان الإعادة: الولادة والموت!]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تتحدث الي الآخرين حول ما يفيدهم فأنت تعد هذا نصحا, ولكن إذا تحدثوا هم إليك حول ما يفيدك فإنك تعد هذا الأمر تدخلا في شئونك الشخصية]]></document>
		<document><![CDATA[التفكير هو أشق عمل في الوجود, هذا هو السبب في أن عددا قليلا جدا من الناس يمارسونه]]></document>
	</documents>
</author>