<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ASCmediia @Abeer_EweeS ان شاء الله مش اخر مرة]]></document>
		<document><![CDATA[@beram2011 معلهش]]></document>
		<document><![CDATA[@ashraf_deyab هى 41 ومدرسة كمبيوتر]]></document>
		<document><![CDATA[@ashraf_deyab انا عمرى 50 وعندى بنت وولدين فيه امل لمن هو فى مثل عمرىوباعمل مدير مبيعات]]></document>
		<document><![CDATA[@A5baarZamalek انتوا ليه شايفين واحد بيمتنع عن التدريب دون استئذان مالازم يتعاقب]]></document>
		<document><![CDATA[@Ya5abar كده فيه حاجة غلط]]></document>
		<document><![CDATA[@Ryada24 @Omarz21 غريبة مل شىء نصيب فعلا من ايه جاله الصليبىاللعبة ماكانتش جامدة اللى اتصاب فيها]]></document>
		<document><![CDATA[@kazakhelo @Omarz21 انا با اشوف قاهريين كتير بيتكلموا بنفس الطريقة]]></document>
		<document><![CDATA[@amani_ans @Etshhh برميل غباء ياشعب كلكم براميل تفاهة جاتكم الارف]]></document>
		<document><![CDATA[@amani_ans @Etshhh بت انتى يا عبيطة]]></document>
		<document><![CDATA[@SallamSalah @LinaMakram المحمدى وفتحى]]></document>
		<document><![CDATA[@Magiiii13 هاتى بين ماكس التانية]]></document>
		<document><![CDATA[@_SLEMO_ @nadim_shimi طيب والكوبرى اللى عمله لهم المحمدى]]></document>
		<document><![CDATA[@jebliya2 هو انتى بتتفرجى على ماتش ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@LoveLiberty حسبنا الله ونعم الوكيل فى كل ظالم]]></document>
		<document><![CDATA[@ArabicBest الله يرحمهم ويسكنهم فسيح جناته]]></document>
		<document><![CDATA[@loonmoof1 @AhmedKhatab89 المفروض ان دى حاجة كويسة]]></document>
		<document><![CDATA[@khbondok4 @YouTube الاندية المصرية اندية عبيطة محسيسينى انهم تعاقدوا مع لعيب سوبر مش واحد ما حدش سمع عنه]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedKhatab89 شرفااااااااااااااااااااااااء]]></document>
		<document><![CDATA[@daliaziada حسبنا الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[@Zamaleksc1911 رمضان اللى بيلعب 3 دقايق اذا لعب بيعترض على التغيير وهو فى حالة سيئة]]></document>
		<document><![CDATA[@AElMassry هشام جنينة قال كده اتسجن يبقى العدل ان الراجل ده يتسجن]]></document>
		<document><![CDATA[@egydoor77 المواطن برة مصر له احترامه ايا كان]]></document>
		<document><![CDATA[@A_B_Horreya1234 حسبى الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[@saeed_ghazy @Geddo خلاص ياعم اذا هى ماشية بالحب يبقى وجود غالى لاهيزود  ولا هينقص]]></document>
		<document><![CDATA[@saeed_ghazy @Geddo كمان عايزين غالى مش كفاية عيد الشافى والحضرى وفتحى دى فرصة عمرهم لعمل منتخبىاعماره صغيرة ويشتغل معانا 3 دورات كاس امم]]></document>
		<document><![CDATA[الاتنين اللى عملوا الفارق اللى نزلوا اخر ربع ساعة
السعيد و كهربا]]></document>
		<document><![CDATA[@AlaaAswany الاخوان فى السجون خلينا فى السيسي اللى بسبنى سجون علشان يودينا للاخوان نعاتبهم كويس]]></document>
		<document><![CDATA[@beram2011 اكيد اليوم السابع هتكتب الشرطة الامريكية تعتقل للمتظاهرين]]></document>
		<document><![CDATA[@magdymohamed_ الحديث عن القران فى اى موضع لا يكون بهذه الطريقة]]></document>
		<document><![CDATA[@federista1989تريكة يعف عن ذكر مثل هذه الالفاظ]]></document>
		<document><![CDATA[@A5baarZamalek السنغال]]></document>
		<document><![CDATA[ياترى ناويين لمجلس الدولة على إيه تانى]]></document>
		<document><![CDATA[@LoveLiberty حاقد ومغرض]]></document>
		<document><![CDATA[@Q8BARQIA  ربنا يهديها - مكسب لها ان شاءالله]]></document>
		<document><![CDATA[كل من تسول له نفسه فعل الموبقات او الدفاع عن من يفعلها يهاجم الحجاب القصور فى الانفس وليس فى الحجاب]]></document>
		<document><![CDATA[فيه ناس بتبقى فاكرة نفسها ان هى اللى بتفهم وباقى الناس لا  هم بيكون عندهم حق براميل المفهومية دول لان كل ثقافتهم براميل التفاعة اللى حولهم]]></document>
		<document><![CDATA[@LadyNourie فعلا الاناء ينضح بما فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@LadyNourie الاناء ينضح بما فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@LadyNourie اكيد فعلا اسوا ما تسبب دخول النت مصر ان تظهر افكاركم للناس بسهولة بس ديمقراطية ايه اللى فى مصر دى]]></document>
		<document><![CDATA[@LadyNourie انتى حرة اذا كان ده كل ما تعرفينه عن الحجاب ده ذنبك وليس ذنب الاسلام او الحجاب والمحجبات]]></document>
		<document><![CDATA[الاهلى يقاطع لجنة الاندية علشان ما يلتزمش باى قرار يخليه يخسر المعاملة الخاصة انه فساد البلد فى كل شىء]]></document>
		<document><![CDATA[@karmen_mostafa @sh_e_m_o واذا كان عندنا اللى يقول لنا كل حاجة]]></document>
		<document><![CDATA[@Ya5abar الاتحاد الزبالة ده ما ينفعش معاه غير مرتضى منصور]]></document>
		<document><![CDATA[@MmMandoonly48 فيه غير مسلمين كتير جدا بيتمتعوا بالاخلاق الرفيعة وهناك الكثير جدا من مرتديات الحجاب من يعرفون واجبات دينهم بشكل رائع]]></document>
		<document><![CDATA[اتحاد كرة معرص]]></document>
		<document><![CDATA[@dolla003 @elaraby_karim شفاها الله وعافاها]]></document>
		<document><![CDATA[@Board44On سنجل مزر ايه وزفت ايه احنا فى مصر مسلميها ومسيحييها ما يعرفوش الكلام الفاضى ده]]></document>
		<document><![CDATA[الاسعار رايحة على فين
حقيقي الواحد مش ملاحق يعرف تغير الاسعار فى الصغيرة قبل الكبيرة]]></document>
		<document><![CDATA[@__mohamed_abbas @MmMandoonly48 لكن الرحاب والكافيهات ده موضوع يطول شرحه لان ملاك الرحاب اساس تعاقدهم ان الرحاب كومبوند مغلق]]></document>
		<document><![CDATA[@__mohamed_abbas @MmMandoonly48 طبعا الاماكن العامةمتاحة للجميع ولا حق لاحد فى الاعتراض]]></document>
		<document><![CDATA[@MmMandoonly48 عرق ارى ايه وهرى ايه ناس دافعة علشان تتملك فى المكان بخصوصية معينة ولما تدفع المطلوب لكن لا يتم مقابله مات الاتفاق عليه!!!؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@bazmondo @NforNothingg جمهورية المعادى ايه الافورة دى]]></document>
		<document><![CDATA[@shaymaakoko @marwaaliomg @yosefahmed11 فيه ناس بتشترى]]></document>
		<document><![CDATA[@beram2011 رئيس صح لشعب غلط ده طيب مايسيبهااللى مخليه متمسك بالشعب الغلط وازاى الشعب الغلط ده بيطلع الجيش الصح]]></document>
		<document><![CDATA[@Abdelsalam20177 @pkioy لجان]]></document>
		<document><![CDATA[@Naga7_25jan حلوة اوى دى ده على اساس انهم هيرجعوا بالكاس]]></document>
		<document><![CDATA[@Ghandawy @AhmedKhatab89 بابا ما جاش ليه هو كمان]]></document>
		<document><![CDATA[@amrkhaled تم]]></document>
		<document><![CDATA[@NaguibSawiris اكثر ما يسترعى الانتباه فى هذه التسريبات هو توقيتها اللذى يشير بقوة الى الرعب من تاثير البرادعى وما قد يقوله]]></document>
		<document><![CDATA[@A5baarZamalek واحنا زعلانين ليه مش احنا اللى سيبنا حمودى]]></document>
		<document><![CDATA[@ShobierOfficial ياعم روح كلكم عايزين.......]]></document>
		<document><![CDATA[@Omarz21 الناس دى بتحسسنى انهم مش معانا فى البلد او ان انا مخى ضرب]]></document>
		<document><![CDATA[@monnah10 @yosefahmed11 زى الدفاع الجوى وبرج العرب]]></document>
		<document><![CDATA[@Omarz21 ماحصلش نص ريال]]></document>
		<document><![CDATA[@TRS_Accountant @nabilelhalfawy طبعا المعارضة شغالة وماحدش يقدر ييجى ناحيتها احنا نعيش ازهى عصور الديمقراطية]]></document>
		<document><![CDATA[@Cairo67Unedited @magdymohamed_ @Haithamtabei مع احترامى الشديد وتقديرى مصر مليانة كتير زيه]]></document>
		<document><![CDATA[@amrellissy اخبار الإجازة  ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@hadyelmedany ماشى يا فيلسوف عصرك فكر انت فى الحاجات الكبيرة]]></document>
		<document><![CDATA[@hadyelmedany الاهلى فايز بيحتكوا ليه بباسم حارقهم]]></document>
		<document><![CDATA[@tarektal3at خفة دم رهيبة]]></document>
		<document><![CDATA[@nabilelhalfawy مش غريب على الاهلاوية]]></document>
		<document><![CDATA[@shooqnnaseer @TheTopVideo السعودى هو اللى بدا]]></document>
		<document><![CDATA[@Naga7_25jan شيل عدالة اجتماعية ما تنفعش]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledbauomy لا ننكر عندنا مشكلة فى التحكيم لكن برضه عندنا مشكلة فى كل اركان اللعبة]]></document>
		<document><![CDATA[@Gee_Leggenda @yosefahmed11 منعت كتير حاجات انا وزوجتى عن اولادنا علشان القرف ده وكل شوية نمنع حاجة عنهم الولاد زهقوا مننا]]></document>
		<document><![CDATA[@Youssefalhosiny لو كان ده هدفهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Youssefalhosiny هو انت تبع ايه بالضبط يا يوسف انا محتار فيك]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledelbalshy العلم والثقافة خطر على العسكر]]></document>
		<document><![CDATA[@AhmedHussiieen حازم امام بيعمل ايه فى وسط العالم دى]]></document>
		<document><![CDATA[@abdelkadr_saeid @ElBaradei فى احد المرات نزل البرادعى احد المناطق الفقيرة فى جولة تعدوا عليه بالطوب ده اللى هيحصل بترتيب النظام]]></document>
		<document><![CDATA[هو فيه اخبار عن الضابط المتهم فى قضية مجدى مكين]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledelbalshy السيسي احسن اختيار رئيس مجلس الشعب بشكل مميز فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[@amrwaked مبارك لم يكن فاسد ولا خائن! !!!يمكن الفايدة الةحيدة اللى حصلت من الثورة هو بيان معادن ناس كتير قوى]]></document>
		<document><![CDATA[كامكانيات المفروض 6او 7 او 8 صفر
برافو طنطا وخالد عيد]]></document>
		<document><![CDATA[@OmarZaaZou فى النهاية اداء سيء وطرد غيرمستحق بالعكس دى ضربة جزاءلطنطا الزمالك كده شكله ما يطمنش]]></document>
		<document><![CDATA[@ZSCOfficial اداء زى الزفت]]></document>
		<document><![CDATA[تعبت من البلد دى - ايام ثورة يناير كنت فاكر ان احنا خلاص على اعتاب بداية عهد نصبح فيه مثل ماليزيا او تركيا او البرازيل ما تخيلت الصومال ابدا]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledelbalshy طبعا الازمات والنقص يسرى على  جميع المستشفيات حكومى وخاص عدا مستشفيات القوات المسلحة]]></document>
		<document><![CDATA[@e4e5c876e099471 @ehabhoba2017 الملافظ سعد ياعيد]]></document>
		<document><![CDATA[@vona7777 @N_Elgen_iiiiiii @magdybadr3 @AlsisiOfficial هو انتوا ما كفاكم اللى عامله القضاء الملاكى]]></document>
		<document><![CDATA[@AElMassry الداخلية بلطجية]]></document>
		<document><![CDATA[@khaledelbalshy كاالعادة موقف متخاذل للشرطة]]></document>
		<document><![CDATA[@Monasosh @sana2 ربنا يجمعكم على الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@ShobierOfficial @DG_fest ياعم روح بلا افضل مقدم برامج رياضية بريزنتيشن روقوك وخلاص]]></document>
		<document><![CDATA[@ONtvLIVE شعب كوريا الجنوبيةىده مستفز دول لو عاشوا هنا في مصر ها ينتحروا]]></document>
		<document><![CDATA[زيارة طنطاوى للتحرير النهارده معناها ايه]]></document>
		<document><![CDATA[@youm7 ترامب يريد - الله عليكوا وانتوا بتتلونوا كما الحرباية]]></document>
		<document><![CDATA[@youm7 يا جريدة فاشلة بتغطوا على الكوارث اللى فىىالبلد بافتكاسات خايبة وعفى عليها الزمن خادةثلاح ده قتييييم قوى زى ماهو ش قوى]]></document>
		<document><![CDATA[@youm7 ارحموا نفسكوا وكفاية فشل وبطلوا تسمعونا لغة الردح بتاعتكم باسم يوسف حط عليكم وخلاص]]></document>
	</documents>
</author>