<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله لا إله إلا الله ولا نعبد إلا إياه له النعمة وله الفضل وله الثناء الحسن https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ثم رددنا لكم الكرة عليهم وأمددناكم بأموال وبنين وجعلناكم أكثر نفيرا) [الإسراء:6] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله ونعم الوكيل اللهم اغفرلنا وارحمنا يا كريم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(الذي له ملك السماوات والأرض والله على كل شيء شهيد) [البروج:9] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله والله أكبر https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(فلا تضربوا لله الأمثال إن الله يعلم وأنتم لا تعلمون) [النحل:74] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ربِّ أسألك خير ما في هذا اليوم وخير ما بعده https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الله يحب الذين يقاتلون في سبيله صفا كأنهم بنيان مرصوص) [الصف:4] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله والحمد لله والله أكبر لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وضرب لنا مثلا ونسي خلقه قال من يحيي العظام وهي رميم) [يس:78] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ثم يأتي من بعد ذلك سبع شداد يأكلن ما قدمتم لهن إلا قليلا مما تحصنون) [يوسف:48] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الخروج من المنزل:بسم الله توكَّلْتُ على الله لا حَوْلَ ولا قُوةَ إلا بالله https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ما من عبدٍ يذنب ذنباً فيحسن الطهور ثم يقول فيصلي ركعتين ثم يستغفر الله إلا غفر الله لهُ https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(لا يملكون الشفاعة إلا من اتخذ عند الرحمن عهدا) [مريم:87] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(إن للمتقين عند ربهم جنات النعيم) [القلم:34] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أستخيرك بعلمك وأستقدرك بقدرتك وأسألك من فضلك العظيم فإنك تقدِرُ ولا أقدِرُ وتعلم ولا أعلم وأنت علام الغيوب https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وإن للذين ظلموا عذابا دون ذلك ولكن أكثرهم لا يعلمون) [الطور:47] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العافية في الدنيا والآخرة و في ديني ودنياي وأهلي ومالي اللهم استر عوراتي وآمن روعاتي https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إنا نجعلك في نحورهم ونعوذ بك من شرورهم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالى https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(انظر كيف كذبوا على أنفسهم وضل عنهم ما كانوا يفترون) [الأنعام:24] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وتحبون المال حبا جما) [الفجر:20] https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وضلع الدين وغلبة الرجال https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الله ربي وربكم فاعبدوه هذا صراط مستقيم) [آل عمران:51] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اكفني بحلالك عن حرامك وأغنني بفضلك عن سواك https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إِنِّي أَعوذُ بِرِضاكَ مِنْ سَخَطِكَ، وَبِمعافاتِكَ مِنْ عُقوبَتِكَ، وَأَعوذُ بِكَ مِنْكَ https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(هل ينظرون إلا الساعة أن تأتيهم بغتة وهم لا يشعرون) [الزخرف:66] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(إنهم إن يظهروا عليكم يرجموكم أو يعيدوكم في ملتهم ولن تفلحوا إذا أبدا) [الكهف:20] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وجعلوا لله أندادا ليضلوا عن سبيله قل تمتعوا فإن مصيركم إلى النار) [ابراهيم:30] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ووهبنا له أهله ومثلهم معهم رحمة منا وذكرى لأولي الألباب) [ص:43] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ما يقول من خاف قوماً:اللهم اكفنيهم بما شئت https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وقال نوح رب لا تذر على الأرض من الكافرين ديارا) [نوح:26] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وما أظن الساعة قائمة ولئن رددت إلى ربي لأجدن خيرا منها منقلبا) [الكهف:36] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك وشكرك وحسن عبادتك https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(قل لا يعلم من في السماوات والأرض الغيب إلا الله وما يشعرون أيان يبعثون) [النمل:65] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم احفظني من بين يديَّ ومن خلفي وعن يميني وعن شمالي ومن فوقي وأعوذ بعظمتك أن أغتال من تحتي https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:اللهم رب هذه الدعوة التامة والصلاة القائم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك ومن عاقب بمثل ما عوقب به ثم بغي عليه لينصرنه الله إن الله لعفو غفور) [الحج:60] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الدخول المنزل:بسم الله ولجنا وبسم الله خرجنا وعلى ربنا توكلنا ثم ليسلم على أهله https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[(لهم عذاب في الحياة الدنيا ولعذاب الآخرة أشق وما لهم من الله من واق) [الرعد:34] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم قني عذابك يوم تبعث عبادك https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(فلا أقسم برب المشارق والمغارب إنا لقادرون) [المعارج:40] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنه كان رجال من الإنس يعوذون برجال من الجن فزادوهم رهقا) [الجن:6] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[قد نثرت ياربُ دعائي ، فإرحم اللهم ضعفي ورجائي  واجب دعوةً في لب قلبي ، وازل يارب همي وشقائي https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وقل جاء الحق وزهق الباطل إن الباطل كان زهوقا) [الإسراء:81] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ويا قوم ما لي أدعوكم إلى النجاة وتدعونني إلى النار) [غافر:41] https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده عدد خلقه ورضا نفسه وزنة عرشه ومداد كلماته https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(قال هي عصاي أتوكأ عليها وأهش بها على غنمي ولي فيها مآرب أخرى) [طه:18] https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر بعد الفراغ من الوضوء:سبحانك اللهم وبحمدك أشهد أن لا إله إلا أنت أستغفرك وأتوب إليك https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[(فانتقمنا منهم فانظر كيف كان عاقبة المكذبين) [الزخرف:25] https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا سهل إلا ما جعلته سهلاً وأنت تجعل الحزن إذا شئت سهلا https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[(أولئك هم المؤمنون حقا لهم درجات عند ربهم ومغفرة ورزق كريم) [الأنفال:4] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الله ربي وربكم فاعبدوه هذا صراط مستقيم) [آل عمران:51] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من عذاب القبر ومن عذاب جهنم ومن فتنة المحيا والممات ومن شر فتنة المسيح الدجال https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(فلما جاء أمرنا جعلنا عاليها سافلها وأمطرنا عليها حجارة من سجيل منضود) [هود:82] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ولقد أخذناهم بالعذاب فما استكانوا لربهم وما يتضرعون) [المؤمنون:76] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبل https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(قد كانت آياتي تتلى عليكم فكنتم على أعقابكم تنكصون) [المؤمنون:66] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ااستغفر اللهِ االعظيم ..بعدد من .. ذكر ۉشكر ! ااستغفر اللهِ االعظيم .. بعدد من صلى ۉكبر .. https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(واتل ما أوحي إليك من كتاب ربك لا مبدل لكلماته ولن تجد من دونه ملتحدا) [الكهف:27] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(كلا إذا بلغت التراقي) [القيامة:26] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر  https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(خلق السماوات والأرض بالحق وصوركم فأحسن صوركم وإليه المصير) [التغابن:3] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت السلام ومنك السلام تباركت يا ذا الجلال والإكرام https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(اصلوها فاصبروا أو لا تصبروا سواء عليكم إنما تجزون ما كنتم تعملون) [الطور:16] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(والذي نزل من السماء ماء بقدر فأنشرنا به بلدة ميتا كذلك تخرجون) [الزخرف:11] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت عضدي وأنت نصيري بك أجول وبك أصول وبك أُقاتل https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ولينا فاغفر لنا وارحمنا وأنت خير الغافرين واكتب لنا في هذه الدنيا حسنةً وفي الآخرة https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وسخر لكم ما في السماوات وما في الأرض جميعا منه إن في ذلك لآيات لقوم يتفكرون) [الجاثية:13] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(قال ومن يقنط من رحمة ربه إلا الضالون) [الحجر:56] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبوح قدوس رب الملائكة والروح https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا تقبل منا إنك أنت السميع العليم، وتب علينا إنك أنت التواب الرحيم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(قل للذين كفروا إن ينتهوا يغفر لهم ما قد سلف وإن يعودوا فقد مضت سنت الأولين) [الأنفال:38] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[ما يقول من خاف قوماً:اللهم اكفنيهم بما شئت https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(قل لا يعلم من في السماوات والأرض الغيب إلا الله وما يشعرون أيان يبعثون) [النمل:65] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالى https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(ولكل أمة أجل فإذا جاء أجلهم لا يستأخرون ساعة ولا يستقدمون) [الأعراف:34] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(لا يملكون الشفاعة إلا من اتخذ عند الرحمن عهدا) [مريم:87] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(بل قالوا إنا وجدنا آباءنا على أمة وإنا على آثارهم مهتدون) [الزخرف:22] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذ غدوت من أهلك تبوئ المؤمنين مقاعد للقتال والله سميع عليم) [آل عمران:121] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة إلا بالله لا إله إلا الله ولا نعبد إلا إياه له النعمة وله الفضل وله الثناء الحسن https://t.co/iZI0Goxlpx]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الدخول المنزل:بسم الله ولجنا وبسم الله خرجنا وعلى ربنا توكلنا ثم ليسلم على أهله https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اكفني بحلالك عن حرامك وأغنني بفضلك عن سواك https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(فاتخذت من دونهم حجابا فأرسلنا إليها روحنا فتمثل لها بشرا سويا) [مريم:17] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(الذي له ملك السماوات والأرض والله على كل شيء شهيد) [البروج:9] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[(فكان عاقبتهما أنهما في النار خالدين فيها وذلك جزاء الظالمين) [الحشر:17] https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد يحيي ويميت وهو على كل شئ قدير https://t.co/iZI0GofKxZ]]></document>
	</documents>
</author>