<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@Eljarh دخول المياة ق مع البحرية الليبية. تحديد المياه الاقليمية موضوع تقني وحساس لانه مايزال محل نزاع. من أين تبدأ المياه الإقليمية الليبية]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا المستقبل | عزة كامل المقهور: "التاكسيستي" (قصة قصيرة) My latest short story.  https://t.co/Ax9Z26rxg6]]></document>
		<document><![CDATA[قصتي القصيرة "صغار العشية". My new short story  https://t.co/wiNZZbOAot]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk لا اعتقد ان هناك حاجة لاجتماع منفصل، يكفي ان يتبنى مجلس النواب المقترحات، وان توضع آلية للتنفيذ بين أطرافه.]]></document>
		<document><![CDATA[@azizalhashi الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA[@zaydouf هدرزة]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا المستقبل | عزة كامل المقهور: "حوش اليتريك" (قصة قصيرة). My latest short story "The electricity house". https://t.co/V2710joYJt]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعولوا على الحل السياسي للأزمة الليبية، فللسياسة حدودها، عولوا على ثلاثة: كل مايجمع الليبيين، والنفط، والعودة إلى المربوعة.]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا المستقبل | عزة كامل المقهور: خديجة وزينب (قصة قصيرة) https://t.co/38sdZCZT3Q]]></document>
		<document><![CDATA[عزة كامل المقهور؛ عام "الولايا" ( قصة مدينة)، https://t.co/5dg9OtVwHB #حرام_عليكم_عندكم\ولايا]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا على العالم ان يصطف إما خلف بشار أو خلف الثوار.. لماذا لا يتحد ويصطف خلف المدنيين. #حلب]]></document>
		<document><![CDATA[تدويل الأزمة يعني تعقيدها]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي المنشور اليوم في ليبيا المستقبل: دور المؤسسات السيادية والإدارة التنفيذية الوسطى في الأزمة السياسية الليبية https://t.co/gDSS9CCGvI]]></document>
		<document><![CDATA[@Hatimg1 وإنت طيب بألف خير]]></document>
		<document><![CDATA[خط ولوّح | بوابة الوسط-موبايل مقالي المنشور في بوابة الوسط. ميلودكم مبروك #عصيدة_خميسة_قنديل_خط_ولوح https://t.co/gyIaQzV1Ed]]></document>
		<document><![CDATA[فلندرس جريمة الاغتصاب #عندكم_ولاية في كليات الحقوق والعلوم الاجتماعية والتطبيقية والشرعية قبل أن يسبقنا الغير لدراستها. فلنحصد قصب السبق!]]></document>
		<document><![CDATA["هات دليلك" تكون في الأمور المدنية وليس في الجنائية. الأدلة من اختصاص النيابة العامة وليس الضحية ومادام عندنا "حكومات" عليهم تبيان الدليل.]]></document>
		<document><![CDATA[على من "لايستطيع"، عليه إيجاد البديل والرحيل.
#عندكم_ولاية_يا_ليبيين]]></document>
		<document><![CDATA[السلطة والمسؤولية صنوان، ولا يحق لمن يدعي سلطة ان يتهرب من المسؤولية.#عندكم_ولايا]]></document>
		<document><![CDATA[@nouraeljerbi بعيد السو عليك]]></document>
		<document><![CDATA[حرب أهلية بين الليبيين.. والله عيب!]]></document>
		<document><![CDATA[حرب أهلية بالوكالة... عيب!]]></document>
		<document><![CDATA[حرب أهلية في القرن الواحد والعشرين.. عيب!]]></document>
		<document><![CDATA[@AngryBarkah اخي انا لم اتحدث عن عرقلة ولكن عن بنية الاتفاق السياسي]]></document>
		<document><![CDATA[ترجمة مقالي إلى العربية https://t.co/3EJ3rUsbpF]]></document>
		<document><![CDATA[إلى كل من يدعو إلى الحرب https://t.co/98LxZSyIox]]></document>
		<document><![CDATA[#لا_اصطفاف_مع_المليشيات_طرابلس]]></document>
		<document><![CDATA[لا اصطفاف مع المليشيات، فكلها تؤدي إلى الخراب.]]></document>
		<document><![CDATA["عقدة المطارات" #طرابلس_ترهونة_مصراتة_غريان_بني وليد]]></document>
		<document><![CDATA[السلطات في ليبيا همها الاول والاخير اجتماعات. لا محاضر لا نتائج لا أفعال!]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا لا تنشر الاوراق والابحاث والمحاضرات والمقترحات التي القيت في مؤتمر لندن أو ان تبث اذاعيا؟]]></document>
		<document><![CDATA[محافظ البنك المركزي البريطاني يتعرض لضغوط للاستقالة من منصبه. ماذا عن مصرف ليبيا المركزي؟ https://t.co/ybgKTSCYGr]]></document>
		<document><![CDATA[@NabielElhagg الحالة الراهنة  حرب أهلية والحروب وتداعياتها وسلبياتها تحدث اينما حلت. حالة فريدة من نوعها في تاريخنا المعاصر لا يقاس عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[@NabielElhagg هي سنة الحياة...]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي مترجم إلى العربية #عزة_المقهور_المؤسسة_الوطنية_للنفط_ليبيا https://t.co/0CZ6M8BK19]]></document>
		<document><![CDATA[مقال#عزةالمقهور_المؤسسةالوطنيةللنفط_ليبيا.سبع نصائح#المؤسسة الوطنية للنفط للمضي قدما https://t.co/iwgZQonNIg…]]></document>
		<document><![CDATA[@aliwahida يهم فقط بسبب الهجرة غير الشرعية!]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي بعنوان هل يمكن للمؤسسة الوطنية للنفط انقاذ ليبيا.               Can NOC save Libya? | Arab Reform Initiative https://t.co/efnlccijwh]]></document>
		<document><![CDATA[كلهم يتفاوضون مع الخارج، إلا مع بعضهم البعض. برافو!]]></document>
		<document><![CDATA[سيهدأ الغبار، ويحط في القاع.]]></document>
		<document><![CDATA[يجب عدم الخلط مابين المشروعية والاعتراف. الأولى مصدرها الداخل والثانية الخارج. ولا يغني الاعتراف الدولي عن المشروعية ولا يحل محلها.]]></document>
		<document><![CDATA[@Libyaaljazeera حاضر! لم يفلح المجتمع الدولي حين حاول استقطاب قادة المليشيات نحو الحوار السياسي والسبب انهم ظلوا قادة مليشيات،]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي حول مجلس الدولة المنشور في ابريل الماضي https://t.co/B1QzRQmrSf]]></document>
		<document><![CDATA[اضواء على الازمة الليبية 5/5
https://t.co/oPqdild3DJ]]></document>
		<document><![CDATA[اضواء على الازمة الليبية 5/4
https://t.co/mFRDzc7ztD]]></document>
		<document><![CDATA[أضواء على الأزمة الليبية 5/3
https://t.co/7QyzrTfh8Y]]></document>
		<document><![CDATA[أضواء على الأزمة الليبية 5/2
https://t.co/s5W7qUaTSN]]></document>
		<document><![CDATA[اضواء على الأزمة الليبية 1/5
https://t.co/GE4dkQbqD9]]></document>
		<document><![CDATA[سأشرع في نشر سلسلة تحت عنوان اضواء على الأزمة الليبية. أسأل الله التوفيق]]></document>
		<document><![CDATA[المؤسسة الوطنية للنفط طوق النجاة الاقتصادي لليبيا #noc https://t.co/GE4dkQbqD9]]></document>
		<document><![CDATA[ردا على عدم قابلية #الاتفاق السياسي للتعديل. https://t.co/TMgY0cA5Go]]></document>
		<document><![CDATA["يشحطوا في عروقهم" مثل ليبي ينطبق اليوم على كل من يستنكر اليوم التدخل الأجنبي في ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[من طاولة الحوار إلى جلسات الخيام.]]></document>
		<document><![CDATA[الفرح لا يكون بالثورة ولكن بنتائجها.]]></document>
		<document><![CDATA[اغنياء الحرب https://t.co/2N5pgC1nhx]]></document>
		<document><![CDATA[قصر النظر يجعل من ساجدة حالة فردية،ساجدة حالة عامة تقف امام المصارف تتسول معاشها،تلم الدنانير فدية ابنها،تبكيه جثة هامدة]]></document>
		<document><![CDATA[وقف على الصفة الأخرى للمتوسط، يصرخ جنوبا: "سموا كل بناتكم ساجدة... أما انتم، فأستقيلوا"!#ساجدة]]></document>
		<document><![CDATA[إلى المجلس الرئاسي، تنفيذ عقوبة الإعدم خارج نطاق القانون ظاهرة خطرة. #اعدام_قصر بن غشير_سبها]]></document>
		<document><![CDATA[الشعب البريطاني مش نغار!]]></document>
		<document><![CDATA[بلاد معطلة في كل شيء، إلا الحرب.]]></document>
		<document><![CDATA[من ثورة الحرية.. إلى ثورة الجياع....]]></document>
		<document><![CDATA[«Libya Al-Mostakbal» مقالي المنشور اليوم " رسالة إلى محارب" https://t.co/VNBW8VlU0P]]></document>
		<document><![CDATA[#القرهبولي_سامحونا                            https://t.co/ERNyynmFao]]></document>
		<document><![CDATA[للصبر حدود!]]></document>
		<document><![CDATA[لقاء اذاعي اليوم حول قصصي القصيرة بعد نصف ساعة من الآن. https://t.co/K6Uu1NtsXC]]></document>
		<document><![CDATA[ملخص مقالي المنشور اليوم في بوابة الوسط https://t.co/RsrmUeZMcC]]></document>
		<document><![CDATA[تبدأ الثورات بحفنة من الاشخاص!]]></document>
		<document><![CDATA[يبدو ان اللكمة القاضية ستكون مالية/ اقتصادية وليست امنية. هل من مخرج عاجل؟]]></document>
		<document><![CDATA[حتى التعليم طقوا فيه!]]></document>
		<document><![CDATA[هل سيزور الرئاسي درنة؟ would PC visit Derna?]]></document>
		<document><![CDATA[علمتني التجربة في ليبيا ان يكون تفاؤلي متواضعا.]]></document>
		<document><![CDATA[ودرنة تحتفل اليوم اتذكر المناضلة شهيدة الوطن فريحة البركاوي. رحمهاالله ذكرى عطرة وسيرة زاهرة. أدعو اهل درنة ان يطلقوا اسمها على احد شوارعها]]></document>
		<document><![CDATA[رأيي في التعديل الدستوري لمجلس النواب الخاص بالاتفاق السياسي. https://t.co/KkJj2Vy4NL]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobrukالتعديل في الاعلان بالاغلبية موصوفة تعديل بالارادة المنفردة للمجلس الاتفاق سياسي ليس عملا اراديا منفردا بل اتفاق بين عدة اطراف]]></document>
		<document><![CDATA[@TawfikTobruk هذا اتفاق سياسي ولا يخضع لشروط التعديل الدستوري المنصوص عليها في الاعلان الدستوري، خاصة وان مجلس النواب قد وقع عليه ووافق عليه]]></document>
		<document><![CDATA[عزّة المقهور: جلسة مجلس الدولة معدومة وهذه هي  الأسباب بوابة الوسطLibyan State Council hearing is unconstitutional https://t.co/B1QzRQ4R0H]]></document>
		<document><![CDATA[«Libya Al-Mostakbal»مقالي المنشور اليوم الازمة الدستورية الحالية في ليبيا. Current constitutional crisis in Libya https://t.co/746XOCeRnq]]></document>
		<document><![CDATA[@YoussefSawani @El_Asmar العودة  ليس للمربع 1 بل لبنود الاتفاق التي تنص على الالتزام بأن مجلس النواب هو السلطة التشريعية الوحيدة في البلاد]]></document>
		<document><![CDATA[@YoussefSawani @El_Asmar السلطات التشريعية لا تبعث من جديد. مجلس النواب لم يلغى لانه انتخب استنادا لقانون الانتخابات النافذ حتى اليوم.]]></document>
		<document><![CDATA[@YoussefSawani @El_Asmar الاتفاق السياسي واضح في ان مجلس النواب هو السلطة التشريعية الوحيدة في البلاد وبذلك هو حارس الاعلان الدستوري.]]></document>
		<document><![CDATA[مبادرة الإصلاح العربى / ترجمة لمقالي المنشور باللغة الانجليزية الشهر الماضي ويتعلق بالازمة الدستورية الحالية https://t.co/3kLYKvxUkq]]></document>
		<document><![CDATA[عمي يوسف الكردي.. ساحر «الجراجوز» https://t.co/Qp8euWEPFY via @sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي اليوم حول احراء التوقيع على الاتفاق السياسي واجراء دخوله حيز التنفيذ https://t.co/WCw06Ygw9i]]></document>
		<document><![CDATA[انهكت الجهوية والمحاصصة العراق فلماذا نعيد تدويرها في ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة إلى والدي (2)  https://t.co/hU3CmEqHR3 via sharethis]]></document>
		<document><![CDATA[@numasd استلامهم حقائب وزارية خطر لأنهم يملكون فيتو حيث ان قرارات م الرئاسة بالإجماع واضافة وزارة لهم يعني امكانية التعسف في استخدام السلطة]]></document>
		<document><![CDATA[على مجلس رئاسة الوزراء اصدار لائحة داخلية تنظم عمله وتحدد اختصاصاته وتفصل بينها، وتحدد علاقته بالوزراء في الحكومة.]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي حول مدى امكانية ابرام الاتفاق السياسي بدون توقيع احد اطرافه، منشور في شهر يوليو 2015 https://t.co/cynpM1tDCH]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي المنشور اليوم https://t.co/hTBdbi4Sfb]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي المنشور اليوم، الاتفاق السياسي الليبي، ماذا بعد؟
http://t.co/AL5fWnhD9A]]></document>
		<document><![CDATA[ليبيا: الخطر آت من الجنوب المنسي.]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي المنشور اليوم ببوابة الوسط  http://t.co/mDAcu5xc3P]]></document>
		<document><![CDATA[رضوان بوشويشة / البحار العتيد
http://t.co/T0YiToXgSZ]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي اليوم: رسالتي إلى مجلس النواب
http://t.co/dg1554TlrZ]]></document>
		<document><![CDATA[تأسيس مجال الخدمة الإجتماعية في ليبيا
http://t.co/FYrTR4SOnw]]></document>
		<document><![CDATA[قصتي الجديدة " الشيخ حمد" my new short story http://t.co/4UE2vKj0S9]]></document>
		<document><![CDATA[@W_Saifalnasr @niageb سواء اكانت صلاحية اصدار القوانين لرئيس الدولة او ر مجلس الوزراء لابد من ضبطها حتى لا تتعارض مع ص مجلس النواب]]></document>
		<document><![CDATA[مقالي في ليبيا المستقبل/اختصاص رئيس مجلس الوزراء بإصدار القوانين لمسودة الاتفاق حول الانتقال السياسي في ليبيا.
http://t.co/gQ76f7GjyM]]></document>
		<document><![CDATA[محامية ليبيا الأولى تغادرنا/ الأستاذة كريمة الهادي التركي.
http://t.co/Oi48z1yhGI]]></document>
		<document><![CDATA[#يقتلون_النساء_في_بلادي]]></document>
	</documents>
</author>