<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@afatooma92 @nbenotman شكرا لاهتمامكم بصحة حضراتنا آنسة ف  ومزال فيه فرصة الدنيا تجمع بينكم لا تيأسي، استمري.]]></document>
		<document><![CDATA[@afatooma92 @nbenotman هههههه عميل مخابرات بريطانية بايع وطنه وتوا حولتوه لبطل قومي الله يرحم تشي جيفارا ما عاشش لين شاف المهزلة.]]></document>
		<document><![CDATA[@Teemo95 بالنسبة ليا افصلو عليا الاكسجين معش نبي نعيش أصلا.]]></document>
		<document><![CDATA[من الغوط تحية لبوسليم الأبية هههههههه. https://t.co/spHzv6ZryQ]]></document>
		<document><![CDATA[@sehamali204 واضحة  مليشاوي يستر في عارهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 الله يرحمه ويغفرله.]]></document>
		<document><![CDATA[@HibaA39 كل عام وأنت بخير.]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu الطاغية طلع على نياته مقارنة بيهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu القائد متهم بجريمة الإهمال والتسيب فقط غيره من التهم بالحقن العمد مجرد خرافات نترفع عن الرد عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[@HalimaLY  إحقاقا للحق أغلبهم كانوا من الثوار وكان لهم الحل والعقد حينها وما قتل عبدالفناح يونس إلا دليل بأنهم كانوا القادة وغيرهم التبع.]]></document>
		<document><![CDATA[أغارعلـى أعطافهـا مـن ثيابهـا
إذا ألبستهـا فـوق جسـم منـعّـم
يزيد بن معاوية (4).]]></document>
		<document><![CDATA[أغارعليهـا مـن أبيهـا وأمـهـا
ومن خطوة المسواك إن دارفي الفم
يزيد بن معاووية (3).]]></document>
		<document><![CDATA[على شاطئ الواديي نظرت حمامة *** أطالت علي حسرتي وتندم ِ
أشير إليها بالبنان كأنما *** أشير إلى البيت العتيق المعظم ِ 
يزيد بن معاوية (2).]]></document>
		<document><![CDATA[أراك طروبا والها كالمتيم *** تطوف بأكناف السحاب المخيم ِ
أصابك سهم أم بليت بنظرة  ***  فماهذه إلاسجية مغرم ِ
ليزيد بن معاوية (1).]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 ليبيا حرب وسيولة مفيش وخطف وزيدها الاهلي خسرو خلاص ضاعت البلاد هههه.]]></document>
		<document><![CDATA[@salahsokni وفيه اللي الريح اتحطبله.]]></document>
		<document><![CDATA[العين العورة. https://t.co/vfOtwu3p7F]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb ينتحر الملاحدة لأنهم لا يؤمنون لا ببعث ولا نشور ولأنهم أجبن من أن يواجهوا مصيرهم أما الرجال المؤمنون بالله فيهبهم القوة والبأس.]]></document>
		<document><![CDATA[@VVIP_Q8 ليبيا بعد معمر انهارت وأزيلت من الخريطة صدق أهل السلف الخروج على الحاكم يولد ظلما أشد من الأول والحمد لله على كل حال.]]></document>
		<document><![CDATA[أكثر &amp;#8211; تصويت - https://t.co/CprRYVKt9O via @LibyasChannel]]></document>
		<document><![CDATA[الفنان حمزة المغربي (ألعب ع الليم) .. أغاني الاهلي https://t.co/rTfuPLEwok via @YouTube]]></document>
		<document><![CDATA[الله. https://t.co/hmUaWcrrVu]]></document>
		<document><![CDATA[أيا داعيا بذكر العامرية أنني ـ أغار عليها من فم المتكلمِ

أغار عليها من أبيها وأمها ـ إذا حدثاها بالكلام المغمغمِ]]></document>
		<document><![CDATA[أصابك عشق أم رميت بأسهم - فما هذه إلا سجيّة مغرمِ

ألا فاسقني كاسات خمر وغني لي - بذكري سليمى والكمان ونغمي]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 لا كان مصر خشت عالخط لا احني لا هما مزال نحصلو حتى جغمة منه.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 أول 7 شنو فهمونا.]]></document>
		<document><![CDATA[عاش الفاتح.هههههه https://t.co/DwC3KV2Ymg]]></document>
		<document><![CDATA[@salahsokni الصياعة زي السواقة فن وذوق واللي ميصيعش في عمره ما عاشش أصلا.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 لن ننضم لحروبهم مهما حصل.]]></document>
		<document><![CDATA[@rafeefAlShehrie @Louis__GA امممممم باه يا مجامية الدفاع.]]></document>
		<document><![CDATA[@Louis__GA لويس مالك ومال المسلمين ايحجو او لا هذا شأن داخلي.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89  ب 3500 تحصل دار نوم تركية كويسة أما لو تتكلم عالإيطاليفشي آخر.]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb يا ترى ما هو الدافع من ملوك المغرب حينها لمعاداة بريطانيا ربما يكون السبب املاءات فرنسية.]]></document>
		<document><![CDATA[@monyhmza اهلين يا بعيصة]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 وكم من صلاة تراويح صليتها وراك يا ظافر يا طحان.]]></document>
		<document><![CDATA[طارقة يوك. https://t.co/5SEPXWAa3C]]></document>
		<document><![CDATA[وهما سبب نكبة ليبيا. https://t.co/1cbCAUmP2v]]></document>
		<document><![CDATA[@alwasatnewsly موعد المهرجان الساعة السادسة ظهرا قرب الميناء القديم للعلم ممنوع اصطحاب الـأطفال.]]></document>
		<document><![CDATA[@LibyasChannel مجرور بالإضافة مؤمن بالتبعية.]]></document>
		<document><![CDATA[@LibyasChannel أقل جهاز أمني حينها أفضل من كل المليشيات القبيلية والجهوية التي نراها اليوم. رحم الله أبناء الجيش الليبي.]]></document>
		<document><![CDATA[@nadia_almobark هذه بقية أهل عذرة ما شاء الله عليها.]]></document>
		<document><![CDATA[@abusale06388752 @La_boatie @dalaaalmoufti الحمد لله.]]></document>
		<document><![CDATA[@ismailFIA @dalaaalmoufti من حق المرأة أن تلبس اسود أو أي لون لكنه يظل خيار شخصي وليس تشريعا وليس من حق الغير منعها عن لبسه او الاستهزاء بها]]></document>
		<document><![CDATA[@dalaaalmoufti شخصيا أختي دلع المفتي أحترم لبس أي بنت وحتى لو رأيت أنه مخالف للشريعة أو للعادات فكل شخص حر ومسؤول عن نفسه وتوقعت منك المثل.]]></document>
		<document><![CDATA[@SlB4ErCP0TnlSdJ @dalaaalmoufti بالمثل لم تعرف جداتنا لا تنانير قصيرة ولا بنطلونات ضيقة لنكن منصفين.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmadalgamaty قول قول متخليهاش في خاطرنا تربح.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 وايخيطو عند التارزي.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 بركاتك يا ولد الحي.]]></document>
		<document><![CDATA[@QueenJeje @CaptainDr3mh @Dr_HalaKhatib @dalaaalmoufti اللباس الشرعي للمرأة ليس شرطا فيه السواد بل شرطه أن يكون ساترا للجسم لا ضيق ولا شفاف.]]></document>
		<document><![CDATA[@salwarfali من خاصم فجر.]]></document>
		<document><![CDATA[@IdreesAlgwie1 النم.]]></document>
		<document><![CDATA[@hytham570 دعك منهم وأجبني لو سمحت  هل حقا يوجد تنظيم القاعدة في درنة أم أنها مجرد مليشيات فقط.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 بالكف.]]></document>
		<document><![CDATA[@nalut17feb نسيتها.]]></document>
		<document><![CDATA[@Reemmedhhat1 ردي بالك أني   مبارح رقدت والشحن عالق وتوا نكلم فيك من القبر.]]></document>
		<document><![CDATA[@JoelleShow تتشمت فيهم شكلك.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nawa3emcom لأول مرة أراها قبيحة علاش يا مصور هكي علاش.]]></document>
		<document><![CDATA[@TaherSonni "الفتنة إذا أقبلت عرفها كل عالم وإذا أدبرت عرفها كل جاهل" الحسن البصري.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nawa3emcom بالنسبة للثانية نشاركك نفس الهواية.]]></document>
		<document><![CDATA[@Reemmedhhat1 أكيد اللي طامع فيك مش زي اللي غاير منك.]]></document>
		<document><![CDATA[@morasilonlibya ترهبون به عدو الله وعدوكم.]]></document>
		<document><![CDATA[@IdreesAlgwie1 أني مع الشنفكة المغربي.]]></document>
		<document><![CDATA[@mmgg256 هذا ظلم وتعدي من أي جهة انت لكن أنتم يا الفاروق أول من بدأ بقطع الرؤوس واغتيال العسكريين فكفاك تزويرا للحقائق.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juli_Ree لا بالعكس احتفلو الحياة تستمر رغم الحرب ومش رح نقولو عليهم شيء صدقيني.]]></document>
		<document><![CDATA[@zezo_souljaboy الجيش الليبي كان ضعيف ومهمش والكتائب الأمنية أقوى منه صحيح ولكن ذلك لا يعتبر مبررا لخيانته والتآمر عليه ولكن الخونة يبررون.]]></document>
		<document><![CDATA[@zezo_souljaboy @ZekoBb الجندي مهمته الدفاع عن الوطن ضد المحتل والخائن وحتى ضد المغرر به ومن يهاجم معسكرات الجيش عقوبته الموت أو السجن.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 وينها نبي نشاركها هواياتها.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmed96sm @fahed_tl أكيد ورشفانة مش طرابلس لا يوجه أي شبه بينهما فالأولى قبيلة والثانية مدينة عاصمة للبلاد.]]></document>
		<document><![CDATA[@Ahmed96sm طرابلس تكاد تكون  الوحيدة في ليبيا التي ينطبق عليها  وصف مدينة والبقية مجرد تجمعات بشرية قبلية وجهوية قد تصبح يوما ما مدينة.]]></document>
		<document><![CDATA[@1libyan سنها ذهب.]]></document>
		<document><![CDATA[@Juli_Ree احتفلو من لام عليكم المهم اتركو تريبولي وشأنها.]]></document>
		<document><![CDATA[@aya90albarasi حلاص بالمرة بنزوجوه شرقاوية.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 نقناق زيهم بالزبط لكن ما يعرف طبهم إلا اللي زيهم.]]></document>
		<document><![CDATA[@gashout24 @Aboassoud_Samar @abdaljalil89 بالعكس جنزور من أكثرها تلوث.]]></document>
		<document><![CDATA[@Aboassoud_Samar معروفة بالعقل بين كل 5 كيلو طوبو مجاري شن متوقعينه وأني نقول من القربولي وحتى صبراتة اللي بينهم مش صالح للسباحة.]]></document>
		<document><![CDATA[@krim_mahmed @abdaljalil89 تريس لتطلع حتى انت مرتد.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 فنصيحة مني اكسب عمرك أرجل.]]></document>
		<document><![CDATA[@abdaljalil89 جننا بليلى وهي جنت بغيرنا...وأخرى بنا مجنونة لا نريدها.]]></document>
		<document><![CDATA[@Nahla_Sifaw لا انت ملحدة بجديات خلاص انت حرة ولكن  نتمنالك الهداية للطريق الصحيح.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmida_labidi @abdaljalil89 شكشكي تهو فتاح يونس اللي مبروز صورته بروحه من نظام الاولى وكان تحت الخدمة وعلى ذكر خطاباته قالل ستندمون وندمتم.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmida_labidi @abdaljalil89 شن القرن مفهمتش القرن اللي هوا 100 سنة أو ممكن القرن متاع الثورعالعموم من لا يشكر فرنسا مرتين فهو ناكر  جميل.]]></document>
		<document><![CDATA[@BrotherRasheed إن تكفروا فإن الله غني عنكم ولا يرضى لعباده الكفر وإن تشكروا يرضه لكم . الزمر 7]]></document>
		<document><![CDATA[@Nahla_Sifawإن تكفروا فإن الله غني عنكم ولا يرضى لعباده الكفر.الزمر7]]></document>
		<document><![CDATA[@Ben_Mussa ولازلنا مستمرين في غينا الأمر يتطلب وقفة جادة وشجاعة من الليبيين للاعتراف بالتقصير ولنشر المحبة والتسامح.]]></document>
		<document><![CDATA[@ben_guzi شن رايك تعمري مدينة جنبها ولو نجحت فكرتك بعدين نفكروا نحرقوا مدينتنا الحالية عصفور في اليد ولا عصافيرك في علم الغيب.]]></document>
		<document><![CDATA[@IdreesAlgwie1 زوال العقيد هي بداية التغيير الحقيقي في ليبيا شوفة عينك اعتبرو بنا قبل أن يعتبر غيركم بكمالتغيير يأتي بالفكر والثقافة بالتدرج]]></document>
		<document><![CDATA[@nouraeljerbi @Nahla_Sifaw @PSilphium @Motsam13 مش قصة كبيرة راه ولد شكله نية وطيب ومكبد لحد توا يعتبر مش خطر عليك.]]></document>
		<document><![CDATA[@ahmida_labidi @abdaljalil89 ويا لولا فرعة سركوزي راني صدقتك يا ولدي. ممكن التاريخ هدا ايكون صح لكن قبل اديرو عملة 2011 تك يحرق كل شيء.]]></document>
		<document><![CDATA[@sh2k5566 @mohamedsharef وخلف المدعو االعريفي تجد علم الدولة الليبية السابق " الراية الخضراء"]]></document>
		<document><![CDATA[@sh2k5566 @mohamedsharef اسم القناة تجده أعلى الفيديو على اليمين "قناة الهداية ليبيا"]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli لا فقط أحببت تذكيرك بأنه ليس الجيوش فقط سببا للنكبات فحتى أحزاب المعارضة والأحزاب الدينية تتحمل اللوم.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli برلمان سيء شرعن للتدخل الأجنبي وكان قبله مؤتمر سيء آخر شرعن للجماعات المتطرفة وأكرر أعتذر لو اتهمتك ظلما بدعم فجر ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli صحيح هي حرب غبية وخاسرة مهما توهم أنصاره من انتصارات فيها ولكن سكوتكم عن جماعة أنصار الشريعة المتطرفة وتزكيتكم لها لا يقل جرما .]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli وبخصوص حرب الكرامة فإن درع ليبيا وأنصار الشريعة والمؤتمر هم من أعطوا المبرر لحفتر لشن هذه الحرب بسبب تهاونهم عن عمليات الإغتيال.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli وما دمت غير مؤيد نهائيا لحرب فجر ليبيا فاعتبر أنني لا أوجه الكلام لك واقبل اعتذاري لاتهامك بهذا.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli والعالم الذي شهد بانتخابات7/7النزيهة التي أوصلتكم للحكم هو نفس العالم الذي شهد بنزاهة انتخابات البرلمان ولكنكم ضربتم بها عرض حائط]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli والشعب الليبي قرابة نصفه كان ضد "الثورة" منذ بداياتها ولكن القسم الذي آمن بها خذلتموه انتم يا قادة ويا منظري فبراير.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli أنتم  الجماعة الليبية المقاتلة أوالجبهة الوطنية للإنقاد أوجماعة الإخوان المسلمين أو تيار العلمانيين كلكم سواء.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli أنتم انقلبتم على البرلمان الليبي في عملية فجر ليبيا ولا تقل لي انه غير شرعي فحينها لم تحكم المحكمة الدستورية ببطلانه بعد.]]></document>
		<document><![CDATA[@Elsagezli صدقت ولكن نسيت أن من أشد من حرض على الملك فاروق في مصر هم جماعة الإخوان المسلمين حينها وتحالفو مع الجيش لإسقاط الملكية.]]></document>
	</documents>
</author>