<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[عن عبد الله بن عمرو رضي الله عنهما أن رجلا سأل النبي ﷺ أي الإسلام خير قال تطعم الطعام وتقرأ السلام على من عرفت ومن لم تعرف صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي موسى رضي الله عنه قال : قال لي رسول الله ﷺ(ألا أدلك على كنز من كنوز الجنة ؟)فقلت : بلى يا رسول الله قال(لا حول ولا قوة إلا بالله)]]></document>
		<document><![CDATA[وواعدنا موسى ثلاثين ليلة وأتممناها بعشر فتم ميقات ربه أربعين ليلة وقال موسى لأخيه هارون اخلفني في قومي وأصلح ولا تتبع سبيل المفسدين﴿]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده .. https://t.co/F68AhYCLfA]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الخروج من المنزل:اللهم إني أعوذ بك أن أضل أو أضل أو أزل أو أزل أو أظلم أو أظلم أو أجهل أو يجهل علي]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر لحكم ربك ولا تكن كصاحب الحوت إذ نادى وهو مكظوم) [القلم:48]]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله ﷺ إذا أوى إلى فراشه، قال(باسمك اللهم أحيا وأموت)وإذا استيقظ قال(الحمد لله الذي أحيانا بعد ما أماتنا وإليه النشور)]]></document>
		<document><![CDATA[(وكذلك ما أرسلنا من قبلك في قرية من نذير إلا قال مترفوها إنا وجدنا آباءنا على أمة وإنا على آثارهم مقتدون) [الزخرف23]]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم لا تملك نفس لنفس شيئا والأمر يومئذ لله) [الإنفطار:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(ما خلقنا السماوات والأرض وما بينهما إلا بالحق وأجل مسمى والذين كفروا عما أنذروا معرضون) [الأحقاف:3]]]></document>
		<document><![CDATA[تأمل .. https://t.co/JHPcC4WCIa]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا للمنافق سيد، فإنه إن يك سيدا فقد أسخطتم ربكم عز وجل) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فمن افترى على الله الكذب من بعد ذلك فأولئك هم الظالمون) [آل عمران:94]]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذا قيل لهم اركعوا لا يركعون) [المرسلات:48]]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم يبعثهم الله جميعا فينبئهم بما عملوا أحصاه الله ونسوه والله على كل شيء شهيد) [المجادلة:6]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من دعا رجلا بالكفر، أو قال : عدو الله، وليس كذلك إلا حار عليه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(إن الدين يسر ولن يشاد الدين أحد إلا غلبه فسددوا وقاربوا وأبشروا واستعينوا بالغدوة والروحة وشيء من الدلجة) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[(ثم سواه ونفخ فيه من روحه وجعل لكم السمع والأبصار والأفئدة قليلا ما تشكرون) [السجدة:9]]]></document>
		<document><![CDATA[#الوحده_الوحدات@AlWahdaFCC @uaefa_ae https://t.co/QLpyFyLS2i]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله من كل ذنب عظيم واتوب اليه .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/eR2h1s7X2t]]></document>
		<document><![CDATA[@AlWahdaFCC لو تسمح عدل في تغريدة سابقة]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(المؤمن أخو المؤمن، فلا يحل لمؤمن أن يبتاع على بيع أخيه ولا يخطب على خطبة أخيه حتى يذر) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(قل إنما العلم عند الله وإنما أنا نذير مبين) [الملك:26]]]></document>
		<document><![CDATA[(أولئك الذين اشتروا الضلالة بالهدى والعذاب بالمغفرة فما أصبرهم على النار) [البقرة:175]]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله ، الحمد لله ، لا إله إلا الله ، الله اكبر ، لاحول ولاقوة إلا بالله .. https://t.co/3veDuwJnZP]]></document>
		<document><![CDATA[(ويطوف عليهم ولدان مخلدون إذا رأيتهم حسبتهم لؤلؤا منثورا) [الانسان:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(قل إني لن يجيرني من الله أحد ولن أجد من دونه ملتحدا) [الجن:22]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(قال الله تعالى : ومن أظلم ممن ذهب يخلق كخلقي ؟ فليخلقوا ذرة أو ليخلقوا حبة، أو ليخلقوا شعيرة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فمن أظلم ممن كذب على الله وكذب بالصدق إذ جاءه أليس في جهنم مثوى للكافرين) [الزمر:32]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من لزم الاستغفار جعل الله له من كل ضيق مخرجا، ومن كل هم فرجا، ورزقه من حيث لا يحتسب) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إن إلينا إيابهم) [الغاشية:25]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تباغضوا، ولا تحاسدوا، ولا تدابروا، ولا تقاطعوا، وكونوا عباد الله إخوانا، ولا يحل لمسلم أن يهجر أخاه فوق ثلاث)]]></document>
		<document><![CDATA[(عالم الغيب والشهادة العزيز الحكيم) [التغابن:18]]]></document>
		<document><![CDATA[(وكلا نقص عليك من أنباء الرسل ما نثبت به فؤادك وجاءك في هذه الحق وموعظة وذكرى للمؤمنين) [هود:120]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء سجود التلاوة:سجد وجهي للذي خلقه وشق سمعه وبصره بحوله وقوته {فتبارك الله أحسن الخالقين}]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها الإنسان إنك كادح إلى ربك كدحا فملاقيه) [الإنشقاق:6]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك بأني أشهد أنك الله لا إله إلا أنت الأحد الصمد الذي لم يلد ولم يولد ولم يكن له كفواً أحد]]></document>
		<document><![CDATA[من اجل الامارات لرفع كأس بطولة الآسيوية @alainfcae @alwahdafcc @AlAhliClub @uaefa_ae @ALNasrSC @… https://t.co/4rbjAlvYqw]]></document>
		<document><![CDATA[(وإن يكاد الذين كفروا ليزلقونك بأبصارهم لما سمعوا الذكر ويقولون إنه لمجنون) [القلم:51]]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم ترى المؤمنين والمؤمنات يسعى نورهم بين أيديهم وبأيمانهم بشراكم اليوم جنات تجري من تحتها الأنهار خالدين فيها ذلك هو الفوز العظيم) الحديد]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم سبحان الله عدد النعم سبحان الله عدد خلقه، ورضى نفسه، وزنة عرشه، ومداد كلماته]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(تصدقوا فإنه يأتي عليكم زمان يمشي الرجل بصدقته فلا يجد من يقبلها يقول الرجل لو جئت بها بالأمس لقبلتها فأما اليوم فلا حاجة لي بها)]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:رب اغفر لي رب اغفر لي]]></document>
		<document><![CDATA[(ونفخ في الصور فصعق من في السماوات ومن في الأرض إلا من شاء الله ثم نفخ فيه أخرى فإذا هم قيام ينظرون) [الزمر:68]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأن المساجد لله فلا تدعوا مع الله أحدا) [الجن:18]]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالي]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الدخول المنزل:بسم الله ولجنا وبسم الله خرجنا وعلى ربنا توكلنا ثم ليسلم على أهله]]></document>
		<document><![CDATA[(يبصرونهم يود المجرم لو يفتدي من عذاب يومئذ ببنيه) [المعارج:11]]]></document>
		<document><![CDATA[(يسمع آيات الله تتلى عليه ثم يصر مستكبرا كأن لم يسمعها فبشره بعذاب أليم) [الجاثية:8]]]></document>
		<document><![CDATA[(يا أيها النبي جاهد الكفار والمنافقين واغلظ عليهم ومأواهم جهنم وبئس المصير) [التحريم:9]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا ظننا أن لن نعجز الله في الأرض ولن نعجزه هربا) [الجن:12]]]></document>
		<document><![CDATA[(إلا على أزواجهم أو ما ملكت أيمانهم فإنهم غير ملومين) [المعارج:30]]]></document>
		<document><![CDATA[(نحن خلقناهم وشددنا أسرهم وإذا شئنا بدلنا أمثالهم تبديلا) [الانسان:28]]]></document>
		<document><![CDATA[(إلا الذين آمنوا وعملوا الصالحات فلهم أجر غير ممنون) [التين:6]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم]]></document>
		<document><![CDATA[الله ربي لا أشرك به شيئاً]]></document>
		<document><![CDATA[(رب المشرق والمغرب لا إله إلا هو فاتخذه وكيلا) [المزمل:9]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أقيمت الصلاة فلا صلاة إلا المكتوبة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من يقم ليلة القدر إيمانا واحتسابا غفر له ما تقدم من ذنبه) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(دعوة المرء المسلم لأخيه بظهر الغيب مستجابة، عند رأسه ملك موكل كلما دعا لأخيه بخير قال الملك الموكل به : آمين، ولك بمثل)]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا ظننا أن لن تقول الإنس والجن على الله كذبا) [الجن:5]]]></document>
		<document><![CDATA[اوقات يستجاب فيها الدعاء .. انشرها تؤجر #دعاء #مغرد_بذكر_الله https://t.co/C8gSOaJa7r]]></document>
		<document><![CDATA[(سخرها عليهم سبع ليال وثمانية أيام حسوما فترى القوم فيها صرعى كأنهم أعجاز نخل خاوية) [الحاقة:7]]]></document>
		<document><![CDATA[(وقيضنا لهم قرناء فزينوا لهم ما بين أيديهم وما خلفهم وحق عليهم القول في أمم قد خلت من قبلهم من الجن والإنس إنهم كانوا خاسرين) [فصلت:25]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك وشكرك وحسن عبادتك]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح - سبحان الله وبحمده عدد خلقهِ ورِضَا نفسِهِ وزِنُة عَرشِهِ ومِداد كلماته( ثلاث مرات إذا أصبح )]]></document>
		<document><![CDATA[(وما أرسلنا من قبلك من رسول ولا نبي إلا إذا تمنى ألقى الشيطان في أمنيته فينسخ الله ما يلقي الشيطان ثم يحكم الله آياته والله عليم حكيم) الحج]]></document>
		<document><![CDATA[(وأن لو استقاموا على الطريقة لأسقيناهم ماء غدقا) [الجن:16]]]></document>
		<document><![CDATA[(خاشعة أبصارهم ترهقهم ذلة وقد كانوا يدعون إلى السجود وهم سالمون) [القلم:43]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن يثقفوكم يكونوا لكم أعداء ويبسطوا إليكم أيديهم وألسنتهم بالسوء وودوا لو تكفرون) [الممتحنة:2]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لأن يجلس أحدكم على جمرة، فتحرق ثيابه فتخلص إلى جلده خير له من أن يجلس على قبر) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(كتاب فصلت آياته قرآنا عربيا لقوم يعلمون) [فصلت:3]]]></document>
		<document><![CDATA[(ربنا وأدخلهم جنات عدن التي وعدتهم ومن صلح من آبائهم وأزواجهم وذرياتهم إنك أنت العزيز الحكيم) [غافر:8]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ما أصبح بي من نعمة أو بأحد من خلقك فـمنك وحدك لا شريك لك فلك الحمد ولك الشكر]]></document>
		<document><![CDATA[(ادخلوا أبواب جهنم خالدين فيها فبئس مثوى المتكبرين) [غافر:76]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبوح قدوس رب الملائكة والروح]]></document>
		<document><![CDATA[﴾فلما وضعتها قالت رب إني وضعتها أنثى والله أعلم بما وضعت وليس الذكر كالأنثى وإني سميتها مريم وإني أعيذها بك وذريتها من الشيطان الرجيم﴿]]></document>
		<document><![CDATA[موﻻي ارحم أمهاتناو أباءنا،و تحنن على ضعفهم كماكانوا على ضعفنامتحننين،وارحم انقطاعهم إليك كماكانوا لنافي حال انقطاعنا إليهم راحمين.]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(اتقوا اللاعنين)قالوا : وما اللاعنان ؟ قال(الذي يتخلى في طريق الناس أو في ظلهم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[ااستغفر اللهِ االعظيم ..بعدد من .. ذكر ۉشكر ! ااستغفر اللهِ االعظيم .. بعدد من صلى ۉكبر ..]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا تقبل منا إنك أنت السميع العليم، وتب علينا إنك أنت التواب الرحيم.]]></document>
		<document><![CDATA[(مما خطيئاتهم أغرقوا فأدخلوا نارا فلم يجدوا لهم من دون الله أنصارا) [نوح:25]]]></document>
		<document><![CDATA[قال : رسول الله ﷺ أن المؤمن اذا لقي المؤمن فسلم عليه واخذ بيده فصافحه تناثرت خطاياهما كما يتناثر ورق الشجر .. https://t.co/1XsvjHYAwS]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:سبحان ذي الجبروت والملكوت والكبرياء والعظمة]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا ظننا أن لن نعجز الله في الأرض ولن نعجزه هربا) [الجن:12]]]></document>
		<document><![CDATA[أصغر مسافه بين مشكله وحلها ..!! https://t.co/ik3znAVNNw]]></document>
		<document><![CDATA[(من كان يريد حرث الآخرة نزد له في حرثه ومن كان يريد حرث الدنيا نؤته منها وما له في الآخرة من نصيب) [الشورى:20]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يحل لمسلم أن يهجر أخاه فوق ثلاث ليال : يلتقيان، فيعرض هذا، ويعرض هذا، وخيرهما الذي يبدأ بالسلام) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(يوم يكشف عن ساق ويدعون إلى السجود فلا يستطيعون) [القلم:42]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن مما أدرك الناس من كلام النبوة الأولى : إذا لم تستح فاصنع ما شئت) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(الله لطيف بعباده يرزق من يشاء وهو القوي العزيز) [الشورى:19]]]></document>
		<document><![CDATA[(هو الذي خلقكم فمنكم كافر ومنكم مؤمن والله بما تعملون بصير) [التغابن:2]]]></document>
		<document><![CDATA[" اللهم بك أصبحنا وبك أمسينا وبك نحيا وبك نموت وإليك النشور " أذكار الصباح]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة رضي الله عنه قال : كان رسول الله ﷺ يقول(اللهم إني أعوذ بك من الجوع، فإنه بئس الضجيع، وأعوذ بك من الخيانة، فإنها بئست البطانة)]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا للمنافق سيد، فإنه إن يك سيدا فقد أسخطتم ربكم عز وجل) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا لمسنا السماء فوجدناها ملئت حرسا شديدا وشهبا) [الجن:8]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم]]></document>
		<document><![CDATA[(قال نوح رب إنهم عصوني واتبعوا من لم يزده ماله وولده إلا خسارا) [نوح:21]]]></document>
	</documents>
</author>