<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد يحيي ويميت وهو على كل شئ قدير https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأعوذ بك من النار https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لااله الا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا عليك توكلنا و اليك انبنا و هاجرنا تقبلنا بعملنا الصالح , و اغفر ذنوبنا https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني ظلمت نفسي ظلماً كثيراً ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفر لي مغفرة من عندك وارحمني إنك أنت الغفور الرحيم https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - الحمد لله وحده ، والصلاة والسلام على من لا نبي بعده https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ربي الأعلى ثلاث مرات https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله عدد خلقه ورضا نفسه https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[الحَمْدُ لله الذِي عَافَانِي في جَسَدِي ورَدَّ عَلَيَّ رُوحِي وأَذِنَ لي بِذِكْرهِ https://t.co/7HLPvHFrVg]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أستخيرك بعلمك وأستقدرك بقدرتك وأسألك من فضلك العظيم فإنك تقدِرُ ولا أقدِرُ وتعلم ولا أعلم وأنت علام الغيوب https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يدعو لنفسه بين الأذان والإقامة فإن الدعاء https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اجعل ما تبقى من عمري سـعاده و ابعد عني الهم و الحزن https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[رب اغفر لي خطيئتي وجهلي وإسرافي في أمري كله وما أنت أعلم به مني . https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أعيذك بكلمات الله التامة من كل شيطان وهامة وكل عينِ لامة https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله العظيم https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لاتأخذني من الدنيا الا وأنت راض عني .. https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا تقبل منا إنك أنت السميع العليم، وتب علينا إنك أنت التواب الرحيم https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله الا الله محمد رسول الله https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر  https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[ربي إغفر لي https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:اللهم أعوذ برضاك من سخطك وبمعافاتك من عقوبتك وأعوذ بك منك لا أحصي ثناء عليك أنت كما أثنيت على نفسك https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله على كل حال https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[ما من عبدٍ يذنب ذنباً فيحسن الطهور ثم يقول فيصلي ركعتين ثم يستغفر الله إلا غفر الله لهُ https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا مقلب القلوب ثبت قلوبنا وقلوب اخواننا على دينك وطاعتك https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللّهُـمَّ عافِـني في بَدَنـي ، اللّهُـمَّ عافِـني في سَمْـعي ، اللّهُـمَّ عافِـني في بَصَـري ، لا إلهَ إلاّ أَنْـتَ https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله العظيم وأتوب إليه https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم نجنى من كُــرب يوم القيامـة  https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وغلبة الدين وقهر الرجال https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[قد نثرت ياربُ دعائي ، فإرحم اللهم ضعفي ورجائي  وأجب دعوةً في لب قلبي ، وازل يارب همي وشقائي https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم يا مالك الكون إكفنا شر ما يكون قبل ان يكون https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده .. سبحان الله العظيم https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أذق قلوبنا برد عفوك وحلاوة حبك وافتح مسامع قلوبنا لذكرك وخشيتك واغفر لنا بكرمك وأدخلنا جنتك برحمتك https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أستخيرك بعلمك وأستقدرك بقدرتك وأسألك من فضلك العظيم فإنك تقدِرُ ولا أقدِرُ وتعلم ولا أعلم وأنت علام الغيوب https://t.co/dDK4x8v6IQ]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم (سبع مرات ) https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إني أسألك النعيم يوم القيامة والأمن يوم الخوف . https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء سجود التلاوة:سجد وجهي للذي خلقه وشق سمعه وبصره بحوله وقوته {فتبارك الله أحسن الخالقين} https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يقول مثل ما يقول المؤذن إلا في حي على الصلاة وحي على الفلاح فيقول لا حول ولا قوة إلا بالله https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحم موتانا وموتى المسلمين واجعل قبورهم روضة من رياض الجنة https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[الْلَّهُمَّ انْصُرْنِيْ عَلَىَ الْنَّفْسِ الْأَمَارَةَ بِالْسُّوْءِhttps://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم ♡ https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارزقنا العفو و العافية بالدنيا و الآخرة https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انا نسالك الجنه و مايقرب اليها من قول او عمل https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي ذنبي ويسر لي امري https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أغفرلنا ذنوبنا وارحمنا واكتب لنا الجنة بغير حساب إنك غني عن العالمين https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر ربي أعوذ بك من عذابٍ في النار وعذاب في القبر https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي ذنبي كله دقه وجله وأوله وآخره وعلانيته وسره https://t.co/7HLPvHFrVg]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت عضدي وأنت نصيري بك أجول وبك أصول وبك أُقاتل https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عافني في بَدَني اللهم عافني في سمعي اللهم عافني في بصري https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكرمنا بقرب لك لا نرتد بعده، وعتق يغشانا برحمة منك ويقينا عذابك. https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم افتح لي أبواب رحمتك https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا اغْفِرْ لِي وَلِوَالِدَيَّ وَلِلْمُؤْمِنِينَ يَوْمَ يَقُومُ الْحِسَابُ https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اعوذ بك من شر النفاثات في العقد ومن شر حاسد اذا حسد https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[من كان آخر كلامه لا إله إلا الله دخل الجنة https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحان ربي الأعلى ثلاث مرات https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[ربي اغفر لي ذنبي https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - سبحان الله وبحمده (مائة مرة ) https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا وأصبح الملك لله رب العالمين https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:اللهم اغفر لي وارحمني واهدني واجبرني وعافني وارزقني وارفعني https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم افتح لي أبواب رحمتك https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[سبحانك اللهم وبحمدك اشهد ان لاإله إلا الله أستغفره وأتوب إليه https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الرفع من الركوع:ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار_الصباح_و_المساء - بسم الله الذي لا يضرُّ مع اسمه شيء في الأرض ولا في السماء وهو السميع العليم ( ثلاث مرات) https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكرمنا بقرب لك لا نرتد بعده، وعتق يغشانا برحمة منك ويقينا عذابك https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله الواحد القهار ربُّ السموات والأرض وما بينهما العزيز الغفار . https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم هب لنا نفوسـًا راضية، وصدورًا من الهموم خالية، وقلوبـًا بحبك صافية، وأتم علينا العافية . https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العافية في الدنيا والآخرة https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إِنِّي أَعوذُ بِرِضاكَ مِنْ سَخَطِكَ، وَبِمعافاتِكَ مِنْ عُقوبَتِكَ، وَأَعوذُ بِكَ مِنْكَ https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انك عفو كريم تحب العفو فاعف عنا يا كريم https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تخرجنا من هذه الدنيا الا وانت راضي عنا https://t.co/7HLPvHFrVg]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ارحم موتانا وموتى المسلمين اللهم اشف مرضانا ومرضى المسلمين https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبلاً https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله ونعم الوكيل اللهم اغفرلنا وارحمنا يا كريم https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[رب اغفرلنا وارحمنا وعافنا واعفو عنا وعلى طاعتك اعنا وعلى غيرك لا تكلنا  https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وغلبة الدين وقهر الرجال https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر الله و الحمدلله https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبل https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[استغفر اللهِ العظيم ..بعدد من .. ذكر ۉشكر ! ااستغفر اللهِ االعظيم .. بعدد من صلى ۉكبر .. https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إررقني قلبا خاشعا ولسانا ذاكرا https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ولينا فاغفر لنا وارحمنا وأنت خير الغافرين واكتب لنا في هذه الدنيا حسنةً وفي الآخرة https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[من كان آخر كلامه لا إله إلا الله دخل الجنة https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أحفظ لي من تقر عيني بوجودهم ومن جعلتهم أسباب سعادتي https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله الذى لاإله إلا هو الحى القيوم وأتوب إليه https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده أستغفر الله وأتوب إليه .. https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وضلع الدين وغلبة الرجال https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لي أصحاب طابت لي معرفتهم هنا فزد علاقتي بهم طيبا وجمالا و في طاعتك دائمة https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين https://t.co/7HLPvHX3jQ]]></document>
		<document><![CDATA[أعيذك بكلمات الله التامة من كل شيطان وهامة وكل عينِ لامة https://t.co/dDK4x8MI7q]]></document>
	</documents>
</author>