<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[الإقتصاد الخامل

بالنسبة لكبار المستثمرين الخطر الرئيسي الذي يواجهونه هو تعطيل خط الإنتاج من طرف النقابات و لنقل... https://t.co/RMIUHaTBzm]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/kzdNro0I0s

هانا باش اللي ما في بالوش يولي في بالو
اللي يحب يتفضل
سيتم مشاركة نفس الرابط في وقت آخر https://t.co/o9i2RiDGjE]]></document>
		<document><![CDATA[فكرت أني لن أهتم لرسائل مجهولة المصدر و خاصة أنني حقيقة لا أتوقع رسائل بحكم أن علاقاتي مع أصدقائي على فيسبوك لم... https://t.co/AeaY9j2n3I]]></document>
		<document><![CDATA[التنفيذي
شخصيات ESTJ يمثلون التقاليد والنظام، وذلك باستخدام فهمهم لما هو الصواب والخطأ والمقبول اجتماعيا للم شمل... https://t.co/49uJzDCuSv]]></document>
		<document><![CDATA[المحامين ناضلوا ضد نظام القمع و الإستبداد (هكه يجيو ديما الزوز مع بعضهم) لا يجب التشكيك في وطنيتهم بسبب حملات... https://t.co/iOp93IqMna]]></document>
		<document><![CDATA[تضامني المطلق مع الأطباء و المرضى في القطاعين العام و الخاص و كل شعبنا السمح 
هذا هو الحل الوحيد باش تقول للناس... https://t.co/bSWqjcElwU]]></document>
		<document><![CDATA[سد واد الملاعبي
أطراف منزل تميم
07/02/20-7]]></document>
		<document><![CDATA[بالطبيعة الجماعة اللي ما عادش تعجبهم حقوق الإنسان (و الظاهر هو انهم عمرهم ما كانت تعجبهم حقوق الإنسان، غير... https://t.co/h6C2LNMPzU]]></document>
		<document><![CDATA[لا أدري كيف خرجت هذه الرسائل من ظروفها و سلمت للناشرين و هنا اتسائل عن مدى صحة محتواها خاصة بسبب حدة إنفعالات كلا... https://t.co/NBjRbUrthZ]]></document>
		<document><![CDATA[منذر بن ضيافي كاتب كتاب إسمو الرئيس،  يطحن فيه للباجي قايد السبسي و قلّك السلطة مشتتة و الباجي ما هوش قاعد يحكم،... https://t.co/6oYDOHlrQM]]></document>
		<document><![CDATA[الزح!  ما عنديش أصدقاء على فيسبوك من فئة "نبكي عليك بالدم يا تونس" 
بصراحة يعطيو للتايم لاين رونق و بهجة ععهععههع]]></document>
		<document><![CDATA[اخطاكم من الحكاية الحولة متاع le bébé prématuré اللي يحبو يغطيو بها مصايب قطاع الصحة 

هاو السيد عملولو... https://t.co/rJfWtmXkDh]]></document>
		<document><![CDATA[التقليم السنوي لأشجار الزيتون 
Taille annuelle des oliviers. 
31/01/2016
سلمون]]></document>
		<document><![CDATA[الأطباء يحتجون -_-
المحامون يحتجون -_-
corporatism https://t.co/G90nfoqMbL]]></document>
		<document><![CDATA[الّي خلّى تليفونو محلول يسكرو
 
هكذا خاطب الإمام المصلين المصطفّين وراءه في صلاة الجمعة قبل الدخول في الصلاة.... https://t.co/wcizzGLve7]]></document>
		<document><![CDATA[من الأفلام الوثائقية التي ستبث على الجزيرة الوثائقية في شهر فيفري فلم حول شيخ المناضلين بهجت أبو غربية، إلى جانب... https://t.co/YcODzoDyXo]]></document>
		<document><![CDATA[مقبرة بونية من القرن السادس قبل الميلاد 
منزل تميم، هضبة سيدي سالم
 
Nécropoles puniques aux environs de Menzel Témime 

01/02/2017]]></document>
		<document><![CDATA[يلزمنا نذكرو بالعلاقة الجدلية بين غلاء أسعار الخضر الفصلية و إستراد القلوب البيض و البسكوي (البسكوت)  من تركيا و... https://t.co/2WScV66GON]]></document>
		<document><![CDATA[ياخي paypal مسكّر في تونس؟؟ 
شنية هالحكاية الحولة هذي!]]></document>
		<document><![CDATA[السمفونية التاسعة للعظيم بتهوفن
قصيدة نشيد الفرح لشاعر العظيم شيلر

الفرحة، ايتها الشرارة الالهية الجميلة
ايتها... https://t.co/mEZZtdEkTk]]></document>
		<document><![CDATA[تو كي كل شي ظاهر و باين و مفهوم إلخ.. و اللعب بالمكشوف،  و من قبل موش من توه، علاش ملا لغة فك الرموز و الإستشراف]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله،  في عهد الباجي السعيد ما عادش تصير تعديات على الطفولة، ما عادش ثمة اولياء سلفيين يفرضو الحجاب على... https://t.co/YKRfj9bdCe]]></document>
		<document><![CDATA[الصبر لله و الرجوع الربي 
أما الدنيا و أهلها في ***]]></document>
		<document><![CDATA[كلما أستمع لأطفال صغار ينشدون ذلك المقطع من النشيد الوطني "نموت نموت و يحيا الوطن" أشعر بالإشمئزاز]]></document>
		<document><![CDATA[المقال مستفز جدا،  فيه تجاهل صارخ لسوريا و قيادتها و جيشها العربي ههه
كأن الامر يتلخص فقط في إيجاد إرادة لدي... https://t.co/s7UpcIH8nr]]></document>
		<document><![CDATA[لووووووووول بالظبط https://t.co/D6iTKFN2SS]]></document>
		<document><![CDATA[محمد المنصف المرزوقي لا يسيئ لنفسه كرئيس سابق فقط و إنما لكل الشعب التونسي. 
شي يحشّم]]></document>
		<document><![CDATA[هل هناك مصدر رسمي لخبر رفع الحصانة على عدد من النواب؟ 
الخبر متداول على فيسبوك فقط.]]></document>
		<document><![CDATA[ح. أ. ق. 
حاشا إمّاتهم
منقول]]></document>
		<document><![CDATA[للتنكيد و التأكيد 
وسط أجواء الفرح و البهجة الفيسبوكية بمناسبة انتصار المنتخب التونسي لا يفوتني طبعا باش نقول اني... https://t.co/RKt3QX7bFO]]></document>
		<document><![CDATA[النهضة و النداء رموز الشفافية و المصداقية 
كاد المريب أن يقول خذوني https://t.co/vhWlCv7VCx]]></document>
		<document><![CDATA[محلاها الكوم https://t.co/zXozpklm2a]]></document>
		<document><![CDATA[يرحمهم ناس بكري كي قالو أسمع الكلام اللي يبكيك و ما تسمعش الكلام اللي يضحكك]]></document>
		<document><![CDATA[ما قعدو ****** على فيسبوك كان جماعة القوميات و الأعراق، تزيد تسخنهم و تهيجهم أشباه الأبحاث العلمية المتناثرة على... https://t.co/Faz0CfVObI]]></document>
		<document><![CDATA[و في نفس السياق و في إطار التبادل     العلمي،  قرر مجلس إدارة كلية منوبة فتح مكتب في مدينة نيويورك بعد إلحاح... https://t.co/Ad6kaKPt3j]]></document>
		<document><![CDATA[من الآن فصاعدا مصير العالم بين يدي ترامب !!!! 
الزح لوهلة حسيت ان دول العالم الثالث كانت تقرر في مصيرها مع... https://t.co/CDx8KJkF8K]]></document>
		<document><![CDATA[و حياة عينك وهي عندي 
مثلما الايمان عندك
ما قلب امّك ان تفارقها 
و لم تبلغ اشدّك
فهوت عليك بصدرها 
يوم الفراق... https://t.co/FDfxZfx7A8]]></document>
		<document><![CDATA[خير ال% ما كان قليله يغنيك عن كثيره. 

#النجاعة]]></document>
		<document><![CDATA[نأمن أن القراية و الإطلاع على ضروب من المعارف في الصغر حاجة مفيدة ياسر تخلي المعلومات التي تجمعها و تطلع عليها... https://t.co/FeLRDasGiH]]></document>
		<document><![CDATA[هاك العام وقت طاحت الطيارة المصرية في النحلي جماعة الحماية طلعو بالبهايم باش ينقذو الناس..  و في آخر العام هذكا... https://t.co/NQ3k2fZbZp]]></document>
		<document><![CDATA[على فكرة،  سمعت، انو ثمة مرا و زوز صغار في الشمال الغربي،  بالطبيعة :)   في الامطار الاخيرة تو جمعتين يضهرلي،... https://t.co/2C0bI3Ep49]]></document>
		<document><![CDATA[تموت في الطريق و إنت هازينك للسبيطار الي يبعد على القرية اللي تسكن فيها،  تتحمل مسؤوليتك
شكون قلك أمرض، موش... https://t.co/BzNisfmw7T]]></document>
		<document><![CDATA[هذه هي الدولة و هذا منطق خدّامها،  يعني ما يلومش روحو كوالي لم يوفر وسائل الحماية و النجدة و يلوم في العباد اللي... https://t.co/MgOOQReymz]]></document>
		<document><![CDATA[كلو كوم و الجماعة اللي موش عاجبتهم حقوق الإنسان كوم آخر]]></document>
		<document><![CDATA[الصحافيون أقلام مأجورة حتى يمن الله عليهم بصاحب صحيفة أو قناة يوافق هواه هوى مأجوريه]]></document>
		<document><![CDATA[أعلى أصوات الشتم و السخط على 14 جانفي تأتي من المشتغلين في مجال الإعلام و الثقافة]]></document>
		<document><![CDATA[و عمري ما أشكي من حبك مهما غرامك لوعني! 
يرحمك يا ست]]></document>
		<document><![CDATA[برا عاد على معبوكة "المعطلون عن العمل" و لا معطلين رواحهم 
يا اخي كي تعرف ان ثمة مشكلة هيكلية في اقتصاد الخربة... https://t.co/okEY89ILKD]]></document>
		<document><![CDATA[ايا اعوامكم الكل مباركين العربي، السوري،  الأمازيغي، الصيني،  الكونغولي.. 
كشعب،  إن صحت التسمية,  علاش تلوجو... https://t.co/NjlQRH9r3M]]></document>
		<document><![CDATA[تخرج تفطر و مبعد تعمل طلّة على فيسبوك،  تلقاه ما شاء الله عامر بالمنشورات و التعليقات و التحاليل متاع ناس مركزة..... https://t.co/aX83OYe3uQ]]></document>
		<document><![CDATA[هو لم يندم على ما فعل و لكن على ما لم يفعل،  هو يمني نفسه كل يوم مرتين حين يفيق في الصباح و عندما يذهب للنوم و... https://t.co/zXE4O2Om9O]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا اغْفِرْ لَنَا وَلِإِخْوَانِنَا الَّذِينَ سَبَقُونَا بِالإِيمَانِ وَلا تَجْعَلْ فِي قُلُوبِنَا غِلاً... https://t.co/Xb0bgT0DE3]]></document>
		<document><![CDATA[في هالزمان كايني ترفعت البركة من الوقت  
هباءً منثورا...]]></document>
		<document><![CDATA[الدولة الوطنية و 3000 فرنك حضارة و الدولة الحديثة 
و اكيد موش بورڨيبة المتسبب في هذا و انما ثورة البرويطة.. https://t.co/yZuBQQ9Ooc]]></document>
		<document><![CDATA[في الأثناء هناك من يرى أن موت هذه الطفلة من الأحداث الهامشية التي تحصل كل يوم و في كل مكان و ربما يقولون أيضا ان... https://t.co/VT3MENbFzk]]></document>
		<document><![CDATA[ماعادش تقولو إعلام العار و المجاري وقت الّي انتوما عاطيين أوذانكم و تسمعو مقهورين/شايخين
شاهية و تنكس،  هذا حالكم... https://t.co/NLQWIMUsq1]]></document>
		<document><![CDATA[بالتوازي مع هذا، في تونس سجال و ردود بين صحفيين و نقابة الصحفيين..  إلخ من المتداخلين في ما يسمى صحافة بسبب عملية... https://t.co/dOavLzQcUk]]></document>
		<document><![CDATA[يشربُ الكأسَ ذو الحِجَا فيُبَقِّي لِغَـدٍ في قَـرارة الكأس شيـّا 
لم يكنْ لى غدٌ فأفرغتُ كأسي ثم حطَّمتُهـا على... https://t.co/uBeEC2uKj5]]></document>
		<document><![CDATA[التخلي مقابل لا شيء تقريبا. 
هكذا تبدو لي في العالم العربي العلاقة بين الفرد و الدولة]]></document>
		<document><![CDATA[شنية حكاية الترقيات متاع الاساتذة؟؟ 
ترقيات أوتوماتكية ولا صارت قبلها إختبارات و تقييمات؟؟ 
ولا زيادة في الأجور و... https://t.co/MR8AEkb4IM]]></document>
		<document><![CDATA[في تونس لا احد يعلم أين هي المعارضة و ان كانت تعتبر نفسها معارضة 
اتصور انها،  إن وجدت،  تتابع الشأن العام من... https://t.co/09K77M1Hd4]]></document>
		<document><![CDATA[رأس المال est  جبان
منطق عام 1917 كان غالط عام 17 و اكيد غالط عام 2017
Buenas noches]]></document>
		<document><![CDATA[محلاها تونس
كل حاجة تصير فيها تعكس حقيقتها و تكسر تهلويس ال 3000 عام حضارة]]></document>
		<document><![CDATA[الله يهلكهم و ينتقم منهم هالهوايش https://t.co/WUPZdmAUmX]]></document>
		<document><![CDATA[قدّم الوسط فارغ
إيه أحنا متاع 2017 و 2117 زادة
Joyeuses fêtes à tous]]></document>
		<document><![CDATA[سنة أخرى توشك أن تنتهي ليبقى لي منها صور لن تمحى من ذاكرتي و كلمات سيبقى صداها،  فأنا لا أنسى إلا قليلا، و لا... https://t.co/yrT6xqVneb]]></document>
		<document><![CDATA[الهوان
عندما يتحسر رجل الشارع العربي على زمن الدكتاتورية بإسم التوازنات الجيوسياسية]]></document>
		<document><![CDATA[عن عودة الإرهابيين 

قبل الخوض في نتائج عودة الإرهابيين التونسيين و الطرق الوقائية التي تطرح على الساحة الإعلامية... https://t.co/nbZHJuwVNj]]></document>
		<document><![CDATA[ثما شكون سمع بإرهابي داعشي تونسي الجنسية يحب يرجع للبلاد؟؟ 
هل سياق المسألة هو إمكانية فتح ممرات عبور إنسانية في... https://t.co/L012D54dsF]]></document>
		<document><![CDATA[لبست ثوب العيش لم أستشر 
و حرت فيه بين شتى الفكر

عمر الخيّام]]></document>
		<document><![CDATA[أعيد قراءة هذا المقال الجيد، لأقول من جديد أنه زيادة على  وهمية معالجة مشكلة البطالة بالرفع من نسبة التنمية لأن... https://t.co/WRxO47jBgo]]></document>
		<document><![CDATA[النهضة لو كان عندها ذرة كرامة و موضوعية يلزمها تقول علنّا و رسميا ان المسيرة متاع صفاقس خاطيتها جملة و تفصيلا... https://t.co/lVqveq1GQ8]]></document>
		<document><![CDATA[أطلقت اليوم مشروع "الحكومة الذكية" .. نريد تقديم كافة الخدمات الحكومية
اعطينا مهلة سنتين للجهات الحكومية لتنفيذ... https://t.co/3XmNVmUzMk]]></document>
		<document><![CDATA[من لهجتو ظاهر تونسي السفسوف https://t.co/Kc5WWs58wV]]></document>
		<document><![CDATA[قرابين https://t.co/Sbt6zJk42d]]></document>
		<document><![CDATA[اش يحبو و يموتو على نظرية المؤامرة و علاش قتلوه في ميلانو و coup monté 
شوية أخرى يقلك خاطيه ملايكة السيد]]></document>
		<document><![CDATA[الأنانية ليست ذلك الشيء السيئ الذي نتصور. 
هي سلوك طبيعي.
كنت و مازلت أرى الأمر هكذا]]></document>
		<document><![CDATA[يا ناسية وعدي انا من بدري مستني توافيني https://t.co/Wou1vfgP6C]]></document>
		<document><![CDATA[تو بجاه ربي السبسي يستحق واحد يحرض على موتو؟؟ 
الجماعة الي واخدين الحكاية بالجد و لاعبينها لا لل banalisation  و... https://t.co/fpTX9xjJpT]]></document>
		<document><![CDATA[ريتوهم المفرخ فاش تعمل!!!
 هذي سلوى الشرفي  peut la développer elle aussi 
Good job guys!! https://t.co/xInor7SaLk]]></document>
		<document><![CDATA[تونس بالشباب، متاع الاجيال الجديدة،  رغم كل ما يعاب عليهم،  أحسن من قبل

أول ستاتو بالألوان]]></document>
		<document><![CDATA[تونس بالشباب، متاع الاجيال الجديدة،  رغم كل ما يعاب عليهم
أول ستاتو الألوان]]></document>
		<document><![CDATA[تونس بالشباب، متاع الاجيال الجديدة،  رغم كل ما يعاب عليهم،  أحسن برشا برشا من تونس أجيال الخمسينات و الستينات
أول ستاتو بالاسود]]></document>
		<document><![CDATA[تونس بالشباب، متاع الاجيال الجديدة،  رغم كل ما يعاب عليهم،  أحسن برشا برشا من تونس أجيال الخمسينات و الستينات

أول ستاتو بالاسود]]></document>
		<document><![CDATA[The after work 
راكب عالحمرا و سرجه مڨدود يا هذيلي يا مسعود https://t.co/UDyAgtyzSN]]></document>
		<document><![CDATA[في خضم إنعدام الأمن... https://t.co/r5qdz1PCsR]]></document>
		<document><![CDATA[الله بهديهم و برة،  عيب كبير 
هههه نفدلكو اكهو https://t.co/wAzJvAjPyu]]></document>
		<document><![CDATA[ردوها عليها إن إستطعتم https://t.co/vZg1sgvZaI]]></document>
		<document><![CDATA[مانيش فاهم كيفاش في دولة أمنية اساسا كتركيا حماية الشخصيات توكل لظابط او أمني عمرو 23 عام 
عادة وظائف حساسة مقل... https://t.co/RhN0YEYpaP]]></document>
		<document><![CDATA[قتل سفير دولة لا يجوز في كل الاعراف حتى و إن كانت دولة عدوّة و كنا في حالة حرب معها.]]></document>
		<document><![CDATA[خرجت من الخدمة حليت فيسبوك نلقى الدنيا مقلوبة وزير  الداخلية و وزير الدفاع في مؤتمر صحفي و إطلاق النار على السفير... https://t.co/K94HabCMVB]]></document>
		<document><![CDATA[في الإعادة إفادة https://t.co/WaCpmkJlUu]]></document>
		<document><![CDATA[الواحد ما يلزموش ينكر التضحيات العظيمة إللي قام بيها معز جودي (اللموظة تقول هكه من غير الف لام التعريف) وقت روح... https://t.co/jZH7k59chT]]></document>
		<document><![CDATA[ورقة التوت تسقط مرةً واحدة 

في كل نائبة تقولون أن هذه تفضح لا مبالاتهم و هم يصرّون كل مرّة أنهم أصحاب القضية و... https://t.co/PmMUf1ksU8]]></document>
		<document><![CDATA[يطيب فيها العيش و محلاها و محلى الدولة الوطنية
اكيد الكياسات ما تكسروش من الزبل اللي الناس يطيشو فيها 
اكيد خبرات... https://t.co/PBAEQKCgLw]]></document>
		<document><![CDATA[على رأي سلوى الشرفي،  هذي لعبة متاع فروخ،  ايا هاو نهار أحد،  كل واحد يعمل انشطة براعة يدوية مع اولادو في الدار و... https://t.co/uwVssFVBKM]]></document>
		<document><![CDATA[قداشهم سو كيوت جماعة  "كان انا ما حكيتش على السيد اللي قتلوه في صفاقس،  wallah je m'en fous" 
لا بربي اعطيونا... https://t.co/Aob6b9v7Dv]]></document>
		<document><![CDATA[المال العام مقابل رزق البيليك https://t.co/hPLk14eE4E]]></document>
		<document><![CDATA[ما يحبّوش الإحترام]]></document>
		<document><![CDATA[يا ربي سبحانك

شخصيا لا عندي وقت و لا طول بال باش نكتب حاجات مطولة على فيسبوك ولا باش ندخل في نقاشات حول ما يكتب... https://t.co/PFLcdWZXTb]]></document>
	</documents>
</author>