<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[دعاء لبس الثوب الجديد:اللهم لك الحمد أنت كسوتنيه أسألك من خيره وخير ما صنع له وأعوذ بك من شره وشر ما صنع له https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر ربي أعوذ بك من عذابٍ في النار وعذاب في القبر https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(النار يعرضون عليها غدوا وعشيا ويوم تقوم الساعة أدخلوا آل فرعون أشد العذاب) [غافر:46]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:أعوذ بالله العظيم وبوجهه الكريم وسلطانه القديم من الشيطان الرجيم]]></document>
		<document><![CDATA[عن حذيفة رضي الله عنه : أن رسول الله ﷺ كان إذا أراد أن يرقد، وضع يده اليمنى تحت خده، ثم يقول(اللهم قني عذابك يوم تبعث عبادك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:رب اغفر لي رب اغفر لي https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الرفع من الركوع:ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك الجنة وأعوذ بك من النار https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(كأنهم يوم يرونها لم يلبثوا إلا عشية أو ضحاها) [النازعات:46]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(النائحة إذا لم تتب قبل موتها تقام يوم القيامة وعليها سربال من قطران، ودرع من جرب) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[أبتسمو (: فنحن نحمل ديانة السعاده .. #مغرد_بذكر_الله https://t.co/YcofCcbNYz]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يدعو لنفسه بين الأذان والإقامة فإن الدعاء https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا تقبل منا إنك أنت السميع العليم، وتب علينا إنك أنت التواب الرحيم https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر  https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(يصلون لكم، فإن أصابوا فلكم، وإن أخطئوا فلكم وعليهم) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[#أذكار_الصباح - سبحان الله وبحمده عدد خلقهِ ورِضَا نفسِهِ وزِنُة عَرشِهِ ومِداد كلماته( ثلاث مرات إذا أصبح )]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:اللهم أعوذ برضاك من سخطك وبمعافاتك من عقوبتك وأعوذ بك منك لا أحصي ثناء عليك أنت كما أثنيت على نفسك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[ما من عبدٍ يذنب ذنباً فيحسن الطهور ثم يقول فيصلي ركعتين ثم يستغفر الله إلا غفر الله لهُ https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله العظيم وأتوب إليه https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وغلبة الدين وقهر الرجال https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا كنتم ثلاثة، فلا يتناجى اثنان دون الآخر حتى تختلطوا بالناس، من أجل أن ذلك يحزنه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن هذه المساجد لا تصلح لشيء من هذا البول ولا القذر، إنما هي لذكر الله تعالى، وقراءة القرآن) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أستخيرك بعلمك وأستقدرك بقدرتك وأسألك من فضلك العظيم فإنك تقدِرُ ولا أقدِرُ وتعلم ولا أعلم وأنت علام الغيوب https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء سجود التلاوة:سجد وجهي للذي خلقه وشق سمعه وبصره بحوله وقوته {فتبارك الله أحسن الخالقين} https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان اللّهِ وبحمْده .. سُبحان اللّه العظِيم ♡ https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا : الكرم، ولكن قولوا : العنب، والحبلة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر ربي أعوذ بك من عذابٍ في النار وعذاب في القبر https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت عضدي وأنت نصيري بك أجول وبك أصول وبك أُقاتل https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم افتح لي أبواب رحمتك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[من كان آخر كلامه لا إله إلا الله دخل الجنة https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا أنت سبحانك إني كنت من الظالمين https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(وقالوا لا تذرن آلهتكم ولا تذرن ودا ولا سواعا ولا يغوث ويعوق ونسرا) [نوح:23]]]></document>
		<document><![CDATA[(قد قالها الذين من قبلهم فما أغنى عنهم ما كانوا يكسبون) [الزمر:50]]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده سبحان الله العظيم يسبح له الطير والشجر ويعجز عن تسبيحه كثير من البشر . . سبحان الله وبحمده ، سبحان الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:اللهم اغفر لي وارحمني واهدني واجبرني وعافني وارزقني وارفعني https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الرفع من الركوع:ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أكرمنا بقرب لك لا نرتد بعده، وعتق يغشانا برحمة منك ويقينا عذابك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إِنِّي أَعوذُ بِرِضاكَ مِنْ سَخَطِكَ، وَبِمعافاتِكَ مِنْ عُقوبَتِكَ، وَأَعوذُ بِكَ مِنْكَ https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أصبح أحدكم فليقل: اللهم بك أصبحنا، وبك أمسينا، وبك نحيا، وبك نموت، وإليك النشور. #حديث]]></document>
		<document><![CDATA[سورة المُلك .. هي رفيقك في قبرك .. https://t.co/VvsDl2Qetq]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك اليوم الحق فمن شاء اتخذ إلى ربه مآبا) [النبإ:39]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبلاً https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[حسبنا الله ونعم الوكيل اللهم اغفرلنا وارحمنا يا كريم https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وغلبة الدين وقهر الرجال https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبل https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(ما من ميت يموت فيقوم باكيهم فيقول : واجبلاه، واسيداه، أو نحو ذلك إلا وكل به ملكان يلهزانه : أهكذا كنت ؟) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(وضرب الله مثلا للذين آمنوا امرأت فرعون إذ قالت رب ابن لي عندك بيتا في الجنة ونجني من فرعون وعمله ونجني من القوم الظالمين) [التحريم:11]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ولينا فاغفر لنا وارحمنا وأنت خير الغافرين واكتب لنا في هذه الدنيا حسنةً وفي الآخرة https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[من كان آخر كلامه لا إله إلا الله دخل الجنة https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[يا حي يا قيوم برحمتك أستغيث أصلح لي شأني كُله https://t.co/vMF8OwaKwN]]></document>
		<document><![CDATA[أعيذك بكلمات الله التامة من كل شيطان وهامة وكل عينِ لامة https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(ولله المشرق والمغرب فأينما تولوا فثم وجه الله إن الله واسع عليم) [البقرة:115]]]></document>
		<document><![CDATA[(واصبر على ما يقولون واهجرهم هجرا جميلا) [المزمل:10]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت السلام ومنك السلام تباركت يا ذا الجلال والإكرام https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر للمسلمين والمسلمات والمؤمنين والمؤمنات الأحياء منهم والأموات https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذه اليوم:فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت عضدي وأنت نصيري بك أجول وبك أصول وبك أُقاتل https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(أفمن حق عليه كلمة العذاب أفأنت تنقذ من في النار) [الزمر:19]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يبع بعضكم على بيع بعض، ولا يخطب على خطبة أخيه إلا أن يأذن له) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[ستبقى الروح في سكينة , مادامت تردد بيقين قولة تعالى : #مغرد_بذكر_الله https://t.co/sSPXztfeNe]]></document>
		<document><![CDATA[أذكار الأذان:يدعو لنفسه بين الأذان والإقامة فإن الدعاء https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء لبس الثوب الجديد:اللهم لك الحمد أنت كسوتنيه أسألك من خيره وخير ما صنع له وأعوذ بك من شره وشر ما صنع له https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اغفر لي، وارحمني، واهدني، وعافني، وارزقني https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر بعد الفراغ من الوضوء:سبحانك اللهم وبحمدك أشهد أن لا إله إلا أنت أستغفرك وأتوب إليك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم صل وسلم على سيدنا محمد وعلى آله وصحبه أجمعين https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يبلغني أحد من أصحابي عن أحد شيئا، فإني أحب أن أخرج إليكم وأنا سليم الصدر) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعرف ماذا يعني إنك من أمة #محمد ..؟ https://t.co/PlowKAPNvp]]></document>
		<document><![CDATA[(ألم تر إلى الذين تولوا قوما غضب الله عليهم ما هم منكم ولا منهم ويحلفون على الكذب وهم يعلمون) [المجادلة:14]]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله العظيم وأتوب إليه https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله والحمدلله ولا إله إلا الله والله أكبر https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[ربي أعوذ بك من الكسل وسوء الكبر ربي أعوذ بك من عذابٍ في النار وعذاب في القبر https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(إذا تتلى عليه آياتنا قال أساطير الأولين) [المطففين:13]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأوحي إلى نوح أنه لن يؤمن من قومك إلا من قد آمن فلا تبتئس بما كانوا يفعلون) [هود:36]]]></document>
		<document><![CDATA[الذكر عند الخروج من المنزل:بسم الله توكَّلْتُ على الله https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك علماً نافعاً ورزقاً طيباً وعملاً متقبلاً https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[الدعاء لمن لبس ثوباً جديداً:تُبْلي ويَخْلِفُ الله تعالى https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الهم والحزن والعجز والكسل والبخل والجبن وغلبة الدين وقهر الرجال https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك العافية في الدنيا والآخرة و في ديني ودنياي وأهلي ومالي اللهم استر عوراتي وآمن روعاتي https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أعني على ذكرك وشكرك وحسن عبادتك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(وقضينا إلى بني إسرائيل في الكتاب لتفسدن في الأرض مرتين ولتعلن علوا كبيرا) [الإسراء:4]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:اللهم أعوذ برضاك من سخطك وبمعافاتك من عقوبتك وأعوذ بك منك لا أحصي ثناء عليك أنت كما أثنيت على نفسك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الرفع من الركوع:ربنا ولك الحمد حمداً كثيراً طيباً مباركاً فيه https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[رضيت بالله رباً وبالإسلام ديناً وبمحمد صلى الله عليه وسلم نبياً https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(عاليهم ثياب سندس خضر وإستبرق وحلوا أساور من فضة وسقاهم ربهم شرابا طهورا) [الانسان:21]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اكفني بحلالك عن حرامك وأغنني بفضلك عن سواك https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[ما من عبدٍ يذنب ذنباً فيحسن الطهور ثم يقول فيصلي ركعتين ثم يستغفر الله إلا غفر الله لهُ https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم خَلَقْتَ نفسي وأنت توفَّاها لك مماتها ومَحْياها إن أحييتها فاحفظها وإن أمتها فاغفر لها اللهم إني أسألك العافية https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[(أم يقولون افتراه قل إن افتريته فلا تملكون لي من الله شيئا هو أعلم بما تفيضون فيه كفى به شهيدا بيني وبينكم وهو الغفور الرحيم) [الأحقاف:8]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم رحمتك أرجو فلا تكلني إلى نفسي طرفة عين ِ وأصلح لي شأني كله لا إله إلا أنت https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب اللهم اهزمهم وزلزلهم https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم منزل الكتاب سريع الحساب اهزم الأحزاب https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ربي لا إله إلا أنت خَلَقتني وأنا عَبْدُك وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت وأعوذ بك من شر ما صنعت https://t.co/vMF8OvT9Ff]]></document>
	</documents>
</author>