<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[كان النبي يدعو عند الكرب يقول لا إله إلا الله العظيم الحليم لا إله إلا الله رب السموات والأرض ورب العرش العظيم -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وإن هذه أمتكم أمة واحدة وأنا ربكم فاتقون (52) -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الماشي إلى الجمعة أجر عظيم #صورة #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/zj26ypVP0y #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الحكم إلا للـه ۚ أمر ألا تعبدوا إلا إياه ۚ ذلك الدين القيم ولكن أكثر الناس لا يعلمون -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن أظلم ممن ذكر بآيات ربه فأعرض عنها ونسي ما قدمت يداه  ﴿57﴾ -- سورة الكهف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم لو يعلم المار بين يدي المصلي ماذا عليه لكان أن يقف أربعين خيرا له من أن يمر بين يديه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[صيام يوم عاشوراء أحتسب على الله أن يكفر السنة التي قبله -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أولم يروا إلى الأرض كم أنبتنا فيها من كل زوج كريم ﴿٧﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن يغرد آيات قرآنية وأحاديث صحيحة وسنن نبوية بطريقة أوتوماتيكية علها تكون سبب في دخولك الجنه .رابط الاشتراك https://t.co/XuMcGtfaPt]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم: من أكل ناسيا وهو صائم فليتم صومه فإنما أطعمه الله وسقاه -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لم يكن رسول الله ﷺ فاحشا ولا متفحشا وإنه كان يقول : إن خياركم أحاسنكم أخلاقا -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/H1UR1rbcGs #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الله يعطي الدنيا من يحب و من لا يحب ، و لا يعطي الإيمان إلا من أحب -- حديث صحيح #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن عند الشراب  الشرب جالساً : ( لا يشربن أحدُ منكم قائماًً ) رواه مسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: والله إني لأستغفر الله وأتوب إليه في اليوم أكثر من سبعين مرة -- صحيح البخاري  https://t.co/6sxq78VfYd]]></document>
		<document><![CDATA[إنَّ أعظمَ الأيَّامِ عندَ اللَّهِ تبارَكَ وتعالَى يومُ النَّحرِ ثمَّ يومُ القُرِّ . #حديث #العشر #صحيح #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #جزاء_الصبر #نشر_سيرته https://t.co/3FpMDPNoHK #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة قالت: «سابقني رسول الله فسبقته فلبثت حتى إذا أرهقني اللحم، أي سمنت، سابقني فسبقني، فقال: "هذه بتلك"» #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من هم بحسنة فلم يعملها كتبت له حسنة ومن هم بحسنة فعملها كتبت له عشرا إلى سبع مائة ضعف ومن هم بسيئة فلم يعملها لم تكتب وإن عملها كتبت #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من توضأ فأحسن الوضوء خرجت خطاياه من جسده حتى تخرج من تحت أظفاره -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الإنصات يوم الجمعة #صورة #الجمعة #نشر_سيرته  https://t.co/qthFvh7bMh #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فضل تلاوة القرآن #صورة #قراّن #نشر_سيرته https://t.co/OYPs7TX7F6 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رجل للنبي صلى الله عليه وسلم يوم أحد  أرأيت إن قتلت فأين أنا قال في الجنة فألقى تمرات في يده ثم قاتل حتى قتل -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : من نزل منزلا ثم قال أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق لم يضره شيء حتى يرتحل من منزله ذلك. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[على المرء المسلم السمع والطاعة فيما أحب وكره إلا أن يؤمر بمعصية فإن أمر بمعصية فلا سمع ولا طاعة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هو اللـه الذي لا إله إلا هو الملك القدوس السلام المؤمن المهيمن العزيز الجبار المتكبر ۚ سبحان اللـه عما يشركون ﴿٢٣﴾ -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رب أسألك خير ما في هذه الليلة وخير ما بعدها ، وأعوذ بك من شر هذه الليلة وشر ما بعدها #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[كونوا عباد الله إخوانا المسلم أخو المسلم لا يظلمه ولا يخذله ولا يحقره -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[رَبَّنَا وَلاَ تَحْمِلْ عَلَيْنَا إِصْرًا كَمَا حَمَلْتَهُ عَلَى الَّذِينَ مِن قَبْلِنَا #Quran #Doaa]]></document>
		<document><![CDATA[أفأصفاكم ربكم بالبنين واتخذ من الملائكة إناثا ۚ إنكم لتقولون قولا عظيما ﴿٤٠﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وما أهلكنا من قرية إلا لها منذرون ﴿٢٠٨﴾ ذكرى وما كنا ظالمين ﴿٢٠٩﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قيل لأنس ما سمعت النبي صلى الله عليه وسلم يقول في الثوم فقال من أكل فلا يقربن مسجدنا(حتى لا تتأذى الملائكة) -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال ليس منا من ضرب الخدود وشق الجيوب ودعا بدعوى الجاهلية -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[جعل الإمام ليؤتم به فإذاكبرفكبروا وإذا سجد فاسجدوا وإذا رفع فارفعوا وإذا قال سمع الله لمن حمده قولوا ربنا ولك الحمد إذا صلى قاعدا فصلوا قعود]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك خير هذا اليوم فتحه ونصره ونوره وبركته وهداه وأعوذ بك من شر ما فيه وشر ما بعده #أذكار_الصباح_المساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أحسب الناس أن يتركوا أن يقولوا آمنا وهم لا يفتنون ﴿٢﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ومن يهن الله فما له من مكرم إن الله يفعل ما يشاء (18) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[من اغتسل ثم أتى الجمعة فصلى ما قدر له ثم أنصت حتى يفرغ من خطبته ثم يصلي معه غفر له ما بينه وبين الجمعة الأخرى وفضل ثلاثة أيام #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[وما اختلفتم فيه من شيء فحكمه إلى اللّه ذٰلكم اللّه ربي عليه توكلت وإليه أنيب ﴿١٠﴾ -- سورة الشورى #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[صورة : #لا_تقنطوا #نشر_سيرته  https://t.co/Xxsh0mCIkT #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[فلا تدع مع اللـه إلها آخر فتكون من المعذبين ﴿٢١٣﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ألم نجعل الأرض مهادا*والجبال أوتادا*وخلقناكم أزواجا*وجعلنا نومكم سباتا*وجعلنا الليل لباسا*وجعلنا النهار معاشا﴿11﴾ -- سورة النبأ #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اجعلوا آخر صلاتكم بالليل وترًا -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن عائشة رضي الله عنها قالت اشترى رسول الله صلى الله عليه وسلم من يهودي طعاما ورهنه درعه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وَكُلُّهُمْ آتِيهِ يَوْمَ الْقِيَامَةِ فَرْدًا ﴿٩٥﴾ -- سورة مريم #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[السمع والطاعة على المرء المسلم فيما أحب وكره ما لم يؤمر بمعصية فإذا أمر بمعصية فلا سمع ولا طاعة -- صحيح البخاري#Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ألا تسمعون إنّ الله لا يُعذِّب بدمع العين ولا بحزن القلب ولكنْ يُعذِّب بهذا (وأشار إلى لسانه) أو يرحم -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[انظر كيف فضلنا بعضهم على بعض ۚ وللآخرة أكبر درجات وأكبر تفضيلا ﴿٢١﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - أشد حياءً من العذراء في خدرها. وكان إذا كره شيئا عرفناه في وجهه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أحسب الناس أن يتركوا أن يقولوا آمنا وهم لا يفتنون ﴿٢﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ومن كفر فلا يحزنك كفره إلينا مرجعهم فننبئهم بما عملوا إن اللـه عليم بذات الصدور﴿٢٣﴾ نمتعهم قليلا ثم نضطرهم إلى عذاب غليظ ﴿٢٤﴾ -- سورة لقمان]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أرسلناك شاهدا ومبشرا ونذيرا ﴿٨﴾ -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[ما أصاب من مصيبة إلا بإذن الله ومن يؤمن بالله يهد قلبه والله بكل شيء عليم ﴿١١﴾ -- سورة التغابن #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم عافني في بدني ، اللهم عافني في سمعي ، اللهم عافني في بصري ، لا إله إلا أنت  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أنفقت المرأة من كسب زوجها عن غير أمره فله نصف أجره  - صحيح البخاري  (عن غير أمره :أي في ذلك القدر المعين بعد وجود إذن سابق ) #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان ربك رب العزة عما يصفون (180) وسلام على المرسلين (181) والحمد لله رب العالمين (181) -- سورة الصافات #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذبك من الكفر ، والفقر ، وأعوذبك من عذاب القبر ، لا إله إلا أنت . (ثلاثا) #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ومن يطع اللـه ورسوله يدخله جنات تجري من تحتها الأنهار ۖ ومن يتول يعذبه عذابا أليما -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الرَّحمَـٰنُ على العَرشِ استوَى ﴿٥﴾ لهُ ما في السَّمَاوَات ومَا في الأَرضِ ومَا بَينَهُما ومَا تَحتَ الثَّرَى ﴿٦﴾ -- سورة طه #Quran #قرآن]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابنة خالد بن سعيد بن العاص أنها سمعت النبي صلى الله عليه وسلم وهو يتعوذ من عذاب القبر #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من عمل سيئة فلا يجزى إلا مثلها ومن عمل صالحا من ذكر أو أنثى وهو مؤمن فأولئك يدخلون الجنة يرزقون فيها بغير حساب (40)-- سورة غافر  #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[هل أنت مؤمن؟ #صورة #مؤمن #صادق #طاعة_الله #نشر_سيرته  https://t.co/SOpZMDXkTW #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - شديد الحياء، أشد حياء من العذراء في خدرها.. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لقد كان لكم في رسول اللـه أُسْوَةٌ حسنة لمن كان يرجو اللـه واليوم الآخر وذكر اللـه كثيرا ﴿٢١﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من قال سبحان الله وبحمده في يوم مائة مرة حطت خطاياه وإن كانت مثل زبد البحر -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وأن إلى ربك المنتهى ﴿٤٢﴾ وأنه هو أضحك وأبكى ﴿٤٣﴾ وأنه هو أمات وأحيا ﴿٤٤﴾ -- سورة النجم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[كان رسول الله - صلى الله عليه وسلم - يأكل بثلاث أصابع، ويلعق يده قبل أن يمسحها. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنه لا ييأس من روح اللـه إلا القوم الكافرون -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يا أَيُّهَا الَّذينَ آمَنُوا اذكُرُوا اللَّـهَ ذِكرًا كَثيرًا ﴿٤١﴾ وَسَبِّحوهُ بُكرَةً وَأَصيلًا ﴿٤٢﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[رب أعوذبك من الكسل وسوء الكبر ، رب أعوذبك من عذاب في النار وعذاب في القبر  #أذكار_الصباح_والمساء #صحيح_مسلم #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[يوم يبعثهم اللـه جميعا فينبئهم بما عملوا ۚ أحصاه اللـه ونسوه ۚ واللـه على كل شيء شهيد ﴿٦﴾ -- سورة المجادلة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن اللـه وملائكته يُصَلّونَ على النبي يا أيها الذين آمنوا صَلّوا عَلَيهِ وَسَلِّموا تَسليمًا ﴿٥٦﴾-- سورة الأحزاب #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا يزال عبدي يتقرب إليّ بالنوافل حتى أحبه #نشر_سيرته #نوافل https://t.co/cCFmvmAMzU #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ولد رسولنا في عام الفيل يوم الاثنين وفي شهر ربيع الأول ومات أبوه وهو حملٌ في بطن أمه وقد يكون مات بعد ولادته وكلها روايات موجودة #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[اغتنم ساعة الإجابة يوم الجمعة #صورة #الدعاء_المستجاب #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/AhE5r9Ido2 #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : قال الله تعالى يؤذيني ابن آدم يسب الدهر وأنا الدهر بيدي الأمر أقلب الليل والنهار - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : قال الله إذا أحب عبدي لقائي أحببت لقاءه وإذا كره لقائي كرهت لقاءه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله (صلى الله عليه وسلم) إذا جاء رمضان فُتحت أبواب الجنة وغُلقت أبواب النار وصُفدت الشياطين #تويت_حديث https://t.co/rqqhVXLAOt]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله الذي أنزل على عبده الكتاب ولم يجعل له عوجا﴿1﴾ -- سورة الكهف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[سُئل النبي صلى الله عليه وسلم: ما الإحسان؟ قال أن تعبد الله كأنك تراه فإن لم تكن تراه فإنه يراك   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أراد الله أن يسعد عبداً من عباده ملأ قلبه رحمة #نشر_سنته #الرحمة #الضعفاء https://t.co/XaN9FWbBQk #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[احفظ لسانك #صورة #الكذب #الغيبة #النميمة #نشر_سيرته  https://t.co/BFf0EUb1nO #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إنما الحياة الدنيا لعب ولهو وإن تؤمنوا وتتقوا يؤتكم أجوركم ولا يسألكم أموالكم (36) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن وليي اللـه الذي نزل الكتاب ۖ وهو يتولى الصالحين ﴿١٩٦﴾ -- سورة الاعراف #تويت_قرآن https://t.co/v6bLSS4u9i]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء,النطق بالشهادتين بعد الفراغ من الوضوء،بأن يقول(أشهد أن لا إله إلا الله وحده لا شريك له،وأشهد أن محمداً عبده ورسوله) #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[إن الأبرار يشربون من كأس كان مزاجها كافورا ﴿٥﴾ -- سورة الإنسان #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[خدمة تويت قراّن لنشر اّيات و أحاديث صحيحه بطريقه يوميه من حسابك حسب رغبتك.. وذكر فإن الذكري تنفع المؤمنين  https://t.co/XuMcGsXzqT]]></document>
		<document><![CDATA[سُبْحـانَ اللهِ وَبِحَمْـدِهِ . (مائة مرة)    [مسلم 4/2071] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[بل الذين كفروا يكذبون*والله أعلم بما يوعون*فبشرهم بعذاب أليم*إلا الذين آمنوا وعملوا الصالحات لهم أجر غير ممنون (25) -- سورة الانشقاق #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إِنَّ أَصحابَ الجَنَّةِ اليَومَ في شُغُلٍ فاكِهونَ ﴿٥٥﴾ هُم وَأَزواجُهُم في ظِلالٍ عَلَى الأَرائِكِ مُتَّكِئونَ ﴿٥٦﴾ -- سورة يس #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن مكة حرمها الله ولم يحرمها الناس فلا يحل لامرئ يؤمن بالله واليوم الآخر أن يسفك بها دما ولا يعضد(يقطع) بها شجرة - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
	</documents>
</author>