<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@yahiya202 @naif4002 @yahiya202 @naif4002 وهل من أخلاق المسلمين كما تزعم وصف غيرك بالحثالة و الدفاع عن أهل البدع.]]></document>
		<document><![CDATA[@naif4002 رد الله كيدك في نحرك يا عودة.]]></document>
		<document><![CDATA[الأمر خطير https://t.co/3IoM82fry3]]></document>
		<document><![CDATA[21 دليلا علميا على أن الأرض ثابتة لا تدور.
يستحق المشاهدة. https://t.co/JMEVgOzScn]]></document>
		<document><![CDATA[الجزائريون هذه الأيام يحرقون وطنهم من أجل ارتفاع الأسعار - زعموا - ليجدوا أنفسهم بعد مدة لاجئين مشردين في الأرض... https://t.co/smv4R8D8q8]]></document>
		<document><![CDATA[لا تبركن عند سجودك بروك البعير:

1- عن النبي صلى الله عليه و سلم قال :إذا سجد أحدُكم ، فلا يبرُكُ كما يبرُكُ... https://t.co/7kWlVa55wz]]></document>
		<document><![CDATA[من أطرف ما سمعت:
.
.
حدث في السودان أن تجانيا رفع دعوى أمام المحاكم ضد امام سلفي لأن هذ الأخير يقول أن الله في... https://t.co/x5yZL2yn1I]]></document>
		<document><![CDATA[من أطرف ما سمعت:
.
.
حدث في السودان أن شخص صوفي تجاني رفع دعوى أمام المحاكم ضد امام سلفي لأن هذ الأخير يقول أن... https://t.co/BehZAnt02S]]></document>
		<document><![CDATA[الموالد ليست من الإسلام.. أحبيت أم كرهت.]]></document>
		<document><![CDATA[الموالد ليست من الإسلام.. أحببت أم كرهت.]]></document>
		<document><![CDATA[و الله نحير لما الواحد يقول لي "جمعة مباركة"
الله يرحم والديكم هذه منين جبتوها؟

الله يهدي ما خلق.]]></document>
		<document><![CDATA[لعنة الله على جبهة الإنقاذ الحرورية.]]></document>
		<document><![CDATA[الحداد للنساء يا صاحبي.. أما نحن فلا نحد..

قال رَسُول اللَّهِ صلى الله عليه وسلم :
(لا يحل لامرأة تؤمن بالله... https://t.co/WYTrkV22jV]]></document>
		<document><![CDATA[مشاهد اليهود يحترقون تثلج الصدور.

نار الدنيا قبل نار الآخرة. — feeling awesome]]></document>
		<document><![CDATA[حكى بعض الإخوة أنه قبل عشرين سنة حينما تسلط الخوارج على الناس في الجزائر و كانت لهم شوكة.. سقط هذا الأخ في أيديهم... https://t.co/d7eenxZWYG]]></document>
		<document><![CDATA[حكى بعض الإخوة أنه قبل عشرين سنة حينما تسلط الخوارج على الناس في الجزائر و كانت لهم شوكة.. سقط هذا الأخ في أيديهم... https://t.co/7Lb72bDmNw]]></document>
		<document><![CDATA[رد الشيخ عبد الحكيم دهاس حفظه الله على الدعي صاحب البلاء. https://t.co/yIBqPzoghU]]></document>
		<document><![CDATA[جديد : الرد على شمس الدين بوروبي الجزائري | الشيخ عبد الحكيم دهاس https://t.co/eH5nJ68K3L]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة من القوات الخاصة الى شمس الدين بوروبي. https://t.co/dMFB2UUKxN]]></document>
		<document><![CDATA[الى الفرس https://t.co/RzeXAhdv8J]]></document>
		<document><![CDATA[الوقت الشرعي لصلاة الفجر https://t.co/Hsh7Fd0uon]]></document>
		<document><![CDATA[تقول له قال الله.. قال الرسول.. يأبى، و إذا قيل له قال المالكية قال سمعا و طاعة.

من تبع لمن..؟!
سبحان الله.]]></document>
		<document><![CDATA[نعتز أننا على منهج السلف و لا نزك أنفسنا على الله..
و اللي ما عجبو الحال يحذفني من قائمته فلا حاجة لي به.

#سلفي_و_أفتخر]]></document>
		<document><![CDATA[#في_الجزائر تقول فلان شيعي تعتبر جريمة.]]></document>
		<document><![CDATA[كلمة رائعة للشيخ فلاح مندكار عن الكلام بين الأقران. https://t.co/1C8TPr1jEc]]></document>
		<document><![CDATA[المهدي المزعوم الذي ظهر في مكة و ثبات الشيخ فركوس في الفتنة. https://t.co/76bEKvJjfB]]></document>
		<document><![CDATA[لمن أراد أن يصوم التاسع و العاشر من شهر الله المحرم. https://t.co/mrugolmOvL]]></document>
		<document><![CDATA[قال الإمام القحطاني في ذم الأشاعرة:

يا أشعرية يا أسافلة الورى ... يا عمي يا صم بلا آذان
أني لأبغضكم وأبغض حزبكم... https://t.co/PyDDk9PRIx]]></document>
		<document><![CDATA[@KingSalman وفقكم الله من الجزائر.]]></document>
		<document><![CDATA[داعش كما وصفها الربيع - حفظه الله. https://t.co/yCftOd4cLH]]></document>
		<document><![CDATA[الحج بين المسلمين و المجوس https://t.co/U6hGrx61Cn]]></document>
		<document><![CDATA[تطبيق العلامة محمد علي فركوس على الأندرويد.

https://t.co/HI2m9PoZ6d https://t.co/IYnoQAva3l]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحـده لا شـريك له له الـملك وله الحـمد وهـو على كل شـيء قـدير.]]></document>
		<document><![CDATA[متى كانت روسيا الشيوعية بالأمس، الصليبية الأوثودكسية اليوم، حريصة على اقامة مؤتمر لمصلحة المسلمين..
بل هو تجمع... https://t.co/KuXzOEWuuo]]></document>
		<document><![CDATA[لما مات بشر بن غياث المريسي الجهمي ، لم يشهد جنازته من أهل العلم والسنة أحدٌ إلا عبيد الشونيزي ، فلما رجع من... https://t.co/JFFh9WCsiS]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله على كل حال.]]></document>
		<document><![CDATA[طريق عين أميناس https://t.co/Ji1zrzeM2z]]></document>
		<document><![CDATA[مقولة الإمام الألباني الشهيرة في الإخوان المسلمين https://t.co/N6xf2fkbU8]]></document>
		<document><![CDATA[حكم فك السحر بالسحر - العلامة صالح الفوزان حفظه الله https://t.co/b3EDieZA6e]]></document>
		<document><![CDATA[حكم أخذ العربون في البيع في حالة عدم الشراء - العلامة صالح الفوزان حفظه الله https://t.co/zC1XVH5Ffa]]></document>
		<document><![CDATA[صفحة الشركة https://t.co/mruefyF2me]]></document>
		<document><![CDATA[سئل الشيخ العلامة محمد علي فركوس حفظه الله تعالى هذا السؤال:

يقول السائل:
ما صفةُ الصلاةِ وحُكْمُها في سفرٍ... https://t.co/vOtNyQCm2U]]></document>
		<document><![CDATA[قالَ عُمَرُ بن الخطاب رض الله عنه: لا تعلَّموا رطانةَ الأعاجِمِ ، ولا تدخلوا على المشركينَ في كنائِسِهم يومَ... https://t.co/ZGGoGBaUKi]]></document>
		<document><![CDATA[قالَ عُمَرُ بن الخطاب رض الله عنه: لا تعلَّموا رطانةَ الأعاجِمِ ، ولا تدخلوا على المشركينَ في كنائِسِهم يومَ... https://t.co/BMl5MHHnhe]]></document>
		<document><![CDATA[الطريق الي النصر والتمكين | الشيخ محمد سعيد رسلان https://t.co/7lkcT3LOls]]></document>
		<document><![CDATA[تبا لقوم يحتفلون بموت النبي عليه السلام من حيث لا يعلمون.]]></document>
		<document><![CDATA[منقول عن صاحبنا ناصر الوهراني بارك الله فيه http://t.co/EIF1zcg0xC]]></document>
		<document><![CDATA[وثائقي قصير | تحريف الإخوان لتفسير القرآن | آية الحكم بغير ما أنزل الله http://t.co/bmNxgdAEFH]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا قال القحطاني في نونيته عمّن عاند الحق ؟! http://t.co/fLkIbyFcHF]]></document>
		<document><![CDATA[رواية وهب ابن منبه عن الخوارج / الشيخ محمد بن رمزان الهاجري حفظه الله http://t.co/0ghJbGS21I]]></document>
		<document><![CDATA[من رأى صورا اباحية على حسابي فليبلغني..

حسبي الله ونعم الوكيل]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله.. امرأة عجوز تنصح صبيان داعش من كتاب الله. http://t.co/dVmfxlrxe3]]></document>
		<document><![CDATA[فــي كــل مــرة تثبــت داعــش علــى نفسهــا بعدهــا عــن السنــة وبــراءة السنــة مــن أفعالهـــا .

ولسان حالهم... http://t.co/gA4APJPbV6]]></document>
		<document><![CDATA[الروافض والخوارج والإخوان والعلمانيين في سلة واحدة http://t.co/qWay33jsEZ]]></document>
		<document><![CDATA[وجهال الرعاع بجيبون عن كل شيئ http://t.co/D4XgziKFwe]]></document>
		<document><![CDATA[وجهال الرعاع بجيبون عن كل شيئ http://t.co/Dgv8PC8p1H]]></document>
		<document><![CDATA[رحمه الله رحمة واسعة وجميع المسلمين http://t.co/gCgiXxJPBJ]]></document>
		<document><![CDATA[قال شيخ الإسلام ابن الفيم رحمه الله في النونية في رده على أهل الأهواء في تكفيرهم لأهل العلم والايمان من أهل... http://t.co/Ny4Y2PJlMj]]></document>
		<document><![CDATA[العمل الإرهابي كان فعلا داخليا فرنسيا http://t.co/ZD3pzGbTp8]]></document>
		<document><![CDATA[كان الظهور الأول للألعاب النارية في الصين قبل نحو 2000عام من الآن،
فتفجير الألعاب النارية من عادات عيد الربيع عند... http://t.co/CVUH5iYGd2]]></document>
		<document><![CDATA[الصوفي #أحمد_الشقيري الذي يتكلّم في دينه بغير علم و الذي صدع رؤوسنا بالحديث عن اليابان و الغرب المتحضّر و عن... http://t.co/YE4JMt9I4z]]></document>
		<document><![CDATA[في حكم الوجبات الغذائية الخاصَّة بالأعياد البدعية للشيخ فركوس حفظه الله تعالى و نفع به. http://t.co/QJXIPXaoM7]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن قدامة -رحمه الله-: "والصحيح إن شاء الله أن الخوارج يجوز قتلهم ابتداء والإجهاز على جريحهم لأمر النبى صلى... http://t.co/ikbBXoew4d]]></document>
		<document><![CDATA[قال مالك رضي الله عنه:" إنما هؤلاء قوم (الرافضة) أرادوا القدح في النبي صلى الله عليه وسلم فلم يمكنهم ذلك فقدحوا... http://t.co/sYHH2Mrfvo]]></document>
		<document><![CDATA[قَالَ ابْنُ الْقَاسِمِ: سَمِعْتُ مَالِكًا يَقُولُ:"لَا يَحِلُّ لِأَحَدٍ أَنْ يُقِيمَ بِأَرْضٍ يُسَبُّ فِيهَا... http://t.co/uQkXMRiUlu]]></document>
		<document><![CDATA[بدعـة الاحتفـال بالمولـد النبــوي والــرد علــى شبهــات المجيزيــن!!؟ http://t.co/e29IajOmAJ]]></document>
		<document><![CDATA[القوارير http://t.co/RmdDsJ67NT]]></document>
		<document><![CDATA[العمليات الإنتحارية http://t.co/Dpc6jLw0fK]]></document>
		<document><![CDATA[الجيش الجزائري البطل قاهر الخوارج التكفيريين http://t.co/EO1Te9xVQD]]></document>
		<document><![CDATA[عن حيان بن حصين قال: قال لي علي رضي الله عنه:
ألا أبعثك على ما بعثني عليه رسول الله صلى الله عليه وسلم ألا تدع... http://t.co/g8C6jsZxsk]]></document>
		<document><![CDATA[طقوس شركية بأضحية العيد :- http://t.co/1MiPWl612A]]></document>
		<document><![CDATA[الشيخ رسلان يبين ما يحدث في اليمن وما يحيط بمصر من مخاطر http://t.co/w5kWJ1zJC0]]></document>
		<document><![CDATA[عقيدة الإمام ابن باز - رحمه الله:

يعتقد أن الله إله واحد لا إله إلا هو فرد صمد لم يلد ولم يولد، ولم يكن له كفوا... http://t.co/k2tglTFUmY]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة قرب وقت الأضاحي ، إياك أخي المسلم أختي المسلمة من نقل أو كتابة أي نكت أو صور أو تعليقات ساخرة عن الأضاحي... http://t.co/4vDjrsVHaj]]></document>
		<document><![CDATA[حكم الدعوة إلى حرية الاعتقاد http://t.co/gEcwaudK64]]></document>
		<document><![CDATA[الإخوان و داعش و غيرهم من الخوارج http://t.co/sSe2fKbGCG]]></document>
		<document><![CDATA[مشاكل الزوجة وحماتها .... رائعة http://t.co/p92mfJ2TnC]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا و أصبح الملك لله]]></document>
		<document><![CDATA[العواصم مما في كتب سيد قطب من القواصم للشيخ العلامة ربيع بن هادي عمير المدخلي حفظه الله http://t.co/EPYxWSu3cL]]></document>
		<document><![CDATA[الأمر خطير جدا..

حكم تارك الصلاة للشيخ ابن عثيمين

السؤال:
ما حكم الشخص الذي لا يصلي إطلاقاً؟

الإجابة:
 الذي لا... http://t.co/lpbS72ila3]]></document>
		<document><![CDATA[سجود السهو http://t.co/yM9ap9ffgM]]></document>
		<document><![CDATA[مثلث برمودا -- خطيرة جدا http://t.co/Em94r7jkig]]></document>
		<document><![CDATA[حماس والحكم بغير ما أنزل الله - الشيخ محمد سعيد رسلان http://t.co/xKHvY9cEEG]]></document>
		<document><![CDATA[عجيب أمر الروافض http://t.co/1zcJ9wBv8O]]></document>
		<document><![CDATA[ضربة قاصمة للقطبيين و التكفيريين http://t.co/ELM9zIu5Sa]]></document>
		<document><![CDATA[هدية للخوارج التكفيريين بجميع فصائلهم http://t.co/JgcSXaOB8X]]></document>
		<document><![CDATA[أين أنتم يا خوارج http://t.co/2fXaGQyVHD]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد ياسين يقول أنه يحب اليهود http://t.co/EKX2HCPUfh]]></document>
		<document><![CDATA[إقرأ وبتمعن و تأمل رحمك الله في قول شيخ الإسلام http://t.co/cYzLBbDvBh]]></document>
		<document><![CDATA[خطبة الجمعة: ضلال سيد قطب في كلمة التوحيد - الشيخ محمد سعيد رسلان - http://t.co/kYMog8tA9K http://t.co/LfFRfZZmkk]]></document>
		<document><![CDATA[الشيخ الألباني : لماذا تدعم إيران حركة حماس الحزبية الإخوانية ؟ http://t.co/Dfu7wCJYBp]]></document>
		<document><![CDATA[تحيا فلسطين.. و يسقط الخرفان المسلمين ومن يوالي الروافض]]></document>
		<document><![CDATA[:::::::::: حماس ودولة اليهود ::::::::::

________________________________
هل حقا يوجد خلاف بين حماس واليهود حتي... http://t.co/nU05SRBsae]]></document>
		<document><![CDATA[قناة الجزيره تعتذر لإسرائيل عن الآلام التي سببتها لهم حماس الإرهابية كما قال http://t.co/kEmNj9ukQ7]]></document>
		<document><![CDATA[فتح التي طردت من سوريا ولبنان لم تقتل فلسطينيا واحدا عكس كلاب المجوس حماس الخائنة http://t.co/3fbePCo7pA]]></document>
		<document><![CDATA[ارتفاع حصيلة القتلى الفلسطينييين منذ بدء الهجوم الإسرائيلي على غزة الى 1166 شخصا ومزالت حماس تنتظر التبرعات... http://t.co/NDHlSkPPBc]]></document>
		<document><![CDATA[الخلايا النائمة لداعش في الجزائر بدأت تظهر http://t.co/NdymZyhuFL]]></document>
		<document><![CDATA[قناة الجزيرة بدات بغسل عقول المشاهدين العرب مرة اخرى بنفس الطريقة والهامها لضعفاء النفوس انها مع القضية... http://t.co/RDWL8uQVTs]]></document>
		<document><![CDATA[طبقا لمستندات إدوارد سنودن: البغدادي يعمل لصالح الولايات المتحدة و إسرائيل. http://t.co/hOea3SvDmp]]></document>
		<document><![CDATA[أجدادنا روضوا الأسود .... و ذكور اليوم لا يستطيعون حتى منع نسائهم من التبرج الفاحش  ..... مصطفى أبو حفص الوهراني... http://t.co/bpvint6tQ8]]></document>
	</documents>
</author>