<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم أنه كان إذا جاءه أمر سرور أو بشر به خر ساجدا شاكرا لله -- صححه أبو داود https://t.co/qNgYk75lQi #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم : من حج لله فلم يرفث ولم يفسق رجع كيوم ولدته أمه #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[بدأ الإسلام غريبا وسيعود كما بدأ غريبا فطوبى للغرباء -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[الصلوات الخمس والجمعة إلى الجمعة ورمضان إلى رمضان مكفرات ما بينهن إذا اجتنب الكبائر-- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الصلاة القولية و التي لا تتكرر إلا مرة واحدة الدعاء بعد التشهد  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إني توكلت على اللـه ر‌بي ور‌بكم ۚ ما من دابة إلا هو آخذ بناصيتها ۚ إن ر‌بي على صر‌اط مستقيم ﴿٥٦﴾ -- سورة هود #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الظلم ظلمات يوم القيامة -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من الجبن وأعوذ بك من البخل وأعوذ بك من أن أرد إلى أرذل العمر وأعوذ بك من فتنة الدنيا وعذاب القبر -- صحيح البخاري #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, السواك ومحله عند المضمضة ، لحديث   ( لولا أن أشق على أمتي لأمرتهم بالسواك مع كل وضوء ) رواه أحمد والنسائي #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين يحبون أن تشيع الفاحشة في الذين آمنوا لهم عذاب أليم في الدنيا والآخرة والله يعلم وأنتم لا تعلمون ﴿١٩﴾ -- سورة النور #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[#صورة : #جزاء_الصبر #نشر_سيرته https://t.co/7Qq7LJcSvK #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي إسحق قال سمعت البراء يقول كان رسول الله صلى الله عليه وسلم أحسن الناس وجها وأحسنه خلقا ليس بالطويل الذاهب ولا بالقصير #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن المغيرة بن شعبة قال وضأت النبي صلى الله عليه وسلم فمسح على خفيه وصلى   (فيه جواز المسح على الخفين) - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: «الرحم معلقة بالعرش، تقول: من وصلني وصله الله، ومن قطعني قطعه الله»  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما الحياة الدنيا إلا متاع الغرور -- سورة الحديد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبى صلى الله عليه وسلم : إنما يرحم الله من عباده الرحماء -- صحيح البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[من أشراط الساعة أن يقل العلم ويظهر الجهل ويظهر الزنا وتكثر النساء ويقل الرجال حتى يكون لخمسين امرأة القيم الواحد - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الشيطان يجري من الإنسان مجرى الدم -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن جابر بن عبد الله رضي الله عنهما أن النبي صلى الله عليه وسلم صلى بأصحابه في الخوف في غزوة السابعة غزوة ذات الرقاع #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن وليي اللـه الذي نزل الكتاب ۖ وهو يتولى الصالحين ﴿١٩٦﴾ -- سورة الاعراف #تويت_قرآن https://t.co/UcPOUI5HPn]]></document>
		<document><![CDATA[كان نبينا (شثن الكفين والقدمين) أي غليظ أصابع الكفين وغليظ أصابع القدمين.وكان (إذا مشى تكفأ كأنما ينزل من صبب). صبب:  مكان عالي #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[من الأعمال المفضلة عن حبيبنا محمد صلى الله عليه و سلم ختم القرآن في كل شهر حيث قال ( اقرأ القرآن في كل شهر ) -- حديث صحيح  #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ذَٰلِكُمُ اللهُ رَ‌بُّكُمْ لَا إِلَـٰهَ إِلَّا هُوَ خَالِقُ كُلِّ شَيءٍ فَاعْبُدُوهُ وَهُوعَلىٰ كُلِّ شَيءٍ وَكِيلٌ ﴿١٠٢﴾-- الأنعام #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[إن في الجسد مضغة إذا صلحت صلح الجسد كله وإذا فسدت فسد الجسد كله ألا وهي القلب -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال إن المؤمن للمؤمن كالبنيان يشد بعضه بعضا وشبك أصابعه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ما من عبد يشهد أن لا إله إلا الله وأن محمدا عبده ورسوله إلا حرمه الله على النار-- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[مثل الذي يذكر ربه والذي لا يذكر مثل الحي والميت -- متفق عليه  #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ما أمسى (أصبح) بي من نعمة أو بأحد من خلقك ، فمنك وحدك لا شريك لك ، فلك الحمد ولك الشكر  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[#تويت_حديث #صورة  https://t.co/jUMLJCfUEw #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[والذين آمنوا وعملوا الصالحات لنبوئنهم من الجنة غرفا تجري من تحتها الأنهار خالدين فيها نعم أجر العاملين ﴿٥٨﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : أنا فرطكم على الحوض  (اى سابقكم) - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[تويت قرآن: تطبيق ينشر آيات قرآنية وأحاديث صحيحة من حسابك علي تويتر https://t.co/Vu7XTtYwN7 #صدقه_جارية]]></document>
		<document><![CDATA[رب هب لي حكما وألحقني بالصالحين ﴿٨٣﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أفنجعل المسلمين كالمجرمين ﴿٣٥﴾ما لكم كيف تحكمون ﴿٣٦﴾-- سورة القلم #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[الأنصار  لا يحبهم إلا مؤمن ولا يبغضهم إلا منافق فمن أحبهم أحبه الله ومن أبغضهم أبغضه الله -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كلمتان حبيبتان إلى الرحمن خفيفتان على اللسان ثقيلتان في الميزان سبحان الله وبحمده ، سبحان الله العظيم -- صحيح البخاري #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بك أمسينا، وبك أصبحنا، وبك نحيا، وبك نموت وإليك المصير . #أذكار_الصباح_والمساء #الترمذي #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[الصلوات الخمس والجمعة إلى الجمعة ورمضان إلى رمضان مكفرات ما بينهن إذا اجتنب الكبائر-- صحيح مسلم #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ الصبر عند الصدمة الأولى -- صحيح البخاري #تويت_حديث https://t.co/rKTPrWgBDA #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[يجب استحضار النية الصالحة في كل عمل، قال صلى الله عليه و سلم: [إنما الأعمال بالنيات وإنما لكل امرئ ما نوى ] رواه البخاري ومسلم #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم : من قرأ آية الكرسي دبر كل صلاة مكتوبة لم يمنعه من دخول الجنة إلا أن يموت. #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[ولقد خلقنا فوقكم سبع طرائق وما كنا عن الخلق غافلين (17) -- سورة المؤمنون #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ربي لا إله إلا أنت، خلقتني وأنا عبدك، وأنا على عهدك ووعدك ما استطعت، أعوذبك من شر ما صنعت .. #أذكار_الصباح_و_المساء  #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[أحسب فلانا والله حسيبه ولا أزكي على الله أحدا أحسبه  -- #صحيح_مسلم #تويت_حديث https://t.co/H3qkNFKdKq #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللـه الذي خلق السماوات والأرض وما بينهما في ستة أيام ثم استوى على العرش ما لكم من دونه من ولي ولا شفيع أفلا تتذكرون ﴿٤﴾--سورة السجدة]]></document>
		<document><![CDATA[ربكم أعلم بكم ۖ إن يشأ يرحمكم أو إن يشأ يعذبكم ۚ وما أرسلناك عليهم وكيلا ﴿٥٤﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[أعوذ بكلمات الله التامات من شر ما خلق . (ثلاثا إذا أمسى)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الذهاب إلى المسجد تحية المسجد : ( إذا دخل أحدكم المسجد فلا يجلس حتى يصلي ركعتين ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن النبي صلى الله عليه وسلم قال إذا نسي فأكل وشرب فليتم صومه فإنما أطعمه الله وسقاه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : الجنة أقرب إلى أحدكم من شراك نعله والنار مثل ذلك - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قالت عائشة رضي الله عنها كان رسول الله صلى الله عليه وسلم يقبل الهدية ويثيب عليها -- صحيح البخاري #Hadith  #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما هذه الحياة الدنيا إلا لهو ولعب وإن الدار الآخرة لهي الحيوان لو كانوا يعلمون ﴿٦٤﴾ -- سورة العنكبوت #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أمسيت (أصبحت)أشهدك وأشهد حملة عرشك وملائكتك وجميع خلقك،أنك أنت الله لا إله إلا أنت وحدك لا شريك لك، وأن  محمدا عبدك ورسولك  #أذكار]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من عذاب النار وفتنة النار وفتنة القبر وعذاب القبر وشر فتنة الغنى وشر فتنة الفقر -- صحيح البخاري #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وما أوتيتم من شيء فمتاع الحياة الدنيا وزينتها وما عند الله خير وأبقى أفلا تعقلون ﴿٦٠﴾ -- سورة القصص #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[يوم يدعوكم فتستجيبون بحمده وتظنون إن لبثتم إلا قليلا ﴿٥٢﴾ -- سورة الأسراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[فاطمة كانت أشبه الناس مِشيةً برسول الله صلى الله عليه وسلم، وكان يقول ( فاطمة بضعةً مني, فمن أغضبها أغضبني ) #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[هل أنبئكم على من تنزل الشياطين ﴿٢٢١﴾تنزل على كل أفاك أثيم ﴿٢٢٢﴾يلقون السمع وأكثرهم كاذبون ﴿٢٢٣﴾ -- سورة الشعراء #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[من سنن الوضوء, الاقتصاد في الماء : ( كان صلى الله عليه و سلم يتوضأ بالمد ) متفق عليه #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[واللـه جعل لكم الأرض بساطا ﴿١٩﴾ لتسلكوا منها سبلا فجاجا ﴿٢٠﴾ -- سورة نوح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن ابن عمر رضي الله عنهما يقول حلق رسول الله صلى الله عليه وسلم في حجته #حديث_صحيح #البخاري #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[آية الإيمان حب الأنصار وآية النفاق بغض الأنصار -- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين يخشون ربهم بالغيب لهم مغفرة وأجر كبير ﴿١٢﴾ -- سورة الملك #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي إسحق قال سمعت البراء يقول كان رسول الله صلى الله عليه وسلم أحسن الناس وجها وأحسنه خلقا ليس بالطويل الذاهب ولا بالقصير #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا اغفر لنا ولإخواننا الذين سبقونا بالإيمان ولا تجعل في قلوبنا غلا للذين آمنوا ربنا إنك رءوف رحيم -- سورة الحشر #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي صلى الله عليه وسلم: عليكم بما تطيقون فوالله لا يمل الله حتى تملوا وكان أحب الدين إليه مادام عليه صاحبه   - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسولنا الكريم من رأى مبتلى فقال : الحمد لله الذي عافاني مما ابتلاك به وفضلني على كثيرٍ ممن خلق تفضيلاً ، لم يصبه ذلك البلاء. #نشر_سيرته]]></document>
		<document><![CDATA[كل أمهات المؤمنين ماتوا بعد وفاة النبي محمد صلى الله عليه وسلم ما عدا: خديجة بنت خويلد  وزينب بنت خزيمة بن الحارث #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي لأصحابه أيعجز أحدكم أن يقرأ ثلث القرآن في ليلة فشق ذلك عليهم وقالوا أينا يطيق ذلك يارسول الله فقال الله الواحد الصمد ثلث القرآن ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إذ جعل الذين كفروا في قلوبهم الحمية حمية الجاهلية -- سورة الفتح #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[حسبي الله لا إله إلا هو عليه توكلت وهو رب العرش العظيم . ( سبع مرات حين يصبح ويمسي)  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[العمرةُ إلى العمرةِ كفَّارَةٌ لمَا بينَهمَا ، والحجُّ المبرورُ ليسَ لهُ جزاءٌ إلا الجنَّةُ #حديث #العشر #صحيح #الحج #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[إن الميت إذا وضع في قبره إنه ليسمع خفق نعالهم إذا انصرفوا -- صحيح مسلم #hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم ما أمسى (أصبح) بي من نعمة أو بأحد من خلقك ، فمنك وحدك لا شريك لك ، فلك الحمد ولك الشكر  #أذكار_الصباح_والمساء #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إن الذين كفروا وصدوا عن سبيل الله وشاقوا الرسول من بعد ما تبين لهم الهدى لن يضروا الله شيئا وسيحبط أعمالهم (32) -- سورة محمد #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[وأذن في الناس بالحج يأتوك رجالا وعلى كل ضامر يأتين من كل فج عميق(27) -- سورة الحج #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له، له الملك وله الحمد، وهو على كل شيء قدير . (مائة مرة)    [البخاري 4/95 ] #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[المتبايعان كل واحد منهما بالخيار على صاحبه ما لم يتفرقا إلا بيع الخيار- صحيح البخاري #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[بِسـم اللهِ الذي لا يضـرُّ مع اسمِـهِ شَيءٌ في الأرْضِ وَلا في السّمـاءِ وَهـوَ السّمـيعُ العَلـيم . (ثلاثاً)  #أذكار_الصباح_والمساء #hadith]]></document>
		<document><![CDATA[إنا أنشأناهن إنشاء ﴿٣٥﴾ فجعلناهن أبكارا﴿٣٦﴾عربا أترابا ﴿٣٧﴾لأصحاب اليمين ﴿٣٨﴾ ثلة من الأولين ﴿٣٩﴾وثلة من الآخرين ﴿٤٠﴾ -- سورة الواقعة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن أبي هريرة  قال أوصاني خليلي صلى الله عليه وسلم بثلاث صيام ثلاثة أيام من كل شهر وركعتي الضحى وأن أوتر قبل أن أنام - صحيح البخاري ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[كان النبي إذا أخذ مضجعه من الليل قال:اللهم باسمك أموت وأحيا فإذا استيقظ قال: الحمد للّه الذي أحيانا بعدما أماتنا وإليه النشور- حديث صحيح]]></document>
		<document><![CDATA[واتقوا يوما تر‌جعون فيه إلى اللـه ۖ ثم توفى كل نفس ما كسبت وهم لا يظلمون ﴿٢٨١﴾ -- البقرة #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله : سبعة يظلهم الله : رجل ذكر الله ، ففاضت عيناه - صحيح البخاري ﷺ #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[وفوق كل ذي علم عليم -- سورة يوسف #Quran]]></document>
		<document><![CDATA[عن عباية بن رفاعة قال: أدركني أبو عبس وأنا أذهب إلى الجمعة فقال: سمعت النبي يقول:من اغبرت قدماه في سبيل الله حرمه الله على النار  #Hadith]]></document>
		<document><![CDATA[اغتنم ساعة الإجابة يوم الجمعة #صورة #الدعاء_المستجاب #الجمعة #نشر_سيرته https://t.co/BnxfN4UrYV #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[من مات وهو يعلم أنه لا إله إلا الله دخل الجنة -- صحيح مسلم #Hadith #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[دواء القلوب #صورة #القراّن #خلاء_البطن #قيام_الليل #التضرع #مجالسة_الصالحين #نشر_سيرته  https://t.co/YtoMaNDgSD #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[جاء النبي فرفع قيمة حسن الجوار، وأعطى للجار حقوقا كثيرة ساعدت في تأمين المجتمع وإرساء قواعد المحبة والأمن والتعاون بين أفراده #نشر_سيرته #ﷺ]]></document>
		<document><![CDATA[قال أبوبكر عنه في قصة الهجرة فارتحلنا بعدما مالت الشمس واتبعنا سراقة بن 
مالك فقلت:أُتينا يا رسول الله فقال:لا تحزن إن الله معنا #نشر_سيرته]]></document>
	</documents>
</author>