<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@salehalali_q8 طولتو علينا وايد من الساعه 3 ناطرين]]></document>
		<document><![CDATA[@salehalali_q8 انا عميله تماس ولن ارفع قضيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab  معك يابو الدهب الي مالا نهايه وربنا ينصركم وتكون تيماس اقوي واقوي باذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab @ward4me  يعطيك العافيه يابو الدهب وكلنا مع تيماس ولن نرفع قضايا ومتعاونين معها علي طول اللهم رد كيد الكائدين]]></document>
		<document><![CDATA[@fahedblan @ward4me  كلنا عملاء تماس ولن نرفع قضايا وستبقي تيماس رغم كيد الكائدين بقوة الله العظيم]]></document>
		<document><![CDATA[يارب يارب يارب البراءه لتيماس]]></document>
		<document><![CDATA[مصحفك في جيبك كنز في قلبك؛ حمل مصحف المدينة الآن، وحافظ على وردك من القرآن
https://t.co/rTJNJ2RdZ5]]></document>
		<document><![CDATA[الزم هذا الذكر ... يفّرج الله كربك .... الشيخ / سعد العتيق https://t.co/KCVcMfAClx]]></document>
		<document><![CDATA[فضل الاستغفار https://t.co/xFjILqq0Qa]]></document>
		<document><![CDATA[القرآن الكريم كاملا - الشيخ عبد الباسط عبد الصمد - رواية ورش https://t.co/rStjgkTQec]]></document>
		<document><![CDATA[@br_671 عن شنو التغريده نسيت]]></document>
		<document><![CDATA[@AjelNews24 @I_alhomoud احسن انه مايقابله]]></document>
		<document><![CDATA[@I_alhomoud ياكل تراب ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Nazi_kw @I_alhomoud ماشاء الله احلي مجلس وقراراته حلوه ومنتصر باذن الله]]></document>
		<document><![CDATA[@I_alhomoud الله يصبحج بالخير والمحبه]]></document>
		<document><![CDATA[@zahyah2010 الله يقبض روح كل قبيض]]></document>
		<document><![CDATA[@I_alhomoud ان الله يدافع عن الذين امنوا]]></document>
		<document><![CDATA[@I_alhomoud يسلم فمك امبيه شلو متدين ولحيه وجذي يقول طاح من عينا وياويله من عقاب رمي المحصنات فهي من الكبائر]]></document>
		<document><![CDATA[@sultan88_8 شلون بنت شيوخ وتطلب من الناس ليش مو اختها او امها يدفعون لهم ولا يكون عندهم مكتب هيري للمساعدات]]></document>
		<document><![CDATA[@br_671 ليش تطلب من الناس يحولن للعايله المحتاجه تقول حق اهلها في قطر يحولون لهم]]></document>
		<document><![CDATA[@Altabtabie جزاها الله خير ام عبد العزيز والله كفو منها]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab مشكور يامدير علي الاجتماع الطيب والله يزيدك من فضله ونعيمه]]></document>
		<document><![CDATA[تطبيق "نبض" - التطبيق الإخباري الأفضل للآيفون والآندرويد @NabdApp 

حمل التطبيق مجاناً الآن https://t.co/JZvKsCCPcg]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab @Messi149654180 مشكور ماقصرت]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab والله انت البطل الحقيقي وان شاء الله تصير رئيس امريكا وتساعد كل الدول الله يجزاك الجنه]]></document>
		<document><![CDATA[ونحن صامدون مع تماس الي مالا نهايه وان شاء الله تصير اقوي من اول وتسميها تيماس الاسطوره الناجحه]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab الحمد لله اهل الكويت طيبين ويتعاطفون مع الحدث بسرعه البرق اللهم احفظ لنا ديرتنا اللي مامثلها ديره]]></document>
		<document><![CDATA[@SaadElbanna7 وسنبقي مع تيماس الي مالا نهايه حتي تصبح تيماس الاسطوره]]></document>
		<document><![CDATA[@SaadElbanna7 منصوره ياكويت بكل الديارياديره مامثلها ديره كلمت خالد عبد الجليل المشهوره الله يفرحه مثل مافرحنا]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes الله يكثر عيال الحلال واهل الخير ويحفظ ديرتنا اللي مامثلها ديره]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes الحمد لله فرج الله قريب]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes الله يجزاك خير والله كلامك درر افحم بشر وخلاهم اليوم مستحين ومرتفع ضغطهم]]></document>
		<document><![CDATA[@AJArabic @HBuyabes اللهم ارحم رفيقة دربك وجعل مثواها الجنه]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes ياويلهم من قاضي السماء وجبار السماوات والارض ومن فيهن الكلمه لايدقي لها بالا في وار جهنم 70 خريفا فما بالك بمن خان العهد والامانه]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes ياويلهم من ربهم اقسموا القسم ومابروا به ياويلهم علي الصراط المستقيم لانهم هانو الامانه]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes والله يمثر من امثالك ونحن صامدون مع تيماس الي مالانهايه وتصبح اسطورة العصر الناجح ونجعلك يارب في نحور الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes اخ بو يابس جزاك الله خير وبيض الله وجهك ورفع مقامك في الدنيا والاخره وان شاء الله تصير تيماس اسطوره عظيمه… https://t.co/L7dPDqiP7h]]></document>
		<document><![CDATA[@Bo_dahab @Sibawayh666 الله يرضيك بالدنيا والاخره ويرضي عنك]]></document>
		<document><![CDATA[@walahda كلام طيب الله يجزيك بالخير]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة الجزيرة/ الإمارات تدعو العالم مد يد العون والمساعدة لمسلمي الروهينجا  - عبر نبض @NabdApp
 https://t.co/7o1vgcvSmo]]></document>
		<document><![CDATA[سُبحان الذي فى السماء عرشه. سُبحان الذي فى السماء والأرض عظمته.  سُبحان الذي فى السماء والأرض آياته.  سُبحان الذي فى الجنة رحمته وثوابه.  سُ]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_BinTalal اسال الله العظيم رب العرش العظيم ان يشفيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Khalid_BinTalal اللهم اشفه الشفاء التام ياذا الجلال والاكرام]]></document>
		<document><![CDATA[@sweet_sugar199 جزاكم الله خير علي طيب المشاعر]]></document>
		<document><![CDATA[@roslanevanov جزاكم الله خير وينكم من زمان تعبنا منهم]]></document>
		<document><![CDATA[@roslanevanov الله يسمع منك ويظهر الحق ويزهق الباطل]]></document>
		<document><![CDATA[@q8xxxxxxq8 الحمد لله علي سلامتك وترد الديره بالسلامه سالما متعافي]]></document>
		<document><![CDATA[@waldalkuwait @Klegalbusiness دهب مو كويتي وقلبه علي الديره ويحب الديره ويبني بها وينميها ويهتم بها]]></document>
		<document><![CDATA[@Q8Ryana لهم الله ينصفهم]]></document>
		<document><![CDATA[@abu252khald @Kingdom_KHC @flynas الله يبارك لك فيها]]></document>
		<document><![CDATA[@q8xxxxxxq8 @a83131 مبروك نجاح العمليه والله يشفيه ويعافيه ويقوم بالسلامه ويرجع بلده سالما معافا]]></document>
		<document><![CDATA[@HamadAldabbous اللهم ارحمه واغفر له]]></document>
		<document><![CDATA[@waladaldeara1 الله يدمرهم وكل ظالم معاهم يقصم ظهورهم الجبار]]></document>
		<document><![CDATA[@q8xxxxxxq8 @a83131 اللهم اشفيه وعافيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Alkuwait_alomh1 اللهم اشفه الشفاء التام ياذا الجلال والاكرام]]></document>
		<document><![CDATA[@sweet_sugar199 @BrodCastNEWS نبي ترجع تيماس قويه واحنا معاهاونعمر البلد وتصير تنميه قويه مثل الامارات وقطر]]></document>
		<document><![CDATA[@latefaAlruzihan حسبي الله عليهم خربوا بلدنا كلنت الكويت مامثلها ديره مثل ماقال خالد العبد الجليل الله يذكره بالخير]]></document>
		<document><![CDATA[@tmas_4ever ان شاء الله براءه تامه]]></document>
		<document><![CDATA[@djalshemali @waladaldeara1 @bu_ago اللهم فرجها عليهم ويطلعون ونفرح معاهم بانتصار تماس]]></document>
		<document><![CDATA[@Counselkremlin اللهم احفظ السعوديه وشعبها وحكامها ارض الحرمين الشريفين]]></document>
		<document><![CDATA[@djalshemali @ZaitoonShaymaa يارب البراءه التامه علشان نفرح]]></document>
		<document><![CDATA[@salehalali_q8 اللهم اوعدنا بالاخبار الطيبه]]></document>
		<document><![CDATA[@salehalali_q8 @salsuwaidi86 اللهم البراءه يارب علشان نفرح]]></document>
		<document><![CDATA[@Magruff_LE الله يظهر الحق علي يديك وجزاك الجنه والله يخفظك لاهلك والله ينصركم وينتقم من الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@waladaldeara1 مبروك رجعتك لتويتر]]></document>
		<document><![CDATA[@MMalhajraf الله يجزاك خير والله المراه تبني رحال وتبني دول وتظهر التنميه علي يديها]]></document>
		<document><![CDATA[@alasfour_lawyer @Klifa3amer الله يعطيك العافيه ياحضرة المحامي المحترم والله ضاقت علينا وعلي الله فرجها ثم علي ايدي… https://t.co/BXEOFBeKyX]]></document>
		<document><![CDATA[@34234_501 @HBuyabes اللهم سخرلاحمد دهب واصحابه ملائكة السماء والارض واظهر برائتهم يارب وانصرهم علي الظالمين اللي م… https://t.co/ANgIpBN0L1]]></document>
		<document><![CDATA[@q8xxxxxxq8 الله يشفيه ويعافيه]]></document>
		<document><![CDATA[@BAbdulll80 @3marsafar @HBuyabes الظالمين مايبون اللي يساعد الفقراء يبون اللي يذلهم ويخلي الناس كلها قاعده علي بساط… https://t.co/mO5kUNOBKx]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes @Hiloool اللهم انصرهم علي من عاداهم الطماعين يملكون ٥٠٠ مليون شرار ونار بطنهم وجايين يناشبونا علي تماس اللي شفنا الخير منها]]></document>
		<document><![CDATA[@al_nouri_1 الاه يساعدكم جميعا ويظهر الحق علي يديكم ويزهق الباطل ان الباطل كان زهقوقا بلدنا بلد الانسانيه لازم يظهر فيها الحق ويندفن الباطل]]></document>
		<document><![CDATA[@HBuyabes الله يعطيك العافيه ويظهر الحق علي يديك لان الله عادل يحب العدل ولا يحب الظلم والظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashour8888Ahmed ربي ينصركم ويظهر حقكم وينتقم ربنا من الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@tmas_4ever يعض الايد اللي انمدت له ياويله من قاضي السماء هو وعياله]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashour8888Ahmed طايح فيهم ظغط الله ينتقم منهم ويفك الناس منهم اللهم نجعلك في نحورهم ونعوذ بك من شرورهم]]></document>
		<document><![CDATA[@9otkwt @wtnsfhgKHjB1JVm روح الشركه ويفهمونك]]></document>
		<document><![CDATA[@wtnsfhgKHjB1JVm تماس ثقه وحسبنا الله علي الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@wtnsfhgKHjB1JVm اللهم فرجها علي تيماس ويطلع المساجين ومعهم ابو دهب ويعطونا من خيرات الله]]></document>
		<document><![CDATA[@Abo_kahlifa جزاك الله خير يابن الخليفه ويدخلون جميع ابناء الكويتيات ويخدمون بلدهم والتضحيه من اجله ونصره]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashour8888Ahmed عذا ولدك الله يخليه]]></document>
		<document><![CDATA[@5orshd اللهم ارحمهم]]></document>
		<document><![CDATA[@manm771 @q8xxxxxxq8 اللهم اشفه الشفاء التام ياذا الجلال والاكرام]]></document>
		<document><![CDATA[@Almajlliss @Abo_kahlifa اللهم ارحمها واغفر لها]]></document>
		<document><![CDATA[@alasfour81 الله يجزاك خير بردت قلبنا ولا قلنا فقدنا الامل]]></document>
		<document><![CDATA[@azizBOMEJDAD لا ماقاعد يحررونها من داعش قاعدين يحررونها من اهلها]]></document>
		<document><![CDATA[@Breakingkw الله يجزاك هير وقي ميزان حسناتك والي الامام يابوعليوساهم في تقدم البلاد والعباد]]></document>
		<document><![CDATA[@zeinab44444 حنا معاك للموت ياتماس]]></document>
		<document><![CDATA[@News_Deira1 جزاك الله خير والله يكثر من امثالك وينجحك دايما بالمجلس]]></document>
		<document><![CDATA[@alkraween شكرا اخ ناصر المحامي علي سعه صدرك واستقبالك لعملاء تيماس وارجو التعاون معنا لرفع الحظر عن اموال تيماس ور… https://t.co/ncy31Xnc24]]></document>
		<document><![CDATA[@drfalehalazab مبروك علي المنصب]]></document>
		<document><![CDATA[@KWI_FAHAD شكرا كل المدافعين عن تماس]]></document>
		<document><![CDATA[@abcd2277654 @Samah44423505 لا مايضغطون يستعطفون ابوهم النائب العام لان احنا في يلد العداله والانسانيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashour8888Ahmed @SyrianBoy111 اللهم ادفع الظالمين يالظالمين واخرجنا من بينهم سالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@Ashour8888Ahmed ربنا العظيم يمدكم من قوته العظيمه وتنتصرون علي الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@waldalkuwait الله اكبر ياتماس حنا معاك للموت]]></document>
		<document><![CDATA[@zeinab44444 @3marsafar الله يفك اسره]]></document>
		<document><![CDATA[@zeinab44444 @3marsafar احنا معاك للموت ياتماس]]></document>
		<document><![CDATA[@abo3omar85 @sweet_sugar199 وليش الحسد خل الناس ترزق الله حسبي الله عليهم ام تحسدون الناس علي ماآ تاهم الله من فضله]]></document>
		<document><![CDATA[@Minasam97070157 # براءة تيماس باذن الله
#براءة تيماس
# براءة تيماس
#براءة تيماس
يارب يارب يارب تنتصر تيماس]]></document>
	</documents>
</author>