<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[إذا كان كبرياؤك يمنعك من الإعتذار .. إذاً لا تُخطئ]]></document>
		<document><![CDATA[ورُب هجر جميل خير من مخالطة مؤذية.... – calme]]></document>
		<document><![CDATA[الأُخُوة الحقة تبرز عند الشدائد: 
وكل الناس إخوانُ الرخاء إنما*****أخوك الذي آخاك عند الشَّدائِد]]></document>
		<document><![CDATA[وقال الثوري لابن أبي ذئب :
"إنِ اتقيتَ الله كفاك الناس ، وإن اتقيت الناس لن يغنوا عنك من الله شيئاً"

الفوائد [٢٥٧]]]></document>
		<document><![CDATA[اعلم أن وراء الظلام فجرًا، وخلف الغمام بدرًا، وأن ضحك الرياض في بكاء السحاب، وحياة النبات في شق التراب، وأنها... https://t.co/xQcTwrEIdt]]></document>
		<document><![CDATA[في مرحلة ما من عمرك ستعرف إن الإحترام أهم من الحب والتفاهم أهم من التناسب ، والثقه أهم من الغيره والصبر أعظم طريق للوصول إلى أي شيء]]></document>
		<document><![CDATA[مات مجوسي وعليه دَين، فقيل لابنه: بع دارك واقض دينه.
قال: لو بعتها وقضيت دينه هل يدخل الجنة؟
قالوا: لا.
قال: فدعوه في النار، وأنا في الدار.]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ :
" لو يعلم الناس ما في الوَحْدَةِ ما أعلم، ما سار راكب بليل وحده ". رواه البخاري
.
الوحدة : الانفراد
ما أعلم : من المخاطر]]></document>
		<document><![CDATA[قال بعض السلف: احذروا الدنيا فانها اسحر من هاروت وماروت انهما يفرقان بين المرء وزوجه والدنيا تفرق بين العبد وربه.]]></document>
		<document><![CDATA[من يعضون اليد التي تُطعمهم عادةً يلعقون الحذاء الذي يركلهم.....]]></document>
		<document><![CDATA[السيئون لا يشعرون بعقدة الذنب لأنـهم مشغولون بكونهم سيئين ، الذين يشعرون بـعُقدة الذنب هم الطيبون الذين شعروا بأن شيئاً أربك هذه الصفة !]]></document>
		<document><![CDATA[يكفي الحاسد شراً أنه مبغوض عندالله والناس.
وأنه معادٍ لنعم الله وقسْمه وأنّا أُمرنا بالتعوذ من شره
وأنّه شبيه... https://t.co/aEnQKnz8n0]]></document>
		<document><![CDATA[وحسن الخلق يقوم على أربعة أركان ، لا يتصور قيام ساقه إلا عليها : الصبر ، والعفة ، والشجاعة ، والعدل .

مدارج السالكين [٢٢٨/٢]]]></document>
		<document><![CDATA[الناس منذُ خُلِقوا لم يزالوا مسافرين ، وليس لهم حطٌّ عن رحالِهم إلا في الجنة أو النار .

الفوائد لإبن قيم الجوزية [٤٠٠]]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن قدامة المقدسي رحمه ﷲ:
"قد كان السلف يحبّون من ينبّههم على عيوبهم
ونحن الآن أبغض الناس إلينا من يعرّفنا عيوبنا"]]></document>
		<document><![CDATA[حاسب نفسك في خلوتك وتفكر في انقراض مدتك واعمل في زمان فراغك لوقت شدتك وتدبر قبل الفعل ما يملى في صحيفتك]]></document>
		<document><![CDATA[(ألا صلوا في رحالكم) متى يصلي الإنسان في رحاله؟، وهل هذا القول منسوب إلى النبي -صلى الله عليه وسلم-؟
نعم هذا صحيح... https://t.co/0Alk2dgr9L]]></document>
		<document><![CDATA[من المستحيل ان يذهب لـغيرك شيء قد كتبه الله لك
فاطمئن لا تحسد لا تحقد وعش بـقلب ابيض نقي ونيه صافيه
وكن مع الله يكون الله معك]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن القيم :
( فإذا كان وقت نطقهم فليُلقنوا لا إله إلا الله محمد رسول الله, وليكن أول ما يقرع مسامعَهم معرفة... https://t.co/IpEyBEBDSN]]></document>
		<document><![CDATA[عن عبدالله بن عمر رضي الله عنهما قال:
لقد عِشنا بُرهةً من دهرنا وإن أحدنا ليؤتى الإيمان قبل القرآن، وتنـزل السورة... https://t.co/d9GBh8asxJ]]></document>
		<document><![CDATA[لو كانت حسرة الخسارة في لعبة ساذجة كحسرة ضياع الدين و الزهد في تعلمه..]]></document>
		<document><![CDATA[️قال ابن تيمية رحمه الله :
وإذا كان في المسلمين ضعفاً وكان عدوهم مستظهراً عليهم ، كان ذلك بسبب ذنوبهم وخطاياهم.
- مجموع الفتاوى٦٤٥/١١]]></document>
		<document><![CDATA[والله لطيف؛ لا يبتلي العبد ليهلكه أو يشمت به وإنما يبتليه ليرفع درجته أو يعظم أجره أو يرده إليه بعد غفلته. ومن... https://t.co/LQga97Sqba]]></document>
		<document><![CDATA[قال الإمام ابن العربي المالكي:
والناس إذا لم يجدوا عيباً لأحد وغلبهم الحسد عليه وعداوتهم له أحدثوا له عيوباً.]]></document>
		<document><![CDATA[رحم الله رجلا رأى أخاه يسبق الإمام..فيسيء في صلاته فينصحه ويأمره وينهاه ولا يسكت عنه..فإن الشيطان يريد أن تسكتوا.. [منسوب للإمام أحمد]]]></document>
		<document><![CDATA[قـال الـعلامة ابن بـاز رحمه الله :
.
فـأيّ بدعـة رآهـا الـمؤمن وجـب عليه إنكـارها حـسب الـطاقة بالـطرق الشرعية]]></document>
		<document><![CDATA[" الضياع الحقيقي "

أن تكون خارج حدود الإستقامة بعيداً عن ربك غارقاً في الدنيا لا تميّز بين خبيث و طيب بلا هدف و بلا حياة]]></document>
		<document><![CDATA[و كل جراحة فلها دواءٌ.......... وَسُوْءُ الخُلْقِ لَيْسَ لَهُ دَوَاءُ
ولَيْسَ بِدَائِمٍ أَبَدا نعِيْمٌ... https://t.co/EuaqtNQlLp]]></document>
		<document><![CDATA[قال العلامة أحمد بن يحيى النجمي: الله سبحانه وتعالى ما أمرنا أن ندعو إلى دولة إسلامية بل أمرنا أن ندعو إلى التوحيد وإلى أسس الإسلام.]]></document>
		<document><![CDATA[تركيا تثمن ابحاث الدكتور زعيبط و تتبنى المنتوج الجزائري https://t.co/nKavc7n7uM]]></document>
		<document><![CDATA[السَّلفيَّة خطرٌ على كلِّ خلفيٍّ مبتدعٍ يَتَأَكَّلُ ببدعته، وهي خطرٌ على كلِّ مخرِّفٍ يَسْتَمْلِحُ الشَّعوذةَ... https://t.co/kRdq6UN7n9]]></document>
		<document><![CDATA[السَّلفية هي عودةٌ إلى نصوص الوحي (الكتاب والسُّنَّة) والتَّمسُّك بها، والعَمل بها وتعظيم أمرِها، والحرص على عدم... https://t.co/phhTfuTGSQ]]></document>
		<document><![CDATA[إنَّ السَّلفيَّة ليسَت خطرًا على الجزائر ولا على أحدٍ مِنَ النَّاس؛ وكيف تكون خطرًا وهي دعوةُ العلم والأمن... https://t.co/Nv5EVWEEEl]]></document>
		<document><![CDATA[راكم #تبنجقوا]]></document>
		<document><![CDATA[يا لثَارَات بَغْدَاد يا لثَارَات القاهرة الحِقْدِ الصَّليبيِّ الحِقْدِ اليَهوديِّ على أُمَّةِ مُحَمَّدٍ صلى الله... https://t.co/Og8MxUoK4q]]></document>
		<document><![CDATA[الشيعي مثل اللغم يجب أن لا ترفع قدمك عنه و إلا انفجر في وجهك 
#صدام_حسين رحمه الله]]></document>
		<document><![CDATA[ولا ترج السماحة من بخيل ….. فما في النار للظمآن ماء
ورزقك ليس ينقصه التأني ….. وليس يزيد في الرزق العناء
ولا حزن... https://t.co/ATBm6GO2D3]]></document>
		<document><![CDATA[وليس الذئب يأكل لحم ذئب … ويأكل بعضنا بعضا عيانا]]></document>
		<document><![CDATA[فيديو مفيد جدا الرجاء مشاهدته و نشره https://t.co/mdp0RXfIWC]]></document>
		<document><![CDATA[[ المتـــدينون كثيـــرون .. و لـــكن الـــذين يتمســـكون بالـــدين الصحـــيح قليـــل ]
كلمة مختصرة دالة , بليغة... https://t.co/kgY9BJiKql]]></document>
		<document><![CDATA[(( و لا شك أن الطبيب إذا أعطى شخصاً إجازة مرضية و هو ليس بمريض لا شك أنه قال الزور و شهد شهادة الزور .. و إنه آثم... https://t.co/UXaL18cLOI]]></document>
		<document><![CDATA[هل السَّلفيَّة خطرٌ على الجزائر؟ | الموقع الرسمي لفضيلة الشيخ أبي عبد المعز محمد علي فركوس حفظه الله https://t.co/rla6gzlFLg]]></document>
		<document><![CDATA[سعادة الزوجية لا تأتي بالعنف وفرض السيطرة فإن هذا من الخطأ ولكن ينظر إليها على أنها زوجته وأم أولاده وراعية بيته فيحترمها كما يحب أن تحترمه.]]></document>
		<document><![CDATA[المحدثات: هي البدع التي تضاف إلى الشريعة وليست منها، وذلك أن الله تعالى قد أكمل الدين ببعثة النبي الكريم صلى الله عليه وسلم.]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله صلى الله عليه وسلم: "بشر هذه الأمة بالسناء والدين والرفعة والنصر والتمكين في الأرض".

رواه أحمد / صححه الألباني]]></document>
		<document><![CDATA[قال الإمام أحمد: لاتقلدني ولاتقلد مالكا ولا الأوزاعي وخذ من حيث أخذوا، ما جاء عن النبي ﷺ وأصحابه فخذ به.
*إعلام الموقعين لابن القيم]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كانت الآخرة في القلب جاءت الدنيا تزاحمها و إذا كان الدنيا  في القلب لم تزاحمها الآخرة لأنّ الآخرة كريمة و... https://t.co/nsgnXnQcqc]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن القيم: تتولد من المعصية قلة التوفيق، ومنع إجابة الدعاء، وقسوة القلب، ومحق البركة، وحرمان العلم، وضيق الصدر، وطول الهم، وضنك المعيشة.]]></document>
		<document><![CDATA[قال شيخ الإسلام تقي الدين الحنبلي: "لو خالف العبد جميع الخلق واتبع الرسول ما سأله الله عن مخالفة أحد". *مجموع الفتاوى]]></document>
		<document><![CDATA[- موقف الشّيخ ابن بايس من دعوة الشيخ محمّد بن عبد الوهّاب رحمهما الله
الحمد لله، والصّلاة والسّلام على رسول الله،... https://t.co/P3O3RPLFPN]]></document>
		<document><![CDATA[الذين يقولون لك لا تدع الأشياء الصغيرة تزعجك ، لم يجربوا النوم مع ناموسة في حجرة واحدة !]]></document>
		<document><![CDATA[قال العلامة صالح الفوزان:
وهذه سنة الله أن من ترك الحق يُبتلى بالباطل فهم لما تركوا القرآن ابتلوا بالغناء
( درس إغاثة اللهفان ١-١-١٤٣٨ )]]></document>
		<document><![CDATA[قال الشيخ محمد بن عبدالوهاب في كتابه (كشف الشبهات):

فَإنْ قَالَ -أي المشرك- : الْكُفَّارُ يُرِيدُونَ مِنْهُم،... https://t.co/dbWJpgFeBp]]></document>
		<document><![CDATA[نص هادف تعلمنا منه معنى الإستقلال و حب الوطن و معنى العمل الجماعي https://t.co/wG4voupkwR]]></document>
		<document><![CDATA[#متضامن_مع_الآنسة_صباح 
#متضامن_مع_اللغة_العربية
#متضامن_مع_المعلم]]></document>
		<document><![CDATA["يقول ابن المبارك:
إذا بدأ والداك بمداراتك ، وانتقاء كلماتهم  معك خوفًا من انزعاجك وغضبك .. فاعلم أنك عاق]]></document>
		<document><![CDATA[معرفة الحق مع علم قليل "نقص" ، والعلم الغزير مع غير "الحق" ضلال.]]></document>
		<document><![CDATA[الإنسان وإن حاول أن يجادل أو يماري عن أفعاله و أقواله التي يعلم من نفسه بطلانها أو خطأها، واعتذر عن أخطاء نفسه... https://t.co/nLbS25CuAG]]></document>
		<document><![CDATA[من عرف نفسه: لم يغتر بمدحه بما ليس فيه، ولم يتضرر بقدحه بما ليس فيه]]></document>
		<document><![CDATA[بسبب سوء الظن : كرِهنا بعضنا، وقلَ لقاؤنا ، وقطعنا رحمنا فسلوا الله حسن الظن بالناس]]></document>
		<document><![CDATA[الرجل الذي لا يغفر للمرأة هفواتها الصغيرة لن يتمتع بفضائلها الكبيرة .]]></document>
		<document><![CDATA[يعرف الجاهل بالغضب في غير شيء , وإفشاء السر والثقة بكل أحد ، والعظة في غير موضعها]]></document>
		<document><![CDATA[أي شيء مستور لا تحاول أن تكشفه لا تحاول ان تبحث عن الوجه الآخر لأي شخص ، حتى لو كنت متأكد بأنه سيّء يكفي انه... https://t.co/vzC1agx6Wg]]></document>
		<document><![CDATA[CNN Arabic - هل تؤيد اعتماد الانجليزية لغة أجنبية أولى في الجزائر بدل الفرنسية؟ https://t.co/dhBdYj9bYu]]></document>
		<document><![CDATA["أنا دون هذا، وفوق ما في نفسك" 
قاله علي بن أبي طالب -رضي الله عنه- لرجل مدحه نفاقًا]]></document>
		<document><![CDATA[ومن أعظم الترغيب أن يخبرك الله بأنه يفعل شيئًا ثم يأمرك بفعله."إن الله وملائكته يصلون على النبي يا أيها الذين آمنوا صلوا عليه وسلموا تسليما"]]></document>
		<document><![CDATA[( يَوَدُّ الْمُجْرِمُ لَوْ يَفْتَدِي مِنْ عَذَابِ يَوْمِئِذٍ بِبَنِيهِ * وَصَاحِبَتِهِ وَأَخِيهِ * وَفَصِيلَتِهِ... https://t.co/S3oenD7Lpw]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا #بورعدة    #bouraada]]></document>
		<document><![CDATA[هذا ما حذّر علماؤنا منه و دعا إليه دعاة الفتنة السروريون و الخوارج و غيرهم .. حسبنا الله و نعم الوكيل https://t.co/MT3x5598dD]]></document>
		<document><![CDATA[ولعلَّ ما تخشاهُ ليسَ بكائنٍ..ولعلَّ ما ترجوهُ سوفَ يكونُ!

ولعلَّ ما هَوَّنْتَ ليسَ بهيِّنٍ..ولعلَّ ما شددتَ سوفَ يهونُ!]]></document>
		<document><![CDATA[إذا ابتليت بشيء من المعاصي فاستتر بستر الله ولاتفضح نفسك وتب إلى ربك
ولا تخبر أحدا بمعصيتك..
فالبشر لا ينسون وإن تبت!!]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ:
•
" والذي نفسي بيده لو لم تذنبوا، لذهب الله بكم، ولجاء بقوم يذنبون فيستغفرون الله فيغفر لهم ".
•
رواه مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[قيل للحسن البصري: الرجل يذنب ثم يتوب ثم يذنب ثم يتوب ثم يذنب ثم يتوب حتى متى؟ فقال: "ما أعلم هذا إلا من أخلاق المؤمنين"]]></document>
		<document><![CDATA[دعوى قضائية ضدّ إستعمال اللغة الفرنسية ... https://t.co/WuGjmodEPu]]></document>
		<document><![CDATA[قال المولى سبحانه عن القرآن الكريم "شفاء" ولم يقل "دواء"؛ لأن الدواء قد ينفع في العلاج ويؤدي للشفاء وقد لا ينفع، أما القرآن فهو الشفاء نفسه.]]></document>
		<document><![CDATA[من تبين له الحق ولم يقبله فإنّه يعاقب بالزيغ و الضلال و لا يقبل الحق بعد ذالك, حرمان أبي طالب, حرمه الله من... https://t.co/qdv30SefsC]]></document>
		<document><![CDATA[ﻗﺎﻝ ﺍﻟﺨﺸﺐ ﻟﻠﻤﺴﻤﺎﺭ: لقد كسرتني !
ﻓﻘﺎﻝ ﺍﻟﻤﺴﻤﺎﺭ: ﻟﻮ ﺗﻌﻠﻢ ﺣﺠﻢ ﺍﻟﻀﺮﺏ ﺍﻟﺬﻱ ﻓﻮﻕ ﺭﺃﺳﻲ ﻟﻌﺬﺭﺗﻨﻲ !!
" إحمل أخاك على سبعين... https://t.co/WVL1J5emq9]]></document>
		<document><![CDATA["التكبير في عيد الفطر"

التكبير يوم العيد يبتدىء من غروب الشمس آخر يوم من رمضان، إلى أن يحضر الإمام لصلاة العيد.]]></document>
		<document><![CDATA[مِن أكبر أخطائي أنّي كنتُ أمرُّ على لحظاتِ الفرح مرورًا عابرًا، و أعيشُ الحزن بكلِّ مشاعِري.
― سومرست موم ( W. Somerset Maugham ).]]></document>
		<document><![CDATA[رجال امن الحرمين معني الصدق والرجوله والاسلام 
اللهم ارحم وتقبّل رجال الأمن السعودي والذين لقوا حتفهم وهم في... https://t.co/qVUSD5z16N]]></document>
		<document><![CDATA["إذا غضبت من صديق ، فاجعل من ذاكرتك شريط إعادة لأجمل ما حدث بينكم في الماضي"]]></document>
		<document><![CDATA[قال صلى الله عليه وسلم:"لاَيَكِيد ُأَهْلَ المَدِينَةِ أَحَدٌ، إِلَّا انْمَاعَ كَمَا يَنْمَاعُ المِلْحُ فِي المَاءِ".
رواه البخاري (1877)]]></document>
		<document><![CDATA[وَمِنَ النَّاسِ مَن يُعْجِبُكَ قَوْلُهُ فِي الْحَيَاةِ الدُّنْيَا وَيُشْهِدُ اللَّهَ عَلَىٰ مَا فِي قَلْبِهِ وَهُوَ أَلَدُّ الْخِصَامِ (204)]]></document>
		<document><![CDATA[قال النووي في شرح مسلم 16-165:
هَذَا تَصْرِيح بِالنَّهْيِ عَنْ ضَرْب الْوَجْه ; لِأَنَّهُ لَطِيف يَجْمَع... https://t.co/XL0puNELXl]]></document>
		<document><![CDATA["من يشتكي سرعة الإنفعال والهموم، اضبط صلاتك تنضبط انفعالاتك، "إن الإنسان خلق هلوعاً، إذا مسه الشر جزوعاً وإذا مسه... https://t.co/sG5WXzDhP5]]></document>
		<document><![CDATA["الحق يُعرف في كل حال، ولا ينطق به إلا في بعض الأحوال" -- جبران خليل جبران]]></document>
		<document><![CDATA[قال ابن القيم رحمه الله تعالى:

سموم القلوب أربعة: فضول الكلام.
وفضول النظر، وفضول الطعام.
وفضول المخالطة!!]]></document>
		<document><![CDATA[هرب الفيل من الغابة فسألوه لم هربت؟
قال: لأن الأسد قرر أن يقتل كل زرافة في الغابة
فقالوا له: لكنك فيل و لست زرافة... https://t.co/0iuIa87xcE]]></document>
		<document><![CDATA[سئل فضيلة الشيخ ـ رحمه الله تعالى ـ: نرى بعض التقاويم في شهر رمضان يوضع فيه قسم يسمى «الإمساك» وهو يجعل قبل صلاة... https://t.co/fZa75RVPl0]]></document>
		<document><![CDATA["قرقابو" ... راهم حدا الدار – horriblement mal]]></document>
		<document><![CDATA[قيل للحسن البصري: الرجل يذنب ثم يتوب، ثم يذنب ثم يتوب، ثم يذنب ثم يتوب، حتى متى؟! فقال: "ما أعلم هذا إلا من أخلاق المؤمنين".
*الزهد لأحمد]]></document>
		<document><![CDATA[صفات الوتر الواردة في السنّة
يلخصها شيخنا #ابن_عثيمين
والأفضل أن يفعلها مثل النبي ﷺ ولايلتزم بصفة واحدة ويهمل البقية https://t.co/Rmq6eGOhCJ]]></document>
		<document><![CDATA[في حالات الضغوط والإختلاف والغضب يكون الصمت  حل! 
"إني نذرت للرحمن صوماًفلن أكلم اليوم إنسيا"
الصمت تبليغ وحكمة،والعزلة تفكر وراحة،]]></document>
		<document><![CDATA[قال تعالى: ﴿ لِيَسْأَلَ الصَّادِقِينَ عَنْ صِدْقِهِمْ ﴾ يقول ابن القيم: فإذا سُئِل الصادقون وحوسِبوا على صِدقهم، فما الظنُّ بالكاذبين؟!]]></document>
		<document><![CDATA["مركبك نفسك .. إذا ركبت نفسك نجوت ,وإذا ركبتك نفسك هلكت." -- مصطفى محمود]]></document>
		<document><![CDATA[إذا أصبت بالمصيبة فلا تظن أن هذا الهم الذي يأتيك أنه يذهب سدي بل ستعوض عنه خيرا منه ستحط عنك الذنوب كما تحط الشجرة ورقها وهذا من نعمة الله.]]></document>
		<document><![CDATA[فمن أذنب سراً فليتُبْ سراً ، وليس عليه أن يظهر ذنبه ، كما في الحديث (من ابتلي بشيء من هذه القاذورات فليستتر بستر الله ..)]]></document>
		<document><![CDATA[فلان سافر و لم يقل لنا...! 
هل كان في نيتك أن توصله إلى المطار أو تدفع عنه تكاليف الرحلة..؟ الجواب اكيد لا
فلان... https://t.co/n5zb8RFtUF]]></document>
		<document><![CDATA[فلتحذر أن تغدر استخدم عقلك أكثر وحدك عود غض وطري و الجمع عصا لا تكسر]]></document>
		<document><![CDATA[مصيبة ان تطلق اللحية و تعفيها للنّاس و تطلق لسانك على النّاس ... نظف نفسك من الداخل .. إحرص على الجوهر ثمّ المظهر]]></document>
	</documents>
</author>