<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@@Dr_gaber_nassar  قتل الكلاب بشكل عشوائى وسم بيترمى فى كل مكان ومنع فرق انقاذ الحيوانات انها تخلى الكلاب عيب فى حق صرج زى جامعة القاهرة]]></document>
		<document><![CDATA[يمكن المغيبين يشوفوا او يفهوا او يحسوا ولو انى اشك https://t.co/VRRDLmoBx3]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_gaber_nassar  شركة فالكون بتقول تسميم الكلاب فى جامعة القاهرة بامر رئيس الجامعة ومنع  دخول فرق الانقاذ بامر رئيس الجامعة.]]></document>
		<document><![CDATA[احد افراد  فالكون للامن بجامعة القاهرة مسك واحدة من فريق الإنقاذ معانا بيقولها انتى مسلمة ولا مسيحية فى الجامعة اللى رئيسها لغى خانة الديانة]]></document>
		<document><![CDATA[فى حد صحفى عندهةصمير قريب من جامعة القاهرة  يجى يرصد المهزلة]]></document>
		<document><![CDATA[افراد امن جامعة القاهرة من شركة فالكون تقوم بالاعتداء على احدى اعضاء فريق انقاذ الحيوانات وتمنعها من اسعافه]]></document>
		<document><![CDATA[@@Dr_gaber_nassar ارجو سرعة التدخل لان طلبة بالجامعة بتتعرض لتهديد امن الجامعة عن تجارة القاهرة ومانعينا من الوصوا لحضرتك]]></document>
		<document><![CDATA[@Dr_gaber_nassar ارجوك تلحق الطالبة اللى الامن ماسكينها وبتتهان عند امن كلية تجارة القاهرة لانها حاولت تنقذ جراء صغيرة امن الجامعة بيسمها]]></document>
		<document><![CDATA[ادارة امن تجارة القاهرة قابضين على طالبة حاولت تنقذ الكلاب من السم وهما بيموتوا قدامها @Dr_gaber_nassar 
الطالبة متبهدلة وبيهددوها]]></document>
		<document><![CDATA[مش طلعوا بيان خليهالهم بالقانون يا ريس طالما مفيش مراعاة للظروف الاجتماعية اللى بقينا فيها]]></document>
		<document><![CDATA[@aziz_nany فين]]></document>
		<document><![CDATA[حبيبي يا سيسي والله. طلع لهم المطار]]></document>
		<document><![CDATA[مش وقت السوبر دلوقتى لاول مرة مرتضى يقول حاجة عدله مش مطلوب احتقان رياضى فى الشارع وغالب ومغلوب مننا فينا مش فارقة اجلوه]]></document>
		<document><![CDATA[وصول المنخب بكرة عشرة صباحا صالة واحد شركة النيل للطيران . مطلوب استقبال خاص من المصريين]]></document>
		<document><![CDATA[الابراشى يعود لقواعده سالما ومشغل المندبة .]]></document>
		<document><![CDATA[@bayoki @alaaeldindamiat  دايما ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[القذرة ايات العرابى https://t.co/akH9RsI0od]]></document>
		<document><![CDATA[@ayounha @Dodyanoo الف مبروك.كبعا ومش هزبمة ولا حاجة با ناس قليلة الاصل بي نفوسكم المريضة بانت. جتكم القرف]]></document>
		<document><![CDATA[@sally_ghalley كلنا فخوريين]]></document>
		<document><![CDATA[@Otty1986 ناس سافلة وواطية علشان اللى بيعملوا لهم فولوا وبيعملوا منهم اهمية زى الواطى مالك بالظبط وشلته]]></document>
		<document><![CDATA[@ro7albmama @momo101112 كملى وصلة التربية بتاعتك يالا بدل ما تفطسى لو مخلصتيش زبالتك]]></document>
		<document><![CDATA[@khairyatef @kokydraz @greatnile73ايوه وحقهم على فكرة احنا اصلا مكناش منتظرين نوصل للنهائى]]></document>
		<document><![CDATA[@ro7albmama يعنى واحدة من بتوع مالك هتكون الفاظها ايه غير كده من يومكم معروفين نافصين تربية]]></document>
		<document><![CDATA[والله المصريين دول احلى حاجة الناس برضه بتحتفل فى الشارع بمنتخبنا الرجالة وكلاكسات وزمامير برضه . برافو يا مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@ro7albmama عادى الواطيين بيقفوا لبعض برضه جتكم القرف كلكم]]></document>
		<document><![CDATA[شارع وادي النيل يحيي منتخبنا الوطني بطلقات ناريه رهيبه]]></document>
		<document><![CDATA[بصوا الناس الواطية اللى فى شوية هبل بيشوفوا فيهم قال نموذج وبيدافعو عنهم بيقولوا ايه . جتك القرف واطى https://t.co/3p2QO9ckkx]]></document>
		<document><![CDATA[@MaLek جتك القرف انسان واطى بجد]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله على كل شئ . ولادنا برضوا رجاله]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا اعتراض]]></document>
		<document><![CDATA[لا حول ولا قوة الا بالله . استغفر الله العظيم . حكمتك يا رب]]></document>
		<document><![CDATA[شارع جامعة الدول بقى صمت تام استرها يارب]]></document>
		<document><![CDATA[https://t.co/CViMvz449M

الناس اللى مش عارفة تشوف الماتش من اللينكات المتقطعة]]></document>
		<document><![CDATA[كثفوا الدعاء كثفوا الدعاء كثفوا الدعاء]]></document>
		<document><![CDATA[يالا يا عبدالله 
يالا يا عبدالله]]></document>
		<document><![CDATA[كاميرون ايه اللى عنددهم اصابات دى لعيبة مولودة على الشجر مش بيتهدوا ولا بيتعبوا . يالا يا ستات مصر هانت .شوية شغل من الاسطوات بقى]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء حبيبتنا . امين يا رب https://t.co/ghYArCzYyP]]></document>
		<document><![CDATA[مشايخنا الافاضل والنبى نستخدم الاجماع بقى لصالح الشعب المصرى فى دعاء مكثف جماعى موحد منكم يا رب مصر تكسب وتجيب كاس افريقيا.يالا يا مولانا]]></document>
		<document><![CDATA[الست ام ننى الله يخليهولك يا شيخة ويعمر بيتك انتى والحاج كملى دعا يا حاجة وشدى حيلك يا ام الحضرى]]></document>
		<document><![CDATA[حقك يا ابنى https://t.co/Bb9YbyxFbR]]></document>
		<document><![CDATA[@ghareebelnagar @sarafahmmy بكرة يدفعوا تمن القنوات الخاصة مصايب]]></document>
		<document><![CDATA[@ghareebelnagar @sarafahmmy اشكرك على . كلمة الحق]]></document>
		<document><![CDATA[@Yo8Xv7gFvaZsldX @sarafahmmy يعنى المبنى يتباع طيب بيعوا الهرم والبرج وقصر عابدين والازهر]]></document>
		<document><![CDATA[@sarafahmmy @Yo8Xv7gFvaZsldX مديونياتنا علشان المبنى ده اللى دفع فلوس النايل سات ومدينة الانتاج وخروج 36 قناة بتبق 24 ساعة]]></document>
		<document><![CDATA[@sarafahmmy احنا ولاد المبني صوتنا اتنبح لكن الجولة مش عايزة]]></document>
		<document><![CDATA[بكرة الماتش ممنوع على مرضى الضغط  والسكر والقلب وانا]]></document>
		<document><![CDATA[الاخ او الاخت اللى دعوتهم.مقبولة وحياة اللى خلقكم شوية تركيز  بكرة بقى. اما الست ام الحضرى وشك للقبلة وتصومى بكرة ومتسيبيش السجادة يا حاجة]]></document>
		<document><![CDATA[منتخب مصر بطل فى كل الاحوال واحنا وراه فى اى حال وهنحتفل بيه فى كل الاحوال]]></document>
		<document><![CDATA[نق المصريبن فين. انتوا فين لعبيتنا هى اللى بتتصاب والحضرى جالوا برد وحرارة 39. انتوارفبن ياستات]]></document>
		<document><![CDATA[حد يشرحلى المشهد

مصريين يعنى ولا إيه . فلسطينين مثلا؟؟؟؟ يبقى حماس نزلت لمتهم بعد كده https://t.co/6syeSSIVpq]]></document>
		<document><![CDATA[انا انهاردة قريت آية الكرسي خلال الماتش اد عدد المرات اللى تقريبا قريتها طول عمرى]]></document>
		<document><![CDATA[الدمايطة مولعين الدنيا تحت بيت عيلة الحضرى]]></document>
		<document><![CDATA[وائل الابراشي فرحان لمصر خير عندك.سخونية ولا ايه ما تحاول تشوف لنا حاجة تهاجم بيها]]></document>
		<document><![CDATA[الصدتين https://t.co/H3YbRUex78]]></document>
		<document><![CDATA[ايه كمية ضرب النار  دى.... الداخلية معندهاش كل الذخيرة دى والله]]></document>
		<document><![CDATA[محمود يا طاهر الحضرى لازم يختم حياته الكروية فى بيته]]></document>
		<document><![CDATA[انا لو من السيسي لازم اكلم الحضرى دلوقتى حالا]]></document>
		<document><![CDATA[جامعة الدول مولع نار]]></document>
		<document><![CDATA[#الحضرى_بطل]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا يكرمك با حضرى انت تستاهل البطولة لوحدك]]></document>
		<document><![CDATA[ركز وانت بتنقى با كوبر]]></document>
		<document><![CDATA[يا رب احنا شعب غلبان اوى اوى اوى . اكرمنا]]></document>
		<document><![CDATA[اقوى لحظات المصريبن الايمانية فى المباريات.]]></document>
		<document><![CDATA[طيب يغلبوا بس علشان الحضرى مش مهم ال 90 مليون]]></document>
		<document><![CDATA[بوركينا فاسو زى ما يكونوا بيتفسحوا ولا فى نزهة ولا اكنهم كانوا بيجروا بقالهم ساعة ونص ولا تعبوا ولا حاجة ابدا]]></document>
		<document><![CDATA[طوبة على طوبة بوركينا فاسو ترجع مغلوبة]]></document>
		<document><![CDATA[عندهم لياقة بدنية مش عادية الواحد منهم عامل زى الحيطة الصلب ولا بيجيلهم شد ولا الرطوبة فارقة معاهم]]></document>
		<document><![CDATA[الحضرى بيلاعب بوركينا فاسو لوحده]]></document>
		<document><![CDATA[هما بياكلوهم ولا بيعلفوهم مش ممكن اللعيبة دى ولا صحة التيران اللى بيهجنوا بيها. مبيقعوش ولا ببتعورةا ولا ببتعبوا]]></document>
		<document><![CDATA[طيب نعمل إيه. نشغل النق المصرى بقى علشان ملهاش حل غير كده.  ايه صحتهم دى. ايه الجرى ده. ايه الطول ده]]></document>
		<document><![CDATA[الذكرى الخامسة
مذبحة بورسعيد
74

يوم ما كرهت الكورة وحبيت الاهلى اكتر واكتر
مش هننسي]]></document>
		<document><![CDATA[#ماسبيرو_أمن_قومي_يا_عمرو]]></document>
		<document><![CDATA[بتوع القنوات الخاصة اللى بيقبضوا بالملايين موضوعهم المفضل الفتى فى حق ماسبيرو . بتشتغلوا لصالح مين والمبنى اللى مش بيقدم اعلام  تاعبكم ليه]]></document>
		<document><![CDATA[@Amradib  لما تحبوا تعرفوا حاجة عن ماسبيرو كلموا اهله مش اللى جايين من بره باجندة هدم معروف لصالح مين .]]></document>
		<document><![CDATA[@Amradib  ماسبيرو مش 45000.  المبنى ده يحتاج اكتر من 5000 بلاش كلام انشائى. ماسبيرو مش هيتقفل ومعلش المرتب الاساسى مياكلش الناس عيش حاف]]></document>
		<document><![CDATA[من فضلكم  عايزين متبرعين بالدم
مستشفي زايد التخصصي من سن ٢٠- ٤٠ سنه
عايزين  ٣٠ كيس دم من ٣٠ متبرع 
ارجوكم الحالة حرجة جدا جدا والسرعة مطلوبة]]></document>
		<document><![CDATA[نكت المصريبن ابتدت

قالك المغرب معترضه على الجون لان كهربا كان شغال من غير عداد]]></document>
		<document><![CDATA[مفيش زى جامعة الدول وفرحة المنتخب https://t.co/H7GjFckPdn]]></document>
		<document><![CDATA[بلا ام خديجة بلا ابوها https://t.co/PwtlwjHozX]]></document>
		<document><![CDATA[@abuhatem69 @nadooda8888 الله يبارك له الف ممرة ويرفع مصر معاه لكل البطولات]]></document>
		<document><![CDATA[كهرباااااااااااا كهرب الشيخة المغربية ومعرفتش تجلب اجوان]]></document>
		<document><![CDATA[والله وعملوها الرجالة . مصرررررررررررررررر]]></document>
		<document><![CDATA[بمناسبة ان مصر كسبت غانا يوم 25يناير وكده تفتكروا تفتكروا نطلب تاجيل لقاء المغرب ل 11 فبراير ولا ايه]]></document>
		<document><![CDATA[يا رب انا عارفة ان مفيش فى الحياة  اعادة بس انت قادر تدينى بداية او ترجعلى منى]]></document>
		<document><![CDATA[طعم الحياة بقى لا طعم]]></document>
		<document><![CDATA[افيخاى بيحذر رعايا دولته الصهيونية من عمليات فى سينا . مرتبينها وبتحذروا منها . وعلنى . البجاحة عنوانها اسرائيلى]]></document>
		<document><![CDATA[@DolcyEmara رجعنا للسايب ب9 جنيه]]></document>
		<document><![CDATA[(انت تعبتنى يا عم الشيخ )

كلمة من الرئيس للامام الاكبر انهارده علنى 

رسالة الى #مولانا

واحنا كمان تعبنا والله]]></document>
		<document><![CDATA[الناس دى فهمانى كويس https://t.co/jwMBQocqSC]]></document>
		<document><![CDATA[فاضلى مرة كمان اخد دور البرد المنيل ده وادخل جينيس ريكوردز. هو انتوا مش لاقيين حد غيرى]]></document>
		<document><![CDATA[مجلس ادارة نادى االجزيرة عايز يعيد مأساة النادى الاهلى ويموتوا القطط . وزارة الشباب والرياضة فين بالظبط من المهزلة دى]]></document>
		<document><![CDATA[لازم يغيروا اسم نادى الصفوة ويسموه نادى كارهى القطط بالجزيرة . بجد اللى بيحصل فى النادى مؤشر انه لا وضع اجتماعى او ثقافى مؤشر لاى حاجة]]></document>
		<document><![CDATA[الحمدلله مصر طلع فيها واحد من التسعين مليون دعوته مقبولة]]></document>
		<document><![CDATA[عن الكلاب

 https://t.co/TH9Z56ic7q]]></document>
		<document><![CDATA[الماتش الجاى 25 يناير مش عارفة ده فال ولا إيه]]></document>
		<document><![CDATA[ممكن حد يشوف كوبر ده بيتكلم بانهى لغة ويفهموا الننى نو نو نو . رمضان ياس ياس ياس.  بخرب بيتك]]></document>
		<document><![CDATA[عبدالله السعيد يا ولد يا ولد. حظ الاهلى ينقذ المنتخب. العبوا بقى]]></document>
		<document><![CDATA[@sara888_i لا مفيش زى جمعتنا ابدا . اسالينى انا والله]]></document>
		<document><![CDATA[بتفرج على امربكا وبقول رجعتونا لزمن الغازات المسيلة للدموع الجميل.انا استهلكت كميه بيبسي اغسل وشي اد اللى شريته طول عمرى.ايام ما كنت مصدقة]]></document>
		<document><![CDATA[اخبار الستات الامريكان ايه فى امربكا؟؟اى خدمة حبايبي. خدوا خبرتنا برضك]]></document>
	</documents>
</author>