<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[له يا ابرا احتاجت فقط نفخة]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا مورينهو على ال hug لمارسيال]]></document>
		<document><![CDATA[بعد دخول الأسطورة فيلاني ممكن يتقدم بوجيا للامام قليلا]]></document>
		<document><![CDATA[في رايي بغض ابنظر عن اداء اللاعبين في هذه المباراة،  سمولينج اضعف لاعبين اليونايتد واتمنى جلب مدافع بجانب باييه]]></document>
		<document><![CDATA[مورينهو بعد الاستقرار دائما يرجع لحبيبته 4231 
انا لا احبها حتى ولو في مباراة سهلة. بالتوفيق لليونايتد]]></document>
		<document><![CDATA[@Badr_Cantona فقط اوباميانغ ممكن والباقي مستحيل الا اذا كان سانشيز يريد ان يكون "خائن" في نظر جمهور ارسنال]]></document>
		<document><![CDATA[لوكاكو ام جريزمان انت اختار]]></document>
		<document><![CDATA[@Tareq_Utd @Yousef_MUFC مورينهو تركه يرحل سابقا هل يجلبه؟ السير الكس يراقب اللاعب شاهدته يشاهد لافرتون كثيرز]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC يا اخوان حدا من جماعة يلا جريزمان يفهمني وين رح يلعب ووين نروح بماتا وميكا؟ انا شايف بدنا مهاجم سفاح اهم من الفرنسي]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U @SuperUnited7 @United90x موضوع جلب مهاجم مرتبط بزلاتان هل سيجدد معنا ام لا]]></document>
		<document><![CDATA[@SuperUnited7 يا اخوان حدا يفهمني همي يسبو اللاعبين لكن ليش هالكلام.  جمهور ليفربول غريب]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 نسيتو والله]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 اكره هذه الجملة]]></document>
		<document><![CDATA[@Khaledabowesal مختاريان في العمق فينك من زمان]]></document>
		<document><![CDATA[@Meshari_ سيتي ليفربول ارسنال لكن اتمنى ان يكون اليويناتد بينهم اكيد]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U اتمنى خروجه من التوب 4 لكن صعب]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC بسبب الاصابات ولا عقاب للمدافعين؟]]></document>
		<document><![CDATA[داني ويلبك هههه احدى حسنات فان جال]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U لا يوجد. لاعب  في اليونايتد يستطيع الحفاظ على الكرة مثل هازارد]]></document>
		<document><![CDATA[ارسنال ما زال يعيش صدمة الهدف]]></document>
		<document><![CDATA[@SuperUnited7 صح لسانك يرحم ايام تيفيز]]></document>
		<document><![CDATA[#مانشستر_يونايتد_هال_سيتي حسنا اذاع بوجبا فرصة لكنه خلق فرص اخرى من كرات طويلة رائعة]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC @faiz_f980 نعم اللاعبون اضاعوا فرص لكن من ناحية التبديلات كان يجب ادخال ماتا او مارسيال والموضوع لا يحتاج فلسفة]]></document>
		<document><![CDATA[@TalalBelieve @Khaledabowesal لو كان جريزمان في مباراة هال البارحة كان سيتغير الوضع؟ وهل يحل مشكلة الفريق؟ انا رايي نريد راس حربة]]></document>
		<document><![CDATA[تاكدت ان مورينيو لن يطول لسنوات طويلة. المدرب العنيد  مثله طرد من كل مكان وسيطرد من اليونايتد او بعد انتهاء عقده ولا اعلم من المدرب القادم]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U مش عارف شبيحة مورينهو بالنسبة لمارسيال شو رح يحكو]]></document>
		<document><![CDATA[@SuperUnited7 نرجع للدوري الاوروبي هوي الامل]]></document>
		<document><![CDATA[لا تلوم الا نفسك عشان بتخلي فريق متل هالسيتي يتحكم في المباراة]]></document>
		<document><![CDATA[@SuperUnited7 رجع الاستعجال لما فقدنا 8 النقاط سابقا لا تقلي حظ]]></document>
		<document><![CDATA[لينجارد هو ويلبك الجديد في اليونايتد لا تعلم لماذا يختاره المدربون هل للسرعة والضغط على الخصم لا اعلم؟]]></document>
		<document><![CDATA[انا في رايي مش قصة تقصير من اللاعب . القصة بدات مع سحب رقم اللاعب وتعامل مورينهو معه بشكل خاطئ في رايي https://t.co/9Lrh4Zpj5H]]></document>
		<document><![CDATA[بقولو هاشتاج #سكر_خطك عامل تريند في الاردن]]></document>
		<document><![CDATA[@NAlmutairy @Yousef_MUFC اذا عرفت شي عن اي دكتور رح اخبرك. بس. حابب ادردش معك عن حالتك عشان عندي حالة لكن ممكن غير مشابهه]]></document>
		<document><![CDATA[@NAlmutairy @Yousef_MUFC سلامات صديقي الله يشفيك . انا في الاردن اظن انت في السعودية]]></document>
		<document><![CDATA[@KickOff_ofm @Khaledabowesal روح البطل غير موجودة وضعف الدكة]]></document>
		<document><![CDATA[@Hussam_LFC @MUAD__8 حسنا اخي حتى ولو اتمنى ان لا نسب حتى اللاعبين هاردلك الخسارة]]></document>
		<document><![CDATA[@Hussam_LFC @MUAD__8 انا مش من النوع الي بشمت بس انت غردت وقلت عن اليونايتد خنازير.  المهم مبروك البطولات]]></document>
		<document><![CDATA[@PL4News يقصد فينجر]]></document>
		<document><![CDATA[@Hussam_LFC خنازير؟  طقطقت؟  كم عمرك؟]]></document>
		<document><![CDATA[لابد من الخسارة وهذه أجمل خسارة]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا ينتظر مورينهو لكي يبدل؟  اي دقيقة؟]]></document>
		<document><![CDATA[اليس مارسيال مهاجم راس حربة في الاصل؟ 
#انهاء_مانشستر_يونايتد_للهجمات]]></document>
		<document><![CDATA[ماذا استفدنا من طوله في المباراة؟ مورينهو الا ما لعب في التشكيلة . لماذا؟ https://t.co/lxHZbKLkEr]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U من تتمنى ان يكون راس الحربة القادم؟ لوكاكو؟ ولو كان مارسيال قلب هجوم كيف سيكون الوضع؟]]></document>
		<document><![CDATA[@OdayAwad @MUT_1878 انت حسبت كم عرضية لعب اليوم؟]]></document>
		<document><![CDATA[كمية العرضيات الي لعبها ليفربول في الشوط الأول ضد سوانسي اكثر بكثير من الي عملها يونايتد ضد ليفربول في الشوط الثاني]]></document>
		<document><![CDATA[#ابو_تريكه_مش_مجرم لن انسى يوم موقف ابو تريكة مع غزة في وقت كان العالم كله يتفرج]]></document>
		<document><![CDATA[بالله عليكم شو شكرا فان جال :@ https://t.co/k1LRmwi77q]]></document>
		<document><![CDATA[حسنة لويس فان جال الوحيدة بالنسبة لي هي: التخلص من كليفيري ويلبك وايفانز غير ذلك فهوي في نظري فاشل فاشل]]></document>
		<document><![CDATA[مباراة سيئة لبوجبا لكن اكيد تعلم منها دروس مثل عدك اضاعة الكرة في نص الملعب بهذا الشكل واستغلال الفرص اكثر . مورينهو لديه كلمة معه]]></document>
		<document><![CDATA[هاردلك جمهور اليونايتد على التعادل.  انا مش زعلان]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 رايي بليند افضل لانه اذكى وغير متهور . سمولينج لا اتمنى رؤيته الا على الدكة]]></document>
		<document><![CDATA[#pogba
ايموشن لبوجبا على تويتر :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Mohsen_LFC @SuperUnited7 كلو يعتمد على طريقة لعب المو . لكن الذهاب يختلف عن الان اليونايتد عرفه نفسه اكثر]]></document>
		<document><![CDATA[#مانشستر_يونايتد فارق الاهداف سيؤثر على ترتيب اليونايتد دائما
شيلسي 27
ليفربول 25
سبيرز 25
ستي 19
ارسنال 22
يونايتد 12]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC اتمناه اساسي عشان الارسنال يصير مرتية 6 :)]]></document>
		<document><![CDATA[@iEnzo0o مرحبا هل من المعلوم كم جزء سيكون المسلسل؟ اريد مسلسل قصير للمتابعة]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel وسيخرج من الابطال قريبا كالعادة . اتمنى خروجه من ال 4 الكبار ويحل محله ليفربول مع انه غريمنا لكن اتوقع يبيض الوجه بالابطال]]></document>
		<document><![CDATA[@truegooner__10 @SuperUnited7 في مباراة شيلسي غيروغامر لكن الفارق توسع . فترة اول الموسم كان ما زال خائف ويدافع ولا يعلم كل قدرات اللاعبين]]></document>
		<document><![CDATA[@RedOne_10 @MUT_1878 لا اظن ان اليونايتد كان يحتاج مساعدة الحكم اليوم ولكن كما تعلمون ظلمنا كثيرا من بداية الموسم]]></document>
		<document><![CDATA[اظن خسارة توتنهام اهم لي من خسارة شيلسي]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel لا بسبب سهولة تحقيق الهدف اللاعبون يصعبون المهمة]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U @Khaledabowesal  مبروك كم صوت الفرق؟ عشان انا صوتت في الفريغي تايم :D]]></document>
		<document><![CDATA[@SuperUnited7 تم واريد فقط المركز 4 :D]]></document>
		<document><![CDATA[أول تغريدة لي في 2017 اللهم اجعلها سنة خير علينا امتنا الاسلامية والعربية والعالم اجمع]]></document>
		<document><![CDATA[@orangeJo @bassam69jo مبروك للفائز]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U للاسف كلنا كنا نقول هالكلام لكن فهم المدرب اتى متاخر قليلا . الجميل فيه انو فهم وغير اما غيرو ظل ميبس راسو ..... فان زفت]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC للاسف كان يجب تجهيز شفايني او شنايدرلين كبديل لكن مروان! في نهاية الموسم سيدرك مورينهو كل شيء]]></document>
		<document><![CDATA[@ArabicRVPersie @SuperUnited7 من قال انه اساسي ؟ لا سمح الله .عندي احساس شفايني احتياطي اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[@Badr_Cantona في مثل هده الاوقات تحتاج شفايني او روني (الموقوف) او على الاقل شفانشتايجر لكن هل سيفهم الان مورينهو من هو مروان ام سنعاني بعد]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 من اول الموسم وانا اقول متى سيفهم مورينهو من هو مروان كاساسي ولكنه كان متاخر والان متى سيفهم انه ليس للدكة ايضا بل مع الرديف]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel حسنا انا مع عدم اشراك لينجارد + راشفورد في نفس التشكيلة بالنسبة لي هما نقطتا ضعف والتشكيلة لا تحتمل 2 عيال بزور]]></document>
		<document><![CDATA[نعم لديك سوء حظ لكن ليس لدرجة تضييع 8 نقاط . التركيز للمهاجمين قبل المدافعين #مانشستر_يونايتد]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel في منو هالكلام ومورينهو يعاقب اللاعبين ايضا بالدكة لكن ماذا قدم لينجارد وراشفورد؟]]></document>
		<document><![CDATA[@orangeJo متى السحب؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC انا لست متفائل كثيرا بروني وحده لكن انا مع ثلاثية روني ميكا ماتا خلف ابرا.لا تقلي لينجارد ولا راشفورد جناح. سيفهم مورينهو لاحقا]]></document>
		<document><![CDATA[@Badr_Cantona في ناس اعتبروها غوص وفي ناس اعتبرها حماية اللاعب لنفسه. الحكم من النوع الاول]]></document>
		<document><![CDATA[@anoos17 @Badr_Cantona كتبت في تغريدة ثانية :اظن احصائيا نسبة احراز فيلاني لهدف بالراس 0.0000001 بالمئة لا اعلم لماذا يقحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC اظن احصائيا نسبة احراز فيلاني لهدف بالراس 0.0000001 بالمئة لا اعلم لماذا يقحمه]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 التشكيلة لا تحتمل طفلان .طفل واحد ممكن اعني راشفورد ولينجارد]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 تعرف اني هلا انتبهت انو المباراة في الإمارات؟ يا عيب]]></document>
		<document><![CDATA[توتنهام يستطيع الفوز بسهولة ضد موناكو وايضا في المباراة السابقة لكن تحس لا في وازع ولا نية وفقط ينتظرون تلقي هدف]]></document>
		<document><![CDATA[مع اني ما بعرف شخصك الكريم . لكن ادعيلي والله يتقبل منك . اسمي عبدالله :) https://t.co/6HaBySItj9]]></document>
		<document><![CDATA[هذد ما قلته بالضبط .يجب ان يكون هناك لاعب اخر وراء راشفورد اذا كنت تريد ان تدافع بشكل ممتاز . يجب ان يكون بليند او… https://t.co/29nZUfJRgb]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U غريبة من مدافعين الأرجنتين ولا حدا كان متابعو او شايفو من قبل ل كوتينيو]]></document>
		<document><![CDATA[@KhaledVMQ مرحبا خالد هل تشاهد مسلسل westworld ? 
اذا شاهدت الجزء الاول كله احب ان اسمع رايك]]></document>
		<document><![CDATA[@YosseF_MUTV @Badr_Cantona ذكرى موجعة بالنسبة لي]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 حتى لو فزنا شو رايك نكمل ب مروان في الوسط؟  ع كلن اهون شوي هاي كاريك مش قلب دفاع كاريك في الوسط]]></document>
		<document><![CDATA[@Man__U هو يعاقب اللاعبين الي ع اساس خذلوه في مباراة الدوري الاوروبي.  ما عدا ابرا هو نبي]]></document>
		<document><![CDATA[@MUT_1878 مورينهو مستحيل يغير من 4231 الى اي تشكيلة اخرى فيها 4 مهاجمين كيف تريده يلعب  ب 3 :)]]></document>
		<document><![CDATA[@Badr_Cantona @BSchweinsteiger   اكيد في تدريبات الفريق؟ يعني اشارة راجع؟ طيب بالنسبة للدوري الاوروبي بتذكر مو مسجل اسمو]]></document>
		<document><![CDATA[#مانشستر_يونايتد تشكيلتك لا تحتمل اثنان من الشباب مثل راشفورد ولينجارد .. ماذا لو لم يكن لديك ماتا؟ من سيصنع اللعب؟]]></document>
		<document><![CDATA[#مانشستر_يونايتد اظن مورينهو لا يريد ان يكون اي لاعب له فضل عليه حتى لو كان لاعب هو جلبه #مختاريان]]></document>
		<document><![CDATA[#مانشستر_يونايتد كنا نتعادل ايام فان جال مع جلطة وضغط وسكر اما الان بالنسبة لي اتعادل واكون فخور باداء الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[@Yousef_MUFC @AliAlSahel @MUT_1878 @Badr_Cantona اظن ابرا حصل على الصفراء رقم5؟من تتوقعون سيكون راس الرحبة ضد سوانسي,كم مباراة سيغيب اندير؟]]></document>
		<document><![CDATA[#SUNARS اللاعب رقم 10 في سندرلاند ممكن يسببلك جلطة دماغية]]></document>
		<document><![CDATA[#الدوري_الانجليزي سندرلاند يبدو هابط لا محالة هذا الموسم]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel كان معتمد عليه اول الموسم ثو كسر احد اضلاعه ولبسه درع في ليلعب ضد شيلسي ثم ركنه احتياط وينزل فيلاني . لحد الان لم افهم هالمخلوق]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel احتياطي المباراة القادمة]]></document>
		<document><![CDATA[@AliAlSahel انا متفائل لشيء واحد بوجبا خلفه اثنان]]></document>
	</documents>
</author>