<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[دعاء دخول المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم افتح لي أبواب رحمتك]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا لا ندري أشر أريد بمن في الأرض أم أراد بهم ربهم رشدا) [الجن:10]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت ولينا فاغفر لنا وارحمنا وأنت خير الغافرين* واكتب لنا في هذه الدنيا حسنةً وفي الآخرة]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أصبح ابن آدم، فإن الأعضاء كلها تكفر اللسان، تقول : اتق الله فينا، فإنما نحن بك ؛ فإن استقمت استقمنا، وإن اعوججت اعوججنا)]]></document>
		<document><![CDATA[(أولم يعلموا أن الله يبسط الرزق لمن يشاء ويقدر إن في ذلك لآيات لقوم يؤمنون) [الزمر:52]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنه كان رجال من الإنس يعوذون برجال من الجن فزادوهم رهقا) [الجن:6]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أعوذ بك من ابخل وأعوذ بك من الجبن وأعوذ بك من أن أرد إلى أرذل العمر وأعوذ بك من فتنة الدنيا وأعوذ بك من عذاب القبر]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الأبرار لفي نعيم) [المطففين:22]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني أسألك يا الله بأنك الواحد الأحد الصمد الذي لم يلد ولم يولد ولم يكن له كفواً أحد أن تغفر لي ذنوبي إنك أنت الغفور الرحيم]]></document>
		<document><![CDATA[(كل الطعام كان حلا لبني إسرائيل إلا ما حرم إسرائيل على نفسه من قبل أن تنزل التوراة قل فأتوا بالتوراة فاتلوها إن كنتم صادقين) [آل عمران:93]]]></document>
		<document><![CDATA[(كذلك العذاب ولعذاب الآخرة أكبر لو كانوا يعلمون) [القلم:33]]]></document>
		<document><![CDATA[اوقات يستجاب فيها الدعاء .. انشرها تؤجر #دعاء #مغرد_بذكر_الله https://t.co/EGSq9UCW8J]]></document>
		<document><![CDATA[قال النبي ﷺ(ليس فيما دون خمس أواق صدقة وليس فيما دون خمس ذود صدقة وليس فيما دون خمس أوسق صدقة) صحيح البخاري]]></document>
		<document><![CDATA[عن حذيفة رضي الله عنه : أن رسول الله ﷺ كان إذا أراد أن يرقد، وضع يده اليمنى تحت خده، ثم يقول(اللهم قني عذابك يوم تبعث عبادك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من اقتنى كلبا إلا كلب صيد أو ماشية فإنه ينقص من أجره كل يوم قيراطان) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(ويطعمون الطعام على حبه مسكينا ويتيما وأسيرا) [الانسان:8]]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر صبرا جميلا) [المعارج:5]]]></document>
		<document><![CDATA[من توضأ فقال : https://t.co/3Pp1WdSVT1]]></document>
		<document><![CDATA[(أم يقولون افتراه قل إن افتريته فلا تملكون لي من الله شيئا هو أعلم بما تفيضون فيه كفى به شهيدا بيني وبينكم وهو الغفور الرحيم) [الأحقاف:8]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إذا أبق العبد، لم تقبل له صلاة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تقولوا : الكرم، ولكن قولوا : العنب، والحبلة) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الخروج من المسجد:بسم الله والصلاة والسلام على رسول الله اللهم إني أسألك من فضلك اللهم اعصمني من الشيطان الرجيم]]></document>
		<document><![CDATA[﴿ والاخرة خيرٌ وأبقى ﴾ .. https://t.co/7UcC0OlGD3]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلكم الله ربكم خالق كل شيء لا إله إلا هو فأنى تؤفكون) [غافر:62]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:سبوح قدوس رب الملائكة والروح]]></document>
		<document><![CDATA[(فيهن قاصرات الطرف لم يطمثهن إنس قبلهم ولا جان) [الرحمن:56]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا تكثروا الكلام بغير ذكر الله؛ فإن كثرة الكلام بغير ذكر الله تعالى قسوة للقلب ! وإن أبعد الناس من الله القلب القاسي)]]></document>
		<document><![CDATA[(والذين جاءوا من بعدهم يقولون ربنا اغفر لنا ولإخواننا الذين سبقونا بالإيمان ولا تجعل في قلوبنا غلا للذين آمنوا ربنا إنك رءوف رحيم) [الحشر]]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك بما قدمت أيديكم وأن الله ليس بظلام للعبيد) [آل عمران:182]]]></document>
		<document><![CDATA[(ذلك أمر الله أنزله إليكم ومن يتق الله يكفر عنه سيئاته ويعظم له أجرا) [الطلاق:5]]]></document>
		<document><![CDATA[(وألو استقاموا على الطريقة لأسقيناهم ماء غدقا) [الجن:16]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن ربك هو أعلم بمن ضل عن سبيله وهو أعلم بالمهتدين) [القلم:7]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأنا منا الصالحون ومنا دون ذلك كنا طرائق قددا) [الجن:11]]]></document>
		<document><![CDATA[(ونادى أصحاب الأعراف رجالا يعرفونهم بسيماهم قالوا ما أغنى عنكم جمعكم وما كنتم تستكبرون) [الأعراف:48]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم أنت عضدي وأنت نصيري بك أجول وبك أصول وبك أُقاتل]]></document>
		<document><![CDATA[" سبحان الله وبحمده " من قالها مائة مرة حين يصبح وحين يمسي لم يأت احد يوم القيامة بأفضل مما جاء به الا احد قال مثلما قال أوزاد عليه. مسلم]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله ، الحمد لله ، لا إله إلا الله ، الله اكبر ، لاحول ولاقوة إلا بالله .. https://t.co/DsWAESQIZc]]></document>
		<document><![CDATA[(إلا بلاغا من الله ورسالاته ومن يعص الله ورسوله فإن له نار جهنم خالدين فيها أبدا) [الجن:23]]]></document>
		<document><![CDATA[(وقالت أولاهم لأخراهم فما كان لكم علينا من فضل فذوقوا العذاب بما كنتم تكسبون) [الأعراف:39]]]></document>
		<document><![CDATA[(على أن نبدل أمثالكم وننشئكم في ما لا تعلمون) [الواقعة:61]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يرمي رجل رجلا بالفسق أو الكفر، إلا ارتدت عليه، إن لم يكن صاحبه كذلك) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الإنسان لربه لكنود) [العاديات:6]]]></document>
		<document><![CDATA[ربنا تقبل منا إنك أنت السميع العليم، وتب علينا إنك أنت التواب الرحيم.]]></document>
		<document><![CDATA[(فقضاهن سبع سماوات في يومين وأوحى في كل سماء أمرها وزينا السماء الدنيا بمصابيح وحفظا ذلك تقدير العزيز العليم) فصلت12]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الجلسة بين السجدتين:رب اغفر لي رب اغفر لي]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من لزم الاستغفار جعل الله له من كل ضيق مخرجا، ومن كل هم فرجا، ورزقه من حيث لا يحتسب) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(يوفون بالنذر ويخافون يوما كان شره مستطيرا) [الانسان:7]]]></document>
		<document><![CDATA[(إن في السماوات والأرض لآيات للمؤمنين) [الجاثية:3]]]></document>
		<document><![CDATA[(إنهم لن يغنوا عنك من الله شيئا وإن الظالمين بعضهم أولياء بعض والله ولي المتقين) [الجاثية:19]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:سبحانك اللهم ربنا وبحمدك اللهم اغفر لي]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء السجود:اللهم أعوذ برضاك من سخطك وبمعافاتك من عقوبتك وأعوذ بك منك لا أحصي ثناء عليك أنت كما أثنيت على نفسك]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الركوع:سبوح قدوس رب الملائكة والروح]]></document>
		<document><![CDATA[أستغفر الله وأتوب إليه]]></document>
		<document><![CDATA[(فلما رأوه زلفة سيئت وجوه الذين كفروا وقيل هذا الذي كنتم به تدعون) [الملك:27]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(لا يقعد قوم يذكرون الله عز وجل إلا حفتهم الملائكة وغشيتهم الرحمة ونزلت عليهم السكينة ؛ وذكرهم الله فيمن عنده) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(فكيف تتقون إن كفرتم يوما يجعل الولدان شيبا) [المزمل:17]]]></document>
		<document><![CDATA[سبحان الله وبحمده .. https://t.co/gkZBeNmaRy]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم إني ظلمت نفسي ظلماً كثيراً ولا يغفر الذنوب إلا أنت فاغفر لي مغفرة من عندك وارحمني إنك أنت الغفور الرحيم]]></document>
		<document><![CDATA[(وقال الذين كفروا لا تسمعوا لهذا القرآن والغوا فيه لعلكم تغلبون) [فصلت:26]]]></document>
		<document><![CDATA[لا إله إلا الله وحده لا شريك له له الملك وله الحمد وهو على كل شيء قدير]]></document>
		<document><![CDATA[(واصبر على ما يقولون واهجرهم هجرا جميلا) [المزمل:10]]]></document>
		<document><![CDATA[(وأما من خاف مقام ربه ونهى النفس عن الهوى) [النازعات:40]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(البصاق في المسجد خطيئة، وكفارتها دفنها) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(أول ما يقضى بين الناس يوم القيامة في الدماء) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قالوا ربنا من قدم لنا هذا فزده عذابا ضعفا في النار) [ص:61]]]></document>
		<document><![CDATA[(ويمددكم بأموال وبنين ويجعل لكم جنات ويجعل لكم أنهارا) [نوح:12]]]></document>
		<document><![CDATA[(كل الطعام كان حلا لبني إسرائيل إلا ما حرم إسرائيل على نفسه من قبل أن تنزل التوراة قل فأتوا بالتوراة فاتلوها إن كنتم صادقين) [آل عمران:93]]]></document>
		<document><![CDATA[(وإلى  عاد  أخاهم  هودا  قال  يا  قوم  اعبدوا  الله  ما  لكم  من  إله  غيره  إن  أنتم  إلا  مفترون)  [هود:50]]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر صبرا جميلا) [المعارج:5]]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(من حلف على يمين، فرأى غيرها خيرا منها، فليكفر عن يمينه، وليفعل الذي هو خير) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(إن مما أدرك الناس من كلام النبوة الأولى : إذا لم تستح فاصنع ما شئت) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[إله إلا الله والله أكبر ولا حَولَ ولا قُوةَ إلا بالله ثم قال:اللَّهُمَّ اغْفِرْ لي أو دعى استُجيبَ لهُ فإن توَضأَ وصَلّى قُبِلَتْ صَلاتُهُ]]></document>
		<document><![CDATA[(يسمع آيات الله تتلى عليه ثم يصر مستكبرا كأن لم يسمعها فبشره بعذاب أليم) [الجاثية:8]]]></document>
		<document><![CDATA[(والآخرة خير وأبقى) [الأعلى:17]]]></document>
		<document><![CDATA[من شكى همه لناس زاد ..!! ومن شكى همه لله زال .. ✔️ https://t.co/qYStj3i71N]]></document>
		<document><![CDATA[(متكئين فيها على الأرائك لا يرون فيها شمسا ولا زمهريرا) [الانسان:13]]]></document>
		<document><![CDATA[(فاصبر لحكم ربك ولا تكن كصاحب الحوت إذ نادى وهو مكظوم) [القلم:48]]]></document>
		<document><![CDATA[(وما  أمروا  إلا  ليعبدوا  الله  مخلصين  له  الدين  حنفاء  ويقيموا  الصلاة  ويؤتوا  الزكاة  وذلك  دين  القيمة)  [البينة:5]]]></document>
		<document><![CDATA[استغفرك يالله عدد كل شيء]]></document>
		<document><![CDATA[(وما تشاءون إلا أن يشاء الله إن الله كان عليما حكيما) [الانسان:30]]]></document>
		<document><![CDATA[(والذين جاءوا من بعدهم يقولون ربنا اغفر لنا ولإخواننا الذين سبقونا بالإيمان ولا تجعل في قلوبنا غلا للذين آمنوا ربنا إنك رءوف رحيم) [الحشر]]]></document>
		<document><![CDATA[(ونفخ في الصور فصعق من في السماوات ومن في الأرض إلا من شاء الله ثم نفخ فيه أخرى فإذا هم قيام ينظرون) [الزمر:68]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اصلح لي ديني الذي هو عصمة امري ..  https://t.co/T1kIuvDtmN]]></document>
		<document><![CDATA[الحَمْدُ لله الذِي عَافَانِي في جَسَدِي ورَدَّ عَلَيَّ رُوحِي وأَذِنَ لي بِذِكْرهِ]]></document>
		<document><![CDATA[(إن الأبرار لفي نعيم) [المطففين:22]]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم خَلَقْتَ نفسي وأنت توفَّاها لك مماتها ومَحْياها إن أحييتها فاحفظها وإن أمتها فاغفر لها اللهم إني أسألك العافية]]></document>
		<document><![CDATA[اللَّهُمَّ إِنِّي أَعوذُ بِرِضاكَ مِنْ سَخَطِكَ، وَبِمعافاتِكَ مِنْ عُقوبَتِكَ، وَأَعوذُ بِكَ مِنْكَ.]]></document>
		<document><![CDATA[افشوا السلام ..  https://t.co/Z26VzNL2Uf]]></document>
		<document><![CDATA[قال رسول الله ﷺ(قال الله تعالى : أنا أغنى الشركاء عن الشرك، من عمل عملا أشرك فيه معي غيري تركته وشركه) رياض الصالحين]]></document>
		<document><![CDATA[(أو يكون لك بيت من زخرف أو ترقى في السماء ولن نؤمن لرقيك حتى تنزل علينا كتابا نقرؤه قل سبحان ربي هل كنت إلا بشرا رسولا) [الإسراء:93]]]></document>
		<document><![CDATA[(تعرج الملائكة والروح إليه في يوم كان مقداره خمسين ألف سنة) [المعارج:4]]]></document>
		<document><![CDATA[(واصبر على ما يقولون واهجرهم هجرا جميلا) [المزمل:10]]]></document>
		<document><![CDATA[﴾أهم يقسمون رحمت ربك نحن قسمنا بينهم معيشتهم في الحياة الدنيا ورفعنا بعضهم فوق بعض درجات ليتخذ بعضهم بعضا سخريا ورحمت ربك خير مما يجمعون﴿]]></document>
		<document><![CDATA[(قل اللهم فاطر السماوات والأرض عالم الغيب والشهادة أنت تحكم بين عبادك في ما كانوا فيه يختلفون) [الزمر:46]]]></document>
		<document><![CDATA[(قل إني لن يجيرني من الله أحد ولن أجد من دونه ملتحدا) [الجن:22]]]></document>
		<document><![CDATA[دعاء الرفع من الركوع:سمع الله لمن حمده]]></document>
		<document><![CDATA[(فأما الإنسان إذا ما ابتلاه ربه فأكرمه ونعمه فيقول ربي أكرمن) [الفجر:15]]]></document>
		<document><![CDATA[(وإذا تتلى عليهم آياتنا بينات ما كان حجتهم إلا أن قالوا ائتوا بآبائنا إن كنتم صادقين) [الجاثية:25]]]></document>
		<document><![CDATA[عبفتاح https://t.co/ygE2VUV41E]]></document>
		<document><![CDATA[عجبني اوي المصريين وهما بيتكلمواعن ترامب وبحللوا شخصيته وهنعمل معاه إيه وكدا وكأننا دولة ولها رئيس  ورؤيه
إركنوابس على جنب وإستنواالأوامر]]></document>
	</documents>
</author>