<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[مجلة @businessinsider تصنف إسرائيل في المرتبة الثالثة عالميا (!) في مؤشر الدول الأفضل لتربية الأطفال. إسرائيل هي جن… https://t.co/hPP7QwucmP]]></document>
		<document><![CDATA[فيما يلي الأخبار السيئة... والأخبار السارة! https://t.co/6neCnVDcb9]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو التقى بطل أفلام الأكشن تشاك نوريس وقال له: "إسرائيل أقوى بحضورك" وشكره على دعمه لإسرائيل وأكد… https://t.co/S9rujfqX3X]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو أوعز بسن قانون يمنع قيام حكومات أجنبية بتمويل جمعيات تسيء لجنود جيش الدفاع الإسرائيلي.]]></document>
		<document><![CDATA[يجب على الحكومة البلجيكية أن تقرر إما أن تغير سياستها حيال إسرائيل أو تستمر في سياستها المعادية لها.]]></document>
		<document><![CDATA[لا تزال توجد في بلجيكا مبادرات من قبل المدعي العام لمحاكمة مسؤولين إسرائيليين كبار بما فيهم تسيبي ليفني وضباط من جيش الدفاع.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو أوعز للخارجية بتوبيخ السفير البلجيكي بسبب لقاء رئيس الوزراء البلجيكي بتنظيمين يسيئان لجنودنا وذلك خلال زيارته للبلاد.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو لسفراء إسرائيل في إفريقيا: علاقاتنا مع إفريقيا تأخذ مكانا عاليا جدا في هرم مصالحنا الخارجية كما لم تكن منذ الستينيات.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو لسفراء إسرائيل في إفريقيا: نسعى لتحويل نمط تصويت الدول الإفريقية في المحافل الدولية من معارضة لنا لدعم وهذا ليس خياليا.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو لنظيره البلجيكي شارل ميشيل: إسرائيل تقدم بذلك خدمة مهمة لشعوب الأوروبية، بما في ذلك لبلجيكا. https://t.co/TzuGGRytAK]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو لرئيس الوزراء البلجيكي: من المهم الاعتراف بأن إسرائيل هي أقوى قوة في الشرق الأوسط تمنع انهياره. إسرائيل تمن… https://t.co/jFM1rwdsf5]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: أتطلع إلى اليوم حين سيكون الفلسطينيون مستعدين للاعتراف أخيرا بالدولة اليهودية. هذه ستكون بداية السلام وخطوة كبيرة نحو تحقيقه.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: السبب لانعدام السلام مع الفلسطينيين بسيط وهو الرفض الفلسطيني منذ ٧٠ عاما للاعتراف بإسرائيل مهما كانت حدودها. هذه هي جذور الصراع.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو لرئيسة الوزراء البريطانية ماي:نشاطر معكم الطموح لتحقيق السلام. هذا كان حلمنا دائما ولن نتخلى عن سعينا إلى تحقيق السلام مع كل جيراننا]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو لرئيسة الوزراء البريطانية ماي: أريد أن أتحدث معك عن السبل لضمان عدم إبقاء العدوان الإيراني بدون رد.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو لماي: أرحب بإصرار الرئيس ترامب على فرض عقوبات جديدة على إيران. أعتقد أنه يجب على دول أخرى أن تتبعه, خاصة الدول التي تتحلى بالمسؤولية]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو ل-@theresa_may: إيران تسعى إلى الاستيلاء على الشرق الأوسط وهي تهدد أوروبا والغرب والعالم وتتخذ خطوات استفزازية واحدة تلو الأخرى.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو ل-@theresa_may: نواجه تحديات من قبل الإسلام المتطرف وخاصة من قبل إيران. إيران تسعى إلى  تدمير… https://t.co/vOVgh0jWDv]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو لماي: التعاون بيننا في التجارة والتكنولوجيا يساهم في تحقيق الازدهار لشعبينا. آمل أنه ستكون لنا الفرصة لبحث السبل لتعزيزه أكثر.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو ل-@theresa_may: خلف طاولتي توجد صورتان. الأولى هي لثيودور هرتزل, مؤسس حركتنا الوطنية, والأخرى هي لوينستون تشيرتشيل.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو لنظيرته البريطانية @theresa_may: نيابة عن شعبنا أجمع أرسل تهانينا للملكة إليزابيث بمناسبة الذك… https://t.co/YZC05C5kR7]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو يلتقي في هذه الأثناء مع وزير الخارجية البريطاني بوريس جونسون في مقر وزارة الخارجية البريطانية… https://t.co/W3dYkS7BLx]]></document>
		<document><![CDATA[بدأ لقاء رئيس الوزراء نتنياهو مع رئيسة الوزراء البريطانية تيريزا ماي. https://t.co/NK1OdozEyK]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو وصل إلى لندن وسيلتقي غدا برئيسةً الوزراء البريطانية تيريزا ماي. https://t.co/PxqPn8bqag]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: أهم شيء حاليا هو وقوف دول مثل الولايات المتحدة, وبقيادتها, وإسرائل وبريطانيا معا ضد العدوان الإيراني وترسيم حدود واضحة لإيران.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: التحديات تنبع من قيام الإيرانيين بمحاولة لاختبار الحدود من خلال ممارسة عدوان استثنائي ووقح واستفزازي للغاية.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: نعيش حاليا في فترة توجد فيها فرص سياسية وتحديات. الفرص تنبع من وجود إدارة جديدة في واشنطن وحكومة جديدة في بريطانيا.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو سيشدد في لقائه مع نظيرته البريطانية على ضرورة مواجهة العدوان الاستفزازي الإيراني، الذي يرفع رأسه مجددا، معا.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو سيبحث في بريطانيا تعزيز العلاقات البدلوماسية والأمنية والاقصادية بين البلدين، خاصة في مجال السايبر.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: نقف في أريئيل التي تطل على شواطئ إسرائيل. نفهم جميعا معنى السياسة التي كانت تسعى إلى إقامة كيان إرهابي إيراني آخر كان يهدد دولتنا.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: سألتقي @theresa_may وسأتحدث معها عن الأوضاع الإقليمية المتغيرة وعن ضرورة اعتماد وجهات نظر جديدة حيال التهديدات وعلى رأسها إيران.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: أقدر تصريحات الجنرال فلين حول ضرورة مواجهة العدوان الإيراني. هذا يأتي لاحقا لما قاله الرئيس ترامب في مكالمتنا الهاتفية قبل أسبوعين.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: سألتقي بعد أسبوعين مع الرئيس ترامب في واشنطن للقاء يحمل أهمية كبيرة جدا بالنسبة لدولة إسرائيل ولوطننا ولشعبنا.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو سيلتقي يوم الإثنين مع رئيسة الوزراء البريطانية @theresa_may في لندن.]]></document>
		<document><![CDATA[يسرني أنه تعرض كتب كثيرة عن إسرائيل في معرض الكتاب الدولي الذي يعقد حاليا في القاهرة. ترجمة الأدب هي وسيلة للتعرف ع… https://t.co/AgJ9aSuy9q]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو شكل طاقما سيعمل فورا على إقامة بلدة جديدة للسكان الذين تم إخلاءهم من قرية عامونة.]]></document>
		<document><![CDATA[من خلال هذا التحريض الوحشي والممنهج, السلطة الفلسطينية تبذل قصارى جهودها لتؤكد أن الصراع سيستمر وسيتصاعد من قبل الأ… https://t.co/OOysZP70ts]]></document>
		<document><![CDATA[هكذا يتم غسل أدمغة الأطفال الفلسطينيين ليصبحوا قتلة وإرهابيين دواعش: طفل في برنامج أطفال بث على قتاة السلطة يقرأ قص… https://t.co/A7lVXojgLL]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو استقبل مدير عام @Cisco التي تشغل 1600 موظف في إسرائيل واشترت 12 شركة إسرائيلية واستثمرت هنا أك… https://t.co/zwvJKsPWPR]]></document>
		<document><![CDATA[عن جد؟ https://t.co/QGPxqxXrbn]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو في #cybertechtlv17: آمل أن دول العالم ستتشابك الأيدي لدحر التهديدات المشتركة ولاستغلال الفرص العملاقة.لا مك… https://t.co/yaPtvp4wkd]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو في مؤتمر #cybertechtlv17: نقف في رأس حربة التكنولوجيا الجديدة. ليس صدفة أن رغم الاهتزازات التي تضرب المنطقة إسرائيل هي واحة من الأمن]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو في مؤتمر #cybertechtlv17: أدعو جميع الحضور هنا إلى الاستثمار في إسرائيل وإلى التعاون مع شركات… https://t.co/aRuE5GfoTo]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو في مؤتمر #cybertechtlv17: أنوي بحث التعاون في مجال السايبر مع الرئيس ترامب خلال لقائنا المرتقب… https://t.co/oMzSgLB9nX]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو في مؤتمر #cybertechtlv17: إيران تحاول اختراق بنى تحتية حيوية في المنطقة وفي الدول الغربية وفي… https://t.co/OyaUoJ6BCZ]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو يوضح التغريدة التي كتبها مؤخرا: لم أعلق على العلاقات الأمريكية-المكسيكية. كانت لنا وستكون لنا… https://t.co/2Vhx6Jh51L]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: أنوي أن أبحث مع الرئيس ترامب مجالات التعاون بيننا التي تعتبر حيوية جدا بالنسبة لأمن ورفاهية البلدين.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: أقدر جدا دعوة الرئيس ترامب للقدوم إلى واشنطن وكلماته الدافئة عن إسرائيل.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: أعتزم طرح استئناف العقوبات على إيران في لقائي القريب مع الرئيس ترامب. لا يجوز أن العدوان الإيراني يبقى بدون رد. 2\2]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: إيران أطلقت مرة أخرى صاروخا باليستيا. هذا هو خرق صارخ لقرار مجلس الأمن. 2\1]]></document>
		<document><![CDATA[نحيي الذكرى ال-25 لإقامة علاقاتنا مع #الصين و #الهند. حجم التجارة معهما يتزايد باستمرار ونتطلع إلى توسيع رقعة هذه العلاقات الهامة.]]></document>
		<document><![CDATA[نخاطب العرب لنظهر صورة إسرائيل الحقيقية التي تختلف تماما عن الدعاية العربية الكاذبة ونطلعهم على سياستنا ومواقفنا وت… https://t.co/MCj8me5Zzb]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: يجب على السفارة الأمريكية وعلى جميع السفارات الأجنبية أن تكون في أورشليم, عاصمة إسرائيل. https://t.co/wflEiEMWBN]]></document>
		<document><![CDATA[الحكومة صادقت اليوم على قرارها بخصوص مكافحة ظاهرة تعدد الزوجات.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: نحيي الذكرى ال-25 لإقامة علاقاتنا مع الصين والهند التي تشهد تزايدا دراماتيكيا. هذا هو دليل على مكانتنا الدولية.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: تحالفنا الأساسي هو مع الولايات المتحدة. لا بديل لهذا التحالف. علاقاتنا معها وطيدة وتتعزز باستمرار.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: أؤمن بأن مع مرور الزمن معظم السفارات ستنتقل إلى أورشليم.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: سنطرح غدا أمام الكنيست قانون التسوية الذي يهدف إلى تسوية الاستيطان في يهودا والسامرة وإلى إحباط المحاولات للمس به.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو في جلسة الحكومة: من الجدير أن ليس فقط السفارة الأمريكية ستكون في أورشليم بل يجب أيضا على سائر السفارات أن تنتقل إليها.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو في جلسة الحكومة: موقفنا كان دائما ولا يزال يصرّ على أنه يجب على السفارة الأمريكية أن تكون في أورشليم, عاصمة إسرائيل.]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز تكنولوجي إسرائيلي جديد: طاقم إسرائيلي وصل إلى نهائيات مسابقة #جوجل لإرسال سفينة فضاء إلى القمر. السفينة ستنطل… https://t.co/jmuQV8Tnkl]]></document>
		<document><![CDATA[إسرائيل ستستقبل 100 يتيم سوري لأسباب إنسانية بهدف إنقاذهم من الحرب الدائرة في سوريا ومنحهم حياة جديدة وكريمة في إسرائيل.]]></document>
		<document><![CDATA[نحيي اليوم اليوم العالمي لإحياء ذكرى  للمحرقة التي أودت بحياة ٦ ملايين يهودي، من بينهم العشرات من أقربائي. لن ننساه… https://t.co/hlpmirCQgX]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: سنتخذ جميع الوسائل المطلوبة من أجل الدفاع عن أنفسنا وكي نمنع إيران من الحصول على ما هي تحتاج له لتطبيق خطتها الشريرة.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: أكبر خطر نواجهه هو الكراهية إلى الشعب اليهودي والدولة اليهودية التي تأتي من نظام الملالي الإيراني الذي يدع… https://t.co/L6z7ATBxbd]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو بمناسبة إحياء الذكرى العالمية للمحرقة: لن ننسى ضحايا المحرقة. لن نسمح بارتكاب محرقة أخرى. https://t.co/KXaI5omgNd]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: النظام الذي ارتكب لمحرقة ألقي في مزبلة التاريخ وهذا هو درس من المجدي لإيران أن تتعلمه. على كل عدو لليهود و… https://t.co/ss7civkpF1]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: الرئيس ترامب تحدث معي عن العدوان الإيراني وعن الالتزام الإيراني بتدمير إسرائيل وعن طبيعة الاتفاق النووي ومخاطره.]]></document>
		<document><![CDATA[مجلة @aminterest تصنف إسرائيل في المرتبة ال-8 في قائمة القوى العظمى عالميا بسبب قدراتها الاقتصادية والدبلوماسية والعسكرية. دولة صغيرة-عظيمة.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو التقي اليوم رودي جولياني الذي نقل له رسالة خاصة من الرئيس ترامب على خلفية لقائهما المرتقب في و… https://t.co/0hvournFfq]]></document>
		<document><![CDATA[تتطلع السيدتان إلى الالتقاء قريبا في واشنطن وإلى العمل معا من أجل تعزيز العلاقات الإسرائيلية الأمريكية. 2\2]]></document>
		<document><![CDATA[السيدة سارا نتنياهو اتصلت هذا المساء بالسيدة ملانيا ترامب وهنأتها بمناسبة بدء دورها كالسيدة الأولى للولايات المتحدة. 2\1]]></document>
		<document><![CDATA[إنجاز كبير: الإختبارات التي أجريت لمنظومة مقلاع داود المضادة للصواريخ انتهت بنجاح باهر. المنظومة تعطينا القدرة على… https://t.co/rjnmsHOCAw]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: نتيجةً لعملية الجرف الصامد الوضع في البلدات الإسرائيلية المتاخمة لقطاع غزة هو الأكثر هدوءً منذ حرب 1967.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو: تم بحث تهديد الأنفاق في الكابينت ولا أساس للتسريبات. حماس تكبدت في عملية الجرف الصامد أقسى ضر… https://t.co/abbj2DWKqt]]></document>
		<document><![CDATA[بيان هيئة مكافحة الإرهاب الإسرائيلية: تشديد تحذير السفر إلى #سيناء خشيةً من احتمالية تنفيذ عمليات إرهابية وشيكة ضد… https://t.co/zoXFKdZ5Ny]]></document>
		<document><![CDATA[هيئة مكافحة الإرهاب تحذر من تنفيذ عمليات إرهابية وشيكة ضد مواقع سياحية في #سيناء وتطالب الإسرائيليين المتواجدين هناك بالعودة فورا إلى البلاد]]></document>
		<document><![CDATA[تنكيل فلسطيني بالأطفال: حركة فتح تقلد داعش وحماس وتدرب أطفالا على السلاح. هذه هي جريمة بشعة. الطفل يلعب ويدرس ويجب… https://t.co/1PfD8bkgqf]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو معقبا على المصادقة على بناء 2500 وحدة سكنية جديدة في يهودا والسامرة: "نبني وسنواصل البناء".]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء لنظيره الكرواتي: القوى التي تزعزع منطقتنا تمد أذرعها إلى منطقتكم وإلى العالم أجمع. علينا أن نكافح الإر… https://t.co/tW3JCk2lof]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو التقى نظيره الكرواتي @AndrejPlenkovic وشكره على دعم بلاده الراسخ لإسرائيل ودعا إلى توسيع التعا… https://t.co/UWUKcdiiAK]]></document>
		<document><![CDATA[مدير المركز الأكاديمي الإسرائيلي بالقاهرة يرحب بتزايد عدد الطلاب الجامعيين المصريين الذين يتعلمون العبرية. رائع!… https://t.co/icIfTXRw1N]]></document>
		<document><![CDATA[هل علمتم؟ إسرائيل هي الدولة الوحيدة في العالم التي تمتلك القدرة على اعتراض الصواريخ قصيرة المدى ومتوسطة المدى وبعيد… https://t.co/kP8Re58IRn]]></document>
		<document><![CDATA[وزير خارجية توغو لرئيس الوزراء نتنياهو: لقد زرتم شرق إفريقيا ونريد أن نعطيكم ليس فقط غرب إفريقيا بل جميع الدول الإف… https://t.co/fmATespPO0]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو لوزير خارجية توغو داسي: نعود إلى إفريقيا بشكل واسع النطاق ونولي أهمية كبيرة لعلاقاتنا مع دول شرقي وغربي إفريقيا.]]></document>
		<document><![CDATA[إسرائيل تعود إلى إفريقيا:رئيس الوزراء قبل دعوة وزير خارجية توغو لحضور القمة الإقريقية-الإسرائيلية التي ستعقد شهر أك… https://t.co/zfddGgn0Fh]]></document>
		<document><![CDATA[الشركات الدولية الرائدة تريد الحداثة الإسرائيلية: مدير Applied Materials قال لرئيس الوزراء نتنياهو إنه يعتزم توسيع… https://t.co/FU5oAMffty]]></document>
		<document><![CDATA[ملخص المكالمة الهاتفية التي أجراها رئيس الوزراء نتنياهو مع الرئيس ترامب مساء أمس. https://t.co/DCiDhAU2YJ]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس ترامب وجه دعوة لرئيس الوزراء نتنياهو للالتقاء به في واشنطن خلال شهر شباط. الموعد النهائي سيحدد خلال الأيام القريبة المقبلة.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو بحث مع الرئيس ترامب الاتفاق النووي مع إيران وعملية السلام مع الفلسطينيين وقضايا أخرى.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو أجرى هذا المساء اتصالا هاتفيا دافئا جدا مع الرئيس ترامب وعبر عن رغبته بالعمل معه على دفع السلام والأمن في المنطقة قدما.]]></document>
		<document><![CDATA[قرر الكابينت بالإجماع تأجيل مناقشة قانون التسوية إلى ما بعد لقاء رئيس الوزراء نتنياهو مع الرئيس ترامب وسيلتئم مرة أخرى لبحث الملف بعد اللقاء]]></document>
		<document><![CDATA[بينما حماس تحفر الأنفاق وتحرم سكان غزة من الكهرباء والماء وتصرف أموالها على السلاح إسرائيل هي التي تزود سكان غزة با… https://t.co/6U4R5Wsop8]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو تمنى لرئيس هيئة الأركان العامة لجيش الدفاع الفريق غادي أيزنكوت الشفاء العاجل. ننتظر عودته السريعة إلى عمله.]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: لا أحد يهتم بالاستيطان أكثر منّي ومن حكومة الليكود وسنواصل الاهتمام به بشكل يتحلى بالحكمة والمسؤولية لصالح الاستيطان ولصالح إسرائيل]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو:وقف التهديد الإيراني وفي مقدمة الأمر وقف تهديد الاتفاق النووي السيء الذي وقع مع إيران لا يزال على رأس سلم الأولويات بالنسبة لإسرائيل]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو في جلسة الحكومة: أثمن صداقة الرئيس ترامب العميقة مع إسرائيل وأثمن استعداده لمحاربة الإرهاب الإسلامي المتطرف بكل قوة.]]></document>
		<document><![CDATA[رئيس الوزراء نتنياهو سيتحدث مع الرئيس ترامب هذا المساء وسيبحث معه الملف الفلسطيني والملف الإيراني والأوضاع في سوريا.]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة خاصة من رئيس الوزراء بنيامين نتنياهو إلى الشعب الإيراني: نحن أصدقاءكم, لسنا أعداءكم. https://t.co/pcxaBCkqT9]]></document>
		<document><![CDATA[نتنياهو: أهنئ صديقي الرئيس ترامب. أتطلع إلى العمل معك بشكل وطيد من أجل جعل التحالف بين إسرائيل والولايات المتحدة أق… https://t.co/4YpnjgBrCW]]></document>
	</documents>
</author>