<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@nesaamasr @2DONunsYGFIDLYl تحيه للسيدات الفضليات المحترمات ائتلاف نساء مصر الشرفاء والف تحيه للدكتوره  المحترمه عبير علما]]></document>
		<document><![CDATA[@MahaElsay55 ليه بيقولوا ان مشجعات الزمالك  من اجمل بنات مصر؟ والا عشان الجمال سوبر؟ https://t.co/Ez9odBoQ2B]]></document>
		<document><![CDATA[@manalawahab اللهم امين]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 نعم صدقتى لان الاميرات يمتلكن الروح الر ياضيه والا كيف تكونى  الاميره ناهودا]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 حد يملك الشجاعه ليشمت فى برنسيسه تويتر ؟لا اكيد الناس تقصد تقول يوما لك ويوم عليك فلازم نشارك الفائز… https://t.co/hLc8Dk3iMK]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 مبروك للزمالك https://t.co/LNa8qWgA58]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 يابخت اللى له صاحب جدع]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 ملوخيه على شوربه بط]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 الاسكندريه]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 عليه افضل الصلاة والسلام]]></document>
		<document><![CDATA[لا تعليق https://t.co/V7BCt6YCK6]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl اصبحت فى قمه الضعف ان ارد تحيتك ياسيدتى الدكتوره ونحن شاركناكى فر حتك بالدكتوراه وقمنا بعمل كيك بالشيكولاته وهذا شرف لنا]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 خير القراء صوتا .. من الجنه ( الشيخ عبد الباسط محمد عبد الصمد )]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl يافندم زادك الله تواضعا  .. من يشكر من ؟؟ ياسيدتى الدكتورة ان فرحتنا بتكريمك جعلتنا نفتخر انك تسنحقين كل الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl صباح النور ياخير النساء]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl الف الف الف مبروك ... لقد اصبح للاكاديميه قدرا عندما منحتك شهاده الدكتوراه ... الف مبروك https://t.co/ZqBvSJRPFp]]></document>
		<document><![CDATA[@512_N_Elgeniii التجار ؟؟؟ اه صحيح ماحنا معندناش وزير تموين]]></document>
		<document><![CDATA[@ossamakamal سؤالى لحضرتك .. لماذا لم بعرض علينا اسباب اختيار شريف اسماعيل رئيسا لوزراء مصر ؟؟ وماهى خطته الجهنميه لكى يدخل من يوم تم تعيينه]]></document>
		<document><![CDATA[@Mernaegy تبصى فى المرايه والوجه اللى هتلاقيه امامك الخنقه هتروح فورا ... واتحدى]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl اللهم نرد لكى الدعاء لانك اعز الناس واحسنهم خلقا]]></document>
		<document><![CDATA[@AfafBadawy3 ياترى هل من حق النائب العام ( حامى الشعب ) ان يامر بالتحقيق الفورى مع السيد عبد العال ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@RaniahYousief لا تنسى انى متعلق فى رقبتك https://t.co/JnTvxOHv7K]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 فعلا عندهم حماس واصرار ولكن ضد مصر وكراهيه فى شعب مصر وشويه عيال لموا شوية فلوس على حساب اهانه مصر ( الخيبه انهم من مصر )]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 نعم وزيرة للتخطيط  ولكن لمساعده الشعب الفقير ؟؟؟ لا أظن ان الملكات يشعرن بالفقراء]]></document>
		<document><![CDATA[@ossamakamal اكررها بصوت عالى .. اتحدى اى محافظ فى مصر يملك الجرأه لمعاقبه رئيس حى ( دول مافيا المكسيك )]]></document>
		<document><![CDATA[@ossamakamal يانهار اسود ؟؟ 56 مليوووووووون وانا محتاج 20 الف اسدد جها ز بنتى ؟؟ حسبى الله ونعم الوكيل ( ذنبى فى رقبتك يااستاذ اسامه )]]></document>
		<document><![CDATA[@ossamakamal @512_N_Elgeniii سؤال لك يااستاذ اسامه .. هيتم فتح المقاهى ورئيس الحى هيتظبط واتحدى المحافظ يقدر يتدخل ( دول مافيا المكسيك )]]></document>
		<document><![CDATA[@WilloEgy السطر 11 رقم 10 من اليسار]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 وييجى عيل أمثال عمرو دياب / وعيل زى تامر حسنى / وعيل زى محمد رمضان يدوا الشعب على قفاه ومليونيرات ( حد منهم قال خدى يامصر )]]></document>
		<document><![CDATA[@AfafBadawy3 ازاى وفيه عيل افسد عقول الشباب وأساء للتربيه والاخلاقيات وجعلوا منه اسطوره واصبح مليونير على قفا الشعب المدعو محمد رمضان]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_EGY_ALEX_998ياريت متنسيش عزه بنت الجرف والثعبان النائم عديم الدين المنافق الكاذب ( محمد حسان ) والعقرب الضلالى المعتوه ( ياسر برهامى )]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_EGY_ALEX_998 سؤالى ولن اجد له اجابه هل لا يملك رئيس الوزراء او وزير الداخليه اسفاط الجنسيه عن كلاب الاخوان واولهم وجدى غنيم ؟؟ مجرد سؤال]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl لا املك ان اوفيكى حقك .. جازاكى الله عننا خيرا]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 ههههههه الاندرويد بس خطاط كفته ومفيش رقابه دا فيه نصيبه اكبر المدرسين اللى ربنا ان شاء الله هيبليهم بال… https://t.co/YhGW1PyUpi]]></document>
		<document><![CDATA[@mahaelhajj يارب يتقبل الدعاء ياوجه الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@mahaelhajj ربنا يزيدك غلا ومحبه فى قلوب الناس يااستاذه مها ومتنسيش ان زنبى فى رقبتك لانى طلبت منك تقفى جنبى لوجه الله يابنت الاكرمين]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl انتى وجه الخير وادعو الله ان يديم عليكى الخير ويجعلك ممن يختصهم الله بالخير ياوجه الخير]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 لا يافندم لن اسامح من ظلمنى لان الله اعطاه فى الدنيا فرصه ان يجبر بخاطرى ولكنه تعالى على الله فاخذه اخذ عزيز مقتدر]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 ههههههههههههه لا ياخفيف كانت فى مصر وبوفيه مفتوح يااخوانى ياخروف لان المحشى والبط والحمام والمشويات دى مصر يااخوانى يامحزوووق]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 بالف الف هنا]]></document>
		<document><![CDATA[@AfafBadawy3 م ميت الفر ماوى تم انشائها عام 1950 من خلال مصطفى باشا نصرت وزير الحربية الأسبق قبل الثورة وليس بها طبيب بعد الساعه 12 ظهرا ههه]]></document>
		<document><![CDATA[@AfafBadawy3 للتقشف من أجل مصر، وزيرالصحة قام بشراء 6 سيارات فئة BMW، موديل 2016، بلغ ثمن الواحدة حوالي نصف مليون ج… https://t.co/iqJPE7K8Y9]]></document>
		<document><![CDATA[@manalawahab لا حول ولا قوة الا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 ارجو الا تغفل حق رجال القوات المسلحه رجال افنوا انفسهم من اجل مصر https://t.co/LTZHbplqsu]]></document>
		<document><![CDATA[@medoesmaeil @NahedHassan16 الانسب الانسان المحترم اللى متربى وبيستحمل وللالسف مفيش معاه حكومه مصريه ( حكومه من كوالالمبور )]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 يقال ان خيرت الشاطر كان يرتدى النقاب خجلا من بديع]]></document>
		<document><![CDATA[@MoonLigt16 @AL_EGY_ALEX_998 الدوله ؟؟ مين هيا الدوله ؟؟ رئيس حى ؟؟ محافظ ؟؟ همه فين دول؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 والله ماقدر اجيب دكر بط زى دا لبناتى مش لحمه ومشويات قال عمر بن الخطاب لعمرو بن العاص إن جائني جائع من مصر لقطعت يدك]]></document>
		<document><![CDATA[@Mernaegy @YouTube الشكر لحضرتك]]></document>
		<document><![CDATA[@fchoubachy واكرر ان من قاموا بالبناء بيرددوا دا محضر وندفع قرشين والعجب اننا كمواطنين وايضا استاذه فى حجم وقدر استاذه فريده بنتكلم وبس]]></document>
		<document><![CDATA[@fchoubachyتخيلى ان موظف فى المحليات قام باعطاء الضوء الاخضر لتبوير اكثر من 10 افدنه وقاموا بالبناء عليها  لان مفيش محافظ فى الدقهليه مصرى]]></document>
		<document><![CDATA[@mahaelhajj يااستاذه مها طلبت منك تقفى جنبى لوجه الله وتكلمى الفنانه احلام تفك كرب رب اسره وزنبى فى رقبتك يابنت الاكرمين]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 دول تابعين للخرفان ( الاخوان ) والسلفيين اعداء الدين https://t.co/vYLC8O9Eae]]></document>
		<document><![CDATA[@Nefertery_Ahmos @512_N_Elgeniii دا فيه ولد واقف فى م نصر على عربيه فول ومعاه بلطجيه والنصيبه حد يقدر يقول دا مين اداه تصريح واللى يتكلم  هه]]></document>
		<document><![CDATA[@abdo49negmyaho1 @512_N_Elgeniii رئيس الحى؟اتحدى اى محافظ وطنى وعندوه ضمير يقدر يقيل اى رئيس حى لان اصلا رئيس الوزرا ميقدرش يقيل محافظ]]></document>
		<document><![CDATA[@512_N_Elgeniii طبعا لان مفيش محافظ وطنى ومفيش رقابه امنيه ومفيش رئيس حى وطنى وسؤالى هوا البلطجى بيخوف الداخليه؟ والقهاوى تحت الكبارى مسخره]]></document>
		<document><![CDATA[@alwaleed_philan اين يد العون يادعاة الانسانيه ؟؟ ان الله سيحاسبكم على ترك من يطلبوون منكم العون ولم تغيثوه]]></document>
		<document><![CDATA[@somayaelkhashab الله يكفيكى شر العين ويباركلك يارب ويوسع عليكى ويستر طريقك واحلفك بالله زى ماانعم عليكى انك تفكى ك… https://t.co/QPluCnSYOV]]></document>
		<document><![CDATA[@Lojain_omran استاذه لجين استحلفك بالغاليه اسيل أن تفكى كربى وهمى لوجه الله https://t.co/NiOMKPrgdh]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 شوف الشعب المصرى ماشاء الله ملوش اى امان يعنى لو مصر كسبت كان كوبر هيتعمل له تمثال هههههه الله يرحم ايامك ياجوهرى]]></document>
		<document><![CDATA[@512_N_Elgeniii رحم الله سيدة الغناء العربى كوكب الشرق السيده ام كلثوم ( ثومه )]]></document>
		<document><![CDATA[@Sherihan عليه افضل الصلاة والسلام .. وانا استحلفتك باسم سيدنا محمد عليه اقضل الصلاة والسلام ان تفكى كربى وهمى ونحن فى الدنيا ..]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 ياريت يااستاذه متنسيش ان فيه نصيبه اكبر فيه ناس موظفه فى الاوقاف فى المساجد ومتروحش مقابل التنازل عن نص راتبهم للشيخ ( الاوقاف )]]></document>
		<document><![CDATA[@fatemaposy1 ياترى الحضرى افضل والا الشيخ الشعراوى ؟؟ ياترى الحضرى اكتر والا الرئيس السيسى ؟؟ معقوله فيه ناس فى مصر  بتفكر كدا؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Fifiabduoffcial يااستاذه فيفى بتتخلى عن انسان لجا اليكى فى محنه ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekragab2001 ونعم بالله يااستاذ طارق يامحترم]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl ربنا ينورلك كل طريق ويجعل بابك مفتوح للخير وربنا يجازيكى خير ويزيدك وسترك ويبارك فيكى ويديم عليكى الصحه والستر ياست الناس]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 ياترى الملكه كليوباترا مصريه ؟؟ https://t.co/nxrRCHbRD4]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 الشعب ؟؟ اى شعب ياسمو الملكه ؟ هوا فين شريف اسماعيل ( ياترى هوا مين متحكم  فى شركة انبى للبترول )]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 من بدايه ماتشرفت انى اتابعك لأول مره اجد منك تعليق صاروخ مدوى يستحق ان نقف لكى احتراما]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl وانتى ونعم السند والظهر والخلق وحسن التربيه]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl @adel6730101 لو كانت الاخلاق توزع على الناس فحضرتك منبع الخلق والاخلاق]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 ولو الملكه متسمعش صرخه رعاياها ومتتكلمش]]></document>
		<document><![CDATA[#انا_كمصري_بتمني الرئيس السيسى يقف جنبى لوجه الله واستر بناتى وادفع الاقساط لان بنك ناصر رافض يعطينى قرض عشان تخطيت الستين]]></document>
		<document><![CDATA[@512_N_Elgeniii احب اقول له انت ذكى لانك ملقتش دكر فى الجكومه يوقفك عن العمل وللاسف احنا كشعب نخبط دماغنا فى الحيط وانت بتقبض 9 مليون شهريا]]></document>
		<document><![CDATA[@AL_EGY_ALEX_998 اتمنى حد يقوللى مين خالد يوسف دا عشان ينال شرف عضو مجلس الشعب ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl متنسيش انسان مد ايده ليكى ياست الناس لوجه الله]]></document>
		<document><![CDATA[@ibahzad نورت مصر وشرفتنا وبتمنى وقوفك جنبى]]></document>
		<document><![CDATA[@Fifiabduoffcial ممكن فاهيتا هانم تتوسطلى عند الاستاذه فيفى وتقول لها فيه انسان محتاج مساعدتك ؟؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@ibahzad الف حمد اللاه على سلامتك ونورت مصر وانا طلبت وقفتك جنبى]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335بحلم لو كليوباترا تكون حاسه بالناس ومتكونش كاتبه كلام وخلاص وتفهم ان فيه ناس تتمنى وقفتها بقلب واحساس والا كليوباترا بتدوس عالناس]]></document>
		<document><![CDATA[@manal_aal_mktom وانا اقف على باب كرمك اطلب ان تفكى  كربى وهمى وادعو الله العلى القدير الا تردى دعائى خائبا]]></document>
		<document><![CDATA[@2DONunsYGFIDLYl احلى خبر عقبال الكلب الوسخ اللى بيشتم سياده الريس فى امريكا ويوم زيارته]]></document>
		<document><![CDATA[@manalawahab لا اله الا الله .. يعنى يامنال هانم تجيبى كلب وفيونكه وتتركى انسان رب اسره فى محنه ؟؟ لا حول ولاقوة الا بالله]]></document>
		<document><![CDATA[@ast0024 مازلت اناشدك ان تفك كربى لوجه الله]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 ياترى تقدرى توصلى رسالتى للرئيس السيسى ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 طبعا .. ربنا يخليلنا رئيسنا السيسى ولولاه كانت حدودنا ضاعت ولولاه كان الخرفان توغلوا ولولاه مكناش فى امان]]></document>
		<document><![CDATA[@NahedHassan16 خالد ابو النجا وغيروه لهم حق يتطالوا على رئيس محترم لان معندناش من يملك القدره لاصدار امر بالقبض عليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@ast0024 لااله الا انت سبحااااااااااانك انى كنت من الظالمين اللهم فى هذا اليوم ضيقا الا فرجته وهما الا ازلته يارب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekragab2001 عليه افضل الصىلاة والسلام]]></document>
		<document><![CDATA[@sahar33335 واتحدى اى مسؤول او محافظ الدقهليه ان يمر فقط لو فيه وطنيه ويشوف تبوير الارض الزراعيه ومبانى وللاسف بمساعده حراميه الوحده المحليه]]></document>
		<document><![CDATA[@AfafBadawy3 اولا لمن لا يعرف ( الكلب العريفى دا شيعى وللاسف للاسف كل كلب من دول لم يجد له باباً الا من خلال ضعاف النفوس فى مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@Walaa_yehiia @fatomamohamed14 انا زوجتى متوفاه واب لار بع بنات وبمر بمحنه ياترى تفكى كرب رب اسره؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@AfafBadawy3 كلنا كمصريين ننتظر بفارغ الصبر ان نقرأ فى يوم ان كان لينا عمر ( منع فتح اى معبر للكلاب بتوع حماس وممنوع دخول اى كلب غزاوى مصر)]]></document>
		<document><![CDATA[@tarekragab2001 صدقنى يادكتور طارق لم اجد بدايه من رئيس الجمهوريه لاحمد موسى المليونير وعمرواديب المليونير كلمه يزرع الخير وانا رب اسرع بصرخ]]></document>
		<document><![CDATA[@Semsema710 اوسخ كلب خاين لمصر هوا العيل عمرو زفت دياب لانه متبرعش حتى لمصر بجنيه]]></document>
		<document><![CDATA[@Hesham_Gamal1 عمرو دياب اوسخ هيل افسد الفن المصرى وكفايه ان شعب بورسعيد مسميينوه العرص ودا عيل ابوه بتاع مقله لب واللى بيسمعوه ال خ و لا ت]]></document>
		<document><![CDATA[@manal_aal_mktom وانا طلبت وقوفك بجاولا لوجه الله ولم يمكنك الله من فك كربه من كرب الدنيا لانسان فكيف هى الصدقه يابنت الاكرمين]]></document>
		<document><![CDATA[@tiamado2 صباح النور ويجعل وجهك نور]]></document>
		<document><![CDATA[@tiamado2 احترمتك من كلامك لان  25 اساء لمصر  واهان شعب مصر ودملا  اقتصاد مصر لكن ربنا ارحم الراحمين وارسل السيسى لينقذ شعب مصر وبيتحمل]]></document>
	</documents>
</author>