<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi @fansnoujoum كثروا لقلدوه وصلت حتى مواضيع اﻷغاني ووشكر اﻷهل والفانز قلهم ان التقليد مقبرة الفنان]]></document>
		<document><![CDATA[@fansnoujoum @fahmiandaloussi  وهنا تاني قلد سعد هو الفنان لما تخلص الغنية يشكر اهله والفانز واﻷن اصبحت موضة]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  لا ايهاب ولا والو سعد والباقي كله خس وبراكا  من تقليد المعلم كل يوم يطلع واحد يقلد في حاجة]]></document>
		<document><![CDATA[#SL_10Years_Of_Success #سعد_لمجرد  #خوليو_العرب #اﻷسطورة #العالمي #كلنا_سعد_لمجرد  https://t.co/NmTKVKzPeG]]></document>
		<document><![CDATA[#SL_10Years_Of_Success والله انت اسطورة لم ولن يأتي مثلها ونحن معك وناطرينك يا غالي  https://t.co/NmTKVKzPeG]]></document>
		<document><![CDATA[#كلنا_سعد_لمجرد #سعد_لمجرد بليز حدا على جديد القضية طمنونا مابقينا عارفين والو في تصريحات جديدة او ﻵ.قالو انه القضية تعقدت ؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  صحيح انه مافيش امل في خروج سعد الا بعد المواجهة .يعني المطول في السجن وكلام جريدة صحيح او لا طمنونا]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb  ما اجمل التواضع وهي من ميزاتك يروش جالسة ع اﻷرض عادي .بحبك]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb  انت احلى زهرة في حديقة الطبيعة تسلملي هاطلة منورة يا يروش]]></document>
		<document><![CDATA[@hic_bar @nouhadazimani  الله يهديك انا متضامنة معاه وانت وش دخلك في النص مش عاجبك الموضوع ارمي روحك في البحر]]></document>
		<document><![CDATA[#ﻛﻠﻨﺎ_ﺳﻌﺪ_ﺍﻟﻤﺠﺮﺩ #100_ﻳﻮﻡ_ﻭﻣﺎﺯﻟﻨﺎ_ﻓﻲ_ﺍﻧﺘﻈﺎﺭﻙ وماعرفناش وقتاش تفض هذه اﻷجراءات لهلكتنا ربي يصبرنا ويصبر والديه]]></document>
		<document><![CDATA[#ﻛﻠﻨﺎ_ﺳﻌﺪ_ﺍﻟﻤﺠﺮﺩ #100_ﻳﻮﻡ_ﻭﻣﺎﺯﻟﻨﺎ_ﻓﻲ_ﺍﻧﺘﻈﺎﺭﻙ  هو موريتي وملقب بالوحش وماعمل والوا وكل مرة يقولوا مسألة وقت فقط انهاء اﻷجراءات القانونية]]></document>
		<document><![CDATA[#ﻛﻠﻨﺎ_ﺳﻌﺪ_ﺍﻟﻤﺠﺮﺩ #100_ﻳﻮﻡ_ﻭﻣﺎﺯﻟﻨﺎ_ﻓﻲ_ﺍﻧﺘﻈﺎﺭﻙ فهو لوكان يعرف كان خرجه من النهار اﻷول .]]></document>
		<document><![CDATA[#ﻛﻠﻨﺎ_ﺳﻌﺪ_ﺍﻟﻤﺠﺮﺩ #100_ﻳﻮﻡ_ﻭﻣﺎﺯﻟﻨﺎ_ﻓﻲ_ﺍﻧﺘﻈﺎﺭﻙ .مع انه صرح بانه اتفق مع سعد .الصراحة .بالنسبة لي احسن كنسحب  يكثر في المصاريف فقط]]></document>
		<document><![CDATA[#ﻛﻠﻨﺎ_ﺳﻌﺪ_ﺍﻟﻤﺠﺮﺩ #100_ﻳﻮﻡ_ﻭﻣﺎﺯﻟﻨﺎ_ﻓﻲ_ﺍﻧﺘﻈﺎﺭﻙ لماذا الصحافة مركزة في موضوع انسحاب المحامي ومفكرة انه السبب هو عدم وجود حل للقضية .]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl  شكرا]]></document>
		<document><![CDATA[#سعد_لمجرد وش هاد الكذب هو موعد المحاكمة مش مؤكذ وتقريبا كذب وزاد طلعت الصحافة بموضوع شهادة طبية جديدة للورا تهربا من مواجهة]]></document>
		<document><![CDATA[#كلنا_سعد_لمجرد #سعد_لمجرد يارب في هذا اليوم المبارك خميس ادعوك بكل شئ تحبه ان ترحمنامن العقاب ألي عايشين فيه فرج ع سعد ورده ألينا سالما]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl  شو تأكدتي من الخبر ومن مصدر موثق]]></document>
		<document><![CDATA[#كلنا_سعد_لمجرد هل صحيح تخلي المحامي راشيدي على قضية سعدوش .المحاكمة صحيح الجمعة الجاية بليز ردو عليا]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  بليز تعيش قولي صحيح البث في قضية سعد الجمعة الجاية الرد ضروري طمنوني]]></document>
		<document><![CDATA[#كلنا_سعد_لمجرد ياربي ماقريبش تخلص مدة الشهادة الطبية تع هذيك الكلبة لورا .بصح من كلام اهله وصحابو في غموض وألغاز اكيد سعد يطل 4اشهر]]></document>
		<document><![CDATA[@ania27el شو خص سعد في النص حرقلكم قلبكم اعوذ بالله منك ربي يسامحك تقارن كرة بفنان مش اخلاق اعلامية]]></document>
		<document><![CDATA[@naseemqaisi  وش هذا الغموض.اﻷجراءات القانونية ماخلصتش او يقولو بلي سعد راح يبقى 4اشهر افضل من هذا اﻷمل الضعيف الي متشبتين فيه]]></document>
		<document><![CDATA[@berradberrad1  بليز الفيديو ماتفتحش بليز قولي ليا وش قال بليز]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  صحيح محامي الملك تخلى عن قضية سعد  يارب وش هاد اﻷخبار]]></document>
		<document><![CDATA[#اعطيهم_العصير مبروك مبروك يا ابو الملايين .اﻷن يسكت الحاقدين الذين اتهموا بشراء نسبة المشاهدة لكليبته https://t.co/PqrmKJ5DQb]]></document>
		<document><![CDATA[#ﺳﻌﺪ_ﻣﺒﺮﻭﻙ_ﻏﻠﻄﺎﻧﺔ_100M مبروك لسعد ومبروك لكل الفانز كبير وصغير عملنا عمل جبار برافو عن جد جمهور بيرفع الراس فيه عقبال ﻷحتفال بسعدوش]]></document>
		<document><![CDATA[#كلنا_سعد_لمجرد ﺍﻟﻔﻨﺎﻥ #ﻣﺤﻤﺪ_ﺭﺿﺎ ﺭﻛﺐ ﺍﻟﻤﻮﺟﻪ ﻫﻮ ﺗﺎﻧﻲ ﻣﺎﻟﻘﺎ ﻏﻴﺮ ﻟﻮﺭﺍ ﻓﺮﻳﺴﻮﻥ ﻣﻮﺩﻳﻞ ﻓﻲ ﻛﻠﻴﺒﻪ واحد يقلد باللبسة وأخر بلورا. سعد عقدهم هههه]]></document>
		<document><![CDATA[#murexdor2017_saadlamjarred الفنان #محمد_رضا ركب الموجه هو تاني مالقا غير لورا فريسون موديل في كليبه .فضو البنات]]></document>
		<document><![CDATA[#murexdor2017_saadlamjarred 85 يوما .متى نرتاح من عد اﻷيام وينتهي هذا الكابوس]]></document>
		<document><![CDATA[@salmamalkmm  امين يارب بصح هاﻷجراءات طولت من شهر اﻷول وهما يقولو نفس الكلام نحنا في 3شهر]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله طمنتينا على ثحة المعلم ولم يبقى الكتير انتظروا المعلم سيرجع وتندمون على قلتوه #سعد_ماشي_ساهل #سعد_لمجرد https://t.co/0sMKDNjdaR]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  هو تاني عاد يعمل استعراض ﻷغاني عن جد نسخة مزورة]]></document>
		<document><![CDATA[@khouloudbj  امين امين يارب نحنا قتلنا اﻷنتظار والكذب تصحافة دعواتكم مع سعدوشششششش]]></document>
		<document><![CDATA[@khouloudbj  الكلام الي قولتيه في فيس روعة والله بردتيلي قلبي عمرهم ماراح ينسونا في سعد]]></document>
		<document><![CDATA[@halim_sultan @belkisse_turqui  المتهم برئ حتى تثبت اذانته ونحنا متأكدين من برائته هذه فرنسا الخداعة والحقارة]]></document>
		<document><![CDATA[#murexdor2017_saadlamjarred :ماعم برتاح ولا عيوني عم يرتاحو من لماراح ضحكاتي كلن راحو يا سنين ارجعو ردولنا #سعد_لمجرد وخلونا معو]]></document>
		<document><![CDATA[#سعد_لمجرد :ياهوى روح وقله قله كتير شتقتلك لو بدو عمري كله بعطيه .ردو ياهوى لعندي قصرلي المسافات ..نحنا بأنتظار سعد]]></document>
		<document><![CDATA[@halim_sultan @belkisse_turqui شكرا حليم على توضيح الخبر لكل المتحرين عن الخبر حتى تزفوه للعالم سعد راجع انشاء الله قريبا]]></document>
		<document><![CDATA[@meritunisienne @arwa__sl عندك حق ياربي راني نستنى امتى يخلص هذا الكابوس ونرتاح من اﻷشاعات والكذب اليومي]]></document>
		<document><![CDATA[@naseemqaisi  والله نفس الشعور صرت بحب اي شئ في المغرب وصرت دائما بحط قنوات مغربية واجلس ﻷنه تفكرني بالغالي سعدوش]]></document>
		<document><![CDATA[@naseemqaisi @rachidtv @saadlamjarred1 هذا كلام من القلب نظيف وابيض والله لما قريته بكيت]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl  شكرا كتير طمنتيلي قلبي واصلا مستحيل يتحاكم قبل المواجهة .انشاء الله المواجهة تكون بعد 3اشهر مش بعد 4اشهر]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl @meritunisienne  طيب ليه اصحابه ومحامي واهله يطلعو يكذبه هاﻷخبار .خاصة الخبر الي نشره سيمو قال سعد تحاكم ب 10سنين]]></document>
		<document><![CDATA[@lahamagonline @saadlamjarred1 @ziadbourjiii @fahmiandaloussi ﻷنه ذكي وفاهم انه سعد وقع في فخ]]></document>
		<document><![CDATA[@khouloudbj  افضل فنان وافضل اغنية وافضل فيديو كليب]]></document>
		<document><![CDATA[@khouloudbj  في فانز بيصوتو ﻷفضل اغنية لسعد ماشي ساهل والتانيين بيصوتو على غلطانة لازم نختار واحدة حتى نكثروا]]></document>
		<document><![CDATA[صحيح انه الشرطة الفرنسية لقت ادلة جديدة تمنح البراءة لسعد لمجرد وتورط لورا مع مافيا #كلنا_سعد_لمجرد #murexdor2017_saadlamjarred]]></document>
		<document><![CDATA[@onsazouz @yara_lb  ولا يهمك يا غالي انت ميرسي]]></document>
		<document><![CDATA[@algnatasha @duhazubidat1 العكس سعد ليضيفله واذا تحكي على اﻷخلاق كلنا نعرفه خالد تاريخه وماضيه الوسخ وفانز سعد اختيرا افضل جمهور]]></document>
		<document><![CDATA[@algnatasha @duhazubidat1  خالد لوشافو مش مشهور وعالمي ماكان طلب يعمل ديو معاه واعمالو بتحكي عليه ونسب المشاهدة وهو في السجن]]></document>
		<document><![CDATA[@duhazubidat1  قصدي ماوصل غناها لعالم الغربي ولاواحد في فنانين العرب غير سعد وخالد]]></document>
		<document><![CDATA[#يتبع: يارا لبنانية وهو مغربي يارا بتغني رومانسي وسعد هيب هوب يارا تغني لبناني وسعد مغربي هي فنانة عربية وهو فنان عالمي .مافي مقارنة بينهم]]></document>
		<document><![CDATA[#يتبع:لو كنت بدعم فنانة تانية من حقكم تزعلو ﻷنه في حساسية ومنافسة بين الفنانات .بس هذا فنان شب .وكل واحدفيهم تنه ستايل مختلف تماما]]></document>
		<document><![CDATA[#يتبع:وانا متضامنة معه ﻷنه في محنة الله يخرج منها بالسلامة . في كتير من فانز يارا بيحبو فنانين تانين متل اليسا وميريام ..اش معنى انا!؟!؟]]></document>
		<document><![CDATA[#توضيح بليز مابدي حدا يشكك في حبي ليارا هذه نجمة المفضلة في الصوت واﻷخلاق والتربية والتواضع بس انا من فانز #يارا و#سعد_لمجرد]]></document>
		<document><![CDATA[@yaranice95  تسلمي حبيبت قلبي انت اول وحدة عيدتني من فانز يروش بحبك بحبك .كنت اتمنى انه يارا تعايدني بس ماردت عليا بسيطة]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb يروش اليوم عيد ميلادي وانت ماعايدتيني انا ناطرة قريب راح نام]]></document>
		<document><![CDATA[@dafentcom #saadlamjarred1
#dafbama2017_SaadLamjarred الحمد لله قريب يخلصو 3اشهر وتبدى اﻷمور تتوضح .الكلبة تحضر المواجهة]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb @onsazouz  يروش صار النهار على أخره وانا عم انتظر معايدة منك .اليوم عيد ميلادي يا الحب]]></document>
		<document><![CDATA[هﻷ بس عرفت انه التويتر عاملينه بصفة انانية انا يوم ميلاد اي واحد من فانز بعايده وباركله بس اليوم عرفت صح معنى الكره حتى ولو عن بعد]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb يروش اليوم عيد ميلادي بدي معايدة منك يا عمري بليز انا مروة من الجزائر شو نسيتيني]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl ميرسي حبيبتي ربي يخليك ليا وخلينا مع بعض على محبة سعدوش]]></document>
		<document><![CDATA[@marwayaraalg اليوم عيد ميلادي امنيات كتيرة بس اﻷكثر هني ربي يخليلي اهلي ماما وبابا و يطلع #سعد_لمجرد من السجن ولقاء#يارا ونجاح #ميرهان_حسين]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl بليز في شئ اخبار على سعدوش]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi @etbilarabi  حمد الله سعد بصحة جيدة ولم يتخلى عن مدير اعماله]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb اليوم عيد ميلادي يروش بدي معايدة منك ومن احلى فانز مثلك .بحبك وراح ضل حبك ماحاولو البعض]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb يروش اليوم عيد ميلادي .عم نحضر هﻷ في قالب الحلوى .بدي شغلة وحدة هي معايدة منك يا عمري انت]]></document>
		<document><![CDATA[@dafentcom #saadlamjarred1
#dafbama2017_SaadLamjarred حمد الله سعد طلع بصحة جيدة وتخليه عن رضا مجرد اشاعة هذا ماأكده #Et_بالعربي]]></document>
		<document><![CDATA[@shaymalamjarrad @dafentcom @saadlamjarred1 تقدري ابعثي هم على الخاص بليز]]></document>
		<document><![CDATA[@shaymalamjarrad @dafentcom @saadlamjarred1 برافو عليك شيماء عندك صور عن سعد روعة]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi @arwa__sl  هذا التقرير ان شاء الله يطلع كذب https://t.co/Hz5sDJnzwg]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb @fcbarcelona  الفنان ملحم زين اكد انه عم يعمل المستحيل كرمال تصيري مع الريال وقال كمان انه يارا كتير صعبة ومتعصبة لبرصا]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi @arwa__sl وانشاء موضوع الماسة في معطفها تطلع كذب وبليز موعد الجلسة مافي اي اخبار وشكرا طمنتني]]></document>
		<document><![CDATA[@foochia @fara7mir  اكيد يروشششششش وبس والباقي كله خس]]></document>
		<document><![CDATA[@dafentcom @saadlamjarred1
#dafbama2017_SaadLamjarred خلاص حاتم تهنى من سعد وعنده حفل في قطر .لوكان سعد حاضر كان رزنامته مليانة حفلات]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl @fahmiandaloussi كيف واحد مغربي يطلع هيكاشاعة او هو متأكد منها وجلسة المواجهة ماتقﻵت بعد خوفي اطول لمارس]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl  @FahmiAndaloussi كلام ملحم زين الي قال انه يومي يحكي مع سعد وانه سعد عنده هاتف بالسجن في تصريحات جديد من صحابه او المحامي بليز]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl  @FahmiAndaloussi بليز صحيح موضوع شهادة طبية جديدة للورا وشئ لقاوه في المعطف وتخلي سعد على رضا حدا يطمني بجديد]]></document>
		<document><![CDATA[@basomlamjarred1  طلع موضوع المحاكمة اليوم كذب قتلك ما تصديقيش احسن والقضية رايحة ﻷواخر جانفي او اوائل فيفري]]></document>
		<document><![CDATA[@bibaalgeria @ahlam_algerie @yara_lb  اذا عنابة راها قريبة لينا بزاف]]></document>
		<document><![CDATA[@basomlamjarred1  وش بسومة ماكاين حتى جديد طلع الخبر كذب ولا وش]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb ياريت اليوم عيد ميلاد هيك تكون احلى هدية انه انت في بلدي الجزائر وعقبال مانشوفك في مهرجاناتنا في الصيف #yaraInAlg]]></document>
		<document><![CDATA[@yara_lb  يا فانز يروش هذا حلمنا تحقق في 2017 واخيرا يارا زارت الجزائر يا فرحتي بدنا زغروطة .يو يو يو يو #يارا]]></document>
		<document><![CDATA[@arwa__sl  لكن مريم الله بتحب الخير سعد وتحب اطمنا وتفرحنا انا بس شوفها وبسمعها تحكي ع سعد بتفائل]]></document>
		<document><![CDATA[@hanounato بليز خبرينا بكرا في محكمة لسعد لمجرد ارجوكي نحنا على اعصابنا كرهنا من اﻷنتظار وكرهنا كلمة قريبا وماكاين والو بليز]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  خايفة انها يعمل شهادة طبية جديدة وهذا ماتوقعه الكثير من الفانز هذه هي خطتها]]></document>
		<document><![CDATA[@fahmiandaloussi  مريم قالت انه عندهم اخبار لكن مش قايلينها حفاظا على القضاء وخوفتني بانه هل يؤثر التعدي على البنت بالسلب ع سعد]]></document>
		<document><![CDATA[@shaymalamjarrad @etbilarabi @saadlamjarred1  وش قالو في #Et_بالعربي بليز خبرينا ماشفتهاش]]></document>
		<document><![CDATA[@basomlamjarred1 هذه المرة كون ماتجيش خير هكا تسقط التهمة على سعد ويخرج ﻷنها تطلع كاذبة]]></document>
		<document><![CDATA[@basomlamjarred1  انشاء الله ياربي بصح تحضر هذيك الكلبة وماتعملش شهادة طبية جديدة .يارب يخرج سعد راه مريض]]></document>
		<document><![CDATA[@basomlamjarred1 بسومة انت متأكدة او لا قالو انه القاضي لم يحدد موعد]]></document>
		<document><![CDATA[ﺣﻮﻝ ﻭﻻ ﻗﻮﺓ ﺍﻻ ﺑﺎﻟﻠﻪ ﻭﺣﺪﺓ ﻻ ﺷﺮﻳﻚ ﻟﻪ. #ﻛﻠﻨﺎ_ﺳﻌﺪ_ﻟﻤﺠﺮﺩ
#lamjarred_uinted_fans يا رب وقتاه المحاكمة بليز وحد يخبرنا]]></document>
		<document><![CDATA[مقهوريين من المعلم #انا_جزائرية_سعدوشية_وافتخر #كلنا_سعد_لمجرد https://t.co/dqx0n4BkHX]]></document>
		<document><![CDATA[@nnos_lb @amradib @yara_lb بس شفت في ابوظبي الجمعة راغب علامة مش يارا بليز حدا يوضح]]></document>
		<document><![CDATA[@shimaadel44  انعاد على 11مساءا شوفيها على اليوتيوب]]></document>
		<document><![CDATA[@shimaadel44  ايه حلقة اليوم حكو على كواليس الفيلم وقالت انها ميرهان كانت حاضرة عشان تقابل المخرج وممكن تكون في البطولة النسائية]]></document>
		<document><![CDATA[@shimaadel44  في #Et_بالعربي]]></document>
		<document><![CDATA[يا رب امتى يخلص هذا الكابوس ويرجع سعد #سعد_لمجرد #انا_ماشي_ساهل #100مليون]]></document>
	</documents>
</author>