<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@bb2003bb @EHSANFAKEEH وما أكثرهم في المملكة وهم ضد توجهات أهلنا في السعودية. حمى الله بلاد الحرمين من هؤلاء الزنادقة الممولين من عيال زايد]]></document>
		<document><![CDATA[@yahyahawwa الزفة راحت في 60 ألف داهية. غضبنا للخسارة وفرحنا لنكسة بلحة و أذرعه المعتوهة.المهم الحمد لله...]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti آمين بمقدار نجوم السماء]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH كل شرفاء العالم العربي و الاسلامي معك]]></document>
		<document><![CDATA[@samykamaleldeen  إنه  حشيش نادر لا تجده إلا في ماسر أم الكفتة]]></document>
		<document><![CDATA[@heekmmm وهل ما زلت تشاهد وتصدق قناة العبرية الصهيونية...إن كنت كذلك فعليك ألف سلام...و إن كنت غير ذلك فأنت و أنا إرهابيان تكفيريان في نظرها]]></document>
		<document><![CDATA[@Ar_Noam_Chomsky و هذا ما يقع بالضبط في بلداننا العربية و على رأسها مصر و الجزائر]]></document>
		<document><![CDATA[@Nadiaglory توائم الثورة المضادة...نفس عدد الحروف  يفرق بينهما نقطة]]></document>
		<document><![CDATA[@badr58 إنا لله و إنا إليه راجعون. اللهم ارحمهم و اعطي الصبر الجميل لشيخنا النبيل.....]]></document>
		<document><![CDATA[كل العرب و المسلمين الأحياء منهم  و الأموات  #كلنا_ضد_بلحة]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم انصر مصر على عدوها السيسي و طغمته العسكرية....#تحيا_مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@salimsalhi في التسعينات كانوا يسمونهم الملالي و الآن أصبحوا أحبابهم, تعسا لهم]]></document>
		<document><![CDATA[@YZaatreh حتما سيتصل بشبيهه في مصر، سيعلمه كيف يصنع أذرعه الإعلامية.....]]></document>
		<document><![CDATA[@FarouqFishawi صح زي ما كانوا في 30 سونيا يحملون على الرقاب في ثورة السيسي المجيدة]]></document>
		<document><![CDATA[@MousaAlomar بارك الله فيك، يجب توحد  السياسي و المسلح لأنهم كلهم محاربون كل في تخصصه ، كما أنت محارب بالصحافة]]></document>
		<document><![CDATA[@AzmiBishara هو و السيسي فولة و انقسمت.....سيرى العالم أسوأ سنوات أمريكا]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH آمييييييييييييييييييييين يا رب العالمين]]></document>
		<document><![CDATA[@MousaAlomar اللهم اجعله انفجارا على رأس بشار و شبيحته]]></document>
		<document><![CDATA[@s_h_a_h_d هو يقصد الحكام اللي زي مرسي و ليس السيسي]]></document>
		<document><![CDATA[@NacirAbdessamad الأصح أن تقول شبيح العسكر و لا تقول شيخ الأزهر, شتان بين الشيخ و الشبيح. إنهم عمم فوق رمم في دولة ماسر الكفتة]]></document>
		<document><![CDATA[@salamah @GamalSultan1 لأن حكامهم من الشعب, ليس كشعارنا المشروخ "من الشعب و إلى الشعب"]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalSultan1 يعني حرب عالمية على سواحل العرب. تعسا لحكومات العرب المحتل على أبوابهم و هم يكيدون لشعوبهم و بعضهم البعض......]]></document>
		<document><![CDATA[@Benguennak هايلة طيابة الحمامات. توصيف يليق به]]></document>
		<document><![CDATA[@FarouqFishawi @ayman_azzameg إنها  أقلية موجودة في كل الدول العربية تقتات من فتات الأنظمة العسكرية...و أغلبية الشعوب تناضل من أجل الكرامة]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH لا داعي أن تردي على الأعراب....لأن عقولهم محجرة.  نسأل الله لهم الشفاء العاجل]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek أين هذه الصورة؟ هل هي في الجنوب؟]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek هذا هو حال المستبدين الفاشلين. البلد رايح للحيط و مازالوا يطمعوا في إيجاد الحلول، اللهم سدد لبلد الشهداء الجزائر رجالا شرفاء]]></document>
		<document><![CDATA[@mshinqiti إنها ماسر أم الكفتة في زمن السيسي و عساكره]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalSultan1 الطيور على أشكالها تقع. إنهم صناعة متميزة للعبقري القذافي والسيسي و أتباعه]]></document>
		<document><![CDATA[@muhydinlazikani صدقت. لأن تركيا في فم الثعبان تريد أن تنفلت منه بأقل الخسائر لها و للشعب السوري. لهذا يجب على المعارضة السورية أن تتفهم ذلك]]></document>
		<document><![CDATA[@TRTalarabiya العاقبة للسفاح بوتين و بشار والسيسي]]></document>
		<document><![CDATA[تسقط تسقط دولة ماسر دولة العسكر والسيسي والنتن ياهو وتحيا دولة مصر دولة الأمة. اللهم خلص مصرنا من عسكر بني صهيون...]]></document>
		<document><![CDATA[@selimazouz1 فين هم الناصريون و الاشراكيون و القومجيون؟ تعسا لهم]]></document>
		<document><![CDATA[@adelpsc43 و أين دور دولة السيسي؟]]></document>
		<document><![CDATA[@salimsalhi أنت تتحدث و كأنك لا تعرف بأن الجماعة عندنا ليسوا أولياء و إخوان للنظام القاتل في سوريا. لا تتعجب فهم من طينة واحدة]]></document>
		<document><![CDATA[@EHSANFAKEEH @m7b_123 البداية من الإعلام الصهيوني، إعلام أحفاد بني سلول، قناة العبرية و أخواتها...]]></document>
		<document><![CDATA[إلى متى يبقي أهلنا في السعودية على الخنجر المسموم قناة العبرية المسماة زورا "العربية"؟ إنها صهيونية بامتياز https://t.co/rEdJrOKBzf]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf وهكذا أصبح المجرم بوتين مصلح إجتماعي بين الدول الإسلامية... في القديم كانوا يقولون نعيش و نسمع أما الآن عشنا وشفنا...]]></document>
		<document><![CDATA[@alhnble21 @sultanahmedali @marajh200 ونطق الصهاينة العرب]]></document>
		<document><![CDATA[@alqaradawy يا شيخنا الفاضل لا داعي أن تتعب نفسك بالرد على هؤلاء معظمهم يقفون مع الطغاة.خير مثال على ذلك حزب الزور الذي حارب مرسي باسم الدين]]></document>
		<document><![CDATA[@ajmubasher @Nadiaglory و السيسي ماذا يامحلل يامتعلم]]></document>
		<document><![CDATA[@Nadiaglory من كل قلبي أقول: اللهم احفظ قطر من كل مكروه و اجعلها دائما مع الحق أينما يكون...]]></document>
		<document><![CDATA[@RTarabic الشاويش حفتر مجرم ليبيا يريد تحطيم ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalSultan1 كانوا يتمنون انكسار الثوار و انتصار الارهاب لتبرير مساعدتهم للمجرم حفتر]]></document>
		<document><![CDATA[@GamalSultan1 فرق كبير بين عميل نصب على حكم مصر بأكياس من رز أفقدتها هيبتها و بين رئيس نصبه الشعب أراد العزة لكل العرب و المسلمين...]]></document>
		<document><![CDATA[@HuffPostArabi أنتم غلطانين نحن في الجزائر نقول 7 أرواح..ليش زدتو 2 ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf @baladinetwork و تحت علم الثورة. وغير هذا كلام فارغ]]></document>
		<document><![CDATA[@albelali هكذا ظننت. لأن الصورة بدون معنى. ونسأل الله الهداية للجميع]]></document>
		<document><![CDATA[@zeinabatia1 @waleedsharaby هو يقصد الرز الخليجي و ليس الشعب السوري]]></document>
		<document><![CDATA[@Alafasy هذا كلام عيال زايد و إعلامهم. و ماحكم من عاون المجرم السيسي في قتل الشعب المصري؟؟؟!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@DrHamami كل من شارك برزه في دماء رابعة ستكون عليه لعنة في الدنيا قبل الآخرة سيسلط عليهم برابرة الحشد الجحشي وعندها سيندمون على تدمير مصر]]></document>
		<document><![CDATA[@essamt74 صدقت كل تعليقاته على الإخوان تظهر مدى جهله بالميراث الضخم االذي تحمله الإخوان.شخصيا لم أفهم لماذا نقده للإخوان يشبه نقداللبرالجيين]]></document>
		<document><![CDATA[@DrHamami اللهم انصرهم على عدوهم و انصر الشعب المصري على الصهيوني بلحة...]]></document>
		<document><![CDATA[@FarouqFishawi نعم منذ تولي مصر أم الدنيا ذاك الأهطل الأبكم فأصبحت مصر تسمى ماسر الكفتة...]]></document>
		<document><![CDATA[@drSaifAbdelFatt تحس و كأن هؤلاء صهاينة متأصلين، يدافعون عن الباطل بقوة لتدمير مصر...اللهم احشرهم مع فرعون و هامان]]></document>
		<document><![CDATA[@Alafasyللأسف أن تخوض ف السياسة وأنت ليس قدها(ليس لك الأدوات).الأجدر لك أن تبقى ف أناشيدك.الإخوان ضحوا منذ عقود من أجل الأمة فلا تزايد عليهم]]></document>
		<document><![CDATA[@hhhh_aaaa146 و الشعب يريد مرسي و هذا هوالأهم...]]></document>
		<document><![CDATA[@FarouqFishawi السيسي بالوعة و سيحدث أزمة إقتصادية عالمية، سيجعل الصندوق الدولي يفلس زي ما فلس الخليج أهل الرز المتلتل]]></document>
		<document><![CDATA[@FarouqFishawi معك ألف حق، حتى صفة الأراجوزات كثير عليهم، إنها قلة الرجولة أو على قول أهل الصعيد قلة المرجلة...]]></document>
		<document><![CDATA[@Nadiaglory إنهم الصهاينة العرب، أكثر صهيونية من الصهاينة أنفسهم...]]></document>
		<document><![CDATA[@Emadsayed76 @Nadiaglory إنه فيروس القذافي، لحق بالسيسي و ترامب و كل الحكام المسطولين...]]></document>
		<document><![CDATA[@ayman_azzameg و أخيرا يعود  قائد الأسطول الغلبان إلى عياله]]></document>
		<document><![CDATA[@officialamro1 @s_h_a_h_d إنه يختلف عن بلحة لأنه لا يلبس نظارات سوداء ، وذاك تحكمه مؤسسات منتخبة و ماسر تحكمها طغمة عسكرية معفنة...]]></document>
		<document><![CDATA[@ayaa00 سيلحقوه في أقرب الآجال...]]></document>
		<document><![CDATA[@AzzamTamimi للأسف هذا هو ديدنهم عندهم متلازمة الإخوان وهذا مرض خطير يحتاج الى دواء عاجل. دمروا الأمة باسم محاربة الإخوان.]]></document>
		<document><![CDATA[@FCOJohnCasson أنتم أغرقتم مصر بدعمكم للمجرم السيسي، تدعون الديمقراطية في بلادكم و تدعمون الوحوش في بلداننا، جاتكم نيلة زي ما يقول المصريون]]></document>
		<document><![CDATA[@s_h_a_h_d و هل هذا شعب ، إنه سعب ماسر المسطول، رايح ف 60 ألف داهية وهو مادريان، ضارب ترامادول جديد إسمه  001X]]></document>
		<document><![CDATA[@BazShahin @s_h_a_h_d إنه ليس قضاء بل قضاء الحاجة أكرمكم الله، زي ما قال الشيخ وجدي غنيم...]]></document>
		<document><![CDATA[@TareqAlSuwaidan نفع الله بكم الامة]]></document>
		<document><![CDATA[@essamt74 يا شيخنا الكريم تركيا لها وضعها الخاص فلا تبحث عن نقاشات أوفتاوى ربما يتخذها بعض سفهاء العقول من أتباع أشباه السلفية ليكفروا الرجل]]></document>
		<document><![CDATA[@rahhalahmad06 لو كان الخبر صحيحا ، فإنا نأسف لإخواننا السوريين و نقول لهم بوتفليقة لا يمثلنا لأننا لم ننتخبه..و كل الشعب الجزائري مع الثوار]]></document>
		<document><![CDATA[@kasimf وماذا تنتظر من القنوات العبرية]]></document>
		<document><![CDATA[@samykamaleldeen يا خسارتك يا مصر يا أم الدنيا، أصبحت بجد ماسر أم المهازل، و بكل مرارة أصبحت أضحوكة العالم]]></document>
		<document><![CDATA[@amrelhady4000 متخلفين زي رئيسهم الأهطل الأهبل...]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek صدقت، و متى كانت الأمم المتخذة مع الشعوب المسحوقة...حل السوريين بأيديهم إما النصر أو النصر ليس غير هذا...]]></document>
		<document><![CDATA[@77lasen @44sh4 إذا كان جنرالات العسكر سموه الصايع الضايع و لم تحرك فيه ساكنا فلا تنتظر منه أن ينتفض لأنه مأجور عند البيادة....]]></document>
		<document><![CDATA[@drmohamadabbas صدقت.بارك الله فيك]]></document>
		<document><![CDATA[@amrelhady4000 إن شاء الله في 11/11 سنراها بهذه العبارة completed]]></document>
		<document><![CDATA[@Nadiaglory أنتو مين ؟؟؟!!!!!!!!!!!!!]]></document>
		<document><![CDATA[@TareqAlSuwaidan طهور إن شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@MousaAlomar نتمنى أن يتوب هذا الكائن الذي دمر مصر و مازال يدمر ليبيا....]]></document>
		<document><![CDATA[@maryam1001 @alhabibali أين هو جيش مصر يا ست مريم؟! جيش يقتل شعبه ويخنق أنفاسه والحدود مغتصبة...جيش يطلب المعونة من عيال زايد يستحق المراجعة]]></document>
		<document><![CDATA[@nasser51234 إنها شبه دولة عائلة السيسي...فين هو شبه الناصري حمضين صباحي و قنديل ووو....؟]]></document>
		<document><![CDATA[@samykamaleldeen أنا ما بعملش الواسطى يا ماسريين...]]></document>
		<document><![CDATA[@emywhba8 @s_h_a_h_d هذا أحد أصحاب السيسي من الذين كانوا يضربونه عندما كان صغيرا]]></document>
		<document><![CDATA[@GameelaIsmail @samykamaleldeen إنه المجرم السيسي الذي يتاجر بدم  الجنود الغلابى. يقتلهم و يمثل بهم ويصورهم في إعلامه. إرهاب و تطرف بامتياز]]></document>
		<document><![CDATA[@AbdullahElshrif يقتلون برزهم و هم يدرون...وسمعوه بعظمة لسانه يقول أشباه دول...إن شاء الله يفطنون قبل أن...]]></document>
		<document><![CDATA[@sharkawiahmed لكن البلحاويين أشبعوه سبا رغم أنه تفوق على رئيسهم بلحة بملايين السنين..حقا خريج التوكتوك أثبت بأن مصرنا مازالت بخير الحمد لله]]></document>
		<document><![CDATA[@samykamaleldeen البلحاوين عاملين هري وسب لخريج التوكتوك رغم أن خطابه يتفوق على خطاب بلحة بمئات السنين...]]></document>
		<document><![CDATA[@JKhashoggi إذا كان هذا الأمر صحيحا فتوقعك عن سياسة السعودية  تجاه مصرفي محله...]]></document>
		<document><![CDATA[@Hamed_Alali @drassagheer اللهم اهدي أهلنا في السعودية كي يعترفوا بخطيئتهم في مصر و يصححوها في أقرب الآجال..]]></document>
		<document><![CDATA[@jilanya5151 @jamalrayyan @abdoalamagd و هذا هوخطأ أهلنا في السعودية عندما دعموا المجرم السيسي ضد شرفاء مصر وعلى رأسهم د/ مرسي فك الله أسره]]></document>
		<document><![CDATA[@Nadiaglory @ShareThis ماسر ماسر ماسر و ليس مصر. لأن مصر في السجون و الشتات...]]></document>
		<document><![CDATA[@drassagheer اللهم آمين آمين آمين بعدد حبات رز الخليج...]]></document>
		<document><![CDATA[@MousaAlomar @kasimf لو كانت كنيسة ما لبسوا هذا اللباس...]]></document>
		<document><![CDATA[@redak_algana @s_h_a_h_d لا أظن كل المصريين، لأن هناك أحرار لم يصبهم فيروس الأحمرة. هذا الفيروس أصاب شعب ماسر فقط الذين يفكرون بذيولهم]]></document>
		<document><![CDATA[@waleedclaro @s_h_a_h_d المظلومون في غياهب السجون لا يعرفون نقطة سطر جديد...يريدون خطوات لتحرير مصر...]]></document>
		<document><![CDATA[@Noonegy @s_h_a_h_d ذنبهن يتحمله قادة الخليج الذين سمنوا السيسي و عصابته]]></document>
		<document><![CDATA[@SisAnkhAmon @s_h_a_h_d نفس استفزاز المجرم السيسي للسعودية، أعطوني كيس رز و إلا أصوت مع روسيا]]></document>
		<document><![CDATA[@MousaAlomar اللهم احفظ أهلنا في سوريا من كل سوء...]]></document>
	</documents>
</author>