<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[فوضى خطط النفايات تضرب من جديد | الأخبار https://t.co/2fITFVsr82 via @AlakhbarNews]]></document>
		<document><![CDATA[حقيقة الحديث عن قانون الانتخابات النيابية: جهاد الزين : ملاحظات فجّة على نقاش لبناني فجّ https://t.co/tcCVwXVwUK via @Annahar]]></document>
		<document><![CDATA[ما فائدة الانتخابات النيابية اذا استولدت أعضاء المجلس ومنعت النخب السياسية من الوصول كخيار بديل. لا استفتاء جدّي عندنا بل اشتباك سياسي قريب.]]></document>
		<document><![CDATA[عون: الكل يريد سحق الاقلية الموجودة في طائفته ويمد يده على جيب الاخر وسأطرح الاستفتاء اذا لم يتم انجاز قانون انتخابات جديد.دخلنا أزمة جديدة.]]></document>
		<document><![CDATA[@WAREFSL قمنا بالتوعية من خلال حملات متعددة ولكن اللبناني مع الأسف يفضّل الصيد العشوائي ويحتاج الى تغييرالنمط الثقافي السائد في البلد]]></document>
		<document><![CDATA[@WAREFSL أحلنا من ضبطناه للقضاء. وتشددنا مع الجيش وقوى الأمن والبلديات بملاحقة المخالفين وفتحنا الباب امام التراخيص ولكن الاستجابة معدومة..!]]></document>
		<document><![CDATA[@WAREFSL أهلاً اخي وارف.تدرك ان مشكلة الصيد العشوائي تشمل اللقلق وكل طائر آخر مع انتشار ألاسلحة دون ترخيص بالصيد. بدأنا بتطبيق القانون(يتبع)]]></document>
		<document><![CDATA[أندية الليونز الدولية كرمت كوكبة من أهل الفكر والقلم بالتعاون مع مركز الصفدي https://t.co/bJHWGVQFmI https://t.co/pw059EI15p]]></document>
		<document><![CDATA[@EdmondSaliba اجواء]]></document>
		<document><![CDATA[تحت وطأة الفشل في التوافق على قانون انتخابات تمثيلي وعادل،سيتم اعلان قانون الستين معدلاً يطبق هذه السنة وتدخل فيه النسبية بعد اربع سنوات.!!!]]></document>
		<document><![CDATA[النائب المستقيل روبير فاضل : ماذا بعد استقالتي؟ https://t.co/Y2BBs7LwUc via @Annahar https://t.co/zPk898zLHn]]></document>
		<document><![CDATA[ترامب رئيساً: السلطة تعود للشعب.وعود بلا حدود. أميركا ستقود العالم المتحضر لقلع الاٍرهاب الاسلامي المتطرف. بدأت مخا… https://t.co/44aDHeXsd2]]></document>
		<document><![CDATA[نرفض ان ننتهي بقانون الستّين ولو بتجميل أو ترقيع لأن لبنان سيتحول تدريجياً الى فيدرالية طوائفية.من يجرؤ على قانون لمصلحة المواطن لا الطوائف؟]]></document>
		<document><![CDATA[بول سالم : أولويات برسم العهد الرئاسي اللبناني الجديد - https://t.co/848i7lSVkc https://t.co/vN67iJvRfc]]></document>
		<document><![CDATA[المشكلة مستمرة:اوباما يعترف بالعجز الأميركي في فرض الدولتين وتحقيق السلام في الشرق الأوسط. وترامب سيعزز الهيمنة الإ… https://t.co/DUInICO1QH]]></document>
		<document><![CDATA[سجّل مؤتمر الشرق الأوسط في باريس موقفا تاريخيا حازماً بتأييد إقامة الدولة الفلسطينية.المهم الآن اجهاض التزام ترامب الأعمى بالصلف الاسرائيلي]]></document>
		<document><![CDATA[المراسيم البترولية تنقل ملكية الثروة الموعودة الى مصالح خاصة. كتاب مفتوح الى الرئيس ميشال عون https://t.co/qJBK3ZS8Lj]]></document>
		<document><![CDATA[الدب السوري البني في جرود لبنان https://t.co/Zj9BLrQY7m]]></document>
		<document><![CDATA[أُحِبّ مجلس الوزراء كثيراً وجدّاً https://t.co/70nG9hvmEA via @Annahar]]></document>
		<document><![CDATA[المناضلون الحقيقيون يسجلون مواقفهم دون خوف ويرحلون بصمت. رحم الله المطران العربي هيلاريون كبوجي. سيبقى أيقونة المنا… https://t.co/id9bXRLqPj]]></document>
		<document><![CDATA[الوطن.. بلا «السفير»
via @assafir https://t.co/0QZkf6iLFt]]></document>
		<document><![CDATA[Bird leading to honey يتحدث مع الطير فيدلّه على العسل https://t.co/7fsYKFKo00]]></document>
		<document><![CDATA[اعلان الهدنة بسوريا هل يعني فرز المعارضات والدخول فعلياً بالمفاوضات على النظام والأدوار في الفترة الانتقالية بضمانات روسية ومباركة أميركية؟؟]]></document>
		<document><![CDATA[ثقة المجلس النيابي تضع الحكومة على محك إنجاز قانون عصري للانتخابات النيابية. النسبية على مراحل وقانون الستين معدلا "ممر إلزامي" كما فهمنا..!]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق في حفل وداعي في وزارة البيئة:انا مع كل من يناضل الى جانب البيئة وإذا أحتجتموني ستجدونني… https://t.co/BU9ugNkbIX]]></document>
		<document><![CDATA[الخطيب تسلم وزارة البيئة من المشنوق: مصممون على وأد الفساد https://t.co/IztzvCeqky https://t.co/TLNOvkdXhW]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة البيئة أطلقت تقرير لبنان الثالث حول تغيّر المناخ https://t.co/zJC0nSQM7Z via @lebfiles https://t.co/scsdEPA2ub]]></document>
		<document><![CDATA[وصية محمد المشنوق الى الوزير طارق الخطيب  - GreenArea.me https://t.co/9sZ6GbWJPJ via @getsocial_io https://t.co/4NicxAMrmW]]></document>
		<document><![CDATA[@OmarNasser13 لم نكن يوما طرفاً في اي محاصصة ولو كنا كذلك لوجدنا أنفسنا مع المتحاصصين...]]></document>
		<document><![CDATA[تشكيل الحكومة الجديدة يرسم صورة  فضفاضة للتفاهم على الحصص السياسية.المشكلة الآن البيان الوزاري وقانون الانتخابات النيابية. مبروك للجميع]]></document>
		<document><![CDATA[مدينة حلب متألقة ومزدهرة، فهل تعود يوماً كما كانت؟ صور حلب قبل الحرب وبعدها https://t.co/7UjJA1IXu0 https://t.co/ipKVfRYM7V]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة استقبل بلدية العباسية وجمعية الجنوبيون الخضر. إقامة محمية طبيعية على شاطىء العباسية،  .… https://t.co/behV5OM7bU]]></document>
		<document><![CDATA[افتتاح مشروع توليد الطاقة الكهربائية من مطمر الناعمة والكلمات حذرت من مغبة تأجيل الحلول المستدامة للنفايات https://t.co/9dLRD4iDS8]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة اعلن نتائج مسح التنوع البيولوجي بالمياه البحرية:
حزام رائع من الحدائق المرجانية على عمق 80 مترا Lantern… https://t.co/MhBhO8SBSl]]></document>
		<document><![CDATA[إنذار: احتجاب جريدة السفير خسارة منبر فاعل في الاعلام اللبناني والعربي وبداية اختلال في تكوين الفكر لدى الرأي العام وتكريس عصر ضحالة الثقافة]]></document>
		<document><![CDATA[فياض: مجموعة اجراءات اتخذت لاقفال مجارير منتزهات حوض الليطاني 
 https://t.co/tJESZwaZe3 https://t.co/HoWwNCN31o]]></document>
		<document><![CDATA[قانون الصيد البري في لبنان https://t.co/C3fEcAf6UB]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق ممثلا سلام في ورشة العمل حول تحصين وثيقة الطائف: 
التجارب أثبتت أن وحدة لبنان ضمانة في وجه العابثين… https://t.co/69ZYcV5Vv4]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة في مؤتمر لقاء الجمهورية: ان روح وثيقة الوفاق الوطني أدت إلى إنهاء الحرب اللبنانية… https://t.co/TqyLuAbIHh]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة : نوادي الرماية جاهزة لامتحانات الرخص ولا صيد قانونيا من دونها https://t.co/05MZ1GdfRq via @lebfiles https://t.co/o5L9N6wZWb]]></document>
		<document><![CDATA[ملفات شائكة سترثها حكومة الحريري (4): النفايات أزمة "البيئة"... في "الزراعة" كيف نحمي الانتاج… https://t.co/z997ri2i5Q]]></document>
		<document><![CDATA[@sarikiwan1 الكل يعلم ان موسم الصيد  هو بين أيلول وشباط. الحصول على الرخصة يجب ان يتم قبل ذلك وخلال الموسم لانها سنوية.]]></document>
		<document><![CDATA[@ghalibjaw أقوم بواجبي ولست أمثولة لأحد ولاسيما للذين لا يعرفون مسؤوليات وزارة البيئة ودورها في أزمة النفايات.لعلك أمثولة للمواطنين بالبيئة.]]></document>
		<document><![CDATA[شكرًا الى اللواء ابراهيم بصبوص لاستجابته والطلب لقوى الأمن التشدد بمنع الصيد البرّي https://t.co/nf4BWyCZip]]></document>
		<document><![CDATA[مؤسس جمعية نادي الصيد اللبناني ايلي مزرعاني يعرف أندية الرماية لامتحانات رخص الصيد وشروط التأمين ولا يملك رخصة.كن أمثولة للآخرين قبل التصريح]]></document>
		<document><![CDATA[@warde_habib @Ameen_media @LebISF @jarasscoop القانون جيد وصارم ولكن الناس لا تريد التجاوب وتفضل المخالفات]]></document>
		<document><![CDATA[@Ameen_media @LebISF @jarasscoop أعطنا الاسم وسنلاحقه. ٠١٩٧٦٥٣٣]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekEl_Achkar يمكن الحصول عليها ولكن للموسم المقبل لان الموسم لم يعلن عن فتحه هذا العام]]></document>
		<document><![CDATA[رحل القائد فيديل وبقي الجدل على صحة نسبه اللبناني https://t.co/h5OyWc5184 https://t.co/9gOQUsdXFB]]></document>
		<document><![CDATA[@alembaratour اهم سبب انه لا يوجد شخص واحد يحمل رخصة صيد في لبنان، وبطاقة حيازة البندقية لا تعطي صاحبها سوى حق الملكية فقط. لن نشرع الفلتان.]]></document>
		<document><![CDATA[ذكرى الوزير الشاعر سليم حيدر في   احتفال حاشد داخل قصر ”اليونيسكو“ https://t.co/vPT5WIZjkx via @sharethis https://t.co/igx5mQblMF]]></document>
		<document><![CDATA[الحرائق تلتهم اسرائيل: هل يتذكر احد الحرائق التي تسبب فيها القصف الاسرائيلي على خزانات معمل الجيّة الحراري عام ٢٠٠٦ وبقعة النفط في البحر!؟]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة سلم شركة هوا تشيكن شهادة الالتزام البيئي https://t.co/eHml01TBYa https://t.co/oHrRCksLah]]></document>
		<document><![CDATA[هل رفعت صورة سلام في السراي مع رؤساء الحكومات السابقين؟  https://t.co/5ymKYST9VZ via @LbciLebanon https://t.co/lMOpZC5WTQ]]></document>
		<document><![CDATA[@AymanTarabay شكراً للتصحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@MMachnouk عيد الاستقلال طبعاً. لا احد معصوم عن الخطأ. شكرًا للتصحيح]]></document>
		<document><![CDATA[@m_n_haddad ساقول رأيي عند التاسعة والنصف مساء اليوم عبر تلفزيون لبنان]]></document>
		<document><![CDATA[ذكرى الاستقلال: عندما يعود الوطن الى مواطنيه خارج قيود الطوائف والمذاهب في نظام لا يعترف إِلَّا بميثاقية العيش الوا… https://t.co/Q0GgqSmg2V]]></document>
		<document><![CDATA[في جريدة السفير: «نداء» مؤتمر مراكش على هامش الكوارث المناخية https://t.co/QiIzRIn8SO https://t.co/XjNBwnZp0Z]]></document>
		<document><![CDATA[سلام: في الايام المقبلة ستكون هناك حكومة واعدة https://t.co/jZhKwbsOCC https://t.co/WgargokjVu]]></document>
		<document><![CDATA[يوم تحريج تطوعي في العاقورة لإعادة إحياء الغابات https://t.co/xGpTVF4BPi]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekEl_Achkar يمكن الدخول على موقع الوزارة]]></document>
		<document><![CDATA[@TarekEl_Achkar لازم تقرأ إنجازات الوزارة هنا]]></document>
		<document><![CDATA[@alembaratour @Annahar موسم الصيد من أيلول الى شباط. وقد رفضنا فتح الموسم. جرب ان تتابع التفاصيل]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق لـ"النهار": لهذه الأسباب لم أفتتح موسم الصيد هذه السنة https://t.co/WOoB7AMbDc via @Annahar https://t.co/r6Xj2mRno6]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة البيئة أعلنت عن الأندية لامتحانات رخص الصيد وشركات التأمين لبوالص التأمين. رخص الحيازة تمنع التنقل بالبنادق لأن موسم الصيد لم يفتح]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا لم تفتح وزارة البيئة موسم الصيد البري؟ https://t.co/Bo7UiYTQ6T via @LbciLebanon https://t.co/FBOyjG4ka1]]></document>
		<document><![CDATA[وزارة البيئة لم تفتح موسم الصيد البري لأنه لا يوجد شخص يحمل رخصة صيد وبوليصة تأمين.نطالب قوى الأمن والجيش بمصادرة بنادق المخالفين ومعاقبتهم.]]></document>
		<document><![CDATA[ورشة النفط والغاز وتشريع مكافحة الفساد قباني والمشنوق والمعلوف شددوا على الشفافية والصندوق السيادي والرقابة المسبقة… https://t.co/dAgkfJWe8i]]></document>
		<document><![CDATA[أول دراسة علمية في AUB تثبت بالأرقام فداحة أزمة النفايات على الصحة في لبنان https://t.co/b8UXRWZRMk]]></document>
		<document><![CDATA[ابلاغ المحامي العام البيئي في عكار: أشجار أرز وشوح قطعت واقتلع بعضها في محمية كرم شباط أعالي القبيات https://t.co/NdoWoJRjsL via @Annahar]]></document>
		<document><![CDATA[@LabnehBaladiyye الرملة البيضاء هي ملك المواطنين وحقهم بشاطئ جميل وموقف وزارة البيئة واضح ويرفض المساس واستغلال هذه المنطقة]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق للمواطنين: هذه إنجازات وزارة البيئة في حكومة المصلحة الوطنية من ١٥ شباط ٢٠١٤ وحتى ٣١ تشرين الاول ٢٠١٦… https://t.co/A6uKafoR6M]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق في اليوم الوطني للبيئة: نواجه تحديات تقليدية كأزمة النفايات
وغير تقليدية كالأزمة السورية… https://t.co/Z3GmBCezGp]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة استقبل فادي الجميل وترأس اجتماعا عن تقييم الأثر البيئي للنزوح السوري https://t.co/Of0toSk37L https://t.co/igyn9sz7wa]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس سعد الحريري العداء رقم ٣ في سباق الماراثون اليوم والصور لنبيل اسماعيل https://t.co/ibFc51NyVM]]></document>
		<document><![CDATA[الحريري في ماراثون بيروت: لبنان بألف خير  https://t.co/DOCJaZREHD via @LbciLebanon]]></document>
		<document><![CDATA[سخافة الحقائب السيادية https://t.co/xKDqTlPNwn https://t.co/wJXJbUJYOs]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق: نأمل استبدال التجهيزات في معمل الزوق لنصل الى كهرباء نظيفة ودائمة https://t.co/Y4cg4z5xfV https://t.co/SpRNL33pFt]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة إطلع وكريستينا لاسن في مصفاة طرابلس على اعمال معالجة مخلفات التلوث   النفطي في حرب ٢٠٠٦ على لبنان-… https://t.co/lz3vgCtMq1]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق في مناقشة الاستراتيجية الوطنية لادارة نوعية الهواء: كلفة التدهور 151 مليون دولار وارتفعت بعد النزوح… https://t.co/tbRrDgUwfr]]></document>
		<document><![CDATA[نتابع الجهود لمكافحة الحرائق في منطقة حريصا ويجري المحافظ الاتصالات لجلب المزيد من طوافات الاطفاء.]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق تلقى كتابا عن عدم امكانية استيراد سيارات بمواصفات EURO 6 وحذر من مخاطر إرتفاع الكبريت في البنزين… https://t.co/12XIIDsFtI]]></document>
		<document><![CDATA[سلام من قصر بعبدا: نصبو لاستكمال مستلزمات الانطلاقة بتاليف حكومة جامعة وطنية بقيادة الحريري... https://t.co/sFuNZQXjME via @LbciLebanon]]></document>
		<document><![CDATA[تمام سلام... بقيادتك لحكومة المصلحة الوطنية حافظت على أمانة رئاسة الجمهورية ووحدة الوطن وسط انقسام سياسي كبير وظروف إقليمية صعبة.لبنان يشكرك]]></document>
		<document><![CDATA[الرئيس الجديد للبنان ب٨٤ صوتاً و٣٦ ورقة بيضاء و٧ أوراق ملغاة https://t.co/KB7gPL2JGk]]></document>
		<document><![CDATA[@mariadaou28 @RHarfouch97 واضح انك لم تقرأي هذه المرحلة وتخلطين الأمور بينما الكل يعرف كم دفعنا بسبب مواقفنا آنذاك. هذا هو العيب]]></document>
		<document><![CDATA[@mariadaou28 @RHarfouch97 غلطانة لأننا لم نقم بذلك بل العكس هو الصحيح. ودفعنا الثمن]]></document>
		<document><![CDATA[ظهر غدٍ الاثنين ستبرز بالاعلام مئات الشخصيات السياسيّة التي تدعي أنها كانت وراء انتخاب رئيس الجمهورية. هؤلاء هم الزحفطونيّون في العهد الجديد]]></document>
		<document><![CDATA[بلدية عاليه: مكافأة عشرة ملايين ليرة لمن يقدم معلومات أكيدة عن المتورطين في اضرام النار في مكان تجميع النفايات! https://t.co/3e5I6WsA97]]></document>
		<document><![CDATA[نحن ايضا ضد حرق النفايات وعلى البلديات ان تمنع المخالفات وان تستعين بقوى الأمن ونشكر الأمهات على تحركهن امام وزارة البيئة]]></document>
		<document><![CDATA[استطلاعات الرأي عن مرحلة ما بعد انتخاب عون رئيساً تحمل مخاوف اللبنانيين من عدم القدرة على الوصول الى حل للأزمة..! https://t.co/YhzQl9ABbd]]></document>
		<document><![CDATA[المشنوق التقى لاسن وعرض مع مدير UNDP المشاريع المنفذة https://t.co/NORssZVmGX]]></document>
		<document><![CDATA[بالصور... وزير الدولة السعودي ثامر السبهان في بيروت https://t.co/AVp4bP7wZz via @LbciLebanon https://t.co/6fu99F7yZQ]]></document>
		<document><![CDATA[قرار جديد لـ "الأونيسكو" يبطل إجراءات اسرائيل لتهويد القدس القديمة https://t.co/1IzYAJQrvR https://t.co/SaKKyy6XYQ]]></document>
		<document><![CDATA[.سلام عرض الأوضاع مع سفيري الإمارات والهند
محمد المشنوق: ليتبع حل مشكلة الرئاسة تشكيل حكومة تجمع الشمل https://t.co/emYVmWNjnk]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة: يجب منع التعديات على حوض الليطاني https://t.co/P9GqNg5LEO via @lebfiles https://t.co/n7ZZVu5y54]]></document>
		<document><![CDATA[وزير البيئة في مؤتمر الطاقة في طرابلس: 
أبعدوا السياسة عن التنمية المستدامة https://t.co/tRUnsYk9Y9 https://t.co/k72reSjJSY]]></document>
		<document><![CDATA[الأحد هو اليوم الوطني لحماية نهر الليطاني وبحيرة القرعون من التلوث. ستتحرك كل البلديات لتنظيف رمزي لمجرى النهر ضمن مناطقها. بداية مميزة]]></document>
		<document><![CDATA[الإنماء والإعمار: مكافحة تلوث نهر الليطاني مهمة وطنية https://t.co/mwYrFj2VOO via @LbciLebanon]]></document>
	</documents>
</author>