<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[يفشي لك سره بكامل إرادته و دون أن تطلب منه ذلك أو تسأله ثم يلومك على إطلاعك عليه !]]></document>
		<document><![CDATA[@RFriends_ @___MajjD تبدأ بقراءة قصص الأطفال و القصص القصيرة]]></document>
		<document><![CDATA[من كتاب علي الطنطاوي رحمه الله 'حديث النفس' https://t.co/Vyt6rBCOFJ]]></document>
		<document><![CDATA[On page 130 of 416 of الإسلام بين الشرق والغرب, by Alija Izetbegović https://t.co/9kfsAg3WX5]]></document>
		<document><![CDATA[@anwarmalek بما كسبت أيديهم دكتور]]></document>
		<document><![CDATA[متى تكون المرأة رجلا؟
https://t.co/iiTz6042J2]]></document>
		<document><![CDATA[عجز الثقات https://t.co/mEG2Yh8bAl]]></document>
		<document><![CDATA[يقال تعلم شيئا عن كل شيء لتكون مثقفا ، و تعلم كل شيء عن شيء لتكون عالما.]]></document>
		<document><![CDATA[قال أحد السلف : ما أحسب أن أحدا تفرغ لعيب الناس إلا من غفلة غفلها عن نفسه !]]></document>
		<document><![CDATA[التجاهل ... صدقة جارية على فقراء الأدب !
#هاجد_محمد
#نصف_وجه_بلا_ملامح]]></document>
		<document><![CDATA[48 قانونا للسطوة https://t.co/NZDTyD2bvn]]></document>
		<document><![CDATA[- لماذا لا تأتي لزيارتي كثيرا ؟
- سؤالك هذا أحب إلي من قولك ما الذي أتى بك مرة أخرى؟]]></document>
		<document><![CDATA[الكلمات لها قدرة ماكرة على جعل الناس يفسرونها حسب أهوائهم !]]></document>
		<document><![CDATA[@Ut3lm هذا النوع من المعجنات يسمى فيينوازري  من فيينا]]></document>
		<document><![CDATA[رسَالةٌ إلى دونالد ترامب! https://t.co/fqr09AJMhG]]></document>
		<document><![CDATA[وَذُقتُ مَرارَةَ الأَشياءِ جَمعاً || فَما طَعمٌ أَمَرُّ مِنَ السُؤالِ
#الأفوه_الأودي]]></document>
		<document><![CDATA["أعرفُ أن مقالاً لن يشفي وجعاً في الظهر، ولن يمحو بحةً في الصوت، ولن يزيل خشونةً في يدين" https://t.co/efJjKbTMip via @AJABlogs]]></document>
		<document><![CDATA[#علي_الطنطاوي
#مقالات_في_كلمات https://t.co/PGiMCjZGzj]]></document>
		<document><![CDATA[ياراحلا و جميل الصبر يتبعه ... هل من سبيل و لقياك يتفق]]></document>
		<document><![CDATA[القانونُ والأخلاق! https://t.co/GhRcO3UM6q]]></document>
		<document><![CDATA[اللي حبني نحبو فوق المحبة بكيف و اللي سبني نسبو و لو كان باباه شريف
 #قالوها_ناس_زمان]]></document>
		<document><![CDATA[فبعضي لديّ وبعضي لديك
وبعضي مُشتاق لبعضي .. فهلّا أتيت ؟
#محمود_درويش]]></document>
		<document><![CDATA[@readingsa الإسلام بين الشرق و الغرب لعزت بيكوفيتش]]></document>
		<document><![CDATA[On page 136 of 240 of عبقرية عمر, by عباس محمود العقاد https://t.co/8rVrvCQzZo]]></document>
		<document><![CDATA[عبلة وعنترها السوري https://t.co/Pwe1E2wMDL v]]></document>
		<document><![CDATA[لكل عبارة: توقيتها، ومكانها.
مثلاً: عبارة عندك بعد نظر ليست مديحاً دائماً.. 
وخاصة عندما يقولها لك طبيب عيون!

 محمد الرطيان]]></document>
		<document><![CDATA[5 of 5 stars to شرح رواية أنتيخريستوس - التحليل والمصادر by أحمد خالد مصطفى https://t.co/DkI0eIaBhw]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to أنتيخريستوس by أحمد خالد مصطفى https://t.co/W3U9cRDXRT]]></document>
		<document><![CDATA[On page 93 of 323 of أنتيخريستوس, by أحمد خالد مصطفى https://t.co/oFrwlLcBsf]]></document>
		<document><![CDATA[I read لا سكاكين في مطابخ هذه المدينة by Khaled Khalifa https://t.co/pkY8EaUH2C]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to كش ملك by أدهم شرقاوي https://t.co/Gc4yz5eUZN]]></document>
		<document><![CDATA[4 of 5 stars to حديث الصباح by أدهم شرقاوي https://t.co/IqgmLCGsKc]]></document>
		<document><![CDATA[On page 285 of 6940 of الكامل في التاريخ, by ابن الأثير https://t.co/CYPfYWN8tE]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to ابتسم فانت ميت by حسن الجندي https://t.co/bJpVRkDiX8]]></document>
		<document><![CDATA[On page 51 of 321 of ابتسم فانت ميت, by حسن الجندي https://t.co/ddtMif0r4H]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم لا تبتلينا بعيب كرهناه في غيرنا]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to بنت مولانا by مورل مفروي https://t.co/ogiAQ2qZ9P]]></document>
		<document><![CDATA[On page 200 of 240 of بنت مولانا, by مورل مفروي https://t.co/O1mgE3L6yo]]></document>
		<document><![CDATA[2 of 5 stars to إلا فاطمة by أنيس منصور https://t.co/Wt9sjZaHJU]]></document>
		<document><![CDATA[On page 175 of 240 of بنت مولانا, by مورل مفروي https://t.co/i92jgctDZ0]]></document>
		<document><![CDATA[#ياجزايريين_صلوا_علي_النبي
اللهم صلي و سلم على سيدنا محمد
الصلاة عليه لا تكفي وحدها الأوجب تطبيق سنته عليه أفضل الصلاة و أزكى التسليم]]></document>
		<document><![CDATA[#نظرتك_للشاب_الجزايري
 في كل بلاد كاين المليح و كاين الدوني 
كاين الفحل و كاين الشماتة]]></document>
		<document><![CDATA[On page 86 of 240 of بنت مولانا, by مورل مفروي https://t.co/PrV9FeZb0b]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم بلغنا رمضان راض عنا غير غضبان]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to كن خائنا تكن أجمل by عبدالرحمن مروان حمدان https://t.co/RPvpOjl59a]]></document>
		<document><![CDATA[On page 100 of 186 of كن خائنا تكن أجمل, by عبدالرحمن مروان حمدان https://t.co/5liVKn33cT]]></document>
		<document><![CDATA[On page 84 of 186 of كن خائنا تكن أجمل, by عبدالرحمن مروان حمدان https://t.co/2CgQDjgBNL]]></document>
		<document><![CDATA[On page 51 of 186 of كن خائنا تكن أجمل, by عبدالرحمن مروان حمدان https://t.co/VeJjppCYdk]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to الضوء الأزرق by حسين البرغوثي https://t.co/E0tP0hEvQZ]]></document>
		<document><![CDATA[On page 163 of 178 of الضوء الأزرق, by حسين البرغوثي https://t.co/CwmCmm2OYy]]></document>
		<document><![CDATA[On page 151 of 178 of الضوء الأزرق, by حسين البرغوثي https://t.co/iRUBa252Gm]]></document>
		<document><![CDATA[On page 100 of 178 of الضوء الأزرق, by حسين البرغوثي https://t.co/Hb28jHoLQi]]></document>
		<document><![CDATA[On page 42 of 178 of الضوء الأزرق, by حسين البرغوثي https://t.co/gCMVYywBT7]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to فلتغفري by أثير عبدالله النشمي https://t.co/kXnGZbx1s5]]></document>
		<document><![CDATA[3 of 5 stars to أحببتك أكثر مما ينبغي by أثير عبدالله النشمي https://t.co/nALuafAAwj]]></document>
		<document><![CDATA[لسان حالي ... https://t.co/enfN12EGmP]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم اني اعوذ بك من الهم و الحزن  و اعوذ بك من الجبن و البخل   و اعوذ بك من العجز و الكسل و اعوذ بك من غلبة الدين و قهر الرجال]]></document>
		<document><![CDATA[لا اله الا انت سبحانك اني كنت من الظالمين]]></document>
		<document><![CDATA[{إن الله يمسك السماوات والأرض أن تزولا ولئن زالتا إن أمسكهما من أحد من بعده إنه كان حليما غفورا} [فاطر:41]
http://t.co/YRL8M7TWQD]]></document>
		<document><![CDATA[{وكأين من قرية عتت عن أمر ربها ورسله فحاسبناها حسابا شديدا وعذبناها عذابا نكرا} [الطلاق:8]
http://t.co/YvZK6WlSa6]]></document>
		<document><![CDATA[{الزاني لا ينكح إلا زانية أو مشركة والزانية لا ينكحها إلا زان أو مشرك وحرم ذلك على المؤمنين} [النور:3]
http://t.co/CcgQkPWFZj]]></document>
		<document><![CDATA[{وقل جاء الحق وزهق الباطل إن الباطل كان زهوقا} [الإسراء:81]
http://t.co/OQq38gVdCM]]></document>
		<document><![CDATA[{يا أيها الذين آمنوا لا تلهكم أموالكم ولا أولادكم عن ذكر الله ومن يفعل ذلك فأولئك هم الخاسرون} [المنافقون:9]
http://t.co/QhzkICiJZU]]></document>
		<document><![CDATA[{ولله ملك السماوات والأرض يغفر لمن يشاء ويعذب من يشاء وكان الله غفورا رحيما} [الفتح:14]
http://t.co/hUW4ldt86i]]></document>
		<document><![CDATA[{وتوكل على الله وكفى بالله وكيلا} [الأحزاب:3]
http://t.co/APrXvgPB5P]]></document>
		<document><![CDATA[{واتبعوا أحسن ما أنزل إليكم من ربكم من قبل أن يأتيكم العذاب بغتة وأنتم لا تشعرون} [الزمر:55]
http://t.co/OdyzVsPu63]]></document>
		<document><![CDATA[{ذلك بأن الله مولى الذين آمنوا وأن الكافرين لا مولى لهم} [محمد:11]
http://t.co/PmPUUWgCQX]]></document>
		<document><![CDATA[{يوم يبعثهم الله جميعا فينبئهم بما عملوا أحصاه الله ونسوه والله على كل شيء شهيد} [المجادلة:6]
http://t.co/VOPDRvd5HW]]></document>
		<document><![CDATA[{سبح لله ما في السماوات والأرض وهو العزيز الحكيم} [الحديد:1]
http://t.co/fMZWJqFqDC]]></document>
		<document><![CDATA[{والذين لا يشهدون الزور وإذا مروا باللغو مروا كراما} [الفرقان:72]
http://t.co/ZdOvcwJ7io]]></document>
		<document><![CDATA[@MmaQarat الله الله ...ما اسم الكتاب لو سمحتم]]></document>
		<document><![CDATA[كلمات عميقة للشيخ علي الطنطاوي رحمه الله http://t.co/liFipFhzOE]]></document>
		<document><![CDATA[{قل الله يحييكم ثم يميتكم ثم يجمعكم إلى يوم القيامة لا ريب فيه ولكن أكثر الناس لا يعلمون} [الجاثية:26]
http://t.co/8yQre3vymd]]></document>
		<document><![CDATA[{وقل رب أعوذ بك من همزات الشياطين} [المؤمنون:97]
http://t.co/YUsqdbDwPJ]]></document>
		<document><![CDATA[{فهل عسيتم إن توليتم أن تفسدوا في الأرض وتقطعوا أرحامكم} [محمد:22]
http://t.co/giz383OFE1]]></document>
		<document><![CDATA[{إن إبراهيم كان أمة قانتا لله حنيفا ولم يك من المشركين} [النحل:120]
http://t.co/TyCOEJI2Jx]]></document>
		<document><![CDATA[{يسبح لله ما في السماوات وما في الأرض الملك القدوس العزيز الحكيم} [الجمعة:1]
http://t.co/eZ7b3RHDjz]]></document>
		<document><![CDATA[{ولا نكلف نفسا إلا وسعها ولدينا كتاب ينطق بالحق وهم لا يظلمون} [المؤمنون:62]
http://t.co/EqpmDUTVtr]]></document>
		<document><![CDATA[{والذين آمنوا وعملوا الصالحات لندخلنهم في الصالحين} [العنكبوت:9]
http://t.co/HwEk2HERWo]]></document>
		<document><![CDATA[{وإذا سألك عبادي عني فإني قريب أجيب دعوة الداع إذا دعان فليستجيبوا لي وليؤمنوا بي لعلهم يرشدون} [البقرة:186]
http://t.co/ZHyBNHBZhA]]></document>
		<document><![CDATA[{يا أيها الذين آمنوا لم تقولون ما لا تفعلون} [الصف:2]
http://t.co/W67YFeEDsI]]></document>
		<document><![CDATA[{هل أتى على الإنسان حين من الدهر لم يكن شيئا مذكورا} [الانسان:1]
http://t.co/mvaXmx0VF0]]></document>
		<document><![CDATA[{إن الذين يغضون أصواتهم عند رسول الله أولئك الذين امتحن الله قلوبهم للتقوى لهم مغفرة وأجر عظيم} [الحجرات:3]
http://t.co/tUUButftpu]]></document>
		<document><![CDATA[{إن الله يدافع عن الذين آمنوا إن الله لا يحب كل خوان كفور} [الحج:38]
http://t.co/OSeRkt5gZ0]]></document>
		<document><![CDATA[{ومن أحسن قولا ممن دعا إلى الله وعمل صالحا وقال إنني من المسلمين} [فصلت:33]
http://t.co/R9yDErIZbf]]></document>
		<document><![CDATA[{وما اختلفتم فيه من شيء فحكمه إلى الله ذلكم الله ربي عليه توكلت وإليه أنيب} [الشورى:10]
http://t.co/9wxmIFcHO8]]></document>
		<document><![CDATA[{ومن جاهد فإنما يجاهد لنفسه إن الله لغني عن العالمين} [العنكبوت:6]
http://t.co/K1W3SS0QnX]]></document>
		<document><![CDATA[{وعد الله الذين آمنوا وعملوا الصالحات لهم مغفرة وأجر عظيم} [المائدة:9]
http://t.co/yWT9Y0zGJd]]></document>
		<document><![CDATA[{وما أرسلناك إلا رحمة للعالمين} [الأنبياء:107]
http://t.co/vg27zl2fjj]]></document>
		<document><![CDATA[{هو الذي أرسل رسوله بالهدى ودين الحق ليظهره على الدين كله ولو كره المشركون} [الصف:9]
http://t.co/v8N4LSruZX]]></document>
		<document><![CDATA[{كتب الله لأغلبن أنا ورسلي إن الله قوي عزيز} [المجادلة:21]
http://t.co/IsEsEyMvFC]]></document>
		<document><![CDATA[{الذين إذا ذكر الله وجلت قلوبهم والصابرين على ما أصابهم والمقيمي الصلاة ومما رزقناهم ينفقون} [الحج:35]
http://t.co/WGuA7bo9bf]]></document>
		<document><![CDATA[{ربنا وأدخلهم جنات عدن التي وعدتهم ومن صلح من آبائهم وأزواجهم وذرياتهم إنك أنت العزيز الحكيم} [غافر:8]
http://t.co/HSMpPvDCca]]></document>
		<document><![CDATA[{ولله جنود السماوات والأرض وكان الله عزيزا حكيما} [الفتح:7]
http://t.co/KHdLAdKNgr]]></document>
		<document><![CDATA[{إن الذين قالوا ربنا الله ثم استقاموا فلا خوف عليهم ولا هم يحزنون} [الأحقاف:13]
http://t.co/HR3iLvzhQk]]></document>
		<document><![CDATA[{وأمر أهلك بالصلاة واصطبر عليها لا نسألك رزقا نحن نرزقك والعاقبة للتقوى} [طه:132]
http://t.co/cTXQoe8SsB]]></document>
		<document><![CDATA[{قل إنما أدعو ربي ولا أشرك به أحدا} [الجن:20]
http://t.co/b0iQ0EChqd]]></document>
		<document><![CDATA[{إنما تنذر من اتبع الذكر وخشي الرحمن بالغيب فبشره بمغفرة وأجر كريم} [يس:11]
http://t.co/Brx4VCuc0Z]]></document>
		<document><![CDATA[{وأزلفت الجنة للمتقين غير بعيد} [ق:31]
http://t.co/bpHNDvfwTO]]></document>
		<document><![CDATA[{ألم تعلم أن الله يعلم ما في السماء والأرض إن ذلك في كتاب إن ذلك على الله يسير} [الحج:70]
http://t.co/UgY4CLQGdi]]></document>
	</documents>
</author>