<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[3-مسعود اوزيل امام هال ستى اشعرنا وكانه لاعب درجه ثانيه ولن الوم المدرب فنغر اذا انفعل وغضب دام صانع العابه لايستطيع ترويض الكره]]></document>
		<document><![CDATA[2-مسعود اوزيل امام هال ستى كان يفتقر للروح والرغبه فى العطاء كما اصبح يعطل الفريق بسبب تمريراته الخاطئه والبطيئه وكسله الشديد فى الملعب]]></document>
		<document><![CDATA[1-مسعود اوزيل امام هال ستى لايزال مستواه عادى سىء فى المرير والتعامل مع الكره وفى استغلال الفرص وفى بناء الهجمات]]></document>
		<document><![CDATA[وكيل اعمال الحارس بيترشيك يكذب خبر صحيفة ديلى ستار موكلى لم يطلب الرحيل عن الارسنال وفنغر لم يطلب التعاقد مع الحارس جوهارت]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة ديلى ستار تؤكد ان الارسنال ينوى التعاقد مع الحارس جوهارت بعد ان طلب  حارسه الحالى بيترشيك الرحيل بالصيف القادم]]></document>
		<document><![CDATA[صعد الارسنال للمركز الثالث بالدورى الانجليزى برصيد 50 نقطه بعد فوزه على ضيفه هال ستى بنتيجة 2\صفر]]></document>
		<document><![CDATA[فريق هال ستى مع مدربه الجديد ماركوس سيلفا تغير كثير اصبح دفاعه منظم ووسطه يجيد ربط الخطوط حتى الان حقق 4 فوز وخسارته اليوم امام الارسنال]]></document>
		<document><![CDATA[تصريح اليغرى اليوم بانه سعيد فى اليوفنتوس ويتمنى ان يقوده الى 300 و400 مباراة اخرى دليل ان الاداره متردده فى تمديد عقده]]></document>
		<document><![CDATA[رشح لاعب الارسنال المعتزل ايمانويل بيتى مدرب اتلتيكو سيميونى لخلافة فنغر لانه حسب رايه يجمع اللعب المميز ممزوج بالشراسه والقوه]]></document>
		<document><![CDATA[اكد النجم الاسبانى خوان ماتا لست متاكد من تحديد مستقبلى فى مانشستريونايتد وربما اعود الى الدورى الاسبانى]]></document>
		<document><![CDATA[ليفربول يمنع مراسلى صحيفة الصن من دخول ملعبه وجميع مرافق النادى والصحيفه ترد اسلوب رخيص للتهرب من مسئولية جماهيركم فى كارثة هيلزبره]]></document>
		<document><![CDATA[صحيفة الصن ترد على ليفربول بعد منع مراسليها من دخول الملعب وجميع مرافق النادى هذا اسلوب رخيص للتغطية على مسئوليتكم فى كارثة هيلزبره]]></document>
		<document><![CDATA[اكد زيدان ان تشكيلة فريقه امام اوساسونا اليوم ستشهد عودة مودريتش ومارسيلو وخيميس وكارفخال وبيبى بعد تعافيهم تماما من الاصابه]]></document>
		<document><![CDATA[اعترف المهاجم البولندى ليفاندوفسكى بفضل المدرب كلوب عليه فى تطوير مستواه حتى اصبح مهاجما من الطراز العالمى عندما كان الاثنان فى دورتموند]]></document>
		<document><![CDATA[يجرى الاتحاد الاسبانى اتصالاته مع نادى اتلتيكومدريد لاقامة مباراة نهائى كاس اسبانيا بين برشلونه والافيس على ملعبه]]></document>
		<document><![CDATA[يجرى اتلتيكومدريد اتصالاته مع الاتحاد الاوربى لاقامة مباراة نهائى دورى الابطال العام بعد القادم على ملعبه الجديد الذى يتسع الى 67 الف متفرج]]></document>
		<document><![CDATA[اكد تقرير اسبانى ان زيدان لم يعد يهتم بمدافعه بيبى ولم يجد الدعم المتوقع من مدربه فى مسالة تجديد عقده رغم انه امضى مع الفريق اكثر من 9 اعوام]]></document>
		<document><![CDATA[يحتاج سواريز لتسجيل هدفين ليتعادل مع اهداف مدربه انريكى الذى سجل 109 اهداف عندما كان يلعب لبرشلونه]]></document>
		<document><![CDATA[مر امس اول هدف لزيدان سجله فى بداية مسيرته الاحترافيه مع فريق كان بمرمى فريق نانت فى العاشر من فبراير 1991 بالدورى الفرنسى]]></document>
		<document><![CDATA[@mistory010 انظر لمدرب شلسى كونتى يفوز بدون امتاع وانظر الى كلوب وغوارديولا ارادو امتاع الجماهير فانقلبت النتائج على رؤوسهم]]></document>
		<document><![CDATA[@mistory010 حتى الجماهير تغيرت نظرتها عن السابق لاتريد اداء ممتع وراقى يطرب المشاهدين تريد الفوز وجمع النقاط فقط]]></document>
		<document><![CDATA[@mistory010 فرق شاسع طبعا مستحيل تجد فريق يضل على نفس المستوى الى الابد اين اجاكس وليفربول والميلان والانتر وسانتوس هذه الانديه العظيمه]]></document>
		<document><![CDATA[3- شائعات لم تتحقق الى الان انتقال دى خيا الى ريال مدريد عودة مسعود اوزيل للدورى الالمانى تعاقد ليفربول مع جوهارت]]></document>
		<document><![CDATA[2- شائعات لم تتحقق الى الان انتقال كافانى الى اليونايتد انتقال لاكازيت للدورى الانجليزى عودة فيراتى للدورى الايطالى]]></document>
		<document><![CDATA[1-شائعات لم تتحقق الى الان انتقال ميسى الى مانشسترستى انتقال بنزيمه الى الارسنال انتقال جريزمان لليونايتد انتقال نيمار لباريس سان جرمان]]></document>
		<document><![CDATA[اكد نجم فريق روما ناينجولان اكره يوفنتوس منذ كنت العب مع فريق كاليارى واتمنى ان يهزم غدا امام فريقى السابق]]></document>
		<document><![CDATA[@ddjdndo نعم بسبب نجوم الفريق والاداره الواعيه والجماهير الوفيه والمدرب العبقرى كلها  تجتمع مع بعض لتكوين فريق قوى ينافس على الالقاب]]></document>
		<document><![CDATA[@ddjdndo ماتركب سباك فائز بثمانية القاب منها دورى الابطال وبجداره وليس بالضربات الترجيحيه وامام يوفنتوس]]></document>
		<document><![CDATA[5- برشلونه مع انريكى سجل اكثر من 440 هدف دخل مرماه 62 هدف بعد كل هذه الارقام هل تؤيد ان انريكى محظوظ ام عبقرى ام ناجح متطور]]></document>
		<document><![CDATA[4-انريكى منذ عام 2014 لعب 153 مباراة فاز فى 127 مباراة وتعادل 16 مره وخسر 10 مباريات وحقق 8 القاب اهمها دورى الابطال]]></document>
		<document><![CDATA[3-انريكى عندما تولى تدريب الفريق كان الفريق منهار فاقد الثقه بعد رحيل تاتا مارتينو وقد اعاد للفريق ثقته واعاد النظام والضبط والربط]]></document>
		<document><![CDATA[2-البعض يقول ان انريكى مدرب عادى تولى تدريب احسن فريق بالعالم مع نادى امكانياته ضخمه وان انتصاراته سبببها نجوم الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[1-هل انريكى مدرب عبقرى ام مدرب محظوظ براى لاهو عبقرى ولاهو محظوظ هو مدرب طموح واقعى ذكى بداء من الصفر بنا له اساس تقول كيف ساقول لك]]></document>
		<document><![CDATA[8- ردى الى كل من ينتقد المدرب انريكى احسب عدد المباريات التى تولى فيها فريق برشلونه واحسب عدد الفوز وعدد التعادل وعدد الخساره]]></document>
		<document><![CDATA[7-الاعتماد فى كل شى على ميسى قلل من منظومة الفريق الجماعيه كما كان يحدث بالسابق عندما كان الفريق باكمله كخلية نحل فى كل خطوطه]]></document>
		<document><![CDATA[6-الاعتماد على ميسى ورحيل دانى الفيس وتذبذب مستوى نيمار وتراجع مستوى التهدبف لدى سواريز عامل رئيسى فى ازدياد صعوبة المهمه على انريكى]]></document>
		<document><![CDATA[5-تطور المنافسين فى الليغا واوربا وحفظهم خطط لعب برشلونه ومعرفتهم نقاط القوه والضعف صعب المهمه على انريكى فى مباغتة الخصوم]]></document>
		<document><![CDATA[4-كثرة اصابات انييستا وغيابه غابت المتعه تحول الفريق من فريق يمتلك الكره الى فريق يريد انهاء الهجمه باى طريقه]]></document>
		<document><![CDATA[3-مدرسة برشلونه لاماسيا تراجع دورها بسبب عدم قدرتها على انتاج المواهب كما كان يحدث بالسابق بالاضافه الى غياب انييستا بسبب كثرة اصاباته]]></document>
		<document><![CDATA[2-رحيل تشافى زاد الضغط على بوسكتس بدنيا مما قلل المتعه والاداء والرتم والسيطره الكامله على الكره كما كان يحدث فى السابق]]></document>
		<document><![CDATA[1-لاجدال ان انريكى ليس مدرب اسطوره الداهيه وليس بالمدرب السىء ولكن نقدر نطلق عليه مدرب مجتهد واجه ظروف خارجه عن اردته فى البدايه]]></document>
		<document><![CDATA[اكد لاعب برشلونه سابقا والميلان حاليا ديلفيو ان رونالدينو هو مثلى الاعلى وليس ميسى لقد كان رونالدينو ملهمى وكنت استمتع بمشاهدته وهو يلعب]]></document>
		<document><![CDATA[اكد مدافع ليفربول الدولى الالمانى المعتزل ديتر هامان ان ليفربول يملك افضل مدرب فى اوربا ولكنه يحتاج الى الدعم من الاداره والجماهير]]></document>
		<document><![CDATA[اكد نجم الارسنال المعتزل ايان رايت لدى معلومات ان فنغر لن يجدد عقده وسيكتفى بالمده 20 عاما التى قضاها فى تدريب الفريق]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammadshamri8 هؤلاء اللاعبين الكبار امثال انييستا ومودريتش ويايا توريه وكاكا غير موجودين الموجود حاليا مجتهد يبرز فى مباراة ويختفى بخمسه]]></document>
		<document><![CDATA[اعترف كابيللو بانه ندم جدا عندما رفض عرض تدريب فريق سان جرمان بعد انتقال انشلوتى لتدريب ريال مدريد]]></document>
		<document><![CDATA[استبعاد بيكيه وارداتوران من مباراة الافيس اليوم بسبب شعورهم بحمل عضلى زائد اثناء التدريب امس لذلك فضل اراحتهم]]></document>
		<document><![CDATA[اكدت صحيفة الموندو ان اجراءات تجديد عقد حارس برشلونه شتيغن تواجه بعض الصعوبات حيث لاتزال هناك بعض الاشكالات بخصوص الامور الماليه]]></document>
		<document><![CDATA[الاخبار من برشلونه تؤكد ان عقد راكيتتش الجديد سيمتد الى 2022 وعقد انييستا سيمتد الى 2020 وقتها سيبلغ من العمر 36 عاما]]></document>
		<document><![CDATA[انريكى يستدعى ماثيو ويستبعد بيكيه وارداتوران من التشكيله التى ستواجه الافيس اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[اكدت احصائيه ان فريق الافيس الاول بين اندية الليغا هذا الموسم بحصول لاعبيه على البطاقه الصفراء برصيد 72 بطاقه]]></document>
		<document><![CDATA[هل تعلم لم يسبق لميسى ان لعب على ملعب الافيس المسمى مينديزروزا من قبل ومباراة اليوم هى الاولى له على هذا الملعب]]></document>
		<document><![CDATA[مدرب توتنهام بوتشينو واجه ليفربول 6 مرات خسر ثلاثه وتعادل 3 مرات وعندما كان مدربا لساوثهامبتون فاز مرتين وخسر مره واحده]]></document>
		<document><![CDATA[اكد غوارديولا لقد احزننى خبر قرب اعتزال فيليب لام انى احترمه جدا لانه شخص مهم فى حياتى لديه الكثير ليقدمه ولكن قراره لابد ان يحترم]]></document>
		<document><![CDATA[حافظ نابولى على مركزه الثانى بالدورى الايطالى برصيد 51 نقطه بعد فوزه المستحق على جنوى 2\صفر]]></document>
		<document><![CDATA[برر مدرب شلسى كونتى حضوره مباراة يوفنتوس والانتر الاحد الماضى لكى يشاهد الانديه الكبيره عن قرب وتسجيل ملاحظات عنها]]></document>
		<document><![CDATA[تجرى شركه امريكيه تسويقيه اتصالات مع برشلونه وريال مدريد لاجراء لقاء ودى بينهما يقام فى الصيف القادم فى ميامى]]></document>
		<document><![CDATA[اكد تقرير انجليزى ان راتب رونى 300 الف باوند اسبوعيا يليه فابريغاس 220 يليهم كوتينهو 150 يليهم مسعود اوزيل 140 يليهم لوكاكو 75 الف باوند]]></document>
		<document><![CDATA[تصدر مهاجم فريق سان جرمان كافانى هداف اوربا الاول برصيد 17 هدفا يليه ميسى وسواريز ولوكاكو برصيد 16 هدفا]]></document>
		<document><![CDATA[اكدت صحيفة اس المدريديه ان الريال سيجدد عقد بنزيمه حتى 2021 ورفع راتبه الى 144 الف يورو اسبوعيا]]></document>
		<document><![CDATA[اكد انشلوتى ارشح البايرن وبرشلونه والريال ويوفنتوس وسان جرمان للفوز بدورى الابطال واستبعد الارسنال ان يحقق اللقب]]></document>
		<document><![CDATA[فوز مانشستريونايتد اليوم على واتفورد سيجعله اول فريق انجليزى يجمع 2000 نقطه طوال تاريخ الدورى الانجليزى]]></document>
		<document><![CDATA[يكمل المدافع راموس مباراته رقم 500 اليوم امام اوساسونا منذ انتقاله من اشبيليه الى ريال مدريد موسم 2005]]></document>
		<document><![CDATA[اكد مورينيو ان قائد الفريق رونى تعافى من الوعكه الصحيه واصبح جاهزا لمباراة واتفورد اليوم]]></document>
		<document><![CDATA[اكد غوارديولا لصحيفة الصن اغويرو مهاجم كبير لن استغنى عنه وهو باق معنا الموسم القادم]]></document>
		<document><![CDATA[الدورى السعودى \ الاتفاق يواجه الفتح  الاتحاد يواجه التعاون]]></document>
		<document><![CDATA[الدورى الالمانى\ بريمن يواجه مونشنجلادباخ بايرن ميونيخ يواجه انغلوشتات دورتموند يواجه دارمشتات شالكه يواجه هيرتا برلين]]></document>
		<document><![CDATA[الليغا \بيتيس يواجه فالنسيا الافيس يواجه برشلونه بلباو يواجه ديبورتيفو ريال مدريد يواجه اوساسونا]]></document>
		<document><![CDATA[-2- الدورى الانجليزى \ وستهام يواجه وست بروميتش ستوك ستى يواجه كريستال بالاس توتنهام يواجه ليفربول]]></document>
		<document><![CDATA[-1-    الدورى الانجليزى \ الارسنال يواجه هال ستى اليونايتد يواجه واتفورد ميدلزبره يواجه ايفرتون سندرلاند يواجه ساوثهامبتون]]></document>
		<document><![CDATA[اعترف مدرب بايرن ميونيخ انشلوتى بفشله فى اقناع فيليب لام تاجيل اعتزاله و الاستمرار مع الفريق الموسم القادم]]></document>
		<document><![CDATA[اكد لاعب اليونايتد خوان ماتا استبعد انتقال دى خيا الى ريال مدريد الشائعات عادت من جديد هذا الامر تعودنا عليه فى شهر اغسطس وليس بشهر فبراير]]></document>
		<document><![CDATA[اغلاق الملعب الجنوبى لنادى دورتموند وتغريمه 100 الف يورو بسبب شغب جماهيره امام فريق لايبزغ فى لقاء الفريقين السبت الماضى بالدورى]]></document>
		<document><![CDATA[اكد مورينيو انا واثق جدا ان ابراهيموفتش سيبقى معنا الموسم القادم وقد يكون الموسم الاخير له لانهاء مشواره الاحترافى]]></document>
		<document><![CDATA[اكد انريكى لايهمنى فى اى مكان تقام مباراة نهائى كاس اسبانيا الذى يهمنى العوده الى صدارة الليغا]]></document>
		<document><![CDATA[ليفربول يمنع مراسلى صحيفة الصن من دخول ملعبه فى جميع المسابقات بسبب اتهام الصحيفه جماهيره بالتبول على ضحايا مذبحة هيلزبره عام 1989]]></document>
		<document><![CDATA[رفض نادى بلباو طلب نادى الافيس اقامة مباراة نهائى كاس اسبانيا على ملعبه بحجة اقامة حفلات موسيقيه على الملعب قبل واثناء وقت المباراة]]></document>
		<document><![CDATA[الاتحاد الانجليزى يختار نجم فريق توتنهام الموهوب دالى الى افضل لاعب بالدورى الانجليزى فى شهر يناير الماضى]]></document>
		<document><![CDATA[اكد مهاجم برشلونه سواريز لم اعرف ميسى شخصيا ولم اجلس معه من قبل ولكن اكثر ماادهشنى عند وصولى لبرشلونه تواضعه لاقصى حد]]></document>
		<document><![CDATA[اكد موقع كالتشيو ميركاتو الايطالى الشهير اتفاق نادى يوفنتوس مع مدربه اليغرى على فسخ العقد بينهما بالتراضى بعد نهاية الموسم الحالى]]></document>
		<document><![CDATA[الفيفا يكافىء مارادونا بمنحه منصبا شرفيا بالعمل كسفير له]]></document>
		<document><![CDATA[الصن \ جريزمان لن ينتقل الى مانشستريونايتد فى حال فشل بالتاهل الى دورى الابطال الموسم القادم]]></document>
		<document><![CDATA[اكد تقرير انجليزى ان غوارديولا يخطط للاطاحه ب 11 لاعبا لديه منهم اقتربت عقودهم على الانتهاء والتعاقد مع لاعبين من الوزن الثقيل بدلا منهم]]></document>
		<document><![CDATA[اتهم تقرير ايطالى وجود احداث غريبه فى مباراة يوفنتوس والانتر هذا الاسبوع واتهم التقرير وجود تلاعب بنتيجة المباراة لصالح يوفنتوس والمراهنات]]></document>
		<document><![CDATA[بيكيه يتهم ادارة برشلونه بعدم الدفاع عنهم ضد قرارات الاتحاد الاسبانى وضد حكم مباراة اتلتيكومدريد الثلاثاء الماضى]]></document>
		<document><![CDATA[بيكيه يتهم الاتحاد الاسبانى بغض النظر عن العنف المتعمد لوسط اتلتيكومدريد كوكى تحت انظار الحكم نحو لاعبى برشلونه فى لقاء الفريقين مؤخرا]]></document>
		<document><![CDATA[بيكيه يقود ثوره على ادارة برشلونه بسبب عدم ابداء اى ردة فعل ضد الاتحاد الاسبانى الذى تغاضى عن عنف لاعبى اتلتيكو فى لقاء الفريقين مؤخرا]]></document>
		<document><![CDATA[اكد مدرب شلسى كومان الاموال الصينيه ستدمر كرة القدم ولن استغنى عن كوستا وسيبقى معنا لاطول فتره ممكنه]]></document>
		<document><![CDATA[@aseelghalep البرتغالى]]></document>
		<document><![CDATA[نفى مدرب ايفرتون الهولندى كومان انه يخطط لخلافة مدرب برشلونه انريكى واكد ماصرح به وكيل اعمالى الاسبق بهذا الشان لايمثلنى]]></document>
		<document><![CDATA[اكد زيدان ان لاعبيه مودريتش وكارفخال تعافا تماما من الاصابه واصبحا جاهزين لمباراة اوساسونا غدا السبت ولم يذكر سيشاركان اساسيان ام لا]]></document>
		<document><![CDATA[اكد زيدان ان مهاجمه غاريث بيل تعافى تماما من الاصابه واصبح جاهزا لمباراة نابولى الاربعاء القادم فى دورى الابطال]]></document>
		<document><![CDATA[الاتحاد الكاتالونى لكرة القدم يدعو منتخب هولندا لاقامة مباراة وديه امام برشلونه تكريما للاسطوره كرويف اواخر شهر مايو المقبل]]></document>
		<document><![CDATA[اكد المدرب انشلوتى اتوقع مفاجاه غير متوقعه فى مباراة نابولى وريال مدريد وان المباراة لن تكون سهله وكل شى وارد بهذه المباراة]]></document>
		<document><![CDATA[اختار الاتحاد الانجليزى مدرب فريق سوانسى كليمنت افضل مدرب بالدورى الانجليزى فى شهر يناير الماضى]]></document>
		<document><![CDATA[الميرور\4 مدربين مرشح احدهما لخلافة فنغر مدرب دورتموند توخيل مدرب يوفنتوس اليغرى مدرب موناكو جارديل مدرب ليفركوزن شميدت]]></document>
		<document><![CDATA[زيدان يؤيد قرار رئيس ريال مدريد عدم اقامة مباراة نهائى كاس اسبانيا على ملعب البرنابيو وطالب باحترام قرار الرئيس]]></document>
		<document><![CDATA[نصحت صحيفة الموندو الاتحاد الاسبانى باقامة نهائى كاس اسبانيا على ملعب الكامب نو حيث سعته وامكانياته وتوفر الامن مع عدم بديل متاح حاليا]]></document>
		<document><![CDATA[اكد تقرير اسبانى ان الاتحاد الاسبانى يواجه مشكله فى اقناع الانديه الموافقه على اقامة مباراة نهائى كاس اسبانيا]]></document>
		<document><![CDATA[اكدت احصائيه ان سواريز غاب عن برشلونه فى 21 مباراة فاز الفريق 14 مره وتعادل 6 مرات وخسر مره واحده]]></document>
	</documents>
</author>