<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[لا ينفع أن ننظف بيوتنا، بينما نقتل الذوق في أطفالنا بساحات وسخة وطرقات محفورة و أرصفة مليئة بالركام.. فالأنانية... https://t.co/DsL8vUKJQJ]]></document>
		<document><![CDATA[وهاذ الموصيبة نتاع الاختبارات شكون ڨالوا بخبري :) :) .. https://t.co/aaBQ94tgJs]]></document>
		<document><![CDATA[#حسن_الظن_بالله من شأنه ان يرفع عنك البلاء أو يدفعه... مقطع رائع ومؤثر رجوتك لو تستفيد منه - أخي- ..
فقط تابعه... https://t.co/vDmZP5Mmd1]]></document>
		<document><![CDATA[صالح المغامسي - أذا فعلت هذا الامر سوف يأتيك ماتريده بين يديك - مؤثر جدا https://t.co/8gLan98NKo]]></document>
		<document><![CDATA[من الناس من يهب لغيره #عطاء قد لا يحوزه أكثر الخلق، أولئك الذين يهبون من #أوقاتهم و ما أتاهم الله من #علم و... https://t.co/9oPhq6firq]]></document>
		<document><![CDATA[من قال أن التعليم وتحصيله في الجزائر ليس له أهله و ناصروه.. هي المبادرات الفردية والجهود التي تأبى الخضوع تخرج... https://t.co/xWbkdLc6SC]]></document>
		<document><![CDATA[والله غريب والله ... أشعر بحالة غضب قوية اتجاه هاذ العقلية الغريبة 
ناس يدّعُون الحضارة وهم صورة فاضحة للهمجية... https://t.co/cgWo1vocnf]]></document>
		<document><![CDATA[راحة تغمر المسؤولين حين يصرحون : "هذه الموجة من الثلوج والأمطار لم تشهدها الجزائر منذ عقدين من الزمن .. "

لسان... https://t.co/zleAZ1jeTk]]></document>
		<document><![CDATA[#محتاج_خدمة 

جماعة الخير من فضلكم أرشدوني لكتب تتحدث عن تاريخ الأمازيغ - عموما- دون تخصيص للقبائل وتكون كمراجع... https://t.co/tAgr0RRwGx]]></document>
		<document><![CDATA[لا تلوموني .. 
مرة أخرى توحشت #أدرار 
آسرة غرامي]]></document>
		<document><![CDATA[#بالمناسبة
كل المؤسسات الإعلامية التي تشتم  اللاعبين وتحقّرهم لضعف الأداء، ستعقد معها غدا اتفافيات إشهار ودعاية..... https://t.co/F226bmSKR4]]></document>
		<document><![CDATA[ليامات هاذو نتاع البرد من الخدمة للدار :) ولوكان نصيب حتى الخدمة انحّيها من لحساب :)]]></document>
		<document><![CDATA[تذكروا هذا جيّدا:
حين يدخل شتاء 2018 سيقول الناس يومها إننا لم نر من قبل برداً كهذا العام ، وسينسون كل هذا البرد والثلج اليوم :)]]></document>
		<document><![CDATA[كثيرا ما أشعر أن أخبار الثامنة على اليتيمة أفضل بكثير من أخبار القنوات الخاصة..]]></document>
		<document><![CDATA[أستودعكم الله
سأعود بعد نهاية موجة أسڨاس نتاعكم 
بففففف]]></document>
		<document><![CDATA[والله تثيرني أمور ظهرت مؤخرا كأن لنا فيها ماض قديم!!.. منذ متى نحتفل بيناير والسنة الأمازيغية ونفرد لها المنشورات... https://t.co/MA6eXbxbPz]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم تمر الذكرى السنوية الثانية لرحيل رجل عظيم بسيرته وذكره، رجل لا يزال مثلاً يحتذى به، و مرجعا يذكر كل حين... https://t.co/L6Aenx2UHI]]></document>
		<document><![CDATA[وزراء السكن والعمران المتعاقبون على مختلف الحكومات لديهم نص جاهز للتصريحات الاعلامية لا يتغير فيه سوى السنة وهو :... https://t.co/3dQjBZyQUi]]></document>
		<document><![CDATA[طوبى لمن له في المنزل كبيرٌ في السن عاجز، يقوم على شؤونه وطلباته.. خاصة إن كان مصابا بالزهايمر أو يعاني عجزا في... https://t.co/H17G46Ayje]]></document>
		<document><![CDATA[في الشارع وفي ظلمة حااالكة لا يكاد يبين فيها شيء ، مررت على شاب من الرعايا الماليين سائرا على الرصيف يمسك بكتاب... https://t.co/OYG6wtgqXj]]></document>
		<document><![CDATA[رب ارحمني بترك المعاصي كلها وارحمني ما أبقيتني وارحمني إذا توفيتني وارحمني بترك مالا يعنيني وارزقني حسن النظر فيما يرضيك عني]]></document>
		<document><![CDATA[بالعودة إلى الرحلة الثقافية التربوية التي قادتني قبل شهرين رفقة #جمعية_الطفولة_السعيدة المتألقة إلى مدينة... https://t.co/4oy6rzZNV1]]></document>
		<document><![CDATA[السعادة أثمن من المال، لأنك لن تجد من يقرضها لك
#جبران_خليل_جبران 

وقل مثل ذلك عن راحة البال والرضا عن الذات]]></document>
		<document><![CDATA[كلمة و #نداء_صادق من #جدارمي لكل المواطنين وخاصة سائقي السيارات https://t.co/45RFFkjUpC]]></document>
		<document><![CDATA[كيس الإسمنت بـ380 دينار فقط لكل حائز على رخصة بناء https://t.co/2lFBFGWDt3]]></document>
		<document><![CDATA[" أمّاه، أبتاه - قال عليٌّ بهدوء- أكره الببغاوات، وأحب البلابل؛ ذلك أن الأولى تردّد ما تسمع بلا معنى... أمَّا... https://t.co/8XIc2LnrK6]]></document>
		<document><![CDATA[نشأنا نحب #الجزائر دينا == نردُّ به بالمنى كل غادر
إذا فرقتنا السياسة يوما == فلا ينبغي أن نخون الجزائر 
وليس... https://t.co/mWZ5GqM09y]]></document>
		<document><![CDATA[نشأنا نحب #الجزائر دينا == نردُّ به بالمنى كل غادر
إذا فرقتنا السياسة يوما == فلا ينبغي أن نخون الجزائر 
وليس... https://t.co/px7xZx4bOr]]></document>
		<document><![CDATA[Rien est certain en Algérie!

أنا بصراحة لم أفتجأ مما أقدمت عليه "بنقبريط" اليوم، بل هي لقطة أخرى تزيدني قناعة... https://t.co/hMDFADtC6e]]></document>
		<document><![CDATA[#من_كان_في_حاجة_أخيه_كان_الله_في_حاجته :
الأحبة الكرام أبحث عن شخص متوجه إلى مدينة #وادي_سوف أو مارّا عليها أعطيه... https://t.co/qx8yqiwkgd]]></document>
		<document><![CDATA[رسالة إلى المفسدين في الأرض..

شكرا لأنكم في صغرنا غرستُم في عقولنا معنى #الوطنية و غمرتم قلوبنا بقيمة #الوطن ..... https://t.co/eO1VLN11pb]]></document>
		<document><![CDATA[أعكف منذ أيام على مراجعة منشوراتي وتنزيلها للجهاز بأثر رجعي منذ سبتمبر 2013 .. 
لعلّ فكرة جمعها في إصدار تراودني... https://t.co/vDSEsrobCM]]></document>
		<document><![CDATA[يارسول الله.. كيف أرفع رأسي في حضرتك! وقد نلت منك وذكرت آلهتهم بخير ..]]></document>
		<document><![CDATA[#yearinreview2016
وأخيرا (جات دالتي ) لأشاهد ملخص 2016 وأعرضه عليكم .. والله صح جمع أهم المحطات والمناسبات و بعض... https://t.co/OYuZKfA85f]]></document>
		<document><![CDATA[#yearinreview2016
وأخيرا (جات دالتي ) لأشاهد ملخص 2016 وأعرضه عليكم .. والله صح جمع أهم المحطات والمناسبات و بعض... https://t.co/1ykuJEBXJw]]></document>
		<document><![CDATA[ستقولون لما نجدد لهم التحايا والاحترام كل حين، ستقولون لما نذكرهم، نشكرهم  ونمجدهم بين حين وحين.. ببساطة لأننا... https://t.co/293D9BeWjF]]></document>
		<document><![CDATA[هذا النص الذي ستقرؤونه نص #تكريمي، كلماته هي للوفاء والاعتراف بالفضل، عباراته لإنزال الناس منزلتهم، هي عبارات في... https://t.co/InKyZzN33m]]></document>
		<document><![CDATA[أحيانا أرى القيد الذي تفرضه علي طبيعة عملي نقمة وأحيانا أراه نعمة !!!! ... 
الموضوع يتعلق بـ #الأسفار يا حبيبي... https://t.co/4HYH7d9yAi]]></document>
		<document><![CDATA[أقوال خالدة:
" أكبر نجاحات مشاريعنا بدأت من ضحك الناس على أفكارها استهزاء" 
الأستاذ صالح بوبكر 
Salah Boubekeur]]></document>
		<document><![CDATA[وأنا أتابع نشرة الثامنة، صفقت بحرارة و (ادعيتلو بالخير) للبروفيسور #اسماعيل_مصباح الذي ترأس ندوة دولية حول مرض... https://t.co/KNQHkKlco8]]></document>
		<document><![CDATA[يومي 15-16 ديسمبر 2016 تجنينت على موعد مع ثلاثة أنشطة متزامنة 

1- الطبعة الثانية للعملية الخيرية لفحص ضعاف السمع... https://t.co/XIjrl9jF6Z]]></document>
		<document><![CDATA[تعازي الخالصة المحتسبة لزميلي في العمل السيد دادي حمو ابراهيم على إثر وفاة والده عمي عمر (رحمه الله برحمته... https://t.co/ddyw8sZ12l]]></document>
		<document><![CDATA[1- كل القطاعات تشتكي من إلغاء التقاعد المسبق 
2- وكل القطاعات تسعى لادراج مهنتها ضمن "المهن الشاقة" لأنها غير... https://t.co/ltG7iRaHwV]]></document>
		<document><![CDATA[تحية صباحية جُمعية رفقة إطعام السمك .. يومكم سعيد وصلاة متقبلة]]></document>
		<document><![CDATA[شعور رائع جدا ولذيذ حين تتوجه لفراشك لتنام، ثم فجأة...... تتذكر أن غدا هو يوم #الجمعة 
تصبحون على خير]]></document>
		<document><![CDATA[وااااش حااااال قيمة الباسبور تعود زوج ملاين ونص في الدوميل ديسات !!! 

25000 دج حسب قانون المالية الجديد – choqué]]></document>
		<document><![CDATA[طبعا .. كل عام، بل كل حين:  التحية تتجدد والإعتراف يتأكد والإحترام يزداد .. نساؤنا #صمام_الأمان https://t.co/soL1tAO6Ig]]></document>
		<document><![CDATA[بقدر ما فرحنا للإعلان عن "صالون وطني للكتاب والمناولة في الطباعة " بولاية غرداية والذي سيختتم في 26 من هذا... https://t.co/ovwkskiEBs]]></document>
		<document><![CDATA[قبل أربعة سنوات - حسب ذاكرتي- اهتزت الأرض في صحراء تمنراست وفي العام الماضي اهتزت في وادي سوف وهاهي تهتز مرة أخرى... https://t.co/BNnjUV1kmR]]></document>
		<document><![CDATA[التهرب من المناسبات الاجتماعية لا يكون سببه الانطواء كما يعتقد البعض...بل غالبا ما يكون سببه عدم احتمال المشاعر... https://t.co/p1MqvRD2ID]]></document>
		<document><![CDATA[يالله ياجماعة .. شوية تسلية 

كل واحد فيكم يعطيني في تعليق رابط فيديو لأكثر واحد شفتو (مكرّررز) باللهجة الجزائرية... https://t.co/YQoOzosDRR]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير..
إلى الجاثمين فوق رؤوسنا من مسؤولين في الحكومة.. إلى قاذورات الإعلام المكتوب خاصة والمرئي وإلى من... https://t.co/k7Gncoq9VZ]]></document>
		<document><![CDATA[يروي فضيلة الشيخ النابلسي أنه سأل أحدهم عن حالته المادية فأجابه :" والله يا شيخ وسط، يعني المصاريف تقابل الدخل"... https://t.co/De9HJPeXph]]></document>
		<document><![CDATA[إقتباس .. https://t.co/7EHbgxqf0R]]></document>
		<document><![CDATA[#مثال_للنجاح

كان قادة زاوي قبل سنوات قليلة، مدونا عاديا من مدوني الجزائر المبتدئين. وبحرصه على الإبداع و عشقه... https://t.co/224JrXXoid]]></document>
		<document><![CDATA[على بركة الله ،توكلت على الله .. أول يوم عمل بعد عطلة كانت رائعة و مفيدة وأسفار للاستجمام والراحة، للمساهمة في... https://t.co/5In2EoWzDo]]></document>
		<document><![CDATA[في اليوم الأخير من الصالون الدولي للكتاب .. 
أفكار رائعة ثائرة في هذا النص للصديق منير سعدي https://t.co/fFKQTEVuHZ]]></document>
		<document><![CDATA[تعيش الأرملة المنهكة في حيّها الذي تظهر على جدرانه ملامح الإنهاك أكثر من ساكنيه، بعض الأكواخ المترامية كلعب طفل... https://t.co/rPjlYzgVdJ]]></document>
		<document><![CDATA[#الجزائر تستنى منكم أنتم يا رجال *** تنجوها من هاذ المحنة محنة #قيل_وقال 

#أول_نوفمبر
#عيد_الثورة]]></document>
		<document><![CDATA[في زيارتي الأخيرة لأقصى الجنوب (برج باجي مختار وتيمياوين) ضمن قافلة الطفل والكتاب عدنا وقد جمَـعَنا انطباع أن... https://t.co/V7u9Rbtf0Z]]></document>
		<document><![CDATA[لللاىىةلغ وط]]></document>
		<document><![CDATA[نسافر في هذه الحياة، قد نضحك ونرتاح للحظات رائعة ومناظر آسرة وقلوب صافية طاهرة وأناس طيبين.. وعلى بعد دقائق نبكي... https://t.co/S7Zej9kyBg]]></document>
		<document><![CDATA[وداعا #أدرار وداعا موصولٌ إلى لقاء قادم عساه قريبا .. أسبوع كامل قضيته بين أحضانك أحسست فيه بالأمان والاطمئنان..... https://t.co/ukGfh5hVAE]]></document>
		<document><![CDATA[طلمين.. الإكتشاف

#طلمين إحدى أكبر بلديات ولاية #أدرار تضم ضمن دائرتها أكثر من خمسة عشر (قصر) وهي التسمية المحلية... https://t.co/ATeuXbaFcb]]></document>
		<document><![CDATA[تركنا السيارة بعيدا وتوغلنا في الصحراء .. 
#لأول_مرة أشعر بـ #عظمة_الله من مسير ليلي على قدماي منتصف الليل في... https://t.co/UeBQJmh2WU]]></document>
		<document><![CDATA[على المباشر.. سلكة القرآن كاملة بقصر تاغوزي بلدية طلمين ولاية أدرار https://t.co/QMP4pqdzEc]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير.. في الصحراء فنادق فوق تصنيف النجوم الخمسة .. فنادق لا زجاج فاخر فيها، لا سيراميك يحيط بك من مدخل... https://t.co/Z4WA0fqgAO]]></document>
		<document><![CDATA[#مما_تعلمته اليوم : 

ألا بالصبر تبلغ ما تريد    وبالتقى يلين لك الحديد

ويكفي من #التقوى أن تنال #معية_الله ..... https://t.co/zviaPR6cm3]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير .. ماتقولوليش كنت الوحيد اللي ما تفرجش الماتش!!! على حساب les status اللي صبحت عليهم ..]]></document>
		<document><![CDATA[المدينة: بني صاف ولاية عين تموشنت
التوقيت: الثانية والنصف بعد الزوال 14:30 
الطقس: حار نسبيا
قصدت المسجد وأنا في... https://t.co/R0d3FynuZ7]]></document>
		<document><![CDATA[ملاحظات ع السريع من #بوحنيفية : 
- السفر والخروج من دائرتك المعهودة يجعلك تتعلم.. تلاحظ.. تستنتج وربما تتعجب،... https://t.co/FFACcHzQ21]]></document>
		<document><![CDATA[مشهدين واقعيين شهدتهما شخصيا، مني المشهدين ومنكم التعليق 
المشهد الأول: 
حين دخل المريض إلى مكتب الطبيب وجده... https://t.co/zutRhJWKgl]]></document>
		<document><![CDATA[صور مباشرة من مدينة الأغواط لمياه الفيضانات التي عرفتها ليلة أمس .. منظر رائع مع غروب الشمس وسط الغيوم]]></document>
		<document><![CDATA[#شتان_بين_القُبلتين ... فيديو قوي صح ، لفائدتنا وليس تشهيرا له https://t.co/TxE2hJPVg1]]></document>
		<document><![CDATA[كما ورد : أمطار ووديان في الأغواط و حوادث مرور متعددة في الطريق الوطني رقم واحد.. 
طريق مقطوع بالوديان بين قطارة... https://t.co/ITmuxrk4aP]]></document>
		<document><![CDATA[تعذيب للخدم في دول الخليج .. قتل بقرة بقارورة غاز.. قتل حصان لأن خسر في السباق.. وغيرها 
أتساءل لما يتم نشر... https://t.co/QD4bIylaox]]></document>
		<document><![CDATA[رجل من عامة الناس سأل المفتي في حصة الفتاوى عن سؤال بسيط في حكم من أحكام الطهارات.. 
بدل أن يفتي له بالحكم... https://t.co/tcLdb7CHw2]]></document>
		<document><![CDATA[#نداء_وطلب_جاد

إلى كل من يرى نفسه ضمن إحدى هذه الحالات :

- من له علي دين من مال قل أو كثر
-من ترك عندي امانة أو... https://t.co/CZu0wOhmvK]]></document>
		<document><![CDATA[#أمة_الخير إلى يوم الدين ..

قرأت إعلانا جديدا (سخون) على الفيسبوك عن حالة حرجة تطلب زمرة دموية، اتصلت باثنين ممن... https://t.co/Bk5oxBQhlw]]></document>
		<document><![CDATA[#يوم_في_غرداية 
رغم أني من سكان غرداية وأهلها، إلا أنني لا أزور سوق الخضر بعاصمة الولاية إلا لماماً بحكم ارتباطي... https://t.co/wnYUaw1Psp]]></document>
		<document><![CDATA[ألا يرق قلبك!! .. ولو بشيء يسير لمن يعانون في ستر وتعفف https://t.co/Spak35yZWo]]></document>
		<document><![CDATA[لما تحرص "جرائد البخس" بما فيها تلك التي تعتبر نفسها رائدة و مسؤولة على رصد  و #تصيد مساوىء موسم الحج فقط (... https://t.co/T5wueE8hv8]]></document>
		<document><![CDATA[#تهنئة_شكر_رجاء 
تهاني لكم جميعا بمناسبة العيد السعيد ، #شكرا لكل من أرسل لي عبر الماسنجر/ الواتساب .. كثيرة هي... https://t.co/MkI7HWvWC9]]></document>
		<document><![CDATA[من وحي التجربة: 

الأخضر:  يعني الطبيعة والجمال 
الأزرق:  يعني الأمل وسعة الأفق
الأبيض : يعني السلام و الطمأنينة... https://t.co/UIas1jLBiX]]></document>
		<document><![CDATA[ظاهرة مقلقة في تعليقات الفيسبوك ، خاصة في أكبر الصفحات انتشارا على المستوى الوطني والأشهر جهويا، في كل جهات... https://t.co/wLEGkOuZ9h]]></document>
		<document><![CDATA[الصورة الشخصية الجديدة #سارة_تبتسم_لكم تسجل أكثر من 100 إعجاب و أزيد من 30 مباركة ودعاء (وليس تعليق) .. 
لهؤلاء... https://t.co/Q4WwhYgvA3]]></document>
		<document><![CDATA[#أبي والدخول المدرسي.. 

كان أبي -حفظه الله ورعاه- في تلك السنوات يمنح لنا في الصيف الفرصة للعب والسباحة ولتعلم... https://t.co/RM6n9eJzWa]]></document>
		<document><![CDATA[حبيت نقولكم شرينا كبش العيد مبصح .... والله ماتشوفوه 
#حملة_مراعاة_مشاعر_المعوزين
#معا_ضد_التباهي_بالأضاحي]]></document>
		<document><![CDATA[لا توفيق دون #رضا_الوالدين ولا سعادة دون #الصلاة_في_وقتها ... )

تقولون هذه #بديهية .... لكنها #حقيقة هناك من لم يدركها بعد.]]></document>
		<document><![CDATA[PAUSE + PLAY BACk
تقنية ضرورية من حين لآخر في مسيرة حياتنا.. ليس بالضرورة أن تراجع وتصحح، ربما يكفي أن تكتشف أن... https://t.co/2OzjJPeK1k]]></document>
		<document><![CDATA[الدنيا كلها عايشة على "هف الشعارات والمكتسبات الكلامية" وقليلون هم الصامتون العاملون المخلصون وعند هذا الصنف... https://t.co/2s9QVT14qZ]]></document>
		<document><![CDATA[يشعر بـ الإرهاق]]></document>
		<document><![CDATA[سيقال لك حينها: أين كنت بالأمس حين تناهت إلى أسماعك ألسنة نصح صادقة! صممت يومها أذانك عنهم تعاليا وتكبرا، وأغلقت... https://t.co/UYVJcj5yVs]]></document>
		<document><![CDATA[في الشارع صبية دون السادسة يلعبون ، يتنابزون بالألقاب و يستهزؤون بصديقهم يصفونه بأعلى صراخهم (سلال.. سلال ) وهو... https://t.co/njBBprzqAn]]></document>
		<document><![CDATA[آفتان يعاني منهما كثير من النخب المؤثرة: ضعف المبادرة وضعف التواصل: ترتب على ضعف المبادرة الكثير من الجمود، و أدت... https://t.co/N5cTLgqcIZ]]></document>
		<document><![CDATA[طلب غريب صالح إلى غاية صلاة العصر 󾰀 : 
أعزم التوجه بحول الله إلى مدينة الجلفة بعد عصر اليوم ، فإلى السائقين... https://t.co/C6gNwqbZnv]]></document>
		<document><![CDATA[هاااام لكل من يعاني من ضعف في السمع على كااااامل تراب ولاية غرداية .. العملية متواصلة إلى 20 سبتمبر 2016 ..... https://t.co/07M285BAOh]]></document>
		<document><![CDATA[الجلوس مع أحد قامات التدوين التقليدي بعيدا عن دغدغة الكيبورد المزاجية  له طعم خاص ، اللقاء بشخص كبير في السن عاش... https://t.co/Kd0gfeUHNz]]></document>
		<document><![CDATA[عصبي أنا ، نعم.. عيب أو ليس عيب لا يهم، فلكل عيوبه .. في مواقف كثيرة شبه يومية تثور أعصابي لحالة أعيشها أنا وليس... https://t.co/hp0WxnGZQO]]></document>
		<document><![CDATA[ولايزالون أحبّ الناس إلى نفسي ... تحية متجددة لكم يامدارسا في الحياة https://t.co/DJj5DOFGNz]]></document>
	</documents>
</author>