<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[#خلو_فيها_شرف_بس  #ليبيا https://t.co/GYrGArqrHS]]></document>
		<document><![CDATA[#خلو_فيها_شرف_بس
الله يرحمك ويسامحك يا سليمان الحوتي
#ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[#خلو_فيها_شرف_بس
الله يرحمه ويسامحه
#ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 هل لديك اي اعتراض اخر؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 وهذا مكتوب في الخبر (ممكن مش مذكور في العنوان ولكنه مذكور في الخبر داخل النص).]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 كمل انت باقي الخبر وانشره؟ ايش رايك في هالحل؟]]></document>
		<document><![CDATA[إغلاق مقر مكتب الأوقاف في طبرق احتجاجًا على زيارة مرتقبة لداعية سعودي
https://t.co/NUoxvW2Pco #Libya #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@CoolGrumpy لا عزيزي ليس هجوم. هي دعوة للتفكير والمراجعة فقط. لا فائدة من الهجوم في مثل هذه الامور اعتقد. ان شاء الله تكون بخير يا عليوة؟]]></document>
		<document><![CDATA[جماعة هات دليلك - ومن كان يشكك ويكذب ما تحدث عنه الكثيرين من بنغازي - هذا مهم لكم للاطلاع ومراجعة انفسكم https://t.co/tRteQYEcRm #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@GihanTadreft @Libyan_X مش واضح النصب جيهان - ممكن نسخة اوضح منه؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane محاولة دفع الضيوف على تقديم معلومات جديدة عن المواضيع المطلوبة (شوي بحث منهم يعني).]]></document>
		<document><![CDATA[@_mohamedzidane من اهم البرامج الليبية المواكبة لتطورات الأحداث في ليبيا. التاكيد على قرب وعمق معرفة الضيوف بالملفات التي يتم نقاشها.]]></document>
		<document><![CDATA[الاحتقان والتناقض الحاصل في #ليبيا هذه الايام - ازدواج المعايير وتعويج المنطق في مجتمعنا اصبح واضح وضوح الشمس ومع ه… https://t.co/hMFt33M9K1]]></document>
		<document><![CDATA[@azzamaghur لا توجد اي اشارة عن ان السراج قدم تنازلات او وعود بتنازلات - هل بالامكان التوضيح استاذة عزة؟ Am i missing something?]]></document>
		<document><![CDATA[ترجمة عربية من @alwasatnewsly  لمقالي الاخير في @AlMonitor حول تنامي الدور الروسي في #ليبيا وخيارات #موسكو في ليبيا https://t.co/FTBfOI17mF]]></document>
		<document><![CDATA[@youssef13129082 انتشر بالعربي بشكل كبير وواسع جدا! #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[#ترامب في مواجهة مع منظومة القيم الغربية الديمقراطية. #الديمقراطية #القيم]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 الاحظ انك تستخدم مصطلحات اخرى بقصد الدونية او الاستهزاء؟ وجب التنبيه ان لكل فعل رد فعل في مجتمعنا. صحح لي ان كنت مخطئ؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 وايضا مستخدم من قبل مؤسسات اكاديمية وبحثية وهذا هو السياق الذي استخدمه انا. ليس للذم او الاساءة وليس ارضاء لاحد او اي جهة.]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 وساتفق معك دائما على ان الاطلاع والقراءة والبحث ضرورة لا حدود لها ويجب ان نفعل ذلك بشكل مستمر ودون توقف. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 كما ان وصف "الخوارج" على سبيل المثال مستخدم ايضا بحثيا واكاديما وبشكل objective وليس للذم او الاساءة كما يفعل البعض. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 كما ذكرت لك - وصف "مدخلي" معتمد ومستخدم من عدة مؤسسات بحثية وكاديمية ولا يستخدم للاساءة او الذم كما تعتقد او كما يستخدمه البعض.]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 المهم هنا تسليط الضوء على كل الامور التي تمس المجتمع من كتب دخلت بدون اجراءات قانونية ومصادرتها وحرق بعضها الى مثل هذه الخطب.]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 فيما يخص الخطابة وتوزيعها، لم اتطرق الى ذلك في التغريدة. وجب التنويه ان مساجد عدة لم تنفذ نفس الخطبة التي تم تعميمها. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 بالنسبة لوصف "مدخلي" هو مستخدم ومعتمد في عدة مؤسسات بحثية واكاديمية اقليمية ودولية ولم استخدمه هنا للطعن او الذم -ليس ذلك الهدف.]]></document>
		<document><![CDATA[@Treffess30 انا شفت بعيني وسمعت بأذني. لم افهم القصد من ردّك؟]]></document>
		<document><![CDATA[حول التفجير الذي حدث قرب السفارة الايطالية وما صرحت به قوة الردع في #طرابلس من معلومات يوم امس #ليبيا https://t.co/LXybqPsOeP]]></document>
		<document><![CDATA[الرحمة على روح الكاتب ادريس المسماري. تقبله الله روحه، وتعازينا لكل اهله وخاصة الصديقة ليبيا ادريس والدكتورة ام العز الفارسي. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@IBRAH_J ما حدث لا يمكن لأي شخص او جهة تبريره - باي شكل من الأشكال!]]></document>
		<document><![CDATA[#الكتب_تقرأ_ولا_تصادر  #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Anees_Ismail وهل ذلك قدوة؟ بكل تاكيد لا - الافضل ان نبتعد حتى ان نظهر بذلك المظهر.]]></document>
		<document><![CDATA[@Anees_Ismail اذا انت ترى مثلا ان العقاب الجماعي صحيح؟ وان الكل مسؤول؟ - او ترى ان مجموعة وأسماء معينة هي المسؤلة ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Anees_Ismail انا استغرب عندما اسمع مثل هذا الكلام منك عزيزي انيس. هل تقصد مصراتة كلها بكل مكوناتها ام تقصد من يقوم بهذه الاعمال او يدعمها؟]]></document>
		<document><![CDATA[خليل الحاسي يكتب: هناك بدأ "المهدي زيو" وهنا انتهى "عبدالمنعم ضويلة".. مراجعة #أخلاقية لابد منها
https://t.co/CqbNJe5YGh  #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[عمليات الجيش الوطني - سيارات تابعة لمجلس شورى #بنغازي ترفع الاعلام البيضاء في منطقة قنفودة.  السلامة لقوات الجيش ولاي مدني. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[ما تأثير العلاقات القوية بين #روسيا وخليفة #حفتر على مستقبل #ليبيا؟ https://t.co/2WHGpNkgl3 via @cnnarabic]]></document>
		<document><![CDATA[عزة المقهور:: من لا يحترمه أهله لا يحترمه الغير.. ارضوا اهلكم واحترموهم!
#المنصبون_علينا #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@hamoalgali رحمة الله عليهم الاثنين.]]></document>
		<document><![CDATA[#مصر - الإدارية العليا: سيادة مصر على تيران وصنافير مقطوع بها https://t.co/1cMciV3ptX]]></document>
		<document><![CDATA[@NadaBenghazi بكل تأكيد لن يكون منطقي ان اخاطب ليبين زيني زيهم  باللغة الانجليزية هذا امر واضح وبديهي. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@NadaBenghazi  هناك من يعتقد انه عندما اكتب بالانجليزية فانا اخاطب ليبيين مثلي وهذا غير صحيح. عندما اكتب بالانجليزية فهو خطاب لمن يتحدثها.]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH للتذكير انت من تواصل معي وليس العكس - وان شاء الله هذا حا يكون اخر رد او كلام ياتيك مني (بدون اي حظر على فكرة).]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH وتذكر عزيزي انت من تواصل معه وليس العكس. لكي تطلب مني انه نفوتك؟]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH والله اذا كان عندك اي مشكلة مع اي شيء بامكانك ان تبتعد عنه ولا تتابعه او تتواصل معه وتتابع ما يقوم به. هذا الافضل.]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH لا اعتقد ان في ذلك اي مشكلة؟ الا اذا كان انت ترى في ذلك مشكلة ويجب على كل الليبين ان يغردوا فقط بالعربي؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH الغرض هو تسليط الضوء عن ما يحدث في ليبيا على المستوة الدولي. ولكن عندما اخاطب ابن وطني اتواصل معه باللغة العربية.]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH وفقط مرة اخرى للتوضيح - انا استخدم الانجليزية اغلب شيء على حسابي بالتويتر لانني اخاطب من يتحدث الانجليزية بالدرجة الاولى.]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH الانجليزي ليس ملك لي او لاي شخص. هي لغة متاحة لكل من اردا ان يتعلمها كاي لغة اخرى. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH لا شكرا لك، فقط اردت ان افهم السبب وراء كل هذا الزعل منك لانه يوجد اشخاص يغردون بالانجليزية؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH احترام الاخرين هو من احترام الذات. وليس شيء يمن به شخص على اخر. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH هل تريد ان تفرض على الكل ان يغرد بالعربية مثلا؟ - لا افهم ما تقوم به او تحاول ان تصل اليه بالضبط؟]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH انا اتهمتك بانك عديم الاخلاق؟ لماذا كل هذا التحريف للكلام؟ متى قلت لك انك عديم اخلاق؟ ام تفهم الامور على هواك؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH عندي سؤال - لماذا تتابع حسابات او اشخاص يغردون بالانجليزية اذا كان لا تحبذ استخدامها؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH استخدم العربية على الفيس بوك اكثر. والفيس بوك هو الاكثر استخداما في ليبيا.]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH اذا كان الشخص لا يفهم انجليزي وانا اتحدث او اغرد بالانجليزية اذا انا لا اخاطبه ولا احاول ان اوصل له معلومة. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH  انا لا اخاطب الليبين بالانجليزية. وضحت ذلك. اخاطب من يتحدث الانجليزية بالانجليزية. واستخدم الانجليزية على تويتر.]]></document>
		<document><![CDATA[@SAMIAHMED902YAH والله عيب عليك هالكلام الي تقول فيه ولا يليق بشخص متعلم!]]></document>
		<document><![CDATA[٣- ملخص: استخدم الانجليزية على تويتر وليس العربية لتسليط الضوء على الوضع في ليبيا دوليا وللناطقين بالانجليزية. استخدم العربية على الفيس بوك.]]></document>
		<document><![CDATA[٢- استخدم العربية اكثر على الفيس بوك، وهو الاكثر شيوعا واستخداما في ليبيا. واستخدم الانجليزية لتسليط الضوء على ليبيا دوليا. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[١- اكتب باللغة الانجليزية لمخاطبة اي شخص ناطق بالانجليزية. حسابي على التويتر ليس حصرا موجه الى ابناء وطني من #ليبيا او الناطقين بالعربية.]]></document>
		<document><![CDATA[احيانا البعض (مثل ما حدث اليوم) يسأل لماذا اكتب بالانجليزية على التويتر في حين ان كلامي موجه الى الليبين؟ ساعيد الاجابة مرة اخرى. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@WKendeer استخدم العربية اغلب شيء على الفيس بوك. التوتير ليس موجه لجمهور ليبي حصرا وإنما لجمهور دولي اكثر شيء. ان شاءلله وصلت الفكرة؟]]></document>
		<document><![CDATA[@WKendeer لا، تغريداتي فالأغلب موجهة للناطقين باللغة الانجليزية. واستخدم تويتر لتسليط الضوء على ليبيا على المستوى الدولي. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@MatogSaleh هم قالوها من قبل على اي حال - بس لو قالوها في بيان جديد ياريت ترسل لنك]]></document>
		<document><![CDATA[@MatogSaleh صدر بيان يا معتوق؟ لنك بالله لو في]]></document>
		<document><![CDATA[@SMSalem9 @ben3ati @elfaitur لا يوجد اي غضب من اي نوع. الا اذا كان الرد على استهزاء وسخرية البعض يعني غضب بالنسبة لك؟ يومك سعيد ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@SMSalem9 @ben3ati @elfaitur بالنسبة للمهنية والمستوى -لا اعتقد انك في اي محل لكي تقيمها لاي شخص. اما رائيك الشخصي فهو حقك بكل تأكيد. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SMSalem9 @ben3ati @elfaitur الضحك في غير محله يعتبر .... ! وما قمت به انت هو الاستهزاء والسخرية. الاهم عندما نخطئ هو ان نصحح الخطأ. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@SMSalem9 @ben3ati @elfaitur اخطات وصححت الخطأ وساعمل جاهدا ان لا يتكرر الخطأ، وشكرا لمن صححني. وانت ماذا لك الا الضحك والاستهزاء؟ #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[الرجاء اعادة التغريد والمشاركة - https://t.co/AzXzpTkEyk #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@ben3ati @elfaitur is غرفة عمليات القوة الثالثة in the link in my tweet fake?]]></document>
		<document><![CDATA[@mohammedaldarat @aljarary94 اولا، ما قمت به هو اعادة تغريد وليس تغريد. ثانيا نحس في المثل متاع "مسيبها بالعين ويتبع فيها بالجرة" ينطبق جدا!]]></document>
		<document><![CDATA[العقيد احمد المسماري: الارهابي نزار الطيرة بعد التحقيق معه يؤكد مقتل الارهابي وسام بن حميد منذ 28 يوما في غارة جوية. #ليبيا #بنغازي]]></document>
		<document><![CDATA[@MatogSaleh رحمة الله عليه]]></document>
		<document><![CDATA[تيار #ليبيا الدولة: لـــــيــبــيــــا قــدرنــا..الــدولــة خــيــارنــا..الــديــمــقــراطــيــة وســيــلتنا..الــتــقــدم غــايــتــنــا.]]></document>
		<document><![CDATA[@MatogSaleh قد تتفاجأ! لا يمكن لأحد الجزم بذلك.]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterGriffinLBY لا يوجد شك ان ما يحصل في الجفرة خطير وخطير جدا وسيء جدا - وعواقبه حا تكون اكبر من هكي لو ما اندرلاش حل! وهذه بداية فقط.]]></document>
		<document><![CDATA[@PeterGriffinLBY ضحكة طويلة - ربي يدوم السعادة ان شاء الله]]></document>
		<document><![CDATA[@omaroazouz وبذلك كل الاموال التي تم صرفها من قبل البرلمان وحكومة الثني هي اموال لا تخضع لقانون ميزانية واضح ومراقبة ومتابعة واضحة. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@omaroazouz بالنسبة لطباعة العلمة تسبب انخفاض قيمة الدينار هذا امر مسلم به. الكارثة هي ان مجلس النواب لم يعتمد ميزانية منذ 2014]]></document>
		<document><![CDATA[@omaroazouz عني اي من التصريحات تتحدث تحديدا؟ حتى اليوم تتم مسألته بمجلس النواب.]]></document>
		<document><![CDATA[..تـــيـــار #لـــــيــبــيـــــا الـــدولـــة..الــتــيــار الــوطــنــي الــجــديــد]]></document>
		<document><![CDATA[@MatogSaleh @Malekalshrif201 رحمة الله عليه]]></document>
		<document><![CDATA[يا محلا لمتنا - بواسطة عيت الشاعري https://t.co/tQok0mw4Qp #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu @HibaA76 اعتقد انها مسرحية عزيزتي، الهدف لجوء. كثيرين طلبوا اللجوء في ال  ٢٠١١  بادعاء ولائهم للقذافي.]]></document>
		<document><![CDATA[@Douuu عينة ممن تحدثت عنهم في بوست الفيس بوك الايام الماضية. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[عيسى عبدالقيوم عن منظمة تضامن لحقوق الانسان (او هكذا يفترض) - https://t.co/s0eqLlMdgg #ليبيا #Libya]]></document>
		<document><![CDATA[بحسب الاسود، اصول #ليبيا المجمدة على طاولة المجلس الرئاسي والاطراف الدولية. شركات الادوية والاغذية والسلاح جاهزة بعقودها لاغتنام الفرصة.]]></document>
		<document><![CDATA[محمد بعيو عن خطورة مجلس شورى مجاهدي #درنة #ليبيا https://t.co/mNZIa7N0TI]]></document>
		<document><![CDATA["واينما وجد الارهاب، اصبح الظلم مبرر عند الكثيرين، ويصل الى درجة ان يدفع المجتمع بالظلم ويدافع عنه" #ليبيا #الارهاب #سوريا]]></document>
		<document><![CDATA[@nasserassaadi1 روسيا صرحت ان هذا لن يؤثر على العلاقات مع تركيا بشكل كبير]]></document>
		<document><![CDATA["ان الاٍرهاب هو الابن الشرعي للظلم فأينما ذهب الظلم لقوم قال الاٍرهاب خدني معك " - #الظلم #الارهاب #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[@aliwahida لا اعتقد ان الامور حسمت في سوريا او اوكرانيا - الحرب مزالت قائمة في الدولتين.]]></document>
		<document><![CDATA[هل تكون #سوريا او #اوكرانيا الدولتين اللتين تبدأ فيهما حرب عالمية ثالثة؟ #سؤال]]></document>
		<document><![CDATA[@HanonaSh92 هذا اسلوب انسانة طرابلسية ابن عن جد؟ وايضا شخصية راقية وحقانية ولا تحب الشلاتيت؟ - اتمنى ان يكون ردك القادم راقي بالفعل! #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[مهم جدا -الرجاء الاطلاع والريتويت: ابرز تصريحات عمر الاسود وزير الدولة في المجلس الرئاسي لحكومة الوفاق الوطني #ليبيا https://t.co/hhCbqK1eLU]]></document>
		<document><![CDATA[بالغ الاهمية  للاطلاع والنشر على اوسع نطاق- #ليبيا، خطاب من السيد عمر الاسود عضو المجلس الرئاسي لجهات داخلية وخارجية https://t.co/hSKBJAhI1B]]></document>
		<document><![CDATA[بناء الجيش ليكون مؤسسة عسكرية قادرة وقوية ووفقا للمعايير المتعارف عليها يستغرق وقت، خلال السنتين الماضيتين حققت قيادة الجيش تقدم كبير #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[قيادة الجيش الليبي دائما تؤكد على انها تركزعلى بناء المؤسسة العسكرية لتصل االي المستوى المطلوب من التنظيم بحجم التركيز على الحرب. #ليبيا]]></document>
		<document><![CDATA[حسن البكوش::: قطعه بحريه اجنبية اعترضت فجر امس جرافه محمله بالاسلحة والمقاتلين قادمه من مدينة #مصراتة غرب #ليبيا واجبرتها على الرجوع.]]></document>
	</documents>
</author>