<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[و الشخصية المؤثرة &gt;&gt; هي الشخصية التي تُجيد الأنظمة التمثيلية الثلاث بحرفية مُتناهية. https://t.co/g4FiQDAuiJ]]></document>
		<document><![CDATA[اللهمَّ صَلِّ على سيدنا مُحمد و على آل سيدِنا مُحمد صلاةً تُرضيكَ و تُرضيه]]></document>
		<document><![CDATA[" ثُمَّ جَعَلَ مِن بَعْدِ قُوَّةٍ ضَعفاً وَشَيْبَةً "

- سورة الروم/ الآية 54]]></document>
		<document><![CDATA[أن نسكُت قبلَ أن تُفسِد كلماتُنا جلالَ الصمت ! https://t.co/e8wGbzW70V]]></document>
		<document><![CDATA[@Iyad295 
أنا ما حضرته، بس عرفت إنه نهايته على غير المتوقع ! يعني بتنصح بتضيع ساعتين كرمال ينحضَر  ؟]]></document>
		<document><![CDATA[@Iyad295 
ذيب الفيلم الأردني يلي كان مُرشح للأوسكار ؟]]></document>
		<document><![CDATA[اللُغة التركية خُرافية !]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaadisaf 
بعدين ازا بتآمني بمفهوم التخاطر و التطابق للأحداث، رح تعرفي إنه الأشياء يلي بنفس الموضوع بتسير كُلها بنفس الزمن منشان هيك بس.]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaadisaf 
للأمانة التوتيت بسبب موقف آني و بهاي اللحظة، مش بسبب حديثنا الصبح، بعدين تخيلي أنا أعمل حركات مقصودة و الحركات الهبلة  :')]]></document>
		<document><![CDATA[مفهوم المُبادرة و خاصة بـ الإعتذار هو اشي أساسي المفروض يتم تنشئة الجيل الصاعد عليه.]]></document>
		<document><![CDATA[مؤخراً اكتشفت إنه مفهوم المُبادرة هو مفهوم غائب غير حاضر في حياة الأغلبية.]]></document>
		<document><![CDATA[الشخص المُبادر سواء بـ الإعتذار، بـ السلام، بـ الإبتسامة، أو حتى المُبادر بـ تقديم المساعدة أو بـ السؤال عن أحوالك، اعرف إنه شخص قيّم جداً.]]></document>
		<document><![CDATA[شخصية كُل حدا فينا عبارة عن مُحصلة صفات تم اكتسابها من الأشخاص يلي عرفناهم بحياتنا، بـ الإضافة لـ وجود صفة مُميزة مُمكن يتفرد بها كُل شخص.]]></document>
		<document><![CDATA[@Iyad295 
اه عرفت، هلأ قرأت عنه بـ ويكيبيديا، يعني نظرة سريعة و شفت مَجموعة القصائد الغنائية يلي لإله، و في لإله 4 دواوين مُصدرة]]></document>
		<document><![CDATA[@Iyad295 
يعني الكلمات رهيبة فوق الوصف رُغم إنه أول مرة بسمعها، صار لازم آقرأ لإله اشي من إصداراته لانه جداً رهيب]]></document>
		<document><![CDATA[كلمات يا مروح بلادك لـ أبو بكر سالم، خُرافية بشكل مش طبيعي !]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaadisaf 
ما أحسنك يا بنت &lt;3 :'))]]></document>
		<document><![CDATA[عادي إنه ضيعت على حالي باص المفرق و لساتني رايقة و عم بضحك بدون سبب !]]></document>
		<document><![CDATA[كم مِن العناء والمشقة التي يتكبدها كُل شخصٍ فينا، ليكونَ على حاله الآن !]]></document>
		<document><![CDATA[شفق مُخمليٌ حمرَته مؤرقة حدَ الموت، يُشيعُ فيّ بلاغة و فصاحةً لم أعهدها قط، و كأنني أشهده للمرةِ الأولى كُل يوم  !]]></document>
		<document><![CDATA[الإشي الوحيد يلي لسا ما عملته بالعُطلة هوي الكتابة!]]></document>
		<document><![CDATA[مفهوم التحفظ و الإنضباط لا ينطبق فقط على سلوكيات الفرد، ينطبق أيضاً على ألفاظه.]]></document>
		<document><![CDATA["تعلم مِن أخطاء الآخرين، حيث إنك لَن تعيش ما يكفيكَ مِن العمر، كَي ترتكبها كُلها بنفسك"]]></document>
		<document><![CDATA[@Iyad295 

إيـاد يتألق :Pp]]></document>
		<document><![CDATA[[ وَلَن يُؤَخِّرَ اللَّهُ نَفْسًا إِذَا جَاءَ أَجَلُهَا ۚ ]

- سورة المنافقون/ الآية 11]]></document>
		<document><![CDATA[@Aya_Alnemrawi 
و قياس التغيرات اللحظية للآخرين، حتى تتمكن إن لزم الأمر من التعديل على سلوكك، أو تصرفك في كُل موقف]]></document>
		<document><![CDATA[مُصطلح المُعايرة يُستخدم في إطار البرمجة النفسية اللغوية، للإشارة إلى الطريقة التي يتم بها مُلاحظة ردود الفعل الدقيقة،

+]]></document>
		<document><![CDATA[هُناك ثلاثة أصناف رئيسية مِن مُستنزفي الطاقة، المُتذمرون، و المثبطون، و المُنتقدون.

- د.إبراهيم الفقي/كيف تكون نجماً اجتماعيا لامعاً ~]]></document>
		<document><![CDATA[مُشكلتي بالحياة إنه ما بقدر أكسر بخاطر أي حدا، حتى لو عم بسيء لإلي ~]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الرمثا الجميـلة :'))]]></document>
		<document><![CDATA[صباح العيلة الدافية و النشيطة يلي كُلهم صاحيين مِن 7 الصبح &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[[ وَخُلِقَ الْإِنْسَانُ ضَعِيفًا ]

- سورة النساء/الآية 28]]></document>
		<document><![CDATA[[ قَالَ أَعُوذُ بِاللَّهِ أَنْ أَكُونَ مِنَ الْجَاهِلِينَ ]

- سورة البقرة/الآية 67]]></document>
		<document><![CDATA[و هيك بنبلش العُطلة بكتاب الرحمة في حياة الرسول صلى الله عليه و سلم للدكتور راغب السرجاني]]></document>
		<document><![CDATA[إم محمود بمسلسل جميل وهناء أكتر شخصية مُستفزة بـ الحياة !]]></document>
		<document><![CDATA[" أنا الصوفي و الشهوانُ عُشاقاً وَ معشوقا، أسيرُ بقلبِ قديسٍ و إن حسبوه زنديقا، و حين أحب سيدةً أحولها لموسيقى "

- أحمد بخيت]]></document>
		<document><![CDATA[" لا أريدُ الموتَ إلّا باسماً، كابتسامِ السُحب للأرضِ انهمارا "

- أحمد بخيت]]></document>
		<document><![CDATA[" مَطرٌ على الأقصى، الدموعُ سلالِمٌ نحو السما، و الله يُمدد حبله "

- أحمد بَخيت]]></document>
		<document><![CDATA[" أنا و ابنُ جنبي شاعران، إذا بَكى فينا الشتاءُ، أضلّني و أضله "  
- أحمد بَخيت]]></document>
		<document><![CDATA[أحمد بَخيت يُعد الشاعر الأول من نوعه في الشعر الرمزي و قد يُعد الوارث الوحيد لجزالة دَرويش في وقتنا الحالي https://t.co/cNpgcKeaOQ]]></document>
		<document><![CDATA[خُذ طلةً أخرى وَ هبنيَ طلة، كي لا أموتَ و لا أرى رامَ الله ~ https://t.co/J2npjaKGF4]]></document>
		<document><![CDATA[@Ayahijazi611 
عظم الله أجركم آية ، الله يرحمها و يغفرلها يا رب]]></document>
		<document><![CDATA[أصبحنا و أصبحَ المُلك لله ~]]></document>
		<document><![CDATA[اللهم كما سترتنا في ظُلمة الليل و نَجيتنا من بلاء الليل، استرنا في طور النهار و نجِنا من بَلاء النهار ~]]></document>
		<document><![CDATA[حال طالب الطب برابعة &gt;&gt; [ مقادير و تمضي حياتي، مشاوير و أتمنى الهنا ]]]></document>
		<document><![CDATA[" دَعوني أضيع ظلاً بين الظلال، و عينايَ كأسانِ مرفوعتان، صوبَ الضوء الأخير "]]></document>
		<document><![CDATA[" تعزِفُ موسيقاك يا أيُها المنحنى، فينمو نشيدك، شَجرة مِن فضة، في الصمتِ المُعتم "]]></document>
		<document><![CDATA[" آه منه مساءً ثملاً مِن التناغم الكامل، كَم مريرةٌ هي الحياة، و كم هو الموت مُستقيم ! "]]></document>
		<document><![CDATA[" آه مِن ذلك المساء الذي يُشبه صمتَ البُحيرات، الصمتَ الأصفر و الساكن تحتَ شُعاع القمر "]]></document>
		<document><![CDATA[" آه مِن المساء الأخير الذي أتخيلُني فيه ميتة ، مثلَ أنقاضِ مدينة ألفية و خالية "]]></document>
		<document><![CDATA[" عَينان جميلتان، روح طفلة 
فيهما موسيقى، و ضوءٌ فيهما 
لا ترغبانِ شيئاً ، و لا تعدان بشيء "

- سَيجيء الموت و ستكونُ له عيناك]]></document>
		<document><![CDATA[[ في أحد الأيام سَأكون ميتةً، بيضاءَ كالثلج، رقيقةً كالمناماتِ في مَغيب مُمطر ]

- سيجيءُ الموت و ستكون له عيناك]]></document>
		<document><![CDATA[[ لا أقول شيئاً، و ليس السبب أنّ فمي قاسٍ، أخافُ أن أضيعَ هذا الصمت ]

- مِن كتاب سيجيءُ الموت و ستكون له عيناك]]></document>
		<document><![CDATA[اليوم كان يوم من العمر بمستشفى الرمثا ، يوم جميل بكل تفاصيله :'))]]></document>
		<document><![CDATA[يا الله ~ https://t.co/5zd9ewk7Qt]]></document>
		<document><![CDATA[بكره شعور إنه تعرف ظروف الناس و أحوالهم و كيف تعبانين بحياتهم و ما بيطلع بإيدك غير إنه تكون طرف مُستمع !]]></document>
		<document><![CDATA[يا ريت لو بنقدر نعمل اشي نمحي فيه كل الأسى و الحزن يلي بقلوب الناس ~]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaadisaf 
ماشي يا حنونة ♥ 
المُهم صار في عندك نية ، و معك مَعك بتحبيه :Pp]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaadisaf 
مهوي اتطلعي على نص الكاسة المليان ، بس هاي المرة اتطلعي بحنية و رح تشوفيهم أطفال :')) 
بعدين إنتي من أول الميجر مو حابيته  :Pp]]></document>
		<document><![CDATA[قسم الأطفال بكل يوم بـ زكرني إنه الأمهات شخصيات عظيمة فوق التصور، بكفي إنه كل تفكيرهم متعلق بأطفالهم !]]></document>
		<document><![CDATA[@Iyad295 

للأسف ، اه هوي]]></document>
		<document><![CDATA[لأول مرة بحب مَريض من كل قلبي &gt;&gt; طفل جداً جميل إله عالمه الخاص بعيداً عن الفوضى البشرية يلي حوليه ~]]></document>
		<document><![CDATA[@ameera_iftaiha 
أميرتي الغالية و يلي اشتقتلها قد درب التبانة و أكتر :'))
الله يسلمك يا رب &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[أنا بمرض بالسنة مَرة ، بس بتكون عَن السنة كُلها !]]></document>
		<document><![CDATA[خلال الـ 24 ساعة بتقدر تعمل أي شي مُمكن ، بتلاقي وقت تُقعد مع العيلة ، و تدرس ، تقرأ رواية ، تحضر فيلم ، تُكتب مقال ، و أي اشي مُمكن ينعمل]]></document>
		<document><![CDATA[إنك تكون أول شخص مُمكن يفكروا إخوانك يحكوا معه في حال صار مَعهم أي شي ، فهاد مؤشر إيجابي إنك شَخص يُعتمد عليه نَوعاً ما]]></document>
		<document><![CDATA[خُذني لـ أندلُسَ الغياب ، فَـ رُبما تعبَ الحصانُ و تلكَ آخرُ صهلة ~

- أحمد بَخيت]]></document>
		<document><![CDATA[رحابة الصدر ، و التجاوز عن زلّات الآخرين ، و التماس الأعذار لإلهم بأي وقت من أهم الأمور يلي لازم نحنا نتعلمها و نعلمها للجيل الصاعد]]></document>
		<document><![CDATA[@Aya_Alnemrawi 

مِن وحي آه لو في الأحلام لأنستازيـا &gt;&gt; 

https://t.co/S2nEd5qRvd]]></document>
		<document><![CDATA[مقالة مِن إعدادي بـ عنوان [ آه لو في الأحلام ] &gt;&gt; على موقع ريشة مُجتمع الأدب العَربي ~ 

رابط المَقال &gt;&gt; 

https://t.co/vhCvUTvFlq]]></document>
		<document><![CDATA[@ruba2622 
رُبـى الوردة ♥]]></document>
		<document><![CDATA[أمنيتي حالياً توصلني هدية الأعمال الشعرية الكاملة لـ محمود درويش :') ~]]></document>
		<document><![CDATA[صار وقت أختار رواية خرافية ، و ديوان شعر لطيف ، و عنوان لمقال أختتم فيه 2016 ، و أكتب نقد لآخر الكتب يلي قرأتهم ~]]></document>
		<document><![CDATA[و أخيراً فُسحة أمل يُعول عليها الكثير ~
الحمدُ لله على كل شيء :')]]></document>
		<document><![CDATA[في حدا غيري قبل كل إمتحان بسير يتمنى لو إنه بسكن ! 
لأنه فعليا أخوي في بينه و بين الهدوء عداوة مُستميته بالإضافة لـ قصصه المشوقة الكتيرة  !]]></document>
		<document><![CDATA[شو ما كان ظرفك بالحياة لازم تضل قوي بأي طريقة !]]></document>
		<document><![CDATA[يا بنتُ لا تدخُلي العشرينَ حافيةً ~
لَن تُنجبَ الأرض عُشاقاً مجانينا ! 

- أحمد بخيت &gt;&gt; قصيدة ما يوجعُ النون]]></document>
		<document><![CDATA[ذهب ابنُ خَلدونَ الأخيرُ 
مؤرخًا للحبِّ ~
لا لمكبلينَ بجاهل
كَتبَ المقدمةَ التي لا تنتهي 
عن حبِّه العربيّ دونَ قبائل !

- أحمد بخيت]]></document>
		<document><![CDATA[أخطاؤنا تكفي لنغفرَ دمعةً للآخرينَ ~
الدمعُ دَينٌ عادلْ !

- أحمد بخيت]]></document>
		<document><![CDATA[مِن روائع الشاعِر أحمد بخيت قصيدة البابلية ♥

https://t.co/YmnWuD4fCs]]></document>
		<document><![CDATA[@alsaadisaf سَجى حبيبتي الله يسعدك و يخليلك كل أحبابك :') 
♥]]></document>
		<document><![CDATA[الخُماسي الجميل المُشكل من اخوي و إخواتي كُلهم صاحين من الـ 6 و البيت كُله حياة :') 
في أحلى من هيك صباح ! الحمدُ لله على نعمة العيلة &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA[مقالة مِن إعدادي بـ عنوان [ كناياتُ الحب و استعاراته ] &gt;&gt; في موقع ريشة الأدب العربي 

رابط المقال &gt;&gt; https://t.co/mfGDh5cIi6]]></document>
		<document><![CDATA[~ هو الحُب نُبصره عفيفاً في الجماد ، حيياً في السماء ، و مورقاً في الأرض ، و يافعاً في كُل شَيءٍ حَي.]]></document>
		<document><![CDATA[السما وقت الغروب بتكون بـ كامل عُنفوانها و كبريائها لحتى تتجلى بـ أسمى صورها !

سُبحان الخالق :')]]></document>
		<document><![CDATA[~ لوحة سديميةُ بـ عبقِ النجومِ تُرثينـا كلما أسدلَّ الليلُ عباءته الطاهرة !]]></document>
		<document><![CDATA[اتطلع على كل اشي بعين الرضا و ربنا رح يفتحها عليك من حيث لا تحتسب :'))]]></document>
		<document><![CDATA[مقومات السعادة على الكوكب أكتر بكتير مما بنتوقع 
بنلاقيها بـ لمة العية ،، الصحة ،، الكلمة طيبة و بـ موقف عابر و بأدق التفاصيل 
الحمد لله :')]]></document>
		<document><![CDATA[هاي أنا بـ اختصار ! 
بدون مُبالغة كل اشي بسير بضحك :Pp https://t.co/YTMavXQ13z]]></document>
		<document><![CDATA[@nawalalhazaimeh 
إلها عالقة ببالي أسبوع هاي الأغنية &lt;/3]]></document>
		<document><![CDATA[يوم لطيف بيكتمل بمنظر الغروب المتموج بالشفق المحمر &lt;3

الحمد لله على كل شيء :'))]]></document>
		<document><![CDATA[مُمتنة لكل اشي جميل صار اليوم :'))]]></document>
		<document><![CDATA[يلي طلعت منه بهاي العُطلة هو كتابة قَصيدة بعنوان [ هو بيتُ قَشٍ من جُمـان ]
القصيدة مليئة بمصطلحات كنت أول مرة بسمع فيهم بحياتي و بستخدمهم]]></document>
		<document><![CDATA[عُطلة الأسبوع قضيتها بقراءة الأعمال الشعرية الكاملة لأدونيس و ديوان الرسم بـ الكلمات لنزرار قباني ،،]]></document>
		<document><![CDATA[قصيدة [ إلى تلميذة ] ~ ديوان الرسم بالكلمات لـ نزار قباني &gt;&gt; من أجمل و أجزل القصائد يلي قرأتهم بحياتي !
 
سبحانَ من وهب الفصاحة لمن يشاء ،،]]></document>
		<document><![CDATA[أحزانُ الشاعِر مثلَ عروسٍ
لا عُرسَ لها ،، 
لا بيـتَ لها ~

- أدونيس [ أولُ الحزن ]]]></document>
		<document><![CDATA[كل إنسان عنده ظروف ما بيعلم فيهم غير ربنا فـ منشان هيك من باب أولى نتعامل مع بعض بـ رحابة صدر من غير ما نحمل بعض ما لا طاقة لنا به ،،]]></document>
		<document><![CDATA[في كتير مواقف و ظروف مُضنية مُمكن تسير مع غيرك من الناس و الاشي الطبيعي و الفطري إنك تبكي من كل قلبك لما تعرف عنهم  ،،]]></document>
		<document><![CDATA[[ اطلبوا العلم ، فـ إن عجزتُم فأحبّوا أهله ، فـ إن لَم تحبّوهم ، فـ لا تبغَضوهم ]

- أبو الدرداء الأنصاري رضيَ الله عنه]]></document>
		<document><![CDATA[مفهوم السعادة كله مُختزل بـ القناعة https://t.co/iR5VVUGCw2]]></document>
	</documents>
</author>