<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[@ArankiAJ عقبال ما نشوفك عروس ههههه]]></document>
		<document><![CDATA[لا تتجاهل حدسك، حين يُخبرك أنّ ما تبحث عنه قريبٌ جدًا، أقرب مما تتخيل ..]]></document>
		<document><![CDATA[إنفوغرافيك.. التلوث يقتل 4 ملايين إنسان
https://t.co/A1zCYZfWTa]]></document>
		<document><![CDATA[واشنطن تتخلى عن "حل الدولتين"
https://t.co/44bmfrrQtU]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل صحفيين خلال بث مباشر على فيسبوك
https://t.co/Mdc7c3iBgW]]></document>
		<document><![CDATA[مقال: السرطان لا يساوي الموت 
https://t.co/TlwXFDSADA
#الأردن #عمال #مقال #مقالات #عربي #السرطان #فيسبوك #ليلى_بشار_الكلوب]]></document>
		<document><![CDATA[الباحث والصحفي مشرق عباس: من العام 2003 لم يقم مسؤول عراقي بالسلام أو الحديث باللغة الكردية.
#وسائل_منع_ومكافحة_الإرهاب
#فريدرش_ايبرت]]></document>
		<document><![CDATA[الباحث والصحفي مشرق عباس: لم نكن نعرف أبناء شعبنا الأزيدين في العراق أثناء حكم النظام السابق
#وسائل_منع_ومكافحة_الإرهاب
#فريدرش_ايبرت]]></document>
		<document><![CDATA[بالمناسبة، هناك الكثير من المواقف التي تستدعيكم لتفكروا بشرفكم أيضًا، الفقر والجوع والبرد، هو ما يجعلكم بلا شرف!
 #اوقفوا_قتل_النساء]]></document>
		<document><![CDATA[إذا كان البعض يُريد تبرير القتل بالــ"شرف"، فلا عُذر ولا مُبرر للمُشرّع، أوقفوا مهزلة هذه القوانين، القاتل قاتل !!
 #اوقفوا_قتل_النساء]]></document>
		<document><![CDATA[عندما يُصبح لأي شخص الحق في سلب الحياة من الآخرين، علينا أن نحارب لأجل أن نتحرر من هذه الأفكار المشوهّة
 #اوقفوا_قتل_النساء #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[داخل تفكير جهادي متطرف سابق #Ted #Islam #Jihad 
#الاسلام #الجهاد 
https://t.co/34hSby6O8L via @TEDTalks]]></document>
		<document><![CDATA[#عاجل: جميع وزراء حكومة الملقي يقدمون استقالتهم الآن، ترقبًا لتعديل وزاري 
#الأردن #عمان #الملقي #مجلس_النواب #Jo #Lovejo]]></document>
		<document><![CDATA[التعامُل مع الأشخاص السلبيين والمُتشائمين #لايف_ستايل #أراجيك
https://t.co/KokklggCex]]></document>
		<document><![CDATA[قفلة الكاتب، أو متلازمة الصفحة الفارغة #أدب #كتابة #كتاب #كُتّاب #روايات 
https://t.co/yrNMD5JzAH]]></document>
		<document><![CDATA[سأكسر النمط قليلاً لأكتب لكَ مقالاً مُختلفاً لا ينتمي لدائرة مقالات البدايات التحفيزيّة، بل النهايات الساحقة!
https://t.co/YQWl3X8adC]]></document>
		<document><![CDATA[الاسلام وماركس
«القبلة إلى اليسار كثيرًا»..كيف اجتمع الإسلام وماركس؟ - https://t.co/0t3bFKcnAM]]></document>
		<document><![CDATA[مقتل أو استشهاد -كما يزعج البعض أن نقول-  أردنيات بحجة الشرف عار علينا جميعا، عار على شرفنا الحقيقي، شرف احترام الانسان وحريته!
#الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[في مجتمع لا يريد أن يستوعب حرية الانسان، رجلا أو إمرأة، على الحكومات المحترمة أن تلغي القوانين المتعلقة بالشرف، شرفي لي وحياتي حقي
#الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[الحقيقة المرة هي أنك تخسر شرفك أيضا، مع كل جريمة شرف، تخسر شرف الانسانية وكرامة الانسان ..
#الأردن #جرائم_شرف]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير  لعالم لا أعلم كيف ستكون نهايته مع وجود ترامب! 
#ترامب #تصريحات #فضائح]]></document>
		<document><![CDATA[صباح الخير 
أرجو الإفادة:
هل هناك جهات تدعم نشر الكتب الأدبية في الوطن العربي (منح) ؟
#الأردن #عمان #lovejo #أدب #عرب]]></document>
		<document><![CDATA[شعور برغبة عميقة، تؤيد كل صرخاتي بأن أذهب، فلا الحب حبي، ولا المكان مكاني ..]]></document>
		<document><![CDATA[لما يكون عندك شغل ودراسة وتقرر تترك كل شي وتقرأ رواية الأجنحة المتكسرة بساعتين، بتعرف شو كان ناقصك.. صباح الخير 
♡♡♡]]></document>
		<document><![CDATA[لماذا يصر جيل لم يعرف سوى تاريخه على أن يحتفل به حيا وميتا؟ لأنه آخر من ضمد جراح الوطن، قبل أن يدخل في مرحلة الاحتضار
#وصفي_التل #الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[@ArankiAJ الله يسعدك شو بحبك يا بنت &lt;3]]></document>
		<document><![CDATA["انتماؤنا للعشيرةِ والمنطقةِ والأصل، لا يجبُ أن يتقاطع مع انتمائنا للوطن، واحترامنا لسيادة القانون"
 https://t.co/n0RP5FqBEA via @AJABlogs]]></document>
		<document><![CDATA[العشيرة مقابل الدولة #مقال #الأردن #الجزيرة #مدونات_الجزيرة #الجامعة_الأردنية #الملقي #ثقة #ليلى_بشار_الكلوب
https://t.co/Qplwbmk6bS]]></document>
		<document><![CDATA[#علمتني_الرياضيات 
ولا اشي الله وكيلكم، أرسب واعيد وأعيد وارسب .. علمتني انه التكرار ما بعلم حتى الحمار]]></document>
		<document><![CDATA[#ArabIdol انا عندي سؤال، يعني عالحدود بحكي للجيش السوري بدي أروح على عرب أيدول .. أنداري!
والله قوانين الحرب غريبة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: نشكر السعودية والامارات والكويت على دعمهم للاردن خلال السنوات الخمس الماضية
 #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي :لولا قطاع الطاقة واستخدام الوقود الثقيل لتوليد الكهرباء لبقيت نسبة الدين بحدود ( 75 % )
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: استطعنا تقليص حجم العجز في الموازنة #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: تفعيل برامج التدريب المهني من أجل إنشاء مراكز تدريب مهني بمواصفات عالمية لجعلهم يحصلون على وظائف أفضل #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: لا بد من بناء المشاريع الكبرى في المحافظات واستكمال البنى التحتية فيها #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: هدفنا خفض الدين العام من الناتج المحلي الإجمالي #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: تفعيل دور المصارف في الاستثمار #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي : المجتمع الدولي لا يغطي أكثر من ( 40 % ) من الكلفة الفعلية لاستضافة اللاجئين السورين
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: احتياطنا الأجنبي يقارب 13 مليار 
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي : نفخر أن الاردن رغم محدودية موارده بات موئلاً للمستضعفين وملاذاً للخائفين
 #بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي : الانتخابات النيابية الاخيرة تجسيد حقيقي لنهجنا الديمقراطي وثمرة من ثمار مسيرة الاصلاح الوطني الشامل
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي: إقرار حزم تنفيذية لتنفيذ مضامين الورقة النقاشية السادسة التي تجذر سيادة القانون]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي : الاوراق النقاشية الملكية مؤشر على الحكم الراشد واحترام القيادة الهاشمية للوعي الجمعي الوطني
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي :ستتخذ الحكومة من الاوراق النقاشية الملكية نهجاً لتجذير الاصلاح الشامل
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي : التعاون مع مجلس الامة منهج عمل دائم وثابت في جميع السياسات
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي : نستند في سياساتنا وقراراتنا الى المصلحة الوطنية العليا بالشراكة مع مجلس النواب على قاعدة المسؤولية الوطنية
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[الملقي:البرنامج يسعى لترسيخ الامن والاستقرار وتعزيز مسيرتنا الديمقراطية واصلاحنا السياسي المأمول وتحقيق التقدم الاقتصادي
#بيان_الثقة]]></document>
		<document><![CDATA[بعد قليل تعرض الحكومة الأردنية بيانها الوزاري على مجلس النواب #بيان_الثقة #الأردن #حب_الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[غدا البيان الوزاري لحكومة الدكتور هاني الملقي #عمان #الأردن #حب_الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[لكل قائد نتيجتين، يوافقه البعض أو يعارضونه، لكنك تركت حبا واحتراما في كل قلب أردني، واكثر ما أحب بعد اسمك "الباني
#كلمه_وفاء_للحسين_بن_طلال]]></document>
		<document><![CDATA[أما آن لكم أن تفهموا،الشعب لا يريد اتفاقية العار لو رجعنا على الشمعة،بعدين عأساس، مش بدنا نولد كهرباء عالنووي؟
#الأردن
#غاز_العدو_احتلال]]></document>
		<document><![CDATA[عندما تتعرف على مفهوم المعرفة، والبحث العلمي، تدرك حقيقة ما كان ينقصنا في أوطاننا العربية .. أن تكتشف متأخرا أن معرفتك تعتمد على .. لا شيء!]]></document>
		<document><![CDATA[#بعض_العقول_تحتاج 
فترة عميقة لتفهم على أي أساس ينتخب الأردنيون مجلس النواب 
#الأردن #كالعادة]]></document>
		<document><![CDATA[@alarabiya بعطيكم العافية جهد جبار فعلا]]></document>
		<document><![CDATA[بأمريكا في ترامب واحد، في مجلس النواب الأردني في نسخ متعددة منه!
#الأردن
#مجلس_النواب
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[@arankiaj أعلنت انه يجب اقناع الأسد بالتنحي واقترحت فرض حظر طيران جوي على سوريا ولها تصريحات متضاربة عن ذلك- رسمية وتسريبات]]></document>
		<document><![CDATA[يعتقل الكيان الصهيوني 500-700 طفل فلسطيني كل عام، مرصد حقوق الإنسان- فرع فلسطين
#احمد_مناصره]]></document>
		<document><![CDATA[@zszz501 السياسات الأمريكية ستبقى سياسة واضحة تجاه الشرق الأوسط، لكن التفوق النسائي يحمل لي أمل أن نتعلم منهم قليلا]]></document>
		<document><![CDATA[تغطية رهيبة لقناة العربية للسباق الأمريكي على مختلف مواقع التواصل الاجتماعي 
#قناة_العربية
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[@olaalfares بدنا نشوفك في البرلمان الأردني :p]]></document>
		<document><![CDATA[في ذكرى الأربعاء الأسود، رحم الله شهداءنا، الأردن اقوى رغم كل الظروف
#تفجيرات_عمان]]></document>
		<document><![CDATA[فوز هيلاري يؤكد أن النساء ينافسن الرجل فعلا في البلدان المتقدمة، امريكا، بريطانيا، ألمانيا ودول اوروبا وجنوب أمريكا
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[الانتخابات الأمريكية خالية من العزائم والولائم، المرشحين ما عزموا المجمع الإنتخابي!
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[فوز هيلاري كلينتون قد يحدث تحول هام في المشهد السوري
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[الحقيقة، إذا فازت هيلاري لن يكون هناك تحول دراماتيكي، إذا فاز ترامب، العالم بصير سيرك!
#الانتخابات_الامريكيه]]></document>
		<document><![CDATA[لما يكون عندك امتحانين .. اخ أخ :(]]></document>
		<document><![CDATA[الكيان الصهيوني لا يعترف بأي قانون دولي وأي اتفاقية، كل محاكماتهم خروقات لاتفاقيات حقوق الانسان
هم الإرهابيين لا نحن
#احمد_مناصره]]></document>
		<document><![CDATA[أمثالكم هم من يعلمونا الرجولة .. وسلملي على حقوق الإنسان والطفل 
#حقوق_الانسان
#احمد_مناصره]]></document>
		<document><![CDATA[كل كلام الملك عن التغيير والإصلاح يذهب هباءا عند مجلس الأمة #عاطف_الطراونة]]></document>
		<document><![CDATA[الملك يتحدث عن التنمية الاقتصادية و تطوير القوانين والقضاء والموارد البشرية #خطاب_العرش]]></document>
		<document><![CDATA[لن نسمح بالمساس بحقوق أي مواطن #خطاب_العرش]]></document>
		<document><![CDATA[الملك يثمن جهود الجيش العربي في مواجهة التحديات #خطاب_العرش]]></document>
		<document><![CDATA[الملك يؤكد على أهمية تعزيز المشاركة السياسية #خطاب_العرش]]></document>
		<document><![CDATA[جلالة الملك الآن في خطاب العرش السامي 
#الأردن]]></document>
		<document><![CDATA[ادعموا شبابنا &lt;3 https://t.co/ONcBOTF9DM]]></document>
		<document><![CDATA[#مثل_دايما_ع_لسانك : اللي من إيده الله يزيده!]]></document>
		<document><![CDATA[من هو ميشال عون رئيس لبنان #ميشال_عون #لبنان https://t.co/fwDZtb7dfe]]></document>
		<document><![CDATA[أخيرًا يا لبنان! https://t.co/6LjIT6jcqs]]></document>
		<document><![CDATA[#لولا_وجود_النت بصراحة كان مُعدلي إمتياز!]]></document>
		<document><![CDATA[بسامح الحكومة الأردنية عكل شي، الغلاء والفساد والبطالة والفقر وكل شي، إلا التوقيت الشتوي!
#التوقيت_الشتوي #الأردن #JO]]></document>
		<document><![CDATA[العجلوني: المستقبل الآن للشباب لأنهم الأقدر على إدارة منصات التواصل الاجتماعي 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[المعلمة دعاء جمال: كنا سعيدين جدا كمعلمات وطالبات في هذا المشروع 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[الطويسي: نحن نرحب بأي تعاون بنقل الخبرة و تبادل المعلومات، والتربية الإعلامية بالنسبة للأردن هي مصلحة وطنية
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[فتيات مدرسة خلدا الثانوية للبنات يشاركن في إعداد محتوى صفحات التواصل الاجتماعي للمدرسة وهن مدربات على ذلك #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[فتيات مدرسة خلدا الثانوية للبنات يشاركن في إعداد محتوى صفحات التواصل الاجتماعي للمدرسة وهن مدربات على ذلك 
@MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[جامعتي الحسين بن طلال وآل البيت ستكون أحد المراحل المقبلة في المشروع 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[المومني: ثقافة البحث عن المعلومة غائبة لدينا
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[أحد الحضور: غوار الطوشي قبل 30 عاما: خلونا نفتح على لندن تنشوف شو في عنا 
أخبار
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور الطويسي: تجاوب كبير من الجامعات في طرح مسار للتربية الإعلامية 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[العجلوني: علينا ان نتعلم أخذ المعلومة من أكثر من مصدر
@ JoMedIns #Milweek2016]]></document>
		<document><![CDATA[السيد أحمد العجلوني يتحدث عن أهمية التحول الذي أحدثته وسائل التواصل الاجتماعي في حياتنا
@JoMedIns #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[السيدة دعاء جمال: 8 مدارس على مستوى الشرق الأوسط تم تبنيها من هذا المشروع 
#JMI #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور الطويسي إذا تقدمنا في مجال الحرية دون مهنية سوف نقع في المستنقع
@JoMedIns #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور الطويسي يتحدث عن أهمية المجتمع المدني 
#JMI #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[السيدة لينا عجيلات:عمل استراتيجية وطنية في التربية الإعلامية يجب أن يتزامن معه عمل على حرية الإعلام وحق الحصول على المعلومة 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور المومني يتحدث عن أهمية التربية الإعلامية 
#JMI #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[الدكتور المومني يتحدث عن أهمية البحث الصحيح و ثقاقة الحوار 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[69% من شباب الأردن أقل من 29 سنة وهم الفئة الأكثر استخداما للانترنت 
#JMI #MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[14% مشاركة المرأة في سوق العمل الأردني 
مقابل 30% عربيا 
#MILWEEK2016]]></document>
		<document><![CDATA[أربعة ملايين ومئتي ألف عدد مستخدمي فيس بوك في الأردن 
#MILWEEK2016]]></document>
	</documents>
</author>