<author lang="ar">
	<documents>
		<document><![CDATA[اوكي ضك نخليك عندي قرايا@nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[لازم خطوة جريئة لكسر قيود الخجل والبداية صعبة جدا وتحتاج ان يقف معك بعض اﻷشخاص لتخطيها وانا معك ايمي مررت بنفس التجربة نفيدك@nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[صحيح بزاف لان الخجل يجعلك تتنازل عن امور مهمة في حياتك ويجعل صحاح لوجه يطمعو فيك وزيد يخليك منبوذة ومجبودة @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[انا اشتري راحة بالي بالنقود ....وهل هناك اجمل من راحة البال لا يهمني كم ادفع ثمنها]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه تشنشيفة تاع الزواج تخليك تخدم اي خدمة @marinasifouabd9]]></document>
		<document><![CDATA[مستحيل اعترف @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[يروح يببع لفول لي يدير عليه او كيفو @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[صلاة استسقاء @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[دائما افكر في اﻷمر واستحي من نفسي @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[لا احد كل من يرحل بارادته لا مكان له في قلبي @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[الخجل هو مرض نفسي لا يلتبس مع الحياء @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[كيوووخ يوخ يوج @andlosiih]]></document>
		<document><![CDATA[بلسم تعني انو الانسان يكون مجروح واﻷصدقاء يكون دواء ناعم يتحط على الجرح فيأخذ وقته ثم يشفى ويبقى اثرها الطيب @nourima16 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[هي ايثار الصديق على النفس والتنفيس عليه بما تستطيع وقت الصيق وان لم تستطيع الوقوف بجانبه على اﻷقل @nourima16 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[روحي ايمي عطيني معنى الصداقة في كلمة @nourima16 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ايمي هو قال كلمة وحدة برك كون خلالي مجال لتعبير حتى نخلص 140 حرف  تعرفيني نحب نتفلسف @nourima16 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[بلسم الجراح ايمي ماشي بلسم الشعر ههههههه @nourima16 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[علاه شكون قالك راح ندير دوش ههههههههه ديجا انتي وحدة منهم خير سانسيلك وهاد@nourima16 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[بلسم @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ابتسامة@arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[تبا لك @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[بصحتك غزلونة لقهوة@ghozlanehakima2 @seif_der]]></document>
		<document><![CDATA[والله صح نسمع بيهم يخدمو اﻷرض ويغرسو وفوحل الله يبارك بصح هدا استغلال المرأة ضعيفة ويخدموها اعمال شاقة @ghozlanehakima2 @seif_der]]></document>
		<document><![CDATA[زعما مازالت صح مرأة تخدم اﻷبقار واﻷرض ماشكيتش رجالة وعادو مايخدموهاش@seif_der @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه في هدي صح عندك حق قاتلهم الفرماج والتفنيين @ghozlanehakima2 @seif_der]]></document>
		<document><![CDATA[غزلونة وش دخل الفورماج لاه لي ياكل فورماج قط ماشي راجل ههههههه@ghozlanehakima2 @seif_der]]></document>
		<document><![CDATA[مسترجلات @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[هدوك كنوز مخبئة اما لي ظاهرين هو لي بزاف@seif_der @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه كاين نساء تاع الصح نادرين ورجال تاع الصح نادرين ولباقي ماتعينو رجال ماتعينو نساء جنس جديد @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه نضمنلك راهم واجعينهم قلوبهم من الهدرة ماعليش ديزولي الحقيقة تقال @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه  اغلبية الساحقة غزلونة وغير لي يكون نساء تاعهم عاقلين مليحة الطيرة يا محاينك ههههههه@ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه على هدي عجبتني مانشوفش فيه اسد نشوف فيه راجل يخاف من مرتو ههههههههعع @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه غزلونة ابداعات كامل عندك صدقتي @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[#تكمن_قوتي_في التروي قبل اطلاق اﻷحكام على الناس امهال الناس وعدم المحاسبة ترك المجال مفتوح لمن يريد الاعتذار]]></document>
		<document><![CDATA[شعور متبادل ربي يدومها ان شالله @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[امييييييين ربي يحفضك نحبك ونحترمك اختي@nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا @azouzaza1 @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه عندك توأم تاعك تفهمك بلاما تحكي تسهل عليك المهمة @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[هذي اسمها شخصية انطوائية غالبا هي صادقة جدا في مشاعرها لكن تفضل الكتمان ونادرا ما ترتاح لشخص معين رغم صعوبة الكلام لكن تفصح @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[ربي يحفظك ويخليك ليا ايموشتي توأمتي @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[#تكمن_قوتي_في قدرتي الخارقة في اخفاء مشاعري  في وقت يتوقعون مني البكاء اضحك وفي وقت يرو اني سعيدة وانا لست كذلك لا احد يعرف كيف افكر]]></document>
		<document><![CDATA[ان شالله كي ليوم ختي تنجحي وديري حقوق @jzaereai @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ربي ينجحك توتة في لباك @jzaereai @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه مالا تهنينا منك انا لحساب تاعي عاز بيا كون تسرقو مانسامحكش ههههه@azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[مالا قدم زوج خطوات ولوح راسك بين اسنان المقصلة 3..2..1 شتتتتك الله اكبر استشهد اﻷخ عزو ان لله وان اليه راجع@azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[مالا كلمة اخيرة اخونا ههههههه @azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[كل واحد في بلاصتو خونا اذا قتلت عنكبوت فاستعد لﻷعدام المحتم @azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[انت ماكش راح تتعدم بصح هي عندها ضك تهدي انا علابالي هههههه@azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[واش هي اخر امنية قبل مايتنفذ الحكم اذا عندك اهداءات ما تبخليش الى من تهدي هذا الاعدام هههههههه @jzaereai @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه لاعاد القاضي من جماعة الرتيلة طفرت فيك يتنفذ الحكم @jzaereai @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ضك نقولك قرصتني وحدة قبل وقتلتها وحصلت في روحها حابة نكفر على ذنبي ويديرولي قصاص ههههههه @jzaereai @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[يسلمك الى اللقاء خويا @azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[مانقولش @azouzaza1 @arabqoute @jzaereai]]></document>
		<document><![CDATA[اذا قتلك ماتتحققليش اﻷمنية @jzaereai @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[مسكيييييييين روح تصلي @azouzaza1]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه هكاك بزاف تفرج من زجاج من برا برك كيما الناس كامل @azouzaza1 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههه مالا تكرهني كي مادرتلكش تخفيضات @azouzaza1]]></document>
		<document><![CDATA[هههههههه تطفر فيك غير انت تشوف وماتقدرش تشري حامضين عليك يطيرو عينيك @azouzaza1 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[خلاص على جالك ندير تخفيضات بنسبة 0،0000000000000000% هههههههه@azouzaza1 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[شوف بلاصة لي بري تاعها تاع زواولة هههههههه@azouzaza1 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه ممنوع لكريدي سلاك الافونس @azouzaza1 @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههههه طوم وجيري حلقة جديدة وحصرية فالتويتر نديرلكم بيبليسيتي @selma20162 @ccrevete01]]></document>
		<document><![CDATA[امييين لي ولكم تشرفت بمعرفتكم  @ccrevete01 @selma20162]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه جيد رائع ضننت انك زعفتي يعقوب باين صادق ونصيحتو قيمة تنفذ للقلب ربي يحفضكم تشرفت بالحديث معكم بصدق يعقوب @selma20162 @ccrevete01]]></document>
		<document><![CDATA[العفو اخي يعقوب ...اخت سلمى طلبتي اﻷراء فيك ما اعجبكي منها هو تشجيع وما لم يعجبكي منها استغليه لتحسين من نفسك اختي @ccrevete01 @selma20162]]></document>
		<document><![CDATA[اكيد عندما تنتهي حريتك تبدأ حرية اﻷخرين لازم يكون عندك رأي وفي نفس الوقت تتقي الله في كلامك حتى لا تؤذي غيرك @ccrevete01 @selma20162]]></document>
		<document><![CDATA[لي حابة نوصلو انو ماشي اي واحد يشكي هو مزيف ربما صح ولكن لايحب ان يعبر لاحد فيضطر يكتب في التويتر حيث لا احد يعرفه @selma20162 @ccrevete01]]></document>
		<document><![CDATA[هههه لست من رأيك اعرف الكثير من اﻷشخاص ليسو مزيفين وهدفهم الافادة مثلا انت متؤكدة لست مزيف وهذا رأيك الحقيقي @ccrevete01 @selma20162]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه صحيح عالم افتراضي لكن باين كل واحد وشخصيتو كما في الواقع البعض يحتاج يشحذ افكارو ويقويها بالنقاشات الذكية @ccrevete01 @selma20162]]></document>
		<document><![CDATA[ههههه اخ يعقوب التويتر هو متنفس صحيح الشكوى لغير الله مذلة لكن النفس تضيق واحيانا ينزل عليك البعض بكلام مريح @ccrevete01 @selma20162]]></document>
		<document><![CDATA[حدث العكس@arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[مقربة من الطرفين الى حد الصداقة @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[نبهدلو ويولي هو لي ماينساش انا ما نكرديش @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[تقرصني عنكبوت @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[في راسك @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه نبقى نخمم ونطلع لحسابات حتى يروح لحال ومانحكم لا قط لا طوال هههههههههههههه @arabqoute]]></document>
		<document><![CDATA[#قل_كلمة_ﻷي_يتابعك شكرا لانكم اعطيتونا من وقتكم وشاركتونا افكاركم واراءكم وافدتونا بمعلومات خفيت عنا ومرحب بكل في صفحتي بارك الله فيكم]]></document>
		<document><![CDATA[الكل ينسى او يتناسى اما انا كأنني اعمد الى تذكير نفسي افكاري سلسلة كلها مرتبطة ببعضها ليتني اشرب من اكسير النسبان]]></document>
		<document><![CDATA[الحمد لله لاباس ربي يدومها ان شالله @nourima16]]></document>
		<document><![CDATA[صباح لخير ايمي جمعة طيبة .....واش حوالك توأمتي @nourima16 @soualjawab]]></document>
		<document><![CDATA[#قلوبنا_اختارت_ان تذوق مرارة الكتمان على تجرع مرارة البوح العذاب ولا تمس الكرامة]]></document>
		<document><![CDATA[ههههه واحد قال نفس العبارة تاعك بصح قال فاﻷخير لايوجد ماهو مذكر بهذه المرارة ...شكون نصدق ههههههههه @nosa_alger]]></document>
		<document><![CDATA[هعهعهه اقل شي يقلك مديها معاه ينعت في روحو  لا عبها قاري @soualjawab]]></document>
		<document><![CDATA[اذن لا مفر من التجربة وتحمل تبعاتها @rlazzouzi]]></document>
		<document><![CDATA[ليس زعل بل خجل حسيت روحي ثقيلة بصح ماعليش كي قتلي احلام سعيدة سامحتك هههههه@_abirame @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[اسفة على المداخلة احمد تصبحون على خير @ghozlanehakima2 @_abirame]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه لازم جرعات من الخوف بين الحين واﻷخر غزلونة@_abirame @ghozlanehakima2]]></document>
		<document><![CDATA[ههههه انا عكسك كون يجيني شوية تاع ضوء تاع برا ما نرقدش يطير عليا النوم لازم ظلام حالك @ghozlanehakima2 @_abirame]]></document>
		<document><![CDATA[لالا مانيش خايفة والو غزلونة السوال عليك انتي راكي مكونسونتريا على اﻷخر هههههههه@ghozlanehakima2 @_abirame]]></document>
		<document><![CDATA[هههههه ضك تباتي تتفرجي فالضوء على بالي ما تقدريش طفيه ههههه@ghozlanehakima2 @_abirame]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه انا مانيش خوافة وان خفت عندي قدرة كبيرة على التغلب على الخوف @ghozlanehakima2 @_abirame]]></document>
		<document><![CDATA[ههههههه غزلونة خفتي هذا الذئب تاع قصة ذات الرداء اﻷحمر @ghozlanehakima2 @_abirame]]></document>
		<document><![CDATA[حتى حنا نقولو هدا المثل رائع وشكرا اخي على مرورك العطر تحياتي لك @mohamed39851802 @hamzadani7]]></document>
		<document><![CDATA[شكرا على النصيحة لست من اﻷشخاص الذين يربطون سعادتهم بشخص والحمد لله لي باعني بالفول نبيعو بقشورو وهذي حقيقتي @hamzadani7]]></document>
		<document><![CDATA[ربي يحفظلك والديك ويديملك السعادة ويعطيك القوة والصبر ويعوضك بناس طيبين ويحبوك لانك تستاهل كل خير اخي الكريم @hamzadani7]]></document>
		<document><![CDATA[ربي يحفظلك والديك ويديملك السعادة ويعطيك القوة والصبر ويعوضك بناس طيبين ويحبوك لانك تستاهل كل خير اخي الكريم@hamzadani7]]></document>
		<document><![CDATA[معك حق هي مراحل من حياة الانسان تكون نضرته سلبية اعتبرها فترة نقاهة المهم انت خليك متفائل وربي يحققلك لي في بالك وينجحك @hamzadani7]]></document>
		<document><![CDATA[وفيك بركة ...امين واياك ....شكرا على نقاشك الراقي حفظك الله من كل شر @mizzoogoodman]]></document>
		<document><![CDATA[الحياة صراع مستديم مستميت تنهزم مرة وتنتصر مرة بكلاهما تدرك معنى اﻷخر فلا غنى عنهما كلاهما  @mohamed39851802 @hamzadani7]]></document>
		<document><![CDATA[هذه هي اخلاق المؤمن القوي الثابت النابعة من اليقين وحسن الضن بالله بارك الله لك وثبتك على الدرب @mizzoogoodman]]></document>
	</documents>
</author>